【願玫瑰在君子的屍體上盛放】《誤上了黑幫老大的情婦，我只好躲在中環的職場胡混》- 第四季：玫瑰篇

第四季的故事要展開了，本季我將會逢星期二、四出文。

想細味回顧前三季的讀者，可在我 Facebook 的專頁：

或在連登之前的 Post：

第一季
第一話 -
第二話 -
第三話 -
第四至四十四話 -

第二季
第四十五至八十話 -

第三季
第八十一話至第一百一十八話 -

想立刻由第四季開始卻又想知道之前說了些甚麼的讀者，可看以下摘要：

--------👇🏼前文提要劇透保護線👇🏼--------

卡西本應在加拿大過著無憂無慮的生活，因誤上了黑幫老大的情婦，便「著草」逃離到香港，並在一家叫「川泓」的投資公司投身金融行業。

卡西在中環的職場大冒險展開後，一個比一個曲折離奇的狀況接踵而來，但憑著卡西的機智和小卡西的身手，最後都能一一化險為夷，還經過一連串的奇遇，獲邀加入一個名為「高跟黨」的地下女權組織、晉升 VP 成功脫離老闆 Chloe 姐自立門戶和登上麻雀門派「龍雀門」掌門人「雀魁」之寶座。

為了將一直對卡西恨之入骨的新下屬 Angie 拉到自己的陣營，卡西便向她那就讀名校「拔道書院」的兒字家雄仔下手，雖然最終都可以與 Angie 化敵為友，卻誤墮古校長和校董 Elise 設下的圈套，她們更利用卡西冒充 KS 身分所簽的兼職教師合約，威逼卡西對付在校董會中呼風喚雨的「寡婦幫」，並調查她們引進到學校那極其古怪的「靜思維學會」，卡西還發現原來男男亦受託混入了「拔道」，目的是要弄清楚校園內兩宗表面上看似是自殺的命案之真相。

所有衝著卡西而來的事情都絕不簡單，幾者之間更好像有某種似是而非的關連，就在調查處於毫無進展的膠著狀態之際，卡西得到隱世高手福伯的呼召，從福伯的口中，除了得悉福伯和「龍雀門」的來歷之外，還獲告知一個驚天大秘密：一直以來在背後操縱著世界，是一個叫「君子黨」的神秘組織！

得到了福伯的情報後，卡西才終於有機會揭開「靜思維」的神秘面紗，與古校長一同潛入校園地牢的密室重地，偷拍了「靜思維」荒淫駭人的過程，當中更包括校董麥太與她的女兒在被香老師催眠下鬼混的畫面。

最後，古校長要求卡西利用這條淫片離間麥太與「寡婦幫」，以打開一個缺口，從而將之逐一擊破，就在卡西最需要男男這個最佳戰友的重要時刻，男男卻竟然不辭而別，只剩低卡西一人，卡西能應付得了嗎？

--------👆🏼前文提要劇透保護線👆🏼--------

卡西

FB:
IG:

- 聲明 -

本作品內容為虛構之故事，所出現之地名、人名、故事、背景、公司及團體名稱等均為虛構，如有雷同，純屬巧合，而部分情節中描述的中出行為，是劇情需要之特技效果，如要模仿，請注意性愛安全，以免搞出人命。

第一百一十九話：黃雀在後

古校長下的 Order，我豈敢怠慢。

我用男男的電腦，將偷拍回來的原片剪輯成精彩的短片，一切準備就緒後，便 Whatapps 給麥太。

這回事我本應是很有經驗的，因為類似的影片我也收過，但麥太給我的反應，卻令我有點兒失預算。

本來以為麥太一收到淫片後，必定會倉倉皇皇，然後便急急約出來見面，但她竟然給我問長問短，一時問我為何一開始就向她表露身分，一時又問我為何 send 給她的片會剪輯過，我想她一定是緊張過頭，連一般師奶甚麼雞毛蒜皮都嘮叨一番的性格都發揮了出來。

就是這樣你一句、我一句的短訊，浪費了不少時間。

最後，終於都約了麥太到我的主場「鄉村俱樂部」見面，她還問我那裡有甚麼 Dress Code，我知道她平時衣著都較為平實保守，怕她真的會沒頭沒腦穿牛仔褲便進不了大門，就叫她胡亂選一條裙子好了。

這次，我在位於俱樂部地庫的酒窖中，訂了一間廂房。

記得曉葵曾經提過夫人在這裡存放了不少紅酒，我便連忙捉著一個較相熟的經理探口風，試試從夫人平時的習慣，去推敲神秘的她會是一個怎樣的人？

「夫人平時落嚟，鍾意飲 Pinot Noir 同食雪茄。」經理說。

聽到經理的回應，我內心確實湧起一點猶豫，因為以我的認知，雪茄通常跟白蘭地和威士忌的烈酒放在一起，事關味濃的烈酒跟雪茄的辛辣可以互相襯托，也算是一對相得益彰的配搭。但如果換上是紅酒，別說兩者的 after taste 都是偏澀，尤其單寧較淡薄的 Pinot Noir，口感容易被霸道的雪茄煙蓋過，更有可能在口腔中產生出點點金屬味，可算是適得其反。

雖然是這樣，我口裡仍道：「咁你今晚求其攞夫人平時飲開嘅酒、同食開嘅煙出嚟就得啦。」

但當我見經理拿了一枝 2003 年的 La Tâche 和一盒 Cohiba Behike 56 出來時，我才暗暗吃了一驚。

La Tâche 是勃艮第酒王 Romanée-Conti 旗下的其中一塊 Grand Cru，此酒的花名「邋遢豬」聽就聽得多，但在今晚之前我卻連這枝酒的真身也沒有見過。至於 Behike 56 是名雪茄廠 Cohiba 之最高級系列，黑色的盒子裡整整齊齊放著十枝，無論長度跟環徑都比平靜狀態時的小卡西短小，但每枝的身價不菲，我在「拔道」教書的時薪相信只能 afford 在這裡吸兩口二手煙罷了。

酒 breathe 好後，我便急不及待的呷了一啖，又抽了一口雪茄，便發覺香氣深層順美、酒韻複合濃郁的 La Tâche，竟與酣暢豐醇的雪茄煙出奇地匹配，兩種得天獨厚的口感在我味蕾上邂逅、繼而纏綿、再發生關係，我才驚歎，我跟夫人的級數根本是在兩個不同的世界。

而這些「珍品」，就是夫人平時「求其」喝的酒和「求其」抽的煙。

起初還以為夫人是為了炫富，因為炫富的人通常只關心任何放進自己嘴裡的，必定要是世界上最名貴和最頂級之東西，所以懶管實際上口感配不配、或味道夾不夾。

但實情是，原來夫人比任何一個人都要講究，因為她看似「求其」的配搭，當中除了已顯露出她背後有無窮無盡的財富之外，亦是她與生俱來的不凡品味下，才能夠洗練出來的日常生活習慣。

單單喝過她的酒和抽過她的煙，我便對夫人產生更濃厚的興趣了。

這不其然令我想起有「勃艮第女王」之稱 Madame Leroy 喜愛的一句名言：「那些有品味的人嘴裡所品嚐不是葡萄酒，而是秘密。」

就知道，我是被夫人的秘密所吸引著。

點起的雪茄燒不到一半，就見麥太被經理帶進來。

麥太的衣著，實在令我眼前一亮。

一向平實的麥太，這晚一改保守的作風，竟穿了一襲極暴露的黑色華麗晚裝，之前常見的髮髻不見了，取而代之是一把烏黑亮麗的秀髮如瀑布般放下，雖將漂亮精緻的耳朵遮蓋，卻把自己成熟的胴體，毫不吝嗇展露無遺，鑲了閃閃水晶的「Deep V」領口低得無可再低，兩邊乳頭只是緊緊被薄如蟬翼的布料繃住，一對雪白肉團像是兩個大吊鐘似的沉甸甸懸掛在胸前，還隨著呼吸的節奏微微顫動。

麥太在我對面的梳化坐下，經理便將紅酒倒進她面前的水晶酒杯中，然後恭恭敬敬地離開，並把對掩式的木門關上。

以為下半身不及上半身精彩，身形嬌小玲瓏的麥太卻擁有一雙修長美腿，坐下交叉翹著時，短裙根本遮掩不住春光乍洩，豐腴大腿的最高處是一條鮮豔奪目的黃色小內褲，叫人想入非非、心如鹿撞。

因為剪片的關係，我理應對麥太的裸體已經非常熟悉，大概她身上有多少粒痣我也能數得出，但儘管如此，這刻我卻無法將視線移離開她的身體，証明女人半遮半掩的模樣，實在比起全裸更為吸引。

來之前，我曾叫過麥太胡亂的選條裙子來穿便可，今晚的她卻似乎是刻意裝性感，唯一敗筆是她坐低後，竟在 Hermès 的 Clutch Bag 中拿了一包「紅萬」和一個膠火機出來。

以麥太的身材和樣貌，要裝性感當然是裝得起，可是那包「紅萬」卻跟她骨子裡小家碧玉的氣質太過格格不入了。

之後，麥太用不太熟練的手法，將煙盒包裝紙拆開，拿起其中一枝點著，便匆匆吸了一口。

我看麥太抽煙的姿勢，想她應該不常抽煙，只是受淫片的困擾，才抽煙來抒發情緒吧？

麥太將煙盒和火機放在雲石枱面，再把煙卡在煙灰缸上，然後開腔質問：「冼 Sir ，點解你要勒索我？」

想不到麥太一開始便單刀直入，用詞還那麼尖銳，忙道：「麥太，我係幫緊你咋。」

麥太的手往貼在耳朵的頭髮掃了一掃，再加重語氣反問：「偷拍我同我個女，然後 WhatsApp 畀我，咁都叫做幫緊我？」

「如果唔係我將條片 send 畀你，你都唔知原來你每一次參加『靜思維』嘅活動，其實有大部分時間都係做埋啲連你自己都唔知嘅嘢，我咁都仲唔係幫緊你呀？」我繼續解釋道。

「你唔好咁多廢話，總之勒索我又好、幫緊我又好，你鍾意點講就點講，既然你有條片喺手，仲特登約我出嚟，無非都係想攞著數啫？」麥太不耐煩地道：「而家呢度得我同你，你想點就快啲講啦！」

談判的法則是對方想快，你就要偏偏拖慢，所以我便道：「我約你出嚟當然有嘢想同你講，不過由你入嚟坐低到而家，就係咁不斷『啫』住我，『啫』到我都無晒 Mood，咁你仲叫我點開口喎？」

「家陣你係咪玩嘢呀？」麥太撐直腰身、瞪大雙眼叱道，弄得胸前的一對大奶也怒聳起來，像是兩枚導彈對著我，隨時都會發射一樣。

我懶理正被麥太的「重型凶器」狹持著，還一邊用尾指撩弄著耳朵，一邊輕佻地道：「我份人不褸都受軟唔受硬，你仲係咁，我真係同你傾唔到架喎！」

「你究竟想點？」麥太的態度稍為軟化。

「啲酒咁靚，不如你同我飲杯先啦？」說罷，我便拿起酒杯，走到麥太那邊，大模廝樣坐在她的身旁。

我坐低後，麥太顯然表現得更不自在，想拿起卡在煙灰缸的煙來抽，卻發現整根煙原來早已燒成灰，只好在煙盒中拿出新的一枝，再重新點上。

我提起酒杯向著麥太，問：「點呀，同唔同我飲呀？」

麥太很不情願拿著酒杯，然後無奈地跟我碰杯，再放到自己唇邊呷了一啖。

我卻是一飲而盡，隨即將「吉杯」在麥太的眼前「樣」了幾下，笑罵道：「喂，你有無禮貌架，人哋同你飲晒，你唔係唔飲晒吓嘛？」

麥太「哼」了一聲，亦只好把杯中剩餘的酒喝掉。

「哈哈，係咁啦，我開始 feel 到有啲 Mood 返緊嚟啦！」我高聲笑道，又替我倆的杯子倒酒。

酒過三巡，麥太的一對雪白胸脯被酒氣薰上了一層淡淡粉紅，形狀渾圓飽滿，就算沒有摸上去，都能看得出觸感肯定極之柔軟，擁有如此豐滿的雙峰下，居然又是一段纖細的腰肢，很難相信她竟已是一女之母。

而不勝酒力的麥太甚有醉意，此刻已躺在我肩膀上。

我感到小卡西開始蠢蠢欲動了。

這次跟麥太會面的目的我當然記得，所以如果在未入正題之前便跟她發生關係，必然會令事情變得更為複雜，這絕對是我不想看見的。

但面對醇酒美人當前，加上我體內不知還殘留多少的「後宮曼陀」，如不認真克制，我肯定會做錯事，所以，我一定要「打醒十二分精神」。

下定決心後，我好不容易才將視線移離開麥太的胸脯，就看見放在枱面上的「紅萬」，便伸手拿起來想抽一根定神。

可是，當我一碰到那包煙，麥太便立即清醒起來，緊張地喝問：「你做乜呀？」

「攞你一飛啫，駛唔駛咁呀？」說罷，我便從煙盒拿出一枝，並燃點起來。

「我又要！」麥太連忙從我手中搶過那包「紅萬」，點上新的一枝，之後又將煙盒和火機放回在枱面之上。

當我吸過一口，正掉著煙灰的時候，我發覺，原來麥太之前點的那枝還卡在煙灰缸處未燒完。

種種跡象，都証明麥太很有古怪。

「呢度有枝食緊啦喎，你仲點過枝新嘅？」我奇道。

「我食煙係鍾意食頭嗰幾啖架咋，你理得我啫？」麥太再吸一口，便將兩枝煙都弄熄，然後又摸著右邊的頭髮，道：「喂，酒就飲過，煙你又食埋，你肯講你想點未呀？」

「好呀，我想．．．．哎吔！」我故意將酒杯打翻，紅酒便潑在枱面的物件上，包括麥太的 Clutch Bag、「紅萬」和火機之上。

麥太當堂「呀」的失聲驚呼一下，竟然先去檢查那包「紅萬」和火機，卻不理會價值不菲的 Hermès 手袋！

這舉動實在太違反女人的天性了！

未幾，經理從外面跑了進來，相信是因為剛才聽到那一下酒杯打碎的聲音，便過來查看一下。

「冼生，無乜事吓嘛？」經理問。

「無，打爛隻杯啫，咁麻煩晒你幫我清理下啦。」我想了一想，再道：「係呀，順扁拎過兩隻新杯，同埋開多枝『邋遢豬』啦，我驚剩返呢度啲啲，三個人會唔夠飲呀。」

麥太一臉愕然，問：「三個人？乜我哋仲有人嚟咩？」

我伸手到麥太的右耳，隔著長髮拔出一個微型無線通訊耳塞，再笑道：「叫埋呢位朋友嚟咪三個人囉。」

（待續）

留名

準時出文

得星期二四兩日有文

下次就淨係星期日出文

正皮留名

個封面係夫人黎？
都幾後生幾大對
其實白髮魔女係味夫人？

出文頻率愈黎愈少

的確要同大家道歉，以現時劇情嘅複雜性同資料搜集所需嘅時間，繼續維持之前嘅出文頻率似乎不可能，但為咗每一話都可以交待更多嘅情節，所以今季嘅平均篇幅亦肯定會較長。

第四季將會有重要角色登場，嚟緊嘅故事亦會按主線而推動，大家務必要多多支持呀

皮已正 加速

唔通真正嘅女主今季先出現

推左先

第一百二十話：無欲無求的談判者

「咩呀．．．．咩朋友呀？」麥太仍詐傻扮懵的反問。

「麥太，你唔駛再扮嘢啦。」我拿起被紅酒弄成濕透的火機，再道：「你根本都唔食煙，但係成晚係咁『打煙炮』扮食煙，就係為咗用呢個火機型嘅偷拍器嚟影住我，所以當我換位、又或者郁過個火機時，你都要用點煙嘅動作嚟掩飾去較返啱火機個鏡頭對正我。」

麥太被我說穿了，頓時不知所惜，吞吞吐吐地道：「我．．．．唔係呀．．．．我．．．．」

我又將拔出來的通訊耳塞遞高，道：「我估你頭先講嘅嘢，全部都係有人透過呢個耳機遙距咁教你架啦？既然係咁，不如叫埋佢出嚟當面一齊傾啦？」

麥太無法反駁，便從我手中拿回那個通訊耳塞，並戴在耳上，跟對方道：「你都聽到晒啦？」之後「唔」了兩聲，就將耳塞除下來，向我說：「佢過緊嚟。」

我點一點頭，然後坐回自己的座位，又點了一枝新的雪茄。

等待的時間總是難過，我一邊呆望著經理在忙東忙西，一邊吞煙吐霧，心想，麥太在「寡婦幫」中地位應該是最低的，而剛才躲在背後操控她的人很可能就是其餘三人其中一個。

卻又想，古校長要我從麥太入手去搞分化，是基於「寡婦幫」中只有她一人參加了「靜思維」的活動，才推斷出其他三人「老點」麥太的前設，所以如果一會進來真的是「寡婦幫」的人，古校長的如意算盤便打不響了。

究竟，操控著麥太的會是甚麼人呢？

整枝雪茄都抽完，連第二枝「邋遢豬」亦早已 breathe 好，就在我因等得太久正想向麥太發爛之際，大門傳出兩下敲門聲，便見經理推門進來，問：「冼生，上面有位女學生話要嚟搵你喎？」

「吓？快請！」我忙道，心中雖覺得奇怪，卻稍稍放下心頭大石，因為經理稱來者為「女學生」，那就肯定不是「寡婦幫」的人了 。

過了一會，經理再次推門進來，果然帶了一位女學生來，原來就是麥太的女兒 Harminia！

我實在太粗心大意了，竟然算漏淫片中第二名女主角！

Harminia 來到後，便在廂房中四處打量，還嘖嘖稱奇的道：「冼 Sir，睇你唔出你都幾識歎架喎！」

我向經理說：「你出返去先，我叫你至入嚟啦。」言下之意，是沒有我的吩咐就別再進來，經理當然知道我的意思，便鞠了一個躬之後離開。

Harminia 老實不客氣地給自己倒紅酒，一口氣舉起喝了半杯，又點起一枝雪茄，最後坐在我身旁，冷冷地道：「又 La Tâche，又 BHK 56，加埋呢個 Club 嘅排場都唔惹少啦，你喺『川泓』入面做個 VP 仔咋喎，邊可能會玩得起呢啲嘢呀，究竟你係咩人？」

真想不到年紀輕輕的 Harminia 對奢侈品是如此熟悉，無論是品紅酒和點雪茄的手法都相當熟練，尤其她這刻身上還穿校服，形成很強烈的對比，而她亦說得出我任職的公司和職位，証明她是有備而來，所以我絕對不能因為她是個學生而掉以輕心。

我感到麥太雖然外表是一個熟透的女人，心智卻是一個小女孩，反而她的女兒 Harminia 只是一個中六生，言行思想都顯得過分地老練，似乎擁有在她這般年紀不應該擁有的過多人生經歷吧？

我又點起另一枝雪茄，然後跟 Harminia 碰一碰杯，道：「你同你媽媽何嚐都唔係一對普通嘅學生同家長？」

「既然大家都唔係普通人，咁我哋講嘢就唔好再轉彎抹角啦。」Harminia 呷了一啖紅酒，又道：「你係古校長同胡太請返嚟對付『寡婦幫』嘅人，所以好明顯，你而家做嘅緊嘢，應該係想利用呢條片，去離間我媽媽同『寡婦幫』啫？」

Harminia 的說話一針見血，我連忙打出一張「誠懇牌」，來個「以柔制剛」，道：「你知道晒就最好啦，其實我都係夾喺中間架咋，況且我非常唔贊成要咁用條片，但係條片確係影到『靜思維』活動嘅實情，你哋都算係 Insider 竟然都被蒙在鼓裡，就係因為呢點，我至敢肯定成件事已經比你哋所想嘅更複雜，所以，你有無諗過你哋一直幫緊嘅人佢哋係點對你？而你哋亦係咪都應該要為自己打算一下呢？」

Harminia 俯首沉思了一會，再緩緩地答：「冼 Sir，我知你未必想存心害我哋，之不過，我想坦白同你講，就算你要將手上嘅片公開，我哋都唔會、亦都唔可以就範，亦即係話，你手上嗰條片，對我哋一啲作用都無！」

雖然 Harminia 口裡是這樣說，但我深知談判的藝術，尤其處於下風時，你越想要的東西，就越是要令對方覺得你最不在乎，這才有機會可以反客為主，便反問：「如果條片好似你講到咁無關痛癢，咁你媽媽今晚根本就唔駛嚟，而你亦都無必要喺背後搞咗咁多嘢啦？」

「無錯，我唔會否認，我的確係想喺唔驚動到『寡婦幫』嘅情況下，可以妥善地解決到呢條片嘅問題，所以頭先只要錄到你一啲可以構成勒索、或刑事恐嚇嘅說話，我哋就可以用嚟反威脅返你。」Harminia 點頭直認不諱，再續道：「雖然呢個方法最後都行唔通，不過如果一定要喺背叛『寡婦幫』同公開淫片兩者去揀，我可以好肯定咁同你講，我哋一定會揀後者！」

原來 Harminia 不是裝不在乎，而是她真的決定了捨身保帥！

這是我始料不及的！

「吓？既然你都諗住放棄，咁你仲嚟做乜呀？」我吃驚問道。

「哈哈，因為我同媽媽都好想睇下你究竟想玩咩花樣，加上我聽到你話有『邋遢豬』飲，咪嚟囉！」說罷，Harminia 即時自乾一杯，接著又倒了新的一杯，然後笑著反問我：「冼 Sir，你唔會唔歡迎我啩？」

「歡．．．．歡迎．．．．」我只能這樣回答。

「總之你就點都交唔到差架啦，而我哋就預咗條片會被公開，咁計法大家都算係同病相憐，橫掂今晚啲酒都唔駛你埋單架啦，所以而家最好就乜 Q 都唔好理，劈鑊甘至算，哈哈！」Harminia 高聲笑道，隨即又豪邁地喝了一杯。

世故的 Harminia 說的都是實話，卻令人感到討厭。

而事情的發展，亦完全超乎我的想像。

談判隨著 Harminia 判了自己「死刑」就結束，而我只好繼續陪著麥氏兩母女飲酒。

但我內心中卻在不停地想辦法。

當一個人，達到了無欲無求的境界，確實是毫無破綻，不過，Harminia 和麥太，真的已是無欲無求嗎？

雖然麥太是校董，亦是「寡婦幫」的成員，但看來 Harminia 才是躲在媽媽背後出謀獻策的那個。

回想起我初來「拔道」上學的第一天，在點名的時候，Harminia 跟駱太女兒 Ophelia 和尤太女兒 Sophronia 三人皆表現出很 spoil 的典型敗家女模樣，但剛才與 Harminia 認真交談了一會，發覺她根本不是那種人，卻故意在 Ophelia 和 Sophronia 的面前裝無知和任性，我想就是為了營造出「臭味相投」和「同聲同氣」而可以「埋堆」吧？

控制校董會的是「寡婦幫」，控制學生會的是「內生會」，所以無論是校董和學生，卓太和她的女兒 Patricia 才是「拔道書院」真正的統治者，這個關係 Harminia 一早就應該很了解，所以她一直都幫助媽媽在「寡婦幫」中鞏固地位，而自己則「埋堆」以 Patricia、Ophelia 和 Sophronia 為首的「內生會」，就是為了可以分得到這兩個權力小圈子所衍生出來的利益。

只要知道 Harminia 和麥太在現時這個局面中最需要是甚麼，才有機會將僵局打破。

Harminia 和麥太相比，肯定是麥太容易下手得多，既然 Harminia 那麼愛喝「邋遢豬」，又口口聲聲說要「劈鑊甘」，我就要用「邋遢豬」令她變成「爛訓豬」！

性格如何成熟的 Harminia 始終都是小朋友一個，自問酒量不差的我要刻意「隊醉」她又怎會有難度？加上她一開始時已喝得甚急，這是「劈酒」中最忌的，所以不消我幾下功夫，她已伏在梳化上呼呼睡著了。

我見時機成熟，便走到麥太那邊的身旁坐下來，然後拿起枱面上的那包「紅萬」，道：「你唔食架啦？唔食就唔好嘥嘢啦！」

此時已醉了九成的麥太，眯起雙眼對著我，笑道：「嘿嘿，我以為你淨係食嗰啲懶巴閉嘅雪茄添？」

「其實今晚呢度嘅所有嘢，都係借人哋個 Membership 簽返嚟架，正如你個女所講，我只係一間投資公司嘅 VP 仔，又何德何能嚟呢個級數嘅 Club、飲呢個級數嘅酒、同食呢個級數嘅煙啦？」說罷，我便從煙盒拿了一枝煙出來點著。

麥太將身子靠了過來，媚目微轉，道：「哎吔，冼 Sir，你真係唔好怪我個女呀，佢講嘢不褸都係咁架，況且你撈成點大家都有眼見啦，又楂波子又盛，我不知聽過幾多 Miss 、家長同學生都講起你，你話你喺學校入面幾有話題性？」

「麥太，你仲笑我？我又點同你呢啲闊太校董比呀？」我吹了一團煙，再道：「尤其『寡婦幫』出晒名喺『拔道』入面話晒事架啦，連校監同校長都無晒你哋符，如果要講話題性，我幾時都唔及得你哋啦！」

「話晒事？佢哋就係，我只不過係佢哋『阿四』嚟咋。」麥太忽然語帶怨氣地道。

見麥太開始步進圈套，我就故意再「煸風點火」，提高聲線反問：「『阿四』？無理由架喎，我見你哋之前喺校董會入面合作無間咁喎，仲以為你係因為姊妹情深，所以至寧願犠牲自己都唔出賣『寡婦幫』添？」

「唉，鬼叫我哋要靠佢咩？」麥太想也沒多想便道。

「你有咩要靠佢？」我問。

「唉．．．．」麥太歎道：「總之你見到嘅所有嘢，全部都係表面嚟架咋。」

「即係點呀？」我不解的道。

「亦即係話，如果我要繼續過我所謂嘅闊太生活，我就要繼續聽命於佢哋。」麥太愁眉苦臉地道。

「聽命邊個？」我心急的試探著：「『寡婦幫』？定係卓太？」

「梗係唔係咁簡單啦！」麥太吐了一句，再道：「其實所謂嘅『寡婦幫』只係一班卒仔嚟架咋，就算係卓太，都係收 Order 做嘢。」

「咁落 Order 嘅係邊個呀？」我緊張地追問。

「媽！」Harminia 突然彈了起身，撲了過來喝道：「唔講得架！！」

（待續）

新post 正評

Harminia 咁串，等睇卡西女女女佢，仲要係佢老母面前做
母目前犯

支持母目前犯!

Lm

3p

仲未有嘅就

星期二四先有

聽日至出文呀

推

可唔可以試下一日一篇

第一百二十一話：一個盛產寡婦的組織

Harminia 一個箭步撲過來，向我怒道：「冼 Sir，你好賤呀！你竟然趁我一時訓著咗，就走去套我阿媽講嘢？」

「我從來都無否認過我係好想從你哋嘅口中知道更多真相，但係你有無諗過，如果你媽媽係完全滿意而家嘅狀況，無論我點套佢，佢都唔會講半句啦？」我反駁道。

「冼 Sir 講得啱，係我自己想講，根本就唔關冼 Sir 嘅事！」麥太亦插嘴道。

Harminia 拉著麥太的手臂，道：「媽，你飲醉就唔好出聲啦！」

「你頭先就飲醉，我都不知幾咁清醒。」麥太站了起身，摸一摸 Harminia 的臉龐，柔聲道：「我知你好叻女，又好識諗，所以媽媽一直以嚟都聽晒你講，不過，今次你要聽返我講一次啦。」

「之但係．．．．」Harminia 皺眉道。

「條片已經係一個活生生嘅例子，証明無論我哋點跟佢哋去做，佢哋都從來唔會當我哋係自己人，咁繼續落去，當佢哋達成最終目的嘅時候，佢哋肯定會毫不猶疑咁放棄、甚至對付我哋，等到嗰陣時就太遲架啦，所以，我哋要趁自己而家仲有價值時，要畀人利用都要識揀一個值得啲嘅人利用！ 」麥太正經地道。

Harminia 即時擺出一副不屑的表情，反問：「你唔係話冼 Sir 就係嗰個值得嘅人吓嘛？」

「嘿嘿，我淨係知道呢個冼 Sir 好特別、同埋好有情趣，明明係用緊條淫片嚟勒索我，但係約我出嚟又揀個咁 classy 嘅地方，連 send 畀我嗰條淫片都經過精心剪輯，雖然我知佢嘅目的係想威逼我幫佢，不過我覺得佢似係 date 緊我多啲。」麥太笑了一笑，續道：「所以，冼 Sir 可能會係嗰個我哋一直等緊嘅人嚟架。」

事緣是因為偷拍回來的原片太長，所以在 send 出去之前一定要剪輯，而鑑於我在大學中是「Filming Club」的成員，現在潮流又興玩 Vlog，所以在剪輯的過程裡忍不住加入一些後期製作，以美化那條短片變得更精彩，這純粹是出於技癢。至於選擇在「鄉村俱樂部」會面，完全是因為想喝喝夫人存放在這裡的免費酒之原故，但這種種在麥太的眼中，竟變成了「特別」和「有情趣」？

如果不是麥太守寡守得太久，她就肯定是患上了「斯德哥爾摩症候群」。

「阿女，我哋一直係咁根本唔會有出路，我永遠都畀卓太、駱太同尤太佢哋食住，而你亦都只會淪為佢哋啲女嘅跟班，一味痴埋晒啲無實權嘅富二代度，你話咁有咩益處？」麥太頓了一頓，再道：「我唔想睇到你咁，因為我知道你嘅能力，你唔應該係咁，所以冼 Sir 呢個係一個機會，係一個可能可以改變我同你命運嘅好機會！」

根據麥太的說法，我相信 Harminia 應該是為了要跟「寡婦幫」的女兒們「埋堆」，現在是有「援交」的！

難怪 Harminia 的言行思想都比她實際年紀成熟，又對雪茄紅酒這些奢侈品是如此熟悉，看來她一直都有「招呼」不少權貴吧？

這時 Harminia 已冷靜下來，並坐在我旁邊，點起一枝紅萬，道：「媽，既然你決定要押注喺冼 Sir 身上，我都無謂再多講，你想講咩就即管講啦！」

麥太點一點頭，然後坐在我的另一邊，隔了好一會，才緩緩地道：「其實所謂嘅『寡婦幫』，只係『玫瑰會』派入『拔道書院』嘅一小隊，所以卓太都係聽命於『玫瑰會』嘅一隻棋子！」

「吓？『玫瑰會』？」我驚奇問道。

麥太繼續道：「無錯，『玫瑰會』係一個非常神秘嘅組織，專門喺世界各地嘅孤兒院吸納有潛質嘅孤兒，再培育佢哋成為任何男人都想『採摘』嘅『玫瑰』，當時機一到，就係稱之為『花蕾』要『綻放』嘅時候，組織就會替每一朵『玫瑰』物色指定嘅對象作為『宿主』，同時亦都會暗中安排喺一啲社交場合入面，令『玫瑰』同『宿主』發生邂逅嘅機會。」

我將半杯紅酒倒進乾涸的口中，再問：「點為之有潛質嘅孤兒？」

「美貌當然係首要條件，但係才智亦都係不可或缺。」麥太答。

我忍不住問：「咁『玫瑰會』係點培育『玫瑰』架？」

「培育『玫瑰』嘅過程基本上同一般人接受嘅教育無乜分別，之不過因為有『玫瑰會』龐大嘅網絡協助，令『玫瑰』幾乎都可以進入世界頂尖嘅名校，大部分更會以一級榮譽畢業，組織要栽培到每一朵『玫瑰』都能夠才貌兼備，咁至可以確保任何目標『宿主』都無法抗拒。除此之外，組織亦都會嚴格訓練『玫瑰』取悅男人嘅技巧，因為咁，每一朵『玫瑰』都好識得點服侍男人。」說到這裡，麥太便換個交叉翹腳的坐姿，短裙裙腳掀起了，露出一雙性感修長的美腿，看得我心卜卜跳，之後再道：「當『宿主』遇上『玫瑰』後，『宿主』就會好快不能自拔咁瘋狂愛上呢朵經組織悉心栽種嘅『玫瑰』，而『宿主』為咗可以得到『玫瑰』咩都會願意，甚至將自己所有嘅權力、同畢生嘅財產都會奉獻畀『玫瑰』。」

我把另外半杯紅酒倒進口中。

「最後，直到組織認為『宿主』已經再無『養份』可以提供，喺呢個時候，『宿主』往往就會死於非命，然後由『玫瑰』取替『宿主』，咁就係為之一個『花期』。」麥太長歎了一口氣，又道：「所以『玫瑰會』嘅格言係：『願玫瑰在君子的屍體上盛放』，就係咁嘅意思，而我，就係其中一朵組織培育出嚟嘅『玫瑰』。」

原來跟我之前估計的一樣，這班女人就是一群「黑寡婦」，利用美貌吸引異性，再透過吞食對方來為自己供給養份，所以「玫瑰會」根本就是一個盛產寡婦的組織！

而在「玫瑰會」的格言中所提及的「君子」，會跟「君子黨」有關嗎？

繼曉葵姐跟我說的「高跟黨」，之後從福伯的口中得知有「君子黨」，現在還多來一個「玫瑰會」，究竟這個世界上還有幾多個秘密組織是在陽光照不到的地方下運作，當中更有多少秘密組織的成員，一直在暗中行事，以達致不可告人的目的呢？

既然「寡婦幫」是隸屬於「玫瑰會」的一小隊，我想手法類似的龍夫人也是「玫瑰會」的成員，只是委派了到「龍雀門」，而且記得在「龍氏宗親會」那晚，阿綠播出龍雲海臨死前的錄音，他就以絕望語氣吐出的那句話中包含了「玫瑰」二字，便跟麥太求証的問：「咁你識唔識一個嫁咗畀龍雲海，喺『龍雀門』入面個個稱佢為龍夫人嘅女人？佢係咪都係你哋『玫瑰會』架？」

麥太搖一搖頭，答：「其實『玫瑰會』入面有幾多成員、或者有啲咩人我真係唔知架，我只係知道作為『玫瑰』一定要絕對服從上級嘅命令。」

「上級？『玫瑰會』點分上下級架？」我好奇問道。

「『玫瑰會』係用玫瑰嘅顏色嚟區分等級，我所屬嘅『黃衣舞仙』係最低級，跟住就係尤太嘅『翠衣妖姬』，然後就係駱太嘅『藍衣教士』，而卓太再高一級係『紫衣祭司』，『紫衣祭司』喺『玫瑰會』入面都只係屬於中級『玫瑰』，再上嗰啲高級『玫瑰』我就唔知啦。」麥太解釋道。

「咁你哋遇到自己友又點相認呢？」我又問。

「『玫瑰會』嘅成員每一個都好神秘，一般情況我哋唔會遇到其他『玫瑰』，但係如果真係咁啱遇到，我哋都會有方法辨認對方係咪『玫瑰會』嘅人，因為組織要每一朵『玫瑰』嘅身上，都有屬於自己級別嘅玫瑰作記認，例如我今日就佩戴咗呢條有黃水晶玫瑰吊墜嘅手鏈啦。」說罷，麥太便提高自己的手，將手鏈在我眼前晃了幾下。

由麥太進來的一刻開始，我都只注視著她一束性感的晚裝和一對雪白的大奶峰，如不是現在她主動給我看，我根本不曾留意過她手上這條象徵著「玫瑰會」的飾物。

記得龍夫人腳鍊上的玫瑰花是用兩粒金黃色寶石作為花蕊，相比之下，麥太這條淡黃色水晶手鍊似乎有點兒比下去，便問：「我記得我講嗰位龍夫人都有戴玫瑰花有關嘅飾物，不過．．．．不過佢粒寶石好似金黃色好多喎，咁有無啲咩分別架？」

「嘿，你嘅觀察力都幾強架喎。」麥太清脆的笑了一聲，再道：「雖然大部分嘅『花苗』都係喺孤兒院入面揀選，由細到大培育出嚟，但係咁樣做實在太花時間，亦有鑑於『玫瑰』嘅需求越嚟越大，於是組織後來就喺外面搜羅一啲有潛質嘅合適者，並邀請佢哋加入『玫瑰會』，然後再訓練佢哋成為『玫瑰』，之後，為咗識別呢一批『中途出家』嘅『玫瑰』，所以組織就加入咗粉色系嚟區分，亦即係話就算係同級嘅『黃衣舞仙』，都有分開『正黃衣』同『粉黃衣』兩種。」

原來龍夫人是「正黃衣」，麥太則是「粉黃衣」。

「係呢，你成日開口埋口都話組織乜組織物，咁其實個組織係邊個話事架？」我忽問。

麥太呷了一啖酒，道：「唔知架，我淨係知道掌握每一朵『玫瑰』生殺大權嘅係『花王』，所以我估『花王』應該都係『玫瑰會』嘅最高話事人啦。」

「你估？」我奇道。

麥太苦笑歎道：「我咪講過『紫衣祭司』以上嘅高級『玫瑰』我已經唔知，更加咪話高高在上嘅『花王』，所以『花王』嘅稱呼我都只係聽過架咋，好似我呢啲低級『玫瑰』，就梗係未見過佢本人啦。」

「你無見過『花王』，咁『花王』點向你落 Order 呀？」我追問。

麥太又答：「『玫瑰會』入面階級觀念極重，通報機制係一層傳一層，以『寡婦幫』為例，『紫衣祭司』卓太收到上面嘅 Order 後會傳落去『藍衣教士』駱太，跟住就落到『翠衣妖姬』尤太，再由『翠衣妖姬』傳畀『黃衣舞仙』嘅我，所以邊個喺上面傳 Order 畀『紫衣祭司』我係無辦法知道，我淨係知道所有 Order 都係由『花王』發出。

除咗咁，『玫瑰會』入面仲有一班『蝴蝶』，一般係用嚟傳遞訊息同協助『玫瑰』完成『花期』，呢班『蝴蝶』全無半點感情可言，就算有啲係幫『玫瑰』手，但係同『玫瑰』就唔會有半點交情，所以『玫瑰』亦都無可能從『蝴蝶』身上知道上面發生嘅事，同『玫瑰』一樣，『蝴蝶』都係以顏色同品種嚟分等級同功能，『玫瑰』可以差遣同自己同級或以下嘅『蝴蝶』，例如作為『黃衣舞仙』嘅我，聽我吩咐嘅『蝴蝶』就只有『黃斑弄蝶』，亦都同『玫瑰』相似，各『蝴蝶』身上會有屬於自己品種級別嘅蝴蝶圖案作記認。

不過有時我覺得『蝴蝶』比起『玫瑰』仲神秘同恐怖，話就話『蝴蝶』係幫『玫瑰』手，但係似乎佢哋見過乜做過乜都會直接上報，真係有啲乜嘢唔覺意得罪咗班『蝴蝶』畀佢哋喺背後『篤灰』，到時就真係死咗都唔知咩事呀，所以查實我都確係幾驚見到『蝴蝶』架！」

「玫瑰」竟然怕「蝴蝶」，就像「水手」怕「水」般，之前真的是聞所未聞。

我相信「玫瑰會」的創辦人肯定是對玫瑰和蝴蝶很有研究，其組織架構鉅細靡遺之程度比起「高跟黨」和「君子黨」更有過之而無不及，除了所屬「正黃衣」的龍夫人之外，女管家鎖骨對下的位置亦紋了一隻黃色蝴蝶，根據麥太的說法，她應該就是「玫瑰會」中的「黃斑弄蝶」。

想起女管家的冷淡和無情，十足十麥太形容的一樣，那時她應該是收 Order 才進來浴室去調查我的「能力」吧？卻不清楚她是奉龍夫人的命？還是奉「花王」的命罷了？

（待續）

走甜

冇人睇？

Push

好高汁 但有小小慢
皮已正

我都想成日同大家見面，但係實在要絞盡腦汁，製作需時，不過話咁快聽日又出文啦

二四六岀？

二四出，下一話在校對中，晏啲發文

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

加油!

加油呀，卡西

第一百二十二話：校董們的生意糾紛

麥太一邊替我的酒杯添上紅酒，一邊道：「你而家知道我哋係咩人啦？」

我想了一會，問：「咁你哋混入『拔道』，又搞埋晒啲咩『靜思維』，究竟最終係為咗乜？」

麥太答道：「其實一開始嘅時候，我只係收 Order 鎖定麥潤昌係我嘅『宿主』，當我做咗麥太之後，我至知道原來仲有卓太、駱太同尤太嘅存在，而佢哋當時已經完全控制到佢哋嘅『宿主』，仲搵咗香老師返嚟將『靜思維』引入嚟『拔道』，目的就係要藉住『靜思維』嘅神奇功效，去收買班校董同家長嘅人心，你都知而家嘅風氣，只要可以令到啲細路學業成績突飛猛進，個個人都會當你神咁拜，而結果都無令到大家失望，『靜思維』嘅成功，令到校董會就聽晒嗰四位由我哋控制嘅校董嘅說話，然後隨住我哋四個嘅『花期』陸續完成，最後仲完全取替咗佢哋嘅位置，成為『拔道』嘅校董，形成你而家見到嘅局面。」

麥太口中的「花期陸續完成」，說出來的語氣雖然輕描淡寫，但我卻清楚這是曾經涉及四條人命，便深感「玫瑰會」作風之心狠手辣，叫人從心底裡不禁滲出寒意來，隨即又將半杯紅酒倒進口中。

「但係我真係估唔到，『靜思維』嘅背後原來係啲咁變態嘅嘢．．．．我．．．．我一直仲以為我哋大家係一 Team 人一條心．．．．但係到頭來佢哋竟然連我同我個女都呃埋．．．．我都唔知佢哋仲有幾多嘢係呃住我．．．．」麥太好像欲言又止，之後再搖搖頭，歎道：「唉，所以既然我連『靜思維』係乜都至係啱啱知，你話佢哋嘅最終目的係乜我又點會知啦？」

我俯首沉思一會，再試探地問：「聽你嘅語氣，似乎駱太、尤太同你三個人，應該唔只淨係『玫瑰會』嘅上線下線咁簡單喎？」

麥太猶豫了半刻，再緩緩點著頭，答：「你無估錯，其實駱太、尤太同我三個人，曾經係 Partner。」

我大吃一驚，嚷道：「吓？你哋係 Partner！？」

「哎吔，唔係你諗嗰啲 Partner 呀，而係生意上嘅 Partner 呀！」麥太急急罵道。

我頭仰後，長長的「哦」了一下。

「喺中環半山一幢商業大廈入面，本來有一個高級秘密架步，係一個有提供高質素男女妓嘅 Club，叫『Club 51』。」麥太呷了一啖酒，再道：「嗰度嘅幕後老闆有三個人，就係駱太、尤太同埋我。」

「吓，你哋身為校董，竟然開雞竇？」我驚道。

「你咪大驚小怪啦，幾多有錢佬咪一路撈偏一路做善事，有乜咁出奇啫？」麥太又繼續道：「隨住經濟環境轉差，『Club 51』嘅生意一年淡過一年，跟住仲有間新架步開咗喺我哋樓上，令到『Club 51』嘅生意雪上加霜，無幾耐之後就終於關門大吉。」

「既然你話經濟轉差，點解喺同一幢大廈，人哋做又有生意，你哋做又無嘅？」我問。

「新架步好有綽頭，大玩神秘互動元素，你都知出嚟玩最緊要係新鮮、刺激同埋安全，新架步入面所有人不論男女都會戴晒面具，當中不乏貪玩嘅名模同明星、甚至係想嚟減壓嘅專業人士同企業高層，喺一個可以將自己隱藏而又唔知對方身分嘅環境下，你會產生無窮無盡嘅幻想，咁做除咗可以令啲客放心唔會畀人點相之餘，仲吸引到一班唔係出嚟撈嘅囡囡嚟客串，嗰啲女一啲風塵味都無，個個試過講返都話勁有戀愛 Feel，簡直就不能自拔嗰隻添喎。」麥太歎了一口氣，道：「咁搞法，你話我哋有乜辦法唔執笠？」

我想了一想，又道：「咁做生意嘅嘢都係公平競爭啫，人哋諗到條好橋，又搵到咁多良家婦女下海，站喺消費者角度嚟講係件好事嚟喎。」

「係，之前我本來都係咁諗，而事實上我而家都係新架步嘅常客，佢哋真係搞得好，商場汰弱留強，我唔夠人做蝕錢我都無說話好講。」麥太隔了半晌，再以怨恨的語氣，一字一語地道：「之不過，而家我開始懷疑，成單嘢，根本就係駱太同尤太夾埋起我尾注！」

「唔係吓嘛？」我不自覺的叫道。

「喺『Club 51』嘅生意開始變差嘅期間，駱太就以大股東嘅身分發起供股，話要夾錢裝修去吸引返多啲客嚟幫襯，我呢啲細股東加上又係佢下線，唔想血本無歸咪唯有死跟囉，點知條裝修數超支又超支，我就變相供完一次又一次，最後埋單都不知畀貴咗幾多，個場裝修完啲生意咪又係一啲起色都無．．．．」麥太越說越疑惑，續道：「裝修完無幾耐，樓上就開咗嗰間新架步，因為玩蒙面 Concept 所以就加個『Shade』字喺後面，叫『Club 51 Shade』．．．．我其實一直都覺得有啲古怪．．．．你話邊有咁巧合架？」

「咁你無問清楚駱太同尤太架咩？」我追問。

「我梗係有問，不過佢哋話佢哋都蝕咗好多，唔想再提呢啲傷心事，叫我以後都唔好再講，咁佢哋係我上線，咁壓落嚟我仲有乜計呀，咪硬食囉！」麥太生氣得胸前的一雙巨乳在急促的起伏著，再道：「佢哋不褸都唔抵得我大波過佢哋架啦，所以由頭到尾到無當過我係自己人，十成十佢哋當時根本就係專登借裝修『Club 51』嚟呃我啲錢同整鬼我，話唔定，新架步嘅幕後老闆就係佢哋添呀！」

原來因為身材上的差別和生意上的瓜葛，麥太一早跟駱太和尤太已存有心病，那條淫片只是一條導火線，去將她一直囤積在內的不滿引爆出來而己。

「『Club 51』執咗之後，表面上我哋都仲有一齊出嚟玩，但係佢哋搞緊乜我真係唔知，淨係知道呢排多咗『家教會』嗰個曹太痴咗埋嚟，我估佢哋三個一定有啲秘密嘢搞緊。」麥太神情凝重地道。

「其實話時話，你哋明明係闊太嚟架喎，尤其你哋嗰幾位過咗身嘅丈夫係『拔道』嘅創校人，亦係香港有名嘅大慈善家，剩返畀你哋嗰份遺產都應該唔嘢少啦，大把錢點解仲要咁傷神搞埋晒啲私幫生意呀？」我不解的道。

「既然都講晒畀你聽，我都唔掙在講埋佢，其實有好多嘢都係你睇我好、我睇你好架咋。」麥太忍不住搖頭，歎道：「喺我哋結識『宿主』之前，組織已經深入調查過目標人物嘅底細，並掌握晒佢哋嘅權力同財產狀況至向我哋落 Order，所以當『花期』完成，我哋繼承咗我哋死鬼老公成副身家之後，當中有部分係要向上繳架，如果有 Trust Fund 嘅話仲要個個月畀添！」

「要上繳咁大鑊？咁點畀法呀？」我脫口叫道。

「點畀法？咪好似嗰啲層壓式直銷公司咁囉！」麥太滿腹牢騷，滔滔不絕地道：「我嗰層『黃衣舞仙』要進貢所得嘅 60% 派畀上面，而高我一層尤太嘅『翠衣妖姬』進貢比例會減至 50%，但係就收到嚟自下層『黃衣舞仙』嘅 10% 收益，再上一層駱太嘅『藍衣教士』進貢比例會減至 40%，但係就收到下層『黃衣舞仙』同『翠衣妖姬』各 10% 收益，大致係咁如此類算，所以喺呢個『進貢制』下，越高層付出越少收益就越大，你話我呢啲做最低級嘅幾咁慘？」

「咁你都肯嘅？」我反問。

「點有得唔肯喎？呢個係『玫瑰會』一開始 approach 我時已經講到明，我要同佢簽晒協議書至能夠加入，喺我未接受組織訓練成為『玫瑰』之前，我只係一個返朝九晚五、搵萬零蚊一個月嘅普通 OL，為咗可以滿足我嘅虛榮心、同埋過一啲上流社會嘅生活，嗰時你叫我簽乜都肯簽啦！」麥太皺起眉頭，道：「所以你話我唔偷偷地搵啲生意搞下幫補下又點掂喎？」

知道了身為「玫瑰」的麥太背後的故事後，我覺得她雖然金玉其外，但其實是很可憐的，因為無論你表面有多富有，如果連自己的命運也無法掌握，那算是真正的富有嗎？

麥太靜了好一會，然後若有所思，道：「你無辦法知道，我要維持呢種華麗嘅生活，喺背後究竟要付出幾多嘢架啦。」

「咁睇嚟如果可以畀你再揀，你未必會揀返呢條加入『玫瑰會』嘅路嚟行啦喎？」我認真的問。

「哈哈，咪玩啦，萬零蚊都唔夠我而家買對鞋。」麥太失聲笑道：「如果要我一直賺萬零蚊，我寧願死咗佢好過！」

我未料麥太會有如此反應，便急急問道：「吓？你唔係想我幫你脫離『玫瑰會』架咩？」

「我幾時有話過要脫離『玫瑰會』呀？」麥太愕然地反問。

我瞪大雙眼，提高聲線道：「咁你話唔想睇到你個女一直係咁，又話同你啲上線夾份做生意畀佢哋呃咗好多錢，仲話要進貢畀啲『玫瑰會』高層好慘嘛？」

「無錯呀，我係咁講呀。」麥太沒好氣的答：「所以我咪要做『玫瑰會』嘅高層囉！」

原來我完全誤會了。

「我係一個非常貪心嘅人，我得到咗一樣嘢，就一定會動腦筋想要埋另一樣，我講咁多嘢畀你聽，係想你幫我，第一步就係打垮駱太同尤太嗰兩條八婆，等我喺『寡婦幫』入面上位。」說罷，麥太竟然一口氣將面前杯中的紅酒乾掉，再拿起我卡在煙灰缸上的雪茄抽了一口，然後把一團煙雲吹到我的臉上。

我當堂被她的煙嗆得連續咳了兩聲。

「你嚟緊就埋佢哋身去查下佢哋喺度搞緊乜鬼，最好搞到佢哋連『玫瑰』都無得做，如果你連呢點都做唔到嘅話就乜都唔駛講，以後就更加唔駛再同我傾啲咩合作。」麥太以命令的口吻道。

我愣著。

還以為麥太不吸煙，還以為她酒量差，還以為她是小家碧玉，還以為「寡婦幫」當中她最平實和善良，還以為她的女兒才是幕後軍師，還以為她是為了女兒才不得不背叛「寡婦幫」，還以為她一直是「玫瑰會」中的受害者。

原來我所以為的一切全都不是真的。

或者，麥太真的有天真戇直有如小朋友的一面，但這只是包裝著內裡充滿著計謀和野心的真面目之其中一面罷了。

其實只要想深一層，既然不少城中富豪一世英明，最後都一一栽在「玫瑰」的手上，麥太是當中的一朵，她又怎可能是那麼簡單？

極度貪婪的麥太，根本從來沒有把那條淫片放在眼內，她一直只想找一個合適而又可供利用的人，並暗中替她剷除踩在她頭上的人，讓她可以扶搖直上，讓「玫瑰會」中固有的「進貢制」令她得到更多。

這就是麥太現時最需要的東西。

遇到我這隻不識好歹的「盲頭烏蠅」撞過來，麥太簡直就是求之不得。

麥太已將手中的空酒杯放回枱面上，又道：「你唔好睇駱太同尤太喺外型上咁唔同，佢哋兩個喺『寡婦幫』入面一向都特別 close，而且鍾意埋啲嘢都差唔多，以我同佢哋一齊玩咗咁耐所觀察，佢哋會揀嘅仔通常會有一個特質，就係靚仔，不過真係唔怕得罪講句，以你個 Look，呢方面就真係『抆』咗少少囉。」

我「哼」了一聲，再以不屑的語氣追問：「我老媽生成我咁嘅樣我都無計架，家陣整容都整唔切啦，咁點算呀？」

麥太嫵媚地笑了一聲，然後咬著性感的嘴唇，答：「所以，我咪要發掘你其他可以彌補到呢方面嘅特質囉。」說罷，竟褪下我的拉鏈，將一直處於膨脹狀態的小卡西掏了出來。

麥太實在叫人太難以捉摸了。

（待續）

終於番來啦

竟然係女之前犯?!

有甜未

應承我，下一篇全力寫甜！ok?

加甜 please

待甜

星期六

上季1 3 5 ，點解今季 2 4

第一百二十三話：親子記

我慌忙地道：「吓．．．．你．．．．你個女喺度架喎！」

麥太笑得更燦爛，道：「就係因為我個女喺度，咁至可以試到你真正嘅能力去到邊嘛。」

在麥太回答我的時候，剛才一直不發一言的 Harminia，原來一張嘴巴已不知不覺間潛往我的胯下，正打著小卡西的主意，只是寥寥幾下功夫，我就知道她對最能刺激男人的部位都極之掌握，面對如此高超的挑逗，本來已很有感覺的小卡西還不立即變成鐵柱一樣？

Harminia 只是一個中六生，但她的技術實在厲害得令人難以置信！

這簡直比起真正幹起來還要爽快！

我渾身雖然被濃厚的快感淹沒，但腦袋卻不能不去想，Harminia 是學生，我雖然沒有任何教學資格，但好歹也是她的代班主任，我要嚴正地告訴她不可以，然後推開她！

另一邊，麥太已將我上身恤衫的鈕扣全部解開，然後像綿羊般伏在我懷中，一對豐滿得令人吃驚的乳球便壓在我腹部，更用指尖撩弄著我胸膛，瞬間就可以把我僅餘的理性底線摧毁得灰飛煙滅。

麥太弄了一會，便把頭伸上來，笑嘻嘻地問：「冼 Sir，你真係諗住就咁坐喺度郁都唔郁呀？」

「唔．．．．」我低吟了一聲。

「唔？唔咩呀？」麥太嬉皮笑臉的問。

我再運九牛二虎之力想說出「唔可以」三字，但第一個字還未說出口，麥太已吻了過來，舌頭更急不及待鑽進我口中，把我的嘴巴封住。

男人在誘惑之前根本是很脆弱，現在我對面的還要是來自一對母女花上下夾擊的誘惑。

身為「玫瑰」的麥太，接吻果然非常了得，吻得我四肢不能動彈，直至我徘徊在窒息的邊緣，腦袋快要缺氧之際，她的櫻唇方肯離開我嘴巴。

險些兒便休克的我隨即喘著氣來，當氧氣重新輸送到大腦的時候，才猛然醒起我本來要說的話，就急急嚷道：「唔．．．．唔可以呀．．．．我係你個女嘅班主任嚟架．．．．」

麥太「格格」聲蕩笑了一會，再道：「唔駛驚喎，我個女夠晒秤架喇，況且，喺『靜思維』嘅時候，連我做阿媽都有搞過自己個女啦，而家畀你呢個班主任搞下真係濕濕碎啦。」

「之不過．．．．」我反駁的說話說到一半卻吞回肚中，因為我剛剛才意會到麥太那句「而家畀你」的含義，當堂大吃一驚，連忙把懷中的麥太推開，便見 Harminia 原來已一邊用嘴叼著自己校服短裙的裙邊，一邊坐在小卡西之上。

完了，我竟跟我的學生幹了！

「阿女，你睇冼 Sir 由一開始到而家都成舊木頭咁，似乎唔多將你放在眼內喎，你就 show 啲 quali 等冼 Sir 領教下啦，如果唔係點做『玫瑰』呀！」麥太在旁吩咐著，聽她的語氣，大概她一直是有調教 Harminia 這方面的技巧，她的女兒根本就是要培育成「玫瑰」的「花苗」！

Harminia「嗯」一聲回應了自己的母親，便拼命扭擺蛇腰，動作忽轉忽搖，速度時緩時急，小卡西頃刻感到和暖而嫩滑的觸感，從四面八方的緊緊擠過來。

漸漸，全身的血液都往下湧去，凝聚在小卡西之上。

只是來回幾下，便能令早已膨脹的小卡西再度膨脹，我一向稱呼這個不常發生的情況做「二度膨脹」，真的不得不承認 Harminia 的騎術確是非同凡響，看來麥太已把年紀輕輕的女兒訓練成為絕頂的「名器」！

既然米已成炊，我亦好應該豁出去，替麥太盡力教 Harminia 上寶貴的一課，便摟住她的脖頸，再反客為主，奮力地由下而上挺動著身體，突然，Harminia 高聲叫了一聲，顯然已到了大限，全身隨即放軟下來，接受一連串因登上頂峰而帶來的衝擊。

一切終於都靜止下來。

麥太伸出溫柔的手，一邊梳著 Harminia 的披頭散髮，一邊問道：「阿女，今次好似比平時快咗啲喎？」

只見當 Harminia 的頭髮被撥開，才露出額角鋪滿點點汗珠，嬌喘更綿綿不絕，竟未能回答麥太的問題，裙底下卻氾濫成災，災情沿梳化一直蔓延到地上。

麥太見狀，不禁失聲笑了一下，啐道：「駛唔駛咁爆呀？」

一向驕橫的 Harminia，看來一時接受不了被我短時間內 KO 的事實，便將頭擰到另一邊，逃避母親的追問。

我不忍心見 Harminia 難堪，就一個鯉魚翻身將她拋到梳化上，然後身體轉個圈便站了起來，筆直的小卡西剛好劍指著麥太的鼻尖，再冷冷地道：「你親自試下咪知會唔會咁爆囉！」

麥太兩眼發直的瞪著小卡西，驚奇地道：「吓，乜原來你仲有貨賣架？」

「一陣你唔爆過你個女，我同你吮腳趾！」我豪氣地道。

麥太媚眼含春，笑道：「呵呵，都唔知有幾多麻甩佬恨吮我腳趾，咁咪益咗你？」

「你夠似無乜餵飽過咯，睇下最後係邊個益邊個？」我不屑地應道。

「就睇下點？」麥太說罷便躺在梳化上，然後將踏著一雙高跟鞋的長腿舉高再張得老開，準備接受我的挑戰。

我「哼」的乾笑了一聲，便將小卡西有如燒紅鐵球的尖端，對準入口之處再起勁向前一挺，小卡西雖然因「二度膨脹」比起平時巨大，但因為仍沾滿著 Harminia 又膩又滑的精華，所以勉勉強強還是可以一口氣就到達了麥太的深處。

麥太不由得全身一顫，眉頭緊皺，低沉地吟著：「哼．．．．係．．．．係有啲斤兩喎．．．．」

「哦？呢度都未係全部喎。」我笑道。

「吓．．．．仲．．．．仲有？」麥太驚道。

我沒有回答麥太，下半身卻發力向下一墜，連剩低在外的小半截都狠狠地塞進去，直釘進盡頭。

麥太當堂被我頂得兩眼反白，嘴唇張開「呀」了一聲，分明是承受不了被我的龐然巨物突然徹底入侵的感覺，我沒有給她喘息的機會，便不停大幅度挺動腰間，讓憤怒的小卡西在緊密的秘道中完全擠進又完全拔出。

我雙手當然也沒有閒著，將一對垂涎已久的巨奶從華麗晚裝中掏了出來，那碩大無比而富有彈性的雪白乳球在我手掌包圍之中像兩大團棉花一樣，隨著抽插動作在又搖又晃，肥膩的嫩肉淘氣地往我指縫間亂冒出來，滿手頓時都是顫顫巍巍的美妙觸感。

如此幹了一會，只見麥太嬌軀突然繃緊起來，螓首亂搖，語不成聲的尖叫著，接下來，我感到一股暖流從深處如泉湧出，便立即乘勢將小卡西抽走，水勢就從決堤口怒噴出來，有如洪水氾濫一樣，更持續了好一陣子，直至在地上形成了一個小湖泊才停下來。

想不到麥太原來比起自己的女兒更不濟。

此時，Harminia 方從激烈的高潮休息過來，彈起身就撲過來，再道：「哼，我要同媽媽報仇！」說罷，竟拿著還未有絲毫軟化的小卡西便用力坐下去。

常言「初生之犢不畏虎」，就算剛遇挫折，也無損 Harminia 骨子裡的銳氣。

面對這個情況，最後，我也要勞煩經理替我們準備休息的房間，但麥氏兩母女當然沒有給我休息的機會，並不斷為對方報仇，可見她們確實是母女情深。

第二朝起來，她們已經不在，本想再睡多一會，卻被電話的 WhatsApp 訊號吵著，打開訊息來看，原來正是麥太，她說她知道本周五晚上駱太和尤太會去「Club 51 Shade」，想我把握這次機會展開調查。

我第一個反應是「駛唔駛咁急呀！」，之後又想到，古校長是要我利用淫片來分化麥太與「寡婦幫」其餘三人，但經過昨晚後，知道原來麥太早已跟她們貌合神離，所以我的任務總算是完成了，至於應不應她的要求去查駱太和尤太，我想可以等男男回來跟她商量過才算。

況且她們還會繼續出來玩的，我這個星期不去，下次才去也無妨，說到底，想急著上位的又不是我。

我「Hea」答過麥太後，正想閉上眼再睡之際，她又回了我一張圖。

我連忙按下載箭咀一下，模糊的照片便清晰起來，只見相中的我躺在梳化，有一個衣衫不整的少女伏在我身上，樣貌雖被披頭散髮遮蔽著，但從上衣的校章可見是「拔道」的學生！

這應該是麥太趁我和 Harminia 交合期間不留神時拍下的，更故意拍不到她女兒的臉孔，而我這個老師正在跟自己學校的學生鬼混之情景則清楚可見。

起初，我本來要用淫片來威逼麥太，到最後，竟反被她拍下了更具破壞力的淫照。

不過我知道麥太一定不會把這張相洩露出去，因為她要靠我為她帶來所需要的東西。

這張相，大概是她想給我一點點推動力吧？

所以，我沒有如上次般慌張，只是歎了一口氣，便迅速在 Whatsapp 中回了一句「👌🏻👌🏻星期五就星期五啦！」。

（待續）

終於有文

學生妹

第一百二十四話：灰狼的建議

既然「Club 51 Shade」貴為現時城中最高級、也是最神秘的「Meat Market」，普通人要入內簡直是比登天更難，因為一次的入場費已所費不菲，亦為了確保顧客身分不會洩露，場內的所有消費（包括性交易）都是以一條只有編號不作記名、擁有儲值功能而類似智能手錶的手帶來找數，入場時已要帶備足夠現金去充值以供整晚的玩樂。

這個安排有點像主題遊樂場中的電子代幣。

入場費都是其次，重點是那條手帶，正正場內所有人都是蒙面，所以只認手帶不認人，沒有手帶就不能進場，除了會所本身的人員之外，能夠流出來的手帶都是在熟客手中，聽說網上有人願意出六位數字去借手帶一晚來一探「Club 51 Shade」的神秘魅力。

但肯定沒有手帶的擁有者會肯借出。

因為為了保持場內所有「肉體」的質素，當任何人跟在場人士「埋牙」時，手腕上的手帶都會根據佩戴者的心跳和體溫等等去分析是次交手的質素，再自動將數據藍牙至對方的手帶以作互相評分之用，如果當分數跌到零時，那條手帶就會自動「變磚」無法再使用，所以付錢那方不代表可以草草了事，收錢那方亦可能只是想被挑選來大幹一場，「你揀人」或「人揀你」的角色轉換全在手帶上之一指控制。

這亦有點像「Uber」的運作模式。

而且，如果有人違反任何場內守則，一經會所人員逮捕，手帶也是會被即時吊銷的。

所以，除非那個人已決定跟「Club 51 Shade」永遠道別，否則肯定不會將自己的手帶交給別人。

我固然不需要為入場費和手帶而煩惱，因為麥太已為我一一準備好。

我要弄的，就是用來隱藏身分的那套 Cosplay 服。

既然我的任務是要接近駱太和尤太，為了盡可能的投其所好，我也問過麥太她們會喜歡怎樣的 Character，得到的回覆是她們兩人的性格皆強，要征服她們就要顯得更強悍，而黑色則是她們喜愛的顏色，所以我第一時間想到的造型就有蝙蝠俠、黑蜘蛛俠、Nick Fury 或黑豹等充滿剛陽味卻帶點邪氣的 Superhero。

但過了約定的時間，我還在石板街附近逛著，因為走了好幾間易服店，心目中想要的角色服裝不是質素太差、就是不合尺碼，這時麥太已不斷催促我，最後店主拿了聲稱全店最受女士們歡迎而又黑色的一套出來介紹，再拍心口說了一句：「呢套衫個 Size 一定 fit 晒你！」，我從透明包裝袋看到是黑色亦沒多想便買下來，隨即就趕去赴約。

跟著麥太的指示，我在那幢大廈旁邊草叢中找到她預先留下來的手帶，開了機佩戴在手腕上，便看見一個訊息在螢幕彈了出來，說：「她們通常在上層」。

這訊息應該是麥太根據我手帶編號而直接發過來的，我也試著回了她一句「收到，我正在上去」，便匆匆進入電梯大堂內，此處位於中環延伸至半山山腳的商業區邊緣地帶，到了晚上便變得冷冷清清，我由等電梯、直至到達一個中轉樓層，也沒有碰見其他人，而這個所謂中轉樓層其實是通往「Club 51 Shade」的秘密入口，我用手帶打開走廊其中一道沒有招牌的大門，又見裡面是一條昏暗的走廊，左右兩邊皆佈了密密麻麻兩排房門，猶如卡拉 OK 一樣。

當然，這些房門不是 K 房，而是用來更衣和儲放私人隨身物的地方，手帶打不開的門就代表已給人佔用的 Locker 般，我找到一間空房，便入內進行「大變身」。

房中應有盡有，沖涼設施、梳洗及裝身用品齊備，亦設置手帶充值機，基本上，「大變身」的意思就是除了手腕上的手帶和身上的 Cosplay 服外，你所穿來和帶來的其他東西，包括電話和銀包，全部都要留在這房內。

換句話說，當離開這間房後，你就是完完全全的 behind the shade。

我難掩內心緊張的心情，因為這種經歷我從來也未試過，記得上次申老闆的那間「工廈私竇」，跟這裡比簡直就是幼兒園和大學的分別。

我深呼吸一下，然後從透明袋拿出我的戰衣。

今晚，我要變身成為一個強悍的黑色戰士！

可是當我把整套衫完全攤平的時候，我禁不住尖叫了一聲。

是「熊本熊」。

原來店主說全店最受女士們歡迎的黑色 Cosplay 服，就是「熊本熊」。

這刻我知道已經太遲，現在還有甚麼辦法？只怪自己沒有看清楚。

「熊本熊」就「熊本熊」吧！

更衣過後，我從另一道門踏出這房間，便恍如進入了另一個世界一樣。

之前一直的冷清環境，一門之隔的這裡卻變得熱鬧得很，在幽暗迷幻的氣氛中，可見已換上了不同蒙面服飾的人正紛紛朝著同一方向走著。可能是臨近萬聖節的原故，男男女女都打扮成各種恐怖血腥的造型，我這個「熊本熊」在一眾「妖魔鬼怪」身邊走過也惹來不少注視的目光，似乎都奇怪著為何這條通往「地獄」的路上，會走來一隻迷路的小熊。

隨著入口逐漸步近，傳出來強勁音樂的聲浪也越來越大，終於走到設置了一排如車站轉杆入閘的地方，我將手帶放在感應器上，「喐」的一聲亮起綠燈，顯示屏便彈出扣了入場費後儲值的餘額已所剩無幾，我也嚇了一跳，但又想，「彈藥充足」的手帶又怎會讓給別人，總之能夠入到場才再想辦法吧。

「Club 51 Shade」跟一般 Club 沒太大分別，走哥德式設計風格的地方卻比我想像中大得多，裡面有一個樓底極高如教堂主禮堂的廣闊中庭，圓拱型的天花垂掛著數不清的巨型水晶吊燈，下面舞池圍著中間一個橢圓形的 Bar Area，場中所有人都是蒙了面，隨住激光和音樂的急速節拍舞動著身體。

一幢表面上尋常不過的商廈中，居然有一個這樣的空間？

最令我驚歎是連接中庭的上下層又是一條鋪滿浮雕的自動扶手電梯。

Club 內設有如此華麗的扶手梯，我想香港只此一家。

麥太說她們在上層，我便朝著扶手梯的那邊走，去到才發現扶手梯前面有兩個滿身插著箭的「古羅馬戰士」把守著。

其中一位戰士指一指豎在旁邊的感應器，示意我要拍手帶才可登梯上去，見他們的造型那麼嚇人，我唯有照做，可是顯示屏卻即時彈出了「Access Denied: Rating too low to access!」的警告訊息。

我正想追問之際，另一位戰士已不耐煩地把我推開，免得擋著在我身後其他要上去的人。

無計可施的我，唯有回到洶湧的人群中繼續蝸步龜移，好不容易才到達舞池另一邊的一排吧枱，見後面站了一個看起來裝扮得比較善良、以「灰狼」作造型的酒保，便跟他點了一杯 Dry Martini。

灰狼調好酒並將杯酒放到我面前，便遞起自己的手帶示意要跟我完成交易，我想大概在這裡連買一杯酒也會跟酒保拆賬，會所就從當中抽佣，我也伸出手腕把手帶貼在他的螢幕上，發出來的「喐」一聲比起入閘時更高音，原來這杯 Dry Martini 比起平時蘭桂芳貴至少五倍以上，剛才的聲響是提示我的手帶已正式「乾塘」了。

灰狼提醒我一下，道：「熊仔，你條手帶無錢啦喎。」

我呷了一啖酒，問：「灰狼大哥，喺呢個場如果無錢咁點算？」

灰狼一怔，大概未料我會如此的問，再道：「呢度唔係一般嘅 Club，而係一個全無顧忌可以享受溝與被溝嘅平台，所以喺呢度無絕對嘅客人、亦都無絕對嘅服務者，有錢嘅可以揀人，無錢嘅亦都可以畀人揀嚟賺錢，最緊要係你個『Rating』夠高，因為有高嘅 『Rating』自然會有大把人排住隊塞錢入你袋，去到五星嘅話仲可以成為呢度嘅合伙人添，做咗合伙人自然就能夠分得呢度嘅股份，最重要係擁有手帶嘅分發權，你知手帶幾矜貴架啦？可想而知合伙人可以搵到幾多錢！」

「Club 51 Shade」真是一間意念極前衛的夜店，竟然用「Rating」來招攬合伙人，還可以一邊玩樂一邊賺錢，記得剛才扶手梯的顯示屏說我「Rating」太低，便趁機追問：「咁點睇我自己個『Rating』呀？」

灰狼便伸出手指，在我的手帶上按了幾下，螢幕上就出現了五粒星型框框，當中只有第一粒是填了一半色，而且還閃著紅光。

灰狼見狀不禁搖頭苦笑起來，道：「嘿，熊仔，你嘅情況唔係咁樂觀喎。」

雖然隔著面具，我仍能看到灰狼皺起眉頭替我擔心的表情。

原來麥太替我弄來的這條手帶，除了是「窮光蛋」之外，還是已經到了被「取消資格」的邊緣，不過如果不是這樣，又會有誰捨得放棄自己的手帶呢？

「咁如果又無錢、又無『Rating』，咁可以點搞呢？」我硬著頭皮的追問。

灰狼笑了一下，便靠向我過來，在我耳邊輕輕地道：「我喺度咁耐，都未見過有人好似你咁坦白，既然咁你都問得出口，我就不妨教你一個唔駛用錢而又可以最快賺到 『Rating』嘅方法。」

我連忙猛點著頭。

灰狼繼續道：「喺呢度嘅下層提供咗唔同類型嘅『客房』供給有需要嘅人士作『短暫休息』之用，有幾間係專玩漆黑主題嘅『暗黑房』，你夠膽嘅可以揀其中一間『喱』喺裡面，等有人入嚟用嘅時候，你咪彈出嚟加入埋佢哋一份囉，嚟得呢度玩嘅人都係想追求刺激啫，加上喺咁黑嘅環境又蒙住晒面，你搞完閃咗去都唔知你係乜水啦？成件事咁激，一定會谷高你個『Rating』啦！」

「吓？咁如果入嚟嘅係兩個基佬咁點呀？」我驚問。

「咁凡係刺激嘅嘢或多或少都會有啲風險架啦，既然間房入面咁黑，你真係無把握嘅咪唔好出嚟囉，啲人搞嘢會有幾耐啦？等佢哋搞完走咗你咪又等下一 pair 機會之嘛。」灰狼淫淫笑，又道：「試過有一鑊我『喱』嗰間房度有條 Lesbian 入咗嚟先，我就撲出嚟先將佢食咗，跟住我就再扮係佢，等佢本來約好咗嗰個入到嚟仲以為我係原本嗰條女，搞搞下我突然捉實佢，跟住除褲就一嘢隊落去，呵呵，以為第一條女已經不得了，點知第二條女仲正，我都未試過咁鬼 High 架，佢仲畀我搞到嗌晒救命添，刺激到個 『Rating』直頭爆晒燈，最後我中出即閃咪又係無我符？諗返起都覺得超爽呀！」

見眼前酒保外表一身「灰狼」的造型，怎料行為更像「小紅帽」中一連氣把「姥姥」和「小紅帽」都吞掉的那頭「灰狼」，原來他才是這裡的真正玩家，我實在是意料不及。

但當「灰狼」換成我這個「熊本熊」，不知還可行嗎？

（待續）

諗起熊本熊都想笑

仲要店主拍心口話 size 一定 fit 晒嗰下至係最 hurt

熊本熊

好先進

好唔夠喉

好撚正 集集都去到一個新既畫面
Btw Kumamon

lm

熊仔

第一百二十五話：暗黑中的行家

灰狼的建議是我目前唯一的出路，我呆了半晌，便將杯中的酒一口氣乾掉，再照著他的指示，出發走往下層去。

其實連殯儀館中的「靈寢室」我也匿藏過，區區一間 Club 的「暗黑房」又算得上是甚麼？

中庭的自動扶手梯富麗堂皇，猶如登上天國的階梯，反觀那條通往下層的樓梯則有點兒鬼崇，我沿梯級向下走，去到一個設有很多房間的樓層，布局有點像我來的時候那些用來更衣的儲物房間一般，但這裡的燈光更昏沉，途中不乏碰到來找「客房」的人們、又遇到一些已「休息」過想走回大廳上的男女，正如灰狼剛才所說，果然人來人往流量也挺快，來得這層似乎為的都是速戰速決罷了。

灰狼早已告訴我那些「暗黑房」的編號，我胡亂的挑選好幾間都是上鎖的，想必已給其他人佔用，終於找到一間能夠推門而進。

門關上後，樓上舞池傳來的強勁音樂仍清楚可聽見，但房內卻比外面更暗得多，基本上由足踝以上都是伸手不見五指的漆黑，但大概是基於安全的考慮，牆腳還是裝有一盞小燈，發出極微弱的光線，讓地板和地上的陳設物勉強可見，免得眾痴男怨女踏錯腳發生意外，都算是一處頗貼心的設計。

這種「速食」用的「砲房」，面積不算很大，裡面也沒有多餘的東西，除了牆邊的梳化、牆角有一小茶几，上面放著紙巾和潤滑油等必需品外，房中間有四隻床腳想必是放了一張大床，眼見應該就只有那床下底可以給我藏身。

我小心翼翼一步一步走到床邊，然後想把身體屈曲便向下滾進去，但當我隨意的按著床邊借力時，卻給我摸到了一隻腳！

這是我完全沒有想過的，當堂就嚇了一跳。

明明房門剛才沒有上鎖，這刻在「暗黑房」中除了我之外應該便沒有其他人，但原來竟然是有人預先匿藏在房中，那肯定跟我一樣都是為了等待獵物來「谷 Rating」了，不禁令我想到：「唔通已經有人好似灰狼咁，專趁黑媽媽食霸王餐？」

所以，我必需要確定，究竟這一隻腳是屬於男人、或是女人。

因為如果是男人的話，既然是他先來，正所謂「行有行規、盜亦有道」，我亦只有離開，去找過另一間未有「行家」進駐的「暗黑房」。

說到底，我不知道灰狼將這個方法告訴過多少人知道。

為了弄清楚這個根本性的問題，我便壓低聲線，裝作若無其事地問：「嘿，呢間房無上鎖架喎，又會有人嘅？」

「你．．．．你喺咪灰狼呀？」床的另一邊傳出一把女聲，是以不安惶恐的語氣，顫抖抖地說道。

雖然憑這把聲線確定躺在床上是個女人，但我卻未料到她竟一開口便提起「灰狼」，顯然是她一早就知道灰狼的一貫做法。

那麼，她肯定是和灰狼有某種連繫，而碰巧鬼鬼祟祟撞進來的我是一個人，大概她便以為我就是灰狼吧。

既然是這樣，她和我都是擁有共同目標的「行家」了！

這點是很重要，因為「霸王硬上弓」一向不是我的作風，就算我是蒙著面，有些事做不出就是做不出，所以最初聽到灰狼的建議時我表現得有點猶豫，但這刻發現原來碰巧對方也是同道中人，情形就變得很不一樣，既然幫到人亦幫到自己，我和小卡西當然是義不容辭。

她未等我回答，又道：「你．．．．你跟住係咪．．．．都會．．．．食我架？」

她說話的重點在於那個「都」字，代表這個情況她之前已經試過，便更加確定我的想法。

而事實上，她未等我行動，一股幽香已撲鼻而來，在黑暗之中我甚麼也看不到，但我感到她已站了起身向我靠近，直至兩團軟肉壓在我胸膛上，頓時傳來陣陣酥麻而又充滿彈性的觸感。

受到如此詭秘氣氛中的挑逗，小卡西還不被刺激得迅速地膨脹起來？

我雙手自然攤開想摟得她更緊，當手伸到她後面卻摸到赤裸裸的背部肌膚，我不禁一怔，指尖再沿緊緻玲瓏的曲線向下溜，經過纖細的腰肢到達渾圓的屁股，途中也未曾碰著半點衣服。

原來她一早已脫得光光等待著我的光臨。

對了，這地方是為速戰速決而設的，既然連對手都準備好，我還在等甚麼？

我連忙將她抱起到床上，就把狀態十足的小卡西掏出來，鎖定她兩腿的交匯範圍就鑽探下去，在完全漆黑的環境中，碰了壁幾下，終於找到那秘密的入口，下半身隨即發力一墜，小卡西就一直往盡頭頂去。

她當堂叫了一下蕩人心神的「呀」聲。

平常的對手被我如此一下重擊到底，被逼得死去活來總少不免，甚至被秒殺也比比皆是，但在「Club 51 Shade」遇到的都不是平常的對手，尤其這個在黑暗中已不知等候了多時的「行家」，只知道當我身體開始動起來時，她兩腿就不斷地亂抖亂搖，還竟催促著我，道：「快啲．．．．要快啲呀．．．．」

我心想：「駛唔駛咁快？好趕時間咩？」另一邊卻順應她的意願加快速度，所發出來清脆的撞擊聲，猶如伴奏著樓上舞池傳來的強勁節拍一樣。

正當我倆漸漸進入忘我境界之際，突然，門外響起一些雜聲，似乎有人要開門走進來！

「呀．．．．未得住．．．．點都唔可以停住呀．．．．」她慌忙地叫喊著，同時兩腿就狠狠地纏在我腰間用力一夾，借助我腰身發力將整個人仰卧起來，然後如樹熊一樣緊緊環抱著我，再急急嚷道：「快．．．．快啲『喱』落床下底！」

見她的語氣如此緊張，我也感到情況的急切性，便立即跟她摟作一團並倒在地上，然後雙雙滾到床下底裡，其間體位轉換所產生的碰撞，令重重圍困的小卡西受到不同角度的壓擠，要知剛才的一輪全力衝刺已使我如箭在弦，如此一逼，那種麻麻癢癢頃刻間傳遍全身，她亦被弄得一時抽搐、一時繃緊，我倆都同時登上頂峰了。

時間頓然像是停下來，我沒有理會有誰入了房內，更索性閉起眼，將囤積的全部釋放過痛快才算。

而隨著極樂的感覺逐漸消散，我再緩緩睜開雙眼，看到的第一個畫面簡直是前所未有的驚嚇！

因為牆腳的小燈，可以讓躺在地上的我看到在懷中剛剛給我中出的女人之容貌。

是一個奇醜無比的老人！

還以為灰狼告訴我有如「小紅帽故事」的經歷只是偶然而已，原來之前被他吃掉過的真是一位姥姥！

（待續）

少女唔鋤愛阿婆 驅風煲老藕嗒得過

樣衰就話啫,
老人聲都分唔出

面具/化妝

聲喎

屌 面具黎既姐 嚇我唔到既

好彩未除褲，否則丁咗個奇醜無比嘅老人

幾時有講過老人聲

驅風老人⋯⋯好彩未除褲

條女咁多句對白,
但把聲唔係老人聲,
即係話一係佢骨格精奇, 老人樣, 但身材同聲線仲 keep 到
一係就戴左個老人面具

第一百二十六話：捕狼奇遇

但姥姥的驚嚇亦不下於我，更比我搶先一步，嬌聲驚呼：「吓．．．．你．．．．你唔係灰狼嚟嘅？」

幸好樓上傳來的音樂聲浪也不小，姥姥發出的叫聲不至於驚動剛剛由外面進入來的那人。

我卻驚魂未定，視線再不自覺的往下一掃，看到的畫面竟比之前還要震撼得多！

原來又老又醜的臉龐之下，居然是一副剔透玲瓏的熟女胴體，側身横陳而臥，將胸前兩顆飽滿碩大的乳球顫巍巍疊在一起，腰身纖幼結實，全身肌膚像雪般明亮潔白，膩滑猶如絲緞的玉液。

擁有這般曼妙身材、嫩白皮膚和嬌美聲線的又怎可能會是一位姥姥，才猛然醒起那張臉肯定是她在「Club 51 Shade」故意喬裝出來的，如此上下強烈的反差，眼前這位「小紅帽故事」的第二女主角，反而更像脫了衣卻未落妝《倚天屠龍記》中的「金花婆婆」一樣。

姥姥未等我答話，就被外面的情況吸引住，伸長脖子往外望，自言自語地道：「咦，入嚟嘅竟然唔係『小紅帽』嘅？」

對了，「灰狼」和「姥姥」皆一一已出現，欠的當然就只剩低主角「小紅帽」罷了。

我也回頭一看，見到一個身穿燕尾服，戴著只遮蓋雙眼面罩的男人，活脫脫「美少女戰士」中人稱「禮服蒙面俠」的「地場衛」之造形，他正忙著將靠在牆邊的梳化座拉出來，似乎想將兩張梳化擺放成面對面的 Interview Setting。

這裡明明是漆黑一片，理應要好像我和姥姥一樣躺到地板上，才可藉著牆腳小燈來勉強看見房中的情況，為何地場衛的動作利落得好像一點也不受影響？

有可能地場衛的眼罩是有著某種夜視功能。

姥姥忽然拍一拍我的肩，用質問的口吻道：「喂，咪住先，快啲講你係咪灰狼嘅同黨？你係咪識得灰狼架？」

我一臉無辜，一邊揮動雙手，一邊道：「我真係咩都唔知架，只係頭先買嘢飲嘅時候遇到一個灰狼嘅 Bartender，係佢教我咁做，起初我根本無預計到呢間房會有人喺度，但係入到嚟見你攤喺度好似預咗我會入嚟咁，咪以為你都係用緊灰狼嘅方法『谷 Rating』囉，我至抱住幫到人又幫到自己嘅心態同你搞下架咋。」

姥姥瞪了我一會，才吐出一句：「哼，睇你個樣咁笨，都唔似會識講大話。」

原來扮「熊本熊」也有這個好處，我摸一摸自己的頭，又建議道：「如果你咁想刮灰狼，一係我同你出 Bar 頭搵佢啦？」

「灰狼佢好狡猾架，Bartender 肯定只係佢其中一個會扮嘅角色嚟，我夠膽講你一陣出到去 Bar 頭一定搵唔返佢。」姥姥歎了口氣，道：「唉，等我仲以為今次實可以捉住灰狼添。」

「其實你可唔可以話我聽發生緊啲咩事？你同小紅帽係咩關係？同埋小紅帽究竟係邊個？」我好奇地問道。

「喺呢度個個都隱藏自己嘅真面目，我就梗係唔知小紅帽嘅真正身分啦，只知道佢好似係負責呢層執房，而我就係一直呢度嘅熟客。」姥姥徐徐答道：「我本來係喺度搵開男人嘅，但係唔知由幾時開始，我就搵唔到可以滿足我嘅人，個個同我做完之後收到嘅『Rating』都勁低，有啲因為咁仲搞到手帶即時變磚添，為免繼續害人，我就索性扮成一個又老又醜嘅姥姥，又著住厚厚嘅披肩去隱藏自己嘅身材，就係唔忍心見到啲男人埋嚟送死啫。」

原來姥姥的打扮，背後是有這樣的一段故事，真是意想不到。

姥姥又道：「直到有次，因為我已經有太耐無搞過，我終於都忍唔住，專登嚟到呢層，趁一對男女用完間房走出嚟之際，就偷偷哋入去，伏喺張床上面，感受嗰種殘留喺度嘅餘溫同氣味，我仲情不自禁咁喺張床度 J 添，就係嗰時，小紅帽咁啱就入嚟執床，睇到我咁嘅情況就同我搞埋咗，佢好識得點令到女人得到真正嘅快樂，我完全估唔到男人已經畀唔到我嘅嘢，小紅帽竟然畀到我，自此之後，我每次嚟都會喺呢層揀一間用過嘅房，然後等小紅帽入嚟執房嘅時候就．．．．」

「就順扁執埋你？」我忍不住插嘴道。

姥姥緩緩地點頭一下，再繼續道：「點知有一次，我照舊喺間房度等緊小紅帽嘅時候，灰狼就衝入嚟強姦咗我，跟住仲整暈我，扮係我等小紅帽入嚟，然後再強姦埋佢，我諗小紅帽係一個 Pure Lesbian 嚟，事後佢反應好大，我估都係唔忿氣灰狼搞完我再污辱埋佢啦，之後小紅帽仲要我幫佢一齊刮返灰狼出嚟，你都知成個場個個都蒙住面，以灰狼打扮嘅人更加係不計其數，我可以認得出灰狼唯一嘅線索，就係憑佢入嚟嗰下逼爆晒嘅感覺，而我哋又知佢一定會用呢種方法繼續犯案，所以我哋嘅計劃就係用我嚟做餌等佢再出現，當我確定到入嚟嗰個人如果係灰狼嘅話，就會用手帶通知外面嘅小紅帽，小紅帽就會衝入嚟捉人。」

聽姥姥的說法，小灰狼的分量應該跟小卡西不相伯仲的吧？

「就係咁，我哋個計劃進行咗一段時間，基本上唔知情嘅人一發現有人已經喺間房度都會識趣咁離開，亦都試過有個別嘅人唔走而且仲擒埋上嚟添，之不過每次一嚟，我就好快知道嗰啲人並唔係我要搵嘅人，而為免佢哋食過返尋味日後製造更多灰狼出嚟，我都會立即通知小紅帽入嚟將佢哋捉住，再以違反場內守則吊銷佢哋嘅手帶。」姥姥頓了一頓，又道：「直至今次遇到你，令我以為終於都等到灰狼出現添，所以咪用手帶通知小紅帽囉，點知你竟然唔係灰狼嚟，而跟住衝入嚟嘅應該係小紅帽而家又變咗其他人．．．．今晚接二連三發生嘅事都真係好奇怪呀．．．．」

「我覺得最奇怪嘅，係頭先當你以為小紅帽要入嚟嘅時候，你反而要我同你『喱』落床下底喎，既然你都以為我係灰狼啦，你唔係應該好想小紅帽快啲入嚟，將我制服架咩？」我不解的道。

「咁．．．．咁我諗住你都就到啦嘛．．．．係人都知道嗰一刻係每個男人最脆弱嘅時候．．．．到時對付你都容易啲啦．．．．你．．．．你千祈唔好以為我有私心呀．．．．」姥姥俯首以極低的聲線道，隔著面具我也感到她的腼腆，相信實情是她剛才自己「爽歪歪」，久旱逢甘雨的她在攻頂之半路中途，又怎可能捨得小卡西忽然離開吧？

突然，外面傳來兩下敲門聲，吸引我和姥姥的注意力，我不忍見姥姥又要伸長脖子，就乾脆將她抱起到我身上來，一同看著房中的情況。

這時已坐低在梳化上的地場衛應了一聲，門打開後就見一個穿著普通便服的長髮女人，戴上一個隨隨便便在書報攤十元八塊就有的膠面具進來。

「你．．．．你好．．．．我收到通知．．．．話今晚嘅面試會喺度進行．．．．唔知係咪呢度呢？」長髮女人緊張地問道。

「你無搵錯地方，我就係你今次嘅面試官，請坐。」地場衛淡淡地道。

這兩把聲線聽起來有點熟悉，我好像有在哪裡聽過呢？

長髮女人誠恐誠惶在地場衛面前的梳化坐低後，便吞吞吐吐地問：「面試官先生．．．．我．．．．我想問．．．．我仲要經過幾多次面試．．．．至會完成整個評審程序架？」

地場衛板起臉，答道：「我諗你要搞清楚一樣嘢，就係成件事從來都無人逼你嚟，既然喺之前『常規程序』中你哋落選咗，而繼唔繼續參與而家呢個『非常規程序』又係完全出於你哋自己嘅決定嚟，所以如果喺個過程中有任何一刻你係想退出嘅話，只要除低你手上嘅手帶就可以即卡離開，我哋一定唔會阻止你！」

長髮女人一時答不上話來，手卻緊握著手腕的手帶。

隔了半晌，地場衛又道：「之不過，如果你真係咁做，就代表你係自己放棄你嘅機會，我相信，你嘅其他對手知道咗之後，會非常高興。」

長髮女人好像變得更忐忑不安，然後再問：「咁．．．．咁你有無 in 過一個短頭髮．．．．打扮得好風騷．．．．笑起上嚟好姣嗰個呀？」

地場衛想了一會，答：「哦．．．．我知你講邊個，我咪噚晚至 in 完佢嚟。」

「吓，你噚晚至 in 完佢嚟？咁你覺得佢點呀？」長髮女人脫口追問。

「不得不承認佢係一個非常超卓嘅 Candidate，無論樣貌同技術都極之出色，我仲知道，佢暫時喺 in 咗嘅面試官當中得到嘅評價亦都好高。」地場衛壓低聲線，再道：「好老實講，要爭嘅空位就好有限，喺你未嚟之前我都有睇過有關你嘅評語，大家話你雖然好有潛質，但係就缺乏咗啲決心，我諗你如果繼續咁落去，你要爬佢頭攞到個位嘅可能性，可以話係近乎零。」

長髮女人當堂垂低頭，有如洩了氣的氣球一樣。

地場衛「嘿」冷笑一聲，又道：「不過你又唔駛咁灰心住，因為每個面試官都可以有一次機會去揀選一個自己最喜愛嘅 Candidate 做『優秀候選人』，當選嘅 Candidate 喺選你嗰位面試官手上得到嘅分數就會加倍，不過到目前為止，呢個人選我都仲未揀定，如果你能夠令我覺得你係比佢更優勝嘅話，我會認真考慮，將『秀選人』呢個優勢送畀你，到時你就可以後來居上啦。」

地場衛的這番話，好像重新燃點起長髮女人的鬥心，只見她突然站了起身，以極快的速度，將自己身上的所有衣物都脫得一乾二淨。

轉眼間，一副豐腴得難以置信的胴體就赤裸裸呈現在眼前，尤其一對分量驚人的肉團，在沒有奶罩的束縳下，依然昂然掛在胸前，形狀圓圓滾滾像是兩個大皮球一樣，給人一種異常肥嫩多汁的爆滿肉感，相信她是有親哺母乳的緣故，兩邊乳暈都翹起有如橡皮糖大小的奶頭，更有著成熟誘惑的紫紅色，叫男人一見，就本能地想放進嘴裡吸吮起來。

這雙超級豪乳，竟比已極其豐滿的姥姥還要大一點，可以猜想到本應身材凸出的她，因母乳餵哺，令上圍變得更加不成自然比例地誇張，卻又從略帶鬆弛的皮膚上，看得出她現已疏於打理自己罷了。

「面試官先生，我一定比佢優勝嘅地方，就係我嘅身材！」長髮女人自信十足地道。

「好，非常好，你呢副身材，極之啱我嘅胃口！」地場衛大喜，連忙笑淫淫地道：「仲唔快啲除埋你個面具？」

長髮女人隨即將面具脫下。

我幾乎就尖叫了出來。

因為我立即記得在哪裡見過她。

就是「拔道書院」的「等候室」中。

她是因為子女在小一派位時派不到入「拔道」，所以就要來學校叩門碰運氣的家長之一，並在「等候室」跟我閒聊過的崔太！

（待續）

床下底個隔音又幾好架喎

加上樓上啲音樂又嘈呢

床下底個隔音好啲,
定診所個衣櫃個隔音好啲?

已經唔記得邊個

故呢？

校對中，就出就出

等你

自從改左星期二四 一個禮拜少左一篇 返工都冇動力了

第一百二十七話：穿禮服的禽獸

為甚麼崔太會在這個「Meat Market」中出現？難道她也是這裡的熟客？

地場衛已急不及待撲向崔太那兒，一手一個的抓著那兩座巨型的大奶峰在亂搓亂揉，可見他的手已經不小，居然完全捉不住，還有很大部分在他的掌握之外，柔軟嫩滑的乳肉都被擠了上來，竟可把她的脖子封著！

其實我早在「等候室」中，已知道崔太是「大包米」，卻估不到竟然大到如此震撼的地步！

「哈！你呢對奶我『吼』咗好耐架啦，終於都輪到我今晚 in 你啦！」地場衛雀躍的叫著，說罷更張開口大力吸吮著那聳立已久的乳頭，發出來的「簌簌」聲，瞬間響遍整個房間。

「呀．．．．面．．．．面試官先生．．．．」崔太只是被弄了幾下胸部，已使她滿面紅暈，嬌喘連連，可見她的一雙豪乳不只是巨大，而且還非常敏感。

「你．．．．你做乜變大呀？」姥姥忽然顫聲問道，才醒起小卡西一直也沒有離開過，本來已稍稍冷靜下來，但當看到外面熱辣辣的畫面又再膨脹。

「嘻嘻，唔好意思，我一時唔記得咗未拎返出嚟添。」我賠笑道。

姥姥一邊喘氣，一邊似嗔似怒地道：「你呢隻．．．．正一賤熊嚟架．．．．啱啱先做過．．．．咁快又咁硬．．．．係咪因為外面嗰個女人．．．．佢個胸仲大過我？」

任何女人在任何狀況，都能夠將「妒忌」這天性發揮出來。

遇到這情形，你千萬不要嘗試跟她鬥嘴，因為你是永遠說她不過的。

你要做的事，就是令她不能再說話。

這刻靠的，當然就是小卡西。

我捉實姥姥的腰肢，在全無先兆的情況下便重新擺動身體，如此猛烈的攻勢，頓然就閉上了她的嘴巴，只能勉強發出語不成聲的嘶號。

而引得小卡西再暴脹的罪魁禍首此時也不好過，只見地場衛已將崔太壓倒在梳化，一雙長腿抬起扛在兩邊肩膀上就大起大落，還爽得不時高聲叫嚣，嚷道：「阿叔就最冧你哋呢挺住家菜，仲大波得你咁交關添，呢餐我仲唔飽？」

崔太全身不停的顫抖，低聲喘道：「面．．．．面試官先生．．．．我．．．．我頂唔順啦．．．．」

「吓？咁快你就頂唔蒲？我點畀你做『秀選人』呀？今晚仲有排玩架喎！」地場衛不滿地道。

崔太哀求道：「我真係唔得啦．．．．你．．．．你可唔可以唔好咁粗暴呀．．．．」

「嘿嘿，咁等我再粗暴啲，你就會覺得我而家唔粗暴架啦！」無賴的地場衛之後便發了瘋一樣，弄得梳化也被他推得「吱吱」聲，更伸出雙手，狠狠地抓著一對正被幹得亂晃亂搖的巨型乳球，然後粗魯地弄成各種不堪入目的奇形怪狀，甚至將兩邊的乳頭捏實再拉起，直至雙峰被扯得又扁又長足足有一倍多的極限高度，完全沒有半點憐香惜玉。

「哈哈哈哈，好過癮呀！係咪好過癮呢？」地場衛猙獰笑道。

崔太只是一個家庭煮婦，就算之前已試過這種「面試」，也不可能承受這般連妓女也未必接受的粗暴對待，見她痛苦得面容扭曲，眼淚已不受控制的流滿臉龐，連叫也無法叫得出來，只是喉嚨不斷發出低沉的「咕咕」聲。

突然，一道白色汁柱從乳頭「滋」一聲勁射而出，大概是因為地場衛玩一雙乳房玩得太過肉緊，竟連奶水也擠了出來，就如章魚一樣噴他一個正著，頃刻間，他臉上都是崔太又白又稠的奶汁，令他狼狽萬分。

地場衛立即抹去臉上的汁液，再伸出手掌，大巴大巴重重掌摑著這對巨奶上，還怒叫著：「八婆，射我？射我啦嗱！？」兩團柔軟的豪乳當堂劇震不已，雪白嫩滑的乳肉上很快就出現多個火紅紅的掌印。

這畫面使我渾身血脈沸騰，更呼喚著我內心深處丁點兒的俠義心腸，便想摔開身上的姥姥衝出去就揪地場衛一頓，怎料竟有人比我搶先一步，只見房中不知何時多了一個身影站在地場衛的後方，那團影一提起手臂就「轟」一聲劈向他的後頸，地場衛就應聲失去知覺的倒在地上。

就在同一時間，姥姥像全身沒有一根骨頭似的賴在我身上，目光呆滯，虛弱地喃喃自道：「我．．．．我飽啦．．．．我飽死啦．．．．再嚟我真係會死架．．．．定係我已經死咗啦？」

想必是我剛才被外面的情景惹怒時，小卡西的攻勢亦不自覺地加重了，可憐的姥姥就無辜變成我的「出氣袋」。

忽然間，房間亮起了燈，然後就聽到一把女聲以錯愕的語氣，驚呼道：「吓？點解唔係灰狼同姥姥嚟架？」

我往外望，就見到將地場衛一下擊倒的身影，是屬於一個由頭頂到屁股都密密包著紅色斗篷的少女，她站起來個子不高但英姿凜凜，只露出一雙雪白修長的美腿和一對靈動銳利的眼睛，左右一盼，很快便察覺到有人躲在床底之下。

「床下底係邊個，快啲出嚟！」她喝道。

姥姥被一喝之下立刻回復清醒，隨即也向外望了一下，便輕輕吐一句：「啊，係『小紅帽』呀！」

其實憑她一身的打扮，我亦估得到她應該就是傳說中的「小紅帽」了。

我連忙收起小卡西，再跟姥姥一起滾到外面來。

「哦，原來姥姥你喺度。」小紅帽恍然道，之後指一指向我，問：「咁呢位熊仔就係灰狼？」

姥姥猛搖著頭，斬釘截鐵地道：「唔係！佢唔係灰狼，佢係一頭穿『熊本熊』嘅惡魔！」

小紅帽聽到姥姥這樣說，便一個箭步跳到我身旁，提起了我的手腕查看著手帶，只見她按了幾下，螢幕就出現五粒填滿了色的星星，記得之前還是徘徊在半粒閃星星的「變磚」邊緣，究竟姥姥施了甚麼魔法，竟可以把我的「Rating」在短時間內「谷爆」？

見狀，小紅帽「哈哈」大笑了一會，再道：「以為又畀灰狼走甩，點知捉到隻仲厲害嘅熊仔，今次真係踏破鐵鞋無覓處呀！」

「吓，小紅帽，你講咩呀？乜你唔係要搵灰狼報仇架咩？」姥姥不解問道。

小紅帽溫柔地掃了姥姥的頭頂一下，又道：「姥姥，對唔住呀，其實我一直都利用緊你。」

姥姥表現得更莫名其妙，追問：「利用我？你利用我啲咩呀？」

小紅帽將放在床邊的衣服遞給姥姥，再道：「我要帶你哋去見一個人，到時就會明白架啦。」

「咪住先．．．．請．．．．請問．．．．而家發生緊咩事呀．．．．嗰面試係咪完架啦？」一時被遺忘的崔太，此刻終於忍不住發問起來。

今晚似乎有幾件事情都同時在這間「暗黑房」中發生，在跟小紅帽離開之前，我一定要先搞清楚崔太為何會在這裡出現。

崔太常常掛在嘴邊的「面試」究竟是甚麼？

所以我對著小紅帽，做出一個舉起手指放到嘴前的動作，示意她要等我一會。

小紅帽點一點頭，便跟姥姥在床邊坐下來。

鑑於我之前是有跟崔太交談過，雖然她單憑聲線就能夠認出我的機會甚微，但小心駛得萬年船，加上在男男留給我的「偵探筆記」，當中的「扮聲篇」有介紹扮聲技巧，這的確是一個讓我練習的好機會，便壓著嗓子，試扮著另一個人的聲線，問：「你係咪崔太？」

崔太被我一問嚇得面無血色，當堂陷入極度惶恐，反問：「你．．．．你點解會識得我架？你．．．．你係邊個呀？」

另一樣在「偵探筆記」中我可以趁機拿來練習的，就是「盤問篇」裡的盤問技巧。

「我係邊個唔係成件事嘅重點，之不過喺你再講下一句說話之前，我想你先清楚以下三點。」我以非常嚴肅的語氣，道：「一，你唔好以為你而家做緊嘅嘢無人知，二，你喺成件事入面肯定唔係我哋要對付嘅最終目標，三，只要你老老實實同我哋合作，我可以保証，今晚發生嘅事唔會有其他人知，包括你先生、同你個仔。」

崔太大概發夢也想不到眼前的「熊本熊」內裡，是一個曾經在「拔道」的「等候室」中跟她閒聊過的男家長，在我已知道她底牌的情況下，再使出「恐嚇」、「威逼」和「利誘」的「盤問三寶」出來，她必定會乖乖的對我知無不言、言無不盡。

果然不出我所料，崔太即時跪在我跟前，慌張得全身抖震，哭道：「嘩呀！唔得架，你要我點都得，但係你千祈唔好話畀我屋企聽今晚嘅事，千祈唔可以呀！」

我「嘿」的冷笑了一聲，再問：「咁你仲唔快啲講，點解你會喺呢個你唔應該出現嘅地方出現？」

（待續）

又要等星期四

問題:
又話暗黑房,
點解連崔太面上有紅暈,
面試官做乜都可以睇得咁清楚嘅?

上集有交待過地場衛喺房入面嘅動作相當靈活，好似一啲都無受到漆黑一片嘅環境所影響，卡西就估佢嘅眼罩應該係有某種夜視嘅功能

閃電巴果然睇得細心

我係指點解卡西之前連姥姥個樣都睇唔到,
但可以睇得地場衞睇得咁清楚?
係咪寫漏左佢地開左燈

睇小說最過癮嘅地方就係可以一路睇, 一路幻想返個情景出黎,
如果有啲位諗唔通就會好出戲

當卡西一踏進「暗黑房」時（第一百二十五話），房中嘅設定係漆黑一片，但基於安全考慮，設計上喺牆腳處都裝有小燈，情形就好似平時酒店房嘅夜燈咁，等住客喺熄晒燈嘅環境下都可以睇到地下條路，方便柯夜尿
所以卡西同姥姥初次埋牙時喺床上，卡西睇唔到姥姥個樣，係之後佢哋轆咗落床下底，卡西至可以靠牆腳小燈嘅燈光睇到姥姥

用文字嚟描述場景都係我嘅興趣，亦係其中我愛上寫小說嘅原因，歡迎巴絲有諗唔通嘅地方就發問呀

有問題呀 出文未

呢段我都明,
我唔明嘅地方係:
首先有呢個設定
「門關上後，樓上舞池傳來的強勁音樂仍清楚可聽見，但房內卻比外面更暗得多，基本上由足踝以上都是伸手不見五指的漆黑」
「我小心翼翼一步一步走到床邊，然後想把身體屈曲便向下滾進去，但當我隨意的按著床邊借力時，卻給我摸到了一隻腳！」
然後再一次強調有幾黑
「這裡明明是漆黑一片，理應要好像我和姥姥一樣躺到地板上，才可藉著牆腳小燈來勉強看見房中的情況，為何地場衛的動作利落得好像一點也不受影響？」
既然一開波姥姥已經瞓左喺床,
卡西睇唔到只可以摸到,
足以証明到伸手不見五指並無誇張
但崔太一入黎,
卡西又睇得好清楚佢嘅裝扮, 表情, 身材, 動作喎
「門打開後就見一個穿著普通便服的長髮女人，戴上一個隨隨便便在書報攤十元八塊就有的膠面具進來。」
「轉眼間，一副豐腴得難以置信的胴體就赤裸裸呈現在眼前，尤其一對分量驚人的肉團，在沒有奶罩的束縳下，依然昂然掛在胸前，形狀圓圓滾滾像是兩個大皮球一樣，給人一種異常肥嫩多汁的爆滿肉感，相信她是有親哺母乳的緣故，兩邊乳暈都翹起有如橡皮糖大小的奶頭，更有著成熟誘惑的紫紅色，叫男人一見，就本能地想放進嘴裡吸吮起來。」
「長髮女人隨即將面具脫下。我幾乎就尖叫了出來。因為我立即記得在哪裡見過她。」

就當佢地無關門, 但當時背光,
如果間房如之前描述一樣咁黑的話,
一樣唔會睇得到
再者, 人嘅眼喺越黑嘅環境之下,
辦認色彩嘅能力就越低,
就好似宇宙中嘅銀河本身係有色彩,
肉眼下只能見到黑白
「崔太只是被弄了幾下胸部，已使她滿面紅暈，嬌喘連連」
以下呢幾個描述,
肯定左卡西同姥姥係睇到室內嘅情況
「姥姥忽然顫聲問道，才醒起小卡西一直也沒有離開過，本來已稍稍冷靜下來，但當看到外面熱辣辣的畫面又再膨脹。」
「你呢隻．．．．正一賤熊嚟架．．．．啱啱先做過．．．．咁快又咁硬．．．．係咪因為外面嗰個女人．．．．佢個胸仲大過我？」
除非卡西同姥姥都戴左夜視鏡,
否則無可能睇到咁多野, 仲要睇得咁清楚

希望呢張圖可以解釋到

努力當中，聽日出文啦

如果係咁的話又有少少犯駁
1, 光線應該唔夠見到上半身
「房內卻比外面更暗得多，基本上由足踝以上都是伸手不見五指的漆黑」
「牆腳還是裝有一盞小燈，發出極微弱的光線，讓地板和地上的陳設物勉強可見，免得眾痴男怨女踏錯腳發生意外，都算是一處頗貼心的設計。」
2, 依張圖嘅光線分佈,
床下底會一片黑暗, 唔會睇到姥姥個樣
3, 就算光線夠強都好,
由下向上嘅話, (咁地板就唔會係勉強可見)
崔太對波應該遮住晒啲光, 睇唔到個樣
4, 如果光線係強到可以睇到地場衞同崔太做緊咩野的話,
咁之前覺得地場衞戴左夜視鏡呢個推斷就變得唔合理.

唔好意思, 呢度真係好出戲
可能係因為我睡房都有 set 地燈關係

人地 2 4 6先出文

我心目中對呢個場景嘅設定係有以下三點嘅考慮作為基礎：
1. 由光突然走入暗嘅環境，瞳孔因為未及時放大，所以感覺上會比實際上更黑暗
2. 隨住瞳孔慢慢適應黑暗，卡西可看得見嘅東西會比剛剛入房時越嚟越多
3. 暗黑房嘅目的係讓 Club 51 Shade 中嘅痴男怨女能安全地享受黑暗中鬼混嘅樂趣，所以房中燈光設定喺近門口同地面嘅位置都會較光，而喺床上就會較黑

多謝閃電巴指出有問題嘅地方，其實我一直都有刻意用心經營每個場景嘅描寫，原來大家真係會睇得咁精細，咁我以後就一定會再多加留意用字、同埋場景設定嘅合理性啦

當長期係個黑既地方 瞳孔放大左後 的確可以係微光下 睇清到好多野 同埋個腦識自動腦補
睇估都係不斷腦補

故

坐等出文

其實我都係覺得地燈呢個設定都係有bug,
不過點都好, 多謝巴打認真又細心咁回答我呢個小問題

第一百二十八話：家長們的鬥爭

崔太抹一抹眼淚，深呼吸一下，才道：「我．．．．我真係咩都唔知架．．．．我只係個仔喺之前嘅『常規程序』中無被挑選到，攞唔到喺最後輪選剩返嗰幾個學位，入唔到『拔道』讀小一．．．．其實當時我個仔都已經喺另一間學校開咗學，點知跟住就有個自稱係『家教會』主席兼家長校董叫曹太嘅人搵我傾偈，話佢係學校嘅權力核心，同班入學評審又好熟，問我如果我仲想個仔入『拔道』嘅話，佢可以幫到我。」

崔太說的曹太，就是麥太提起過近排跟駱太和尤太走得很近的那個，難道今晚在房中發生的事情，就是跟她們三人有關？

「雖然呢單嘢唔太關我事，不過你都話你個仔已經喺另一間學校開咗學啦，咁你都仲未死心？家陣唔通唔喺『拔道』讀書會死架咩？」小紅帽竟忽然插嘴道，我想她的性格應該是挺喜歡多管閒事。

崔太解釋道：「唉，我本來已經放棄咗架啦，但係曹太嘅說話確係又搞到我心郁郁，因為如果我個大仔真係入得到『拔道』，到我細仔入小一時就會有分加，兩個仔都喺『拔道』讀書不褸都係我畢生嘅夢想嚟架！」

「話時話，乜開咗學都仲可以入嚟架咩？唔係已經無晒學位架嗱？」我好奇問。

「我一開始都係咁諗，不過曹太話就算係開咗學之後，其實學校都仲有啲啲學位剩喺度，係預留畀萬一有需要插班嘅外來生用，所以，我個仔都仲有呢個途徑轉入『拔道』，但係好似呢種『非常規』嘅學位非常有限，而『吼』住呢啲位嘅家長亦大有人在，曹太就話，如果我真係有興趣嘅話，就要透過一個『非常規』嘅甄選程序，嚟爭取呢啲本應留畀插班生嘅學位。」崔太頓了一頓，又道：「於是，我就畀咗五百萬，參加咗呢個『非常規程序』。」

「五．．．．五百萬？」我脫口驚道。

崔太繼續道：「無錯，參加呢個『非常規程序』嘅家長，首先就要交一筆無論成功與否都不設退款嘅五百萬手續費，畀咗錢後，就會得到一條手帶，曹太話參加者會接受一連串嘅面試，有關面試嘅時間同地點都會靠呢條手帶發放，而跟住落嚟，同參加者面試嘅所有面試官，都會直接影響最後嘅入學評審結果，所以參加者就要盡一切能力，去滿足佢哋。」

「包括同佢哋搞嘢？」我問。

崔太點點頭。

「咁呢啲嘢係你參加呢個『非常規程序』之前已經知道？定抑或係喺你參加咗之後至知架？」我再問。

「喺我未決定參加之前，曹太已經有同我講晒所謂嘅面試其實要做啲咩，所以我係一早就知，同埋我亦都明白，就算畀咗錢參加咗呢個程序都仲係要爭，唔代表學位已經袋袋平安。」崔太直認不諱的回答。

我忍不住問：「咁既然你之前已經知道，乜你唔覺得咁樣做犠牲太大架咩？要不斷咁同唔同嘅陌生男人上床喎．．．．」

崔太即時打斷了我，斷然道：「佢哋唔係普通嘅男人，佢哋係尊貴嘅入學評審，係佢哋去決定我個仔入唔入到『拔道』讀書，所以就算到最後我係失敗咗都好，我都會為曾經為自己個仔嘅前途努力過而感到驕傲，呢啲就係母愛嘅偉大，你係永遠都唔會明白架啦！」

要透過跟其他男人上床才可以明白的母愛，我想我和崔太的丈夫怎也不可能會明白。

崔太又道：「不過其實曹太同我講完之後，起初我都猶豫咗好耐，但係當我知道咗一件事，我就即卡做到決定啦。」

「係咩事呀？」小紅帽比我先一步追問。

「因為我知道丘太都有參加。」崔太握實拳頭，堅決地道：「佢既然都玩，我就一定要奉陪到底，佢做到嘅嘢，我一定要做得比佢更好，所以就算我最後爭唔到個位返嚟，最低限度我都唔要輸畀丘太！」

甚麼「母愛的偉大」、甚麼「為兒子前途著想」，通通都是令自己好過點的借口罷了，能夠令崔太豁出去下海的真正原因，就是因為她不能輸給丘太！

家長之間的鬥爭，竟然已去到這個地步！

「唔係吓嘛？就係因為咁嘅原因？」我驚呼嚷道。

「佢個仔擺明就唔夠我個仔叻，如果到最後，因為佢參加咗而佢個仔入咗『拔道』，我無參加到搞到我個仔入唔到『拔道』，我一定會呢世都憎我自己，所以我係唔可以唔參加架！」崔太斬釘截鐵地道。

這時，小紅帽突然站起身來，便衝到崔太的前面，「啪」一聲一巴就掌摑在她的臉上，再怒道：「你係咪痴線架，為咗啲咁嘅原因就出賣你自己嘅貞操？你知唔知貞操對一個女人嚟講係幾咁緊要？如果畀你老公、同你兩個仔知道咗你做埋啲咁嘅嘢，佢哋會點諗呀？我真係好後悔頭先唔覺意咁救咗你，等你畀個變態佬刮甩對波仲好呀！」

崔太摸著發紅的那邊臉，急急罵道：「你仲乜無端端打人呀？你喺得呢度出現都唔慌會係忠貞啦，你有咩資格打我呀？」

小紅帽可能亦有感自己是衝動了點，但一巴掌打了下去已不能收回，只能「哼」一聲便回到床邊坐下來。

小紅帽的性格除了是多管閒事之外，亦跟她斗篷的顏色一樣，都是火紅剛烈。

隨著這一巴掌，大家都不發一言，房中的氣氛瞬間就僵持起來。

在這個空檔其間，我卻不經意地呆望暈倒在地上的地場衛，雖然眼罩遮蓋了他的半張臉，但我還是從他鼻樑之下露出來的部分，發覺越望著越覺得他面熟。

其實起初地場衛跟崔太一開始談話的時候，我已覺得他的聲線應該有在哪個地方聽過。

為了進一步証實，我便蹲到地場衛的旁邊，並將他的眼罩除下來，當我看到他的真面目，便不由自主地大笑了一會，然後指著崔太，朗聲叱道：「你的確有權覺得小紅帽佢無資格打你，但係我就嫌佢呢一巴刮得你唔夠大力，因為唔大力的確係好難刮得醒你呢個蠢女人！」

從這個地場衛的樣貌來看，我肯定他不會是甚麼的面試官和入學評審。

因為他就是我「川泓」的同事，隸屬 Ivy 那 Team 的 Simon。

「吓？你話我係蠢女人？點解呀？」崔太不明所以地問。

「唉，你『喱』落床下底，無論點都唔好出一粒聲，跟住你就會知架啦。」我歎了口氣道。

崔太照著我的說話做，之後我便用力搖 Simon，直至他清醒過來。

Simon 緩緩睜開雙眼，便抱著自己的後頸，痛苦地呻吟著：「好．．．．好痛呀．．．．」

「Simon，你醒啦？」我道。

「吓？你．．．．你點知我叫咩名架？」Simon 吃驚地道，似乎我的變聲亦沒有讓他認出我就是他自己公司的同事卡西。

我的自信心當然增加了不少，又道：「我唔只知你叫咩名，我仲知你應該係喺一間叫『川泓』嘅投資公司入面做架添。」

Simon 被我的話，嚇得張開嘴巴就如一個「O」字。

（待續）

點解好似好短，好似無乜嘢發生過又一篇

太短，出多編啦

快 pls

support

今集篇幅會加碼

第一百二十九話：天幕下的木乃伊

我胡扯嚇唬著 Simon，道：「你就威啦，原來你有份公職做架？『川泓』嘅職員如果有其他公職，好似要向公司申報架喎，唔知你有無呢？」

Simon 的臉色如死灰一樣，戰戰兢兢地道：「咩．．．．咩公職呀．．．．我邊會有公職做啦．．．．我．．．．我只係嚟玩架咋．．．．」

「淨係嚟玩咁簡單？」我咄咄逼人地道：「你好似講到實牙實齒架喎，又話要行啲咩『非常規程序』、又話要揀啲咩『優秀候選人』，我唔知喺邊度聽返嚟話你阿姐 Ivy 都好似有個讀緊幼稚園嘅細路想入『拔道』讀書，如果佢知道你原來係『拔道』小一入學嘅評審嚟，實會好開心呀！」

「熊大哥，你千祈唔好同我阿姐講呀，我真係唔係啲咩評審嚟架！」Simon 急急揮著雙手，然後再道：「係 Eric 佢叫我同佢一齊加入呢個 Group，話會有好多唔係出嚟撈開嘅住家菜食，咁我聽佢講到咁吸引咁，雖然貴就貴咗啲，但係都攞咗五十萬出嚟 join 咗，之後我咪收到呢條手帶囉，條手帶就會到時到候通知我話有啲咩女揀，佢哋除咗要我每次都要蒙住面嚟，嗰啲咩『非常規程序』都係佢哋教我咁講架，話呢批女個個都以為自己係參加緊啲咩入學面試，而我就係其中一個 in 佢哋嘅面試官，我起初都半信半疑，心諗啲女有無咁撚戇鳩呀？點知食過幾件之後，發覺原來佢哋個個都痴得好『勻巡』，咁我有女食就得啦，咪一齊玩埋一份囉，咁啱今晚呢條女我 mark 咗好耐架啦，終於都輪到我，我想佢服侍得我落力啲，咪昆佢有啲咩『優秀候選人』囉，仲專登班咗副夜視鏡嚟𥄫真啲佢對大奶架。」

Simon 頓了一頓，又道：「總之呢班女真係你講乜佢都信，我都未曾試過咁好玩架！五十萬真係畀得好抵！」

聽完 Simon 的話，我想我已掌握到今晚的面試究竟是甚麼一回事了。

曹太利用自己是「拔道」的家長校董兼「家教會」主席之身分，去物色一些千方百計都想自己子女入「拔道」讀書的怪獸家長，這班衣食無憂的家庭煮婦，只要讓她們覺得有希望，她們就會爭著去交出巨款，還心甘情願地將自己的身體貢獻出來，另一邊廂，嫖客們則極之願意付出高昂的肉金，去品嚐這班在歡場中極為罕有的住家菜，如果「Club 51 Shade」的幕後老闆真的如麥太估計是駱太和尤太的話，她們三人就是正在搞著這盤穩賺兩邊的巨利生意。

既然事情的真相都大概知道，我和 Simon 也沒有十寃九仇，最後他答應將有關這個名為「愛．住家之開心速遞」的 Chat Group 和銀行過數資料都交出來，我就再沒有為難他了。

放走了 Simon 離開，當房門重新關上後，床下底就即時傳來呼天搶地的哭聲。

不用看都知道，這把哭聲當然是來自崔太。

崔太的情緒像是崩潰了一樣，這也難怪，說到底，她只是一個普通的家庭煮婦，可能跟現在丈夫結婚之前都沒有太多戀愛經驗，更別說是性經驗，豁出去參加所謂的「非常規程序」，全是為了兒子的前途和滿足骨子裡的好勝心，其間更不斷麻醉自己去相信只要服侍好那些面試官，兒子入讀名校和壓倒其他家長的機會就會大一點，直至真相終於從其中一個「面試官」的口中和盤托出，原來一直玩弄她寶貴肉體的並不是甚麼尊貴的入學評審，而只是各種各樣對「住家菜」有特別偏好的嫖客，所承受的衝擊肯定是非筆墨能夠形容。

小紅帽見狀，竟立刻主動將崔太從床下底扶出來坐在梳化上，然後柔聲地道：「而家知道都唔係太遲啫，人始終都要從錯誤中學習嘅，你咪當今次上咗寶貴嘅一課囉，尤其我哋係女人，點都要靠自己企返起身。」

崔太聽到小紅帽安慰的說話，簡直不能自己，哭得更加厲害，完全是無地自容，愧對自己的丈夫，也愧對自己的兒子。

剛才掌摑過崔太的小紅帽，這刻卻柔情似水地替她抹眼淚，看來她的性格雖然堅強剛烈，但也有溫婉和順的一面。

如此抹了一會，小紅帽那原先在崔太臉龐附近的雙手，不知何時開始越抹越下，十隻纖細的手指以極輕柔而靈活的手法，若即若離地在豐滿玲瓏的裸體上遊走著，之後還潛往到兩腿之間的神秘三角地帶，不消幾下，只見本應還在嚎哭的崔太，啜泣聲漸漸變成呻吟聲，忽然間更長長嬌呼一下，全身癱賴在梳化上便高潮起來，一陣抽搐過後，竟然就從極樂中睡著了。

崔太身體反應變化之快，盡顯小紅帽超凡的手技，我當然暗地裡大吃一驚，不禁令我想起之前姥姥對她的評價，說她極懂得如何令女人得到真正的快樂，所說的顯然是肉體和心靈一併得到滿足的深層快樂。

小紅帽一邊將被子蓋在熟睡的崔太身上，一邊喃喃自道：「我無咁多時間陪你慢慢玩，你就自己好好哋喺度休息一下啦，我會叫人唔好執呢間房住架啦。」說罷，又向著我跟姥姥道：「我哋要行架啦，想見你哋嘅人已經等得好心急。」

「其實我哋究竟要見邊個啫？」我忍不住問。

「見呢度嘅幕後老闆。」小紅帽直說。

我「哦」了一聲，便沒再說些甚麼就和姥姥一起跟著小紅帽走，心卻想，難道我們就是去見駱太和尤太？

上到舞池的一層，返回那條我之前因「Rating」太低而被趕走的自動扶手梯，兩位古羅馬士兵看見我和姥姥這時有小紅帽帶著，就立即彎低身鞠了一個九十度的躬，連我們的手帶也不看一下便放行，不禁令我懷疑，小紅帽真的如姥姥說的只是負責執床般低級嗎？

內心湧起的疑問越來越多，但我知道，當見到想見我們的那人，所有疑問都會有答案。

到了上層，這裡的裝潢猶如阿拉伯式宮殿，到處都刻滿阿拉伯文的碑銘，包圍著樓層四周是一列達五米高的圓頂拱門，拱門後則是可以居高臨下，遠眺中環夜景的落地玻璃，在這裡享樂的人們就是聚集在兩邊，被縫上繁複而華麗花紋的大型捲簾分隔成一組組，盡顯崇尚私密和奢華的氛圍，與下層有明顯的分別。

我和姥姥跟著小紅帽，在鋪在中間的波斯地毯一直走，途中我有留意兩旁的客人，但霎時間並沒有找到駱太和尤太的蹤影，終於來到一部滿鋪浮雕的玻璃電梯，小紅帽便將自己的手帶對正電梯門旁邊的感應器「喐」了一下，電梯門就徐徐打開。

我們三人進內後，隨著電梯升起，透過全玻璃的電梯槽，可見這層繁華享樂的景象慢慢向下沉，直至消失於腳底之下。

接著，電梯在黑暗中不知爬升了多久，終於到達最頂層才停低，當電梯門再次打開的時候，我就當場被嚇傻了眼。

這裡竟然有一處如此特別的地方！

我不由自主跟著小紅帽步出電梯，就踏上一幅又軟又綿的紅色長地毯，我邊走邊環顧左右，四周空無一物，亦不見一牆一柱，原來這片寧靜而廣闊的空間，是由一個樓底極高的巨型玻璃金字塔築成，抬起頭夜空便可盡入眼簾，以為剛才的樓層已表現出「天方夜譚」中阿拉伯王宮的排場，怎料這層更將埃及偉大的金字塔和現代簡約的設計風格揉合在一起，真的是一層比一層精妙！

我們沿長地毯一直往前走，慢慢就看見地毯盡頭豎立了兩枝火把，火把中間放置一張華麗的貴妃椅子，一個黑影則以半躺臥的姿勢坐在椅子之上，似乎已等候我們多時。

再走近一點，原來那個不是黑影，而是因為那人的裝束由頭到腳都包著黑色衣布，露出來的部分比起小紅帽竟還更吝嗇，完全是密不透風，連五官也看不見，簡直就有如黑色的「木乃伊」一樣。

在金字塔之下，真的躺了一具「木乃伊」！

不知為何那具「木乃伊」卻知道我們已經來到，就輕輕笑了一下，道：「你哋終於都嚟啦。」

發出來是一把女聲，聲線沉厚而柔膩，非常獨特，叫人聽過之後永遠也不會忘記，而且肯定不會是駱太和尤太。

小紅帽示意我們停住腳步，再低著頭，恭恭敬敬地道：「頭先有啲突發事發生所以遲咗，真係好抱歉。」

「算啦，哀家都等咗咁耐，都唔掙在等多一陣，最緊要係搵得到哀家想要嘅人啫。」說罷，木乃伊站了起身，便一步一步向我走過來。

一具會行會走的「木乃伊」已夠詭異，除此之外，更令人吃驚的是，她雖然被包得密密實實，卻竟能踏著優雅的步伐，而隨著她的走近，我發覺她滿身布料都是一層層半透明而極具彈性的黑色輕紗，襟上釘了一粒比乒乓球還要大的黑珍珠心口針，牢牢扣住正閃爍著迷惑的彩光，包裹起來的身軀一點也不臃腫，還將內裡一副曼妙動人、凹凸有致的胴體表現無遺，散發著極致的神秘感和性感美。

再細看，她面部的黑紗勾勒出又是一張精緻無瑕如藝術品的輪廓臉龐，若隱若現還可見閃亮如寶石的雙眸正目不轉睛地盯實我，在幽暗中發出懾人魂魄的吸引力。

這張美麗得隔著黑紗也使人要屏住氣息才敢看的臉，不能想像沒有黑紗之隔會是怎樣？

「除衫。」木乃伊道。

「吓？」我未料及她會如此直接。

「叫你除你就除啦！」小紅帽叫道。

美女的說話我卡西豈會不服從，就三兩下功夫把身上「熊本熊」的 Cosplay 服脫下來，便赤條條的站在三個蒙面女人前面，不用看也知道情形有多奇特，更讓我回想起當天曉葵捉我上遊艇，然後加入了「高跟黨」成為內侍的那一幕。

木乃伊看到我真面目即時疑惑地「咦」了一聲，再踏前一步，一邊圍著我踱步，一邊細心查看著，當她走到我背後時，突然「呀」一下驚呼出來。

小紅帽隨即撲向木乃伊的旁邊，緊張地問：「咩事呀？」

我身後沒有後眼，卻感到木乃伊指著我頸對下背脊的部位，反問著小紅帽：「你睇下呢個係咩嚟？」

小紅帽脫口嚷道：「呀！原來熊仔你就係我哋『高跟黨』第一個內侍卡西？咁怪之得你咁勁啦！你啱啱一除低頭笠時我都覺得你有啲面善架啦。」

她們二人皆認得曉葵在我身上紋了的記號，毫無疑問，她們必定是「高跟黨」的，但以我過往跟「高跟黨」中人交手的經驗，一般黨員只認記號而不認我本人，這刻小紅帽卻說得出我的名字和認得我的樣貌，那麼她們在黨中應有一定地位吧？

「你哋唔只認得個記號，仲認得我個樣同知我叫咩名嘅．．．．」我轉身問道。

小紅帽「嘿」一聲笑了一下，再道：「因為我係『高跟黨』嘅執事，而呢位就係創立『高跟黨』嘅夫人。」

她們竟然就是連身為理事的曉葵也沒有見過，「高跟黨」中核心人物，夫人和她的副手執事！

而她們之所以認得我，相信是因為曉葵在「踢」我入會時，有將我的資料發送給她們這兩位高層！

實在太意想不到了！

尤其是夫人，我時時刻刻都有幻想著她會是個怎樣的人，而眼前的黑色木乃伊，內裡一位美豔得恍如「埃及妖后」克里奧帕特拉七世 (Cleopatra VII) 的人，竟就是夫人了。

我真想把裹著她的黑紗，一層一層剝開。

（待續）

又話加碼？？？？

又出現番高跟黨，咁多地下組織，有啲亂

褲都除埋你俾D咁既野我睇?

篇幅加碼呀 加左咁撚多都仲怨
要打J咪開套AV囉

Btw 我愛高跟黨 終於都再出現返

正

今集兩個posts加埋超過四千字架喇，唔好咁貪心啦

下次提醒兄弟唔好除褲住，呢排天氣凍

正 好好睇

推推

第一百三十話：蒙面夜店的背後

我不禁自言自語，驚道：「全城最高級、最神秘嘅『Club 51 Shade』，幕後老闆竟然就係『高跟黨』嘅夫人？」

夫人點頭道：「『Club 51 Shade』就係哀家搞出嚟，唔淨只香港，喺其他地方都已經有哀家呢種模式開嘅 Club，遲啲仲肯定會越開越多，直至遍及全世界嘅大都會。」

我伸一伸舌頭，叫道：「嘩，咁你咪賺好多錢？」

夫人輕輕笑了一下，又道：「賺錢都係其次啫，哀家開『Club 51 Shade』，當然係有哀家嘅目的啦。」

「咁係咩目的呢？」我追問。

夫人加強語氣，道：「作為『高跟黨』嘅夫人，哀家做嘅任何事，目的當然都係為咗『高跟黨』啦。」

「咪住先，我唔想打斷你哋架，但係我實在聽得太一頭霧水啦。」姥姥插嘴問：「究竟而家發生緊咩事？『高跟黨』又係乜東東？」

夫人已坐回貴妃椅上，緩緩地道：「呢個一直以男權當道嘅世界已經畀固有嘅遊戲規則完全制約住，每一個領域嘅既定機制都係為咗鞏固金字塔頂端入面極小撮人嘅地位同利益而設，為嘅係要令到所謂嘅發展同進步永遠都係喺佢哋掌握之內發生，使到地球上絕大部分嘅人口，世世代代都喺佢哋操縱之下，哀家創立『高跟黨』，就係用極端嘅女權嚟對付極端嘅男權，從而推翻呢個『梗局』，以重新建造一個對女性完全平等嘅社會。」

相比起之前曉葵對我說的版本，由創黨的夫人親自解釋真是更加到位，當中提及的「金字塔論」，還跟福伯所說過有關世界經濟體之運作亦不謀而合，一黨之首果然具有更高瞻的視野，明顯地是另一個級數的人。

「為咗達成夫人呢個咁崇高嘅理想，我哋就不斷吸納唔同嘅黨員，佢哋雖然係嚟自唔同背景、唔同行業同唔同階層，但係都有同一個共通點，就係佢哋每一個都能夠對『高跟黨』嘅發展有正面嘅作用。」小紅帽說到這裡便望一望夫人，夫人隨即回應她一個眼色，小紅帽才向著姥姥，道：「我謹代表夫人，誠意邀請你加入我哋。」

姥姥當堂一副受寵若驚的樣子，叫道：「吓？我只係其中一個嚟你哋個場玩嘅客人，我可以幫到你哋啲咩呀？」

「大約喺一個月之前，我根據所有手帶收集返嚟嘅大數據，察覺到一個異象，就係有為數唔少嘅男顧客，就算佢哋原本個『Rating』幾高都好，當同咗一個人發生關係之後，佢哋嘅手帶竟然就『變磚』，我就呢個咁奇怪嘅情況展開深入嘅調查，終於都畀我搵到肇事嘅當事人，嗰個人就係姥姥你。」小紅帽隔了半晌，又道：「之後，我將成件事報告返畀夫人知，夫人就覺得你嘅體質可以幫到我哋。」

夫人接著道：「當時『內侍省計劃』啱啱展開，成為內侍其中一項不可缺少嘅條件就係要有異於常人嘅超強性能力，卡西之所以能夠成為第一位內侍，係因為佢可以破到石姬曉葵嘅處子之身，但係『石中劍』只能拔出一次，如果『內侍省』要繼續擴充就一定要尋求另一種可持續嘅方法，所以，你呢個咁特別嘅體質，正正就係哀家所需要嘅，如果你肯加入『高跟黨』，你就會成為全權負責搵內侍嘅理事。」

姥姥低頭不語，似乎在思考著夫人的說話。

夫人翹起了腳，又道：「喺哀家管理之下嘅『高跟黨』，一直遵從『無為而治』嘅管治方針，因為哀家想所有嘅黨員可以充分發揮佢地唔同嘅創造力，更重要係哀家要佢哋每一個都係心甘命抵咁去為個黨做事，所以，你加入咗『高跟黨』之後，你唔駛擔心哀家會管住你、或者會逼你做啲咩咁，相反，哀家肯定呢個崗位仲一定會令你重新享受到性愛嘅樂趣添。」

難怪小紅帽剛才在「暗黑房」中跟姥姥說利用了她，原來就是這麼一回事。

至於小紅帽急於要將灰狼找出來，原因也不是為了報仇，而是性能力不俗的灰狼應該是加入「內侍省」的理想人選。

姥姥終於抬起頭，然後走到小紅帽面前，問：「其實我一直都好鍾意小紅帽你，好想同你拉近距離，如果我加入咗『高跟黨』，係咪就可以見到你嘅真面目，同埋知道你嘅真名架？」

「當然可以啦，因為我都想見你嘅真面目，同埋知你叫咩名呀。」小紅帽欣然答道。

姥姥大力地點一點頭，撕開貼在臉上那又老又皺的面皮，便露出一張光滑如剝殼雞蛋的臉蛋兒，笑得如花朵般燦爛，道：「我個名好老套架，叫閻美君，請多多指教。」

上天是很偏心的，喜歡將所有美好的東西都集中在一起，擁有極好身材的閻美君果然也擁有極漂亮的樣貌，怪不得在這裡有不少男人都「死」在她的手上，能跟她有過一刻溫存手帶才「變磚」，我相信他們每個都是「死」得心甘情願的。

小紅帽也連忙垂著頭，解開包著自己頭顱部分的斗篷，再將一把如瀑布的秀髮由前面往後面一撥，就聽到她清脆的聲線，道：「就算老套都叫有自己個名，我係孤兒，本身叫咩名都唔知，既然一直都係聽命於夫人，所以就索性叫埋自己做 Siri，以後請多多指教！」

聽 Siri 這樣說，才留意到她那把黑色長髮，當中原來是夾雜著鮮豔的紅藍髮絲，飄落降下的情景就有如在 iOS 呼叫「Hey Siri」時手機屏幕的動態一樣，當長髮全都披到腦後時，只見她外貌極為年輕，一張清秀絕麗的娃娃臉滲著一股逼人英氣，嬌美無匹的臉頰呈現出左右兩抹淡淡暈紅，都不知這是天生的膚色、還是身上斗篷映照出來的效果，在昏暗之中令我眼前一亮。

我不知道 Siri 的實際年紀究竟有多年輕，但假以時日，她定必能夠成為直逼男男和阿 Kim 程度的絕色美女！

「高跟黨」中位高的執事，真的不會是泛泛之輩。

執事已是如此，更令我幻想這個自稱「哀家」的夫人就更加不得了。

「每一位『高跟黨』嘅理事都有屬於自己嘅綽號，你既然叫閻美君，又有咁多男人『死』喺你手上，你以後就叫『美閻羅』啦。」夫人忽然站起身道，才打斷我的思緒。

「知道。」閻美君恭敬地道。

「今日哀家真係好開心，有美閻羅嘅加入，又可以見到卡內侍嘅本人，哀家感到『高跟黨』越嚟越變得強大！」夫人又喜道。

我想了一想，就重提之前的話題，道：「夫人，你一開始時講話開『Club 51 Shade』嘅目的係為咗『高跟黨』，就係要幫你搵合適嘅人入黨？」

「既然而家大家都係自己人，哀家講嘢都唔駛再轉彎抹角。」夫人收起笑臉，又緩緩地道：「你講嘅只係其中一個目的，第二個目的，就係利用呢個平台，將『玫瑰』吸引過嚟。」

我吃驚的追問：「吓？你講嘅『玫瑰』，係咪就係『玫瑰會』嘅『玫瑰』？」

「哦，乜卡內侍你原來已經知道『玫瑰會』嘅事啦？」夫人奇道。

「我點只知道，而家直頭係打緊仗添啦！」說罷，我便簡短地將「拔道」發生的事和「玫瑰會」中駱太、尤太和麥太之間的暗鬥說了一遍。

「卡內侍，你實在令哀家喜出望外，估唔到原來你已經做緊哀家希望『內侍省』可以發揮嘅功能！」夫人朗聲笑道。

「我唔明喎，乜你當初提出『內侍省計劃』唔係只係想用內侍嚟滿足黨內班女嘅需要，從而團結『高跟黨』咋咩？我而家捲入咗『玫瑰會』嘅瓜葛當中，同『高跟黨』有咩關係呀？」我不解的問。

「『玫瑰會』係天下間最惡毒嘅組織，『玫瑰會』一日唔消滅，『高跟黨』一日都唔可能達到最終嘅目標，而『玫瑰會』之所以咁強大完全係因為有一班數目難以估計嘅『玫瑰』，佢哋無孔不入咁滲透社會嘅精英階層，再利用美色誘惑上流社會嘅『宿主』，之後當『花期』完成就將『宿主』取代，然後透過『進貢制』將源源不盡嘅財富輸送到『玫瑰會』高層嘅口袋中。」夫人頓了一頓，再道：「要對付『玫瑰會』，一定要從『玫瑰』入手，而『玫瑰』差唔多全部都係守寡，加上『進貢制』，所以佢哋最大嘅弱點就係男人同埋錢，『Club 51 Shade』正正就係針對佢哋呢兩大弱點而開設嘅！」

原來夫人剛才所說的第二個目的，就是這個意思。

夫人又繼續道：「你頭先提起嘅駱太同尤太，就係呢度其中兩個合伙人，哀家一早就知道佢哋『玫瑰』嘅身分，不過哀家估唔到佢哋帶嚟嘅嗰班女原來係啲家長嚟，佢哋都真係幾有諗頭、幾識得搵錢，不過咁亦代表咗佢哋已經玩到夠晒泥足深陷嘅地步，所以卡內侍你都係時候要出手，哀家吩咐 Siri 去將有關佢哋有呢度股份嘅資料交畀你，睇下你有無幫助。」

沒有駱太和尤太合伙人的身分，曹太根本就沒有手帶去提供給家長和嫖客兩邊，所以她們三人是同一集團，經營著這門生意就肯定無錯，雖然現時我掌握來自 Simon 和崔太的証據都只能指証曹太，但如果加上駱太和尤太在這裡有股份的証明，把這些東西串連起便是一個完整的故事，有了這些資料，相信她們三人都無法繼續在「拔道」裡混，麥太應該會感到滿意吧？

這件事情總算是清楚了，但我仍有不解的地方。

「夫人，點解你好似對於『玫瑰會』嘅所有事，會咁熟悉嘅？」我問。

夫人突然踏前一步，將釘在襟上的黑珍珠心口針稍稍一放鬆，一層疊一層的黑紗帶當堂在中間裂開了一條肉色的小縫隙，一對本身已極其豐滿的乳球隨即洶湧地急速膨脹起來，擠出來的乳肉將狹窄的小縫隙「嘶」的一聲撐成一個更大的欖球形開口，動勢還一發不可收，持續地越擴越闊直至布料被兩邊乳頭勉強繃著為止，中間一道深不見底的乳溝幾乎是一覽無遺，原來之前的曲線輪廓只是受到黑紗極緊的束縛下之結果，現在可以看出，她上圍真實的分量是顯然地超乎想像般驚人！

一對無可挑剔的極品豪乳，呼之欲出的半裸情景確實是非常觸目，但我居然還被另一樣東西吸引著。

就是在夫人晶瑩雪白的肌膚上，竟然紋有一朵玫瑰花圖案。

是一朵鮮紅色的玫瑰！

難道，夫人也是「玫瑰」之一？

記得麥太跟我說過「玫瑰會」的分級，「玫瑰」由最低級開始數上去是「黃衣舞仙」、「翠衣妖姬」、「藍衣教士」和「紫衣祭司」，「紫衣」以上的等級已屬於「玫瑰會」的高層人物，一般「玫瑰」是不會知道及接觸得到。

夫人身上的「紅玫瑰」，是麥太也沒有提及的顏色。

過了一片沉靜之後，夫人才道：「因為哀家本來就係『玫瑰會』嘅『紅衣主教』！」

（待續）

故事入面高級嘅人全部都同嗰啲乜會乜會有住萬縷千絲嘅關係

其實現實咪又係咁

做功課用mind map，睇甜故要屄map。

你個故最唔現實就係個個女人都波大過頭

乳不巨何以聚人心嘛

有文未

晏少少就有文出啦

第一百三十一話：滅門往事

「『紅．．．．紅衣主教』？」我失聲叫道。

夫人續道：「以『玫瑰會』嘅架構嚟講，『紫衣祭司』之上已經係屬於高層『玫瑰』，而高層共分三級，『紅衣主教』係屬於高層第一級，喺『紅衣主教』之上就係地位極其尊崇嘅『白衣皇后』、同埋至高無上嘅『黑衣女皇』。」

單單聽這些稱銜，也知道是非常厲害。

為了對神秘的夫人有更深入的了解，我嘗試從她說話中的蛛絲馬跡去旁敲側擊，便問：「咦，以我所知『玫瑰』係分『正衣系』同『粉衣系』，你係『紅衣』而唔係『粉紅』，咁係咪代表你唔係中途加入『玫瑰會』架？」

「卡內侍，你嘅洞察力都真係幾敏銳架喎。」夫人笑了一笑，再道：「『玫瑰會』本來係無分『正衣系』同『粉衣系』，係哀家加入咗之後至有，而鑑於哀家原來嘅家底，所以一入會就已經係高高在上嘅『紅衣主教』，係名符其實嘅傲視群芳，亦都係因為咁，就確立咗高層『玫瑰』唔分『正衣系』同『粉衣系』嘅傳統。」

「寡婦幫」四人的丈夫已是香港著名的大慈善家，但她們當中等級最高都只是卓太的「紫衣祭司」，這個等級還未入「玫瑰會」的高層之列，可想而知夫人一開始便已是「紅衣主教」，她的家世會是何等的顯赫？

「照計你喺『玫瑰會』入面已經位高權重，點解仲要走出嚟創立『高跟黨』，同『玫瑰會』打對台？」我又問。

「因為佢哋殺哀家嘅丈夫，害到哀家家破人亡，從此之後，哀家同『玫瑰會』就有不共戴天之仇，哀家曾經發過毒誓，喺哀家有生之年一定要做一件事，就係要鏟除『玫瑰會』，所以無論佢哋做啲咩都好就一定去破壞佢哋，就好似哀家用『高跟鞋』作為黨嘅象徵物咁，寓意『腳踏玫瑰』！」雖然看不見夫人的樣子，但隔著黑紗我也感受到她說這番話時咬牙切齒的表情。

「你講你嘅丈夫，就係原本佢哋揀畀你嘅『宿主』？」我追問。

夫人點一點頭，然後徐徐地道：「哀家唔似得佢哋咁無人性，喺哀家同我丈夫交往嘅過程中，哀家已經真心鍾意咗佢，所以哀家唔單只拒絕完成『花期』，之後哀家仲將本來『玫瑰』嘅身分，同埋起初接近佢嘅意圖講晒畀佢聽，佢非但一啲都無介意，仲願意放棄所有嘢同哀家去一處無人認識我哋嘅地方重新生活，但係『玫瑰會』又點會咁輕易放過我哋啦？哀家永遠都記得嗰一晚，我哋為咗逃避『玫瑰會』嘅追捕，就搭路坐夜船離開，點知都係走漏咗風聲，畀『黑衣女皇』派出嘅『殺人蝶』搵到我哋坐嗰隻船，隻船駛到大海中心就發生大爆炸，哀家就係嗰一刻永遠失去最愛嘅丈夫同一對孖女，都唔知好彩定唔好彩，哀家竟然唔死得，攬住塊木板唔知喺個海度飄流咗幾耐，最後好大命咁畀一隻漁船救起，從此哀家就忘記自己，再用『夫人』嘅身分去創立『高跟黨』。」

我沒有懷疑過現時的「高跟黨」是真的想打破固有世界的遊戲規則，從而重新建立出一套公平的社會制度，實踐著如此高尚的理想，但如果不是建基於當初仇深似海的私人恩怨，又那會驅使到夫人去跳出來創立另一新黨？

就好像明朝的「長平公主」如果不是被滅國，又怎會出家為尼練得一身好武功，成為後來的「九難師太」，再組織民間力量去進行反清復明？如果可以讓她重新選擇命運，她怎會不想繼續做她的明朝公主，跟周世顯在皇宮中簡簡單單、談情說愛就此一起終老吧？

隔了好一會，夫人忽問：「卡內侍，既然你已經知道『玫瑰會』嘅事，咁你都一定有聽過『君子黨』架啦？」

夫人問得正好，她是「玫瑰會」的前高層，她知道「玫瑰會」的事一定會比麥太多，便急急點著頭，再反問：「我當然知道，我仲想問，『玫瑰會』嘅格言『願玫瑰在君子的屍體上盛放』，裡面嘅『君子』，係咪就係代表『君子黨』嘅意思？」

「無錯，『君子黨』就係金字塔頂端嘅代表，亦都係現時環球經濟體嘅主人，『玫瑰會』嘅成立目的，正正就係為咗要取代『君子黨』，所以『玫瑰會』替『玫瑰』挑選出嚟嘅『宿主』通常都係身處上流社會，疑似『君子黨』嘅會員、或者係潛在會員嘅男人，就例如哀家嘅丈夫，佢竟然就係『君子黨』嘅『十騎士』之一，負責中東地區嘅『智慧騎士 － Knight of Chochmah』。」夫人答。

「嘩！你丈夫原來係『十騎士』之一？」我失聲驚呼，又道：「其實你丈夫咁猛料，大可以借助『君子黨』嘅力量去對抗『玫瑰會』啫，唔駛搞到要著草吓嘛？」

夫人搖搖頭，道：「就係因為哀家嘅丈夫佢自己本身都係神秘組織嘅一員，所以佢特別體諒身為『玫瑰』嘅哀家，佢仲令哀家明白到呢個世界有啲嘢係遠比名同利緊要，而佢亦都因為黨派爭鬥已感到厭倦，一直好想改變，就藉住呢個機會去脫離『君子黨』同哀家遠走高飛，所以佢又點會借助『君子黨』嘅力量喎？」

福伯說過，他師父一代華爾街大亨鬼谷子就是「君子黨」的「恩典騎士」，就知道夫人的丈夫肯定也是一個響噹噹的人物，更令人吃驚的是，「十騎士」在「君子黨」中擁有超崇高的地位，是世上每一個頂級富豪夢寐以求想得到的位置，她丈夫卻寧願選擇夫人而放棄留在「君子黨」去統領世界，這是「不愛江山愛美人」的表現嗎？

我想了一想，再問：「其實就算你肯聽『玫瑰會』嘅話，完成『花期』，殺咗個『騎士』，無錯你係可以承繼佢成副身家，但係你都唔可以接收佢『騎士』嘅權力架，因為『君子黨』始終都係一個全男班嘅組織嚟嘛？」

夫人答：「所謂完成『花期』，殺夫只係其中一種可能性，當『玫瑰』搭上咗『宿主』後，『玫瑰會』就會對『宿主』進行更深入嘅研究，然後至決定用邊種方法去完成『花期』，有時好似你頭先講『拔道』發生嘅情況，用『玫瑰』完全取代『宿主』以達致對校董會有直接嘅控制，有時會綁架『宿主』，從此『宿主』就會人間蒸發，但係喺哀家嘅情況，『黑衣女皇』係想透過哀家去調查呢個『騎士』，尤其要藉住呢個機會去了解控制緊呢個世界嘅『君子黨』，佢嘅權力核心究竟係點樣運作，得到呢啲咁寶貴嘅資料，就可以為『玫瑰會』日後針對『君子黨』嘅行動部署有極大嘅幫助。」

為夫人挑選的「宿主」難得是「騎士」，亦是「玫瑰會」可以借「玫瑰」去探究「君子黨」權力核心的好機會，但最後夫人卻竟然令到那個「騎士」脫離「君子黨」，不難想像「黑衣女皇」知道後會是如何的震怒。

「係呢，既然『玫瑰會』做乜都有佢嘅目的，咁你知唔知『玫瑰會』安插『寡婦幫』入嚟控制『拔道』校董會最終究竟係為咗咩？」我將藏在內心最大疑團問出來。

夫人歎了一口氣，道：「唔好計哀家一早已經唔喺『玫瑰會』入面，就算係以前，佢哋都唔會百分百信任哀家，因為哀家始終都唔係佢哋由細培養出嚟嘅『玫瑰』，喺哀家未加入之前嘅高層有三位，『紅衣』、『白衣』同『黑衣』各一，一直以嚟佢哋三個至係『玫瑰會』嘅管理核心，後來哀家加入至專登開多個『紅衣主教』嘅位，呢啲都係門面嘢嚟啫，為嘅係要借哀家嘅家底去埋哀家嘅丈夫身邊，所以其實哀家呢個所謂高層都係掛名架咋，佢哋有咩計劃進行又點會畀我呢個外人知道啦？」

夫人表面上是「玫瑰會」尊貴的「紅衣主教」，但原來只是有名無實，所以權力都不可能是單靠你的 Title 而來。

「不過，以哀家對『玫瑰會』嘅認識，好似今次咁動用四朵『玫瑰』去控制一個校董會真係一啲都唔尋常，所以哀家估計裡面除咗牽涉龐大得難以想像嘅利益之外，哀家相信仲應該會同『君子黨』有關，因為講到尾，『君子黨』至係佢哋嘅最終目標。」夫人頓了一頓，又認真地道：「卡內侍，你一開始加入『高跟黨』時可能係基於半推半就、又或者係玩玩下嘅心態，但係哀家就真心相信你係可以幫到手，哀家真係咁諗架．．．．」

「如果你能夠幫到哀家嘅丈夫同兩個女報仇，將『玫瑰會』消滅．．．．」夫人更一邊說著、一邊走過來靠近我，直至我赤裸的胸膛隔空都感到她一對高聳乳峰的熾熱體溫，她再以極柔膩的聲線，在我耳邊道：「哀家一定會用哀家嘅全部嚟好好咁報答你。」

我完全被夫人迷惑住，雙腳釘在地上動也不動，直到發出一連串「嗶！嗶！嗶！」的聲響，原來是手帶監察到我心跳突然跳得異常地快的警號。

之前還以為夫人的丈夫是「不愛江山愛美人」，到這刻我終於搞清楚，原來唯有「傾國傾城」的夫人，才有能力令到「騎士」毅然放棄一切。

聽過夫人的往事之後，雖然她的真面目我始終都是無緣一見，但她卻由我心目中那遙不可及的神秘人，變成一個有血有肉有故事的女人，我亦開始明白為何她可以在不露面的情況下，令一班高手忠心追隨著，就是源於對下屬絕對的自由和信任，夫人所展現的管理技巧，跟「玫瑰會」剛好是相反的。

最重要是，夫人永遠懂得利用你渴求的東西來誘導你，我完全感覺不到她在控制我，我卻會為了她的體溫和那句會報答我的耳語，拼命地去替她將一朵一朵的「玫瑰」幹掉，以完成她的復仇大業！

（待續）

成功收兵

失踪的孖女係咪打麻將嗰2個?

收花期 , 突然諗到小甜甜 老公

支持

夫人唔會就係男男掛

夫人係男男

母女丼

小甜甜同我心目中嘅「玫瑰」有好大落差喎

點解咁聯想

好想知d幕後主腦嘅身分

LM

第一百三十二話：武松的委託

回到家後，就收到麥太的 WhatsApp，問我查到了甚麼。

這個麥太遇著我都算是她的運氣，如果不是我，單憑她提供的那條「變磚」邊緣的手帶，大概也不可能會有甚麼收獲，我想她自己是心知肚明的，所以當我將有關駱太、尤太和曹太三人合謀為非作歹的資料發給她時，她高興得簡直就想立刻飛到我面前抱著我狂吻，最後更發了一段影片來，是她將我和 Harminia 的淫片刪除的片段。

此舉顯然是麥太主動向我釋出善意，代表我們的合作關係正式確立。

我相信，只要麥太將這些資料交給「寡婦幫」的首領卓太，她就可以取代駱太和尤太的位置了。

現在的我正準備向「玫瑰會」全面開戰，以後有了麥太這個臥底，肯定對我有莫大的好處。

既然麥太的事總算是暫時告一段落，我亦應該把握緊接著的長周末，好好休息一下。

夏天都過了好一段時間，但香港的氣溫像是沒有回落的跡象，熱辣辣的陽光透過窗簾刺在臉上把我弄醒，我迷迷濛濛睜開眼來，便看見窗外一片蔚藍，是一個萬里無雲的早上。

男男已走了超過一星期，在她離開的這段時間裡，我調查總算有很大的進展，尤其對「玫瑰會」的認知，只可惜未能一一告訴給她聽。

不知道男男這刻身在何方？她跟我一樣都看得見同樣的青空嗎？

男男臨走時留下的字條，叫我好好替她看著偵探社，所以每當我有空便會走到樓下的鋪開一開門，至少打掃一下地方，免得她回來時責罵我這個助手辦事不力。

見這個長周末都沒特別事幹，今個早上我又到偵探社走走，當我背著門蹲下，正拾起地上一大堆宣傳單張和信件之際，突然感到身後有數個黑影慢慢伸長直至完全籠罩著我，我心陡然嚇了一嚇，連忙站起來彈開，一轉身便倉皇失措地叫道：「邊．．．．邊個？」

只見幾個穿著整齊西裝的男人一字排開，站在中間的那個首先開腔，道：「我哋老闆想見你。」

「你你你．．．．你老闆喺邊個．．．．做乜要見我呀？」我顫聲道，心想難道有人要殺我滅口？

西裝男還沒有來得及回答，忽然又有一個身影「呼」一聲從外面飛躍進來，瀟灑的站在我和那班人的中間，接著就聽到一把少女聲線，清脆的喝道：「有我喺度，邊個都唔可以郁佢半條頭髮！」

我再望真一點，原來那「飛」進來的少女，竟然是 Siri！

我驚奇地問：「吓，你點會喺度架？」

Siri 紮起馬步架起雙手，凌厲的眼神一直沒有離開過那班西裝男，一邊戒備一邊低聲答我：「夫人話報唔報到仇都靠晒你，就派我跟住你嚟睇下有咩可以幫到你手，點知真係咁快就有料到！」

「我諗兩位誤會咗啦。」一把洪亮的男聲從門外傳來，接著前面一班西裝男就不約而同地分開左右兩排，讓出中間一條路，便見一個年約四十出頭，身穿運動套裝的男人緩緩走過來，他體格魁梧，高顴骨直鼻樑，長相不像本地人，下顎鋪滿濃密的鬚根，讓整個人帶上成熟沉穩的氣息，甚有大企業家的風範，應該就是西裝男口中的老闆吧。

那男人向兩邊西裝男打了個眼色，他們便恭恭敬敬迅速魚貫離開，轉眼間偵探社內只剩低我、Siri 和那男人三人。

我和 Siri 見狀稍為放鬆一點，之後三人就紛紛圍著茶几坐下來。

「首先自我介紹，我叫姚一卒，係『兆京集團』嘅董事。」姚一卒道。

「姚一卒」這個名字好像有在甚麼地方聽過，而「兆京集團」據我所知是一間在國內頗有名氣的大企業，要勞煩他們的老闆親自來找我，實在令我受寵若驚，便急急問道：「哦，原來係姚總，久仰久仰，唔知我哋有咩可以幫到你呢？」

姚一卒卻立即更正我，道：「唔係幫我，係幫我大哥，姚一兵。」

「姚一兵」？對了！

之前我在 Chloe 姐家中看過一本叫「Hong Kong Tatler」的紳士名流雜誌，裡面刊登了一篇有關「名媛股神」姚甄梓綸和她丈夫的專訪，姚甄梓綸的丈夫就是姚一兵。

全靠這篇文章，我才押重注到「富利好」，然後不但能夠「剝」到公司三隻「巴辣雞」的「牙」和「衫」，亦為我日後自立門戶升上 VP 踏出重要的一步。

原來姚一兵就是姚一卒的大哥，那麼姚甄梓綸就是他的大嫂了。

我記得姚一兵是一個容貌奇醜的人，當時在雜誌中看到二人的夫婦合照時，我還在想漂亮動人的姚甄梓綸怎會選一個樣子那麼難看的姚一兵做丈夫？現在見了姚一卒，更奇怪為何他的弟弟竟會比他高大威猛、英俊瀟灑得多？

這分明就跟「武大郎」和「武松」一樣！

「你大哥發生咗啲咩事？」我問。

姚一卒徐徐地道：「件事係咁嘅，年幾之前，我大哥喺慈善拍賣會上識咗一個叫甄梓綸嘅女人，好快我大哥就畀佢迷住咗，無幾耐仲閃婚添，其實佢哋呢段關係我一早就唔係咁睇好，因為好老實講，以大嫂嘅條件，我唔覺得佢會真心鍾意我大哥，但係我大哥就愛佢愛到不得了，所以做弟弟嘅我都無再講啲咩。

婚後，大嫂就不斷教我大哥收購埋啲細價公司，又買埋晒啲細價殼，而『兆京』不褸都係做開實業，所以我就梗係反對公司行呢個方針，之但係我大哥就乜都聽晒大嫂講，仲氹到我大哥喺『兆京』旗下拆咗一間叫『莉莉斯』嘅公司出嚟畀佢打骰嚟玩細價股同買殼，令到成個決策過程可以完全繞過咗我，大嫂除咗工於心計，投資眼光亦出奇地準，基本上佢買親都中，外面嘅人安咗一個『殼之鍊金術師』嘅稱號畀佢，漸漸仲搞到成班董事局嘅人都信晒佢添。

無錯喺短短時間入面，『兆京』賺多咗好多快錢，但係我就懷疑大嫂係想運用財技，將一啲原本『兆京』擁有嘅優質資產轉走，錢蝕咗都算，我怕到爆煲嘅時候，連『兆京』嘅控制權都蝕埋畀外人，到時我伯爺死都唔眼閉呀！」

Siri 伸一伸舌頭，叫道：「嘩，乜啲資產話轉就轉咁兒戲架咩？」

姚一卒笑了一笑，道：「其實唔係好難架咋，情況就好似你用自己值五蚊嘅貨交換一樣人哋扮值五蚊嘅貨咁，交易時人哋仲打個九折畀你等你以為自己好著數，交易後至知道根本換返嚟嘅貨原來連五毫子都唔值，但係你值錢嘅貨已經畀人換走咗，財技就係將一啲本來係人都易睇易明嘅嘢簡單複雜化嘅技倆，就係去隱藏類似呢啲咁顯淺嘅操作，務求將人哋嘅利益同錢不知不覺咁轉入自己個袋入面，好多公司就係咁呃下呃下畀人成間呃咗去，你睇市場入面啲上市巨企有幾多間係因為循規蹈矩做生意而做到咁大啦？」

聽完姚一卒的說話，我即時想到福伯本來持有優質的「風資」，就被人家的財技換成了垃圾的「西夷」，這種事情在資本世界中真的比比皆是。

「照計你搵你大哥傾下，佢唔會唔明架？」我不解的道。

姚一卒搖搖頭，歎道：「唉，大嫂佢好識做，對內好識氹我大哥，對外又係女強人兼大慈善家，形象極好，所以除非有真憑實據，否則我講咩我大哥都唔會信。」

「咁你唔係要我哋幫你搵証據吓嘛？要識破個女人啲黑財技，搵返啲會計師呀、核數師嗰啲會好啲喎！」我又道。

「我係要你哋幫手搵証據，不過唔係商業上面嘅証據，而係個女人紅杏出牆嘅証據！」說罷，姚一卒便從衫袋拿出一張照片放在枱面上，再道：「相入面就係我大哥大嫂啦。」

「嘩！你大哥好．．．．」Siri 脫口叫道，說了一半卻深感自己失儀，大概將「衰樣」或同義的字眼硬生生吞回肚子裡去。

這張照片跟我在雜誌看過的封面十分雷同，除了是「美女與野獸」的配搭外，亦是男坐女站的姿勢，所以我的反應未如 Siri 般驚訝，唯一分別是姚一兵坐的，竟然是一張輪椅！

「我大哥患有『先天性小兒麻痺症』，下半身完全癱瘓．．．．唉．．．．」姚一卒的說話一時接不下去便黯然地語塞起來，似乎他跟大哥雖然有很大的差別，但兄弟之間的感情是很不錯的。

我亦猜到姚一卒的言下之意，就是他大哥大嫂的婚姻關係，一直以來都是有名無實。

我想到的，Siri 當然也會想得到，她看來亦為了要彌補剛才的失儀，安慰著姚一卒，道：「男女係好唔同嘅，你唔可以否認有啲女人完全對性無興趣架喎，或者佢哋根本都無呢個需要，所以就算自己丈夫無呢個能力，唔代表佢哋就一定會出軌架？」

姚一卒深呼吸一下，稍稍穩定了情緒，道：「我絕對認同你呢個講法，不過我知道我大嫂佢並唔係對性無興趣嘅嗰種女人。」

「你點知架？」我即時反問。

隔了好一會，姚一卒才緩緩地道：「因為佢曾經勾引過我，仲想我做佢情夫。」

既然是一個「武大郎」和「武松」的故事，又怎可以少了「潘金蓮」誘惑「武松」的戲碼呢？

「咁．．．．咁你有無．．．．？」Siri 緊張地追問。

「無！梗係無啦！我成世人最尊敬就係我大哥，我絕對唔會做一啲對佢唔住嘅事！」姚一卒斬釘截鐵地道。

姚一卒突然拿了一本支票簿出來，邊寫邊道：「我大哥大嫂都出咗 Trip 成個月，我大嫂忽然臨時臨急改機票要返嚟香港先，今日就會到，以我睇，我大嫂已經忍咗成個月，加上我大哥又唔喺度，佢一返到嚟一定會忍唔住去搵佢啲情夫，你哋把握呢幾日全天候跟住佢，一定會有收鑊！」

之後，姚一卒大筆一揮簽了個名，再將撕下來的六位數字支票遞給 Siri，再道：「我老媽同我講話『田力偵探社』有一新進女偵探正直無邪、屢破奇案，所以我知道你一定可以幫到我，到時証據確鑿，我大哥都會親自將個女人趕出姚家！」

「喂，咪住先，咩『田力偵探社』？咩新進女偵探呀？你唔係當我係嗰個田偵探吓嘛？」Siri 錯愕地道。

「吓，你唔係田偵探？我之前派手下嚟查過，佢哋明明同我講話田偵探年輕貎美，仲有一個其貌不揚嘅男助手，乜唔係你哋嚟咩？」姚一卒提高聲線反問。

聽到姚一卒用「其貌不揚」來形容我，我本來就不想理他，但看在他大哥姚一兵都算有「帶挈」過我賺了一筆的份上，我還是開口交代一下，滿不是味兒地道：「『年輕貌美』嘅田偵探正外遊當中，得返我呢個『其貌不揚』嘅助手幫佢睇鋪，一係你拎返張支票先，等到田偵探返嚟我再叫佢搵你，到時咪由佢去決定接唔接你呢單 Case 啦？」

姚一卒俯首不答，片刻之後，道：「我大嫂架機下晝就到，錯失咗呢次機會下次就唔知要等幾耐，加上你哋已經聽晒我啲秘密，所以而家已經唔到你話唔接就唔接。」

「唓，係你自己無搞清楚就講出嚟之嘛，怪得邊個呀？」Siri 啐道。

「我唔理，我哋姚家喺富豪排行入面雖然唔算係頂級嗰幾位，不過要用『合法手段』搞冧一間細細嘅偵探社應該唔會好難，相反，如果你哋幫到我，我一定會有好處畀你哋。」姚一卒又拿了一張字條出來，再道：「呢度有佢班機、同埋會去機場接佢架車嘅資料。」

最後，在姚一卒離開的時候，還不忘說了一句：「我會一直等你哋嘅消息，我希望只會聽到好消息。」

「有錢人」跟「黑社會」相似的地方，就是他們想要的東西，他們總有辦法一定會得到手，差別在於是用「合法手段」、或是「非法手段」罷了，但有時「有錢人」卻比「黑社會」更為可怕，因為「非法手段」至少還有法律去保護你，但「合法手段」你又可以奈他甚麼的何？

為了男男的「金漆招牌」，這次，我這個助手硬著頭皮也要出師了。

（待續）

推左先睇

再留名支持!

最辛苦嘅係又要等星期二先有

又開多條線

卡西親自出馬咪有捉姦證據囉

算吧啦

法律已死

諗多咗 邊有法律去制裁非法手段啊
家陣光明正大咁做都無人理㗎啦

好好睇，加油

又要等到星期二先有文😞😞

聽日就係星期二

稍後會出嗰集嘅篇幅都唔短，而家努力校對中

唔短但有冇得除褲先我地

家陣疫情當道，著多件唔好冷親都係好嘅

第一百三十三話：跟踪記

「你真係會幫佢查佢大嫂有無情夫呀？」Siri 問。

「唔係『我』，係『我哋』，乜你唔記得咗頭先姚總係話會等『我哋』嘅好消息架咩？」我反問。

Siri「哼」了一聲，再不屑地道：「我一時口快啫，你駛唔駛咁講嘢呀？夫人都叫得我幫你手，你去查案唔通我唔跟埋你去咩？」

還好，雖然少了男男這個老闆，卻多了一個 Siri 做助手，就算她未必有偵探的經驗，但看過她身手了得，有她幫手總是好的。

這樣一來，我在「田力偵探社」中已搖身一變，成為一個中層的管理人員。

姚總委託涉及的都是跟蹤工作，根據「偵探筆記」中的「跟蹤篇」所提及，跟蹤從來都是一樣極困難的任務，因為只要在過程中有些微出錯，都有機會讓目標人物發現而導致跟蹤失敗，往後目標人物就肯定會多加防範，再跟蹤已是不可能的事了。

而今次亦是我偵探生涯中第一次「擔大旗」出擊，所以我一定要格外小心。

既然姚甄梓綸的機下晝才抵達，我還有幾個小時可以準備。

首先，基本的喬裝和易容是必需的，尤其以 Siri 這樣標緻的外表走上街，恐怕在跟蹤到目標人物之前已先惹得一大班「痴漢」跟蹤罷了，所以男男在絕大部分時間裡都會隱藏自己真實的身材和美貌，故此我照著「易容篇」中「初心者的技巧」，讓 Siri 穿上一套寶藍色的工人制服，戴上一頂草笠和在頸項縛了一條汗巾，又簡單地教了她一些變男聲的技巧，便化身成一個不起眼的清潔工，而我雖然「其貌不揚」，但如果在任務中給人「點相」也沒有好處，所以亦順道稍稍改變一下容貌，總之不讓認識我的人認出我是卡西便可。

我再弄了一輛在路上隨處可見的客貨車回來，除了要靠這車子跟蹤目標人物之外，還要用來攜帶一些必需的配備，包括各種竊聽、攝影器材和糧水等等。

萬事俱備後，憑著字條上的資料，我們在機場停車場的上落客區，找到接姚甄梓綸的七人車，等了一會，就見戴著太陽眼鏡的她從一道玻璃門急急走出來，淺啡色的乾濕褸把她高䠷玲瓏的身段表露無遺，一雙修長美腿被剪裁貼身的黑色吊腳西褲緊緊裹著，踏著五寸高跟鞋，一步一步充滿霸氣走往七人車的方向，再瀟灑的登上後座。

「嘩，佢真人仲索過張相呀！」Siri 脫口道。

閱女無數的我，頃刻間也被姚甄梓綸的風采牽引著，喃喃自道：「佢都真係幾索架喎！」

「其實以佢咁嘅質素，又點可能會甘心跟住個姚一兵呀？我真係唔信佢無情夫囉！」Siri 又道。

「哼，睇佢返得嚟香港咁急，十成十係會情夫啦，我哋一定就可以好快揭穿佢！」說罷，我便踩下油門，車子就跟著那七人車的後面，一直到上環干諾道中一幢商業大廈的門前才停下來，姚甄梓綸隨即下車走進內。

我立刻用手機 Google 一番，原來由姚甄梓綸「打骰」的「莉莉斯」之辦公室，就在這幢大廈的廿五樓。

姚甄梓綸一下機，竟然甚麼地方都不去就先回自己的辦公室？難道她的情夫已在上面等待著她？

經常在 Office 胡作非為的我，不得不承認在辦公室中偷情確實是非常刺激。

目送七人車駛離開後，我便伸頭出車窗仰望四周，見這幢大廈的對面正是信德中心，亦留意到信德中心中間的防火層大約位處「莉莉斯」辦公室的高度，那不正好是一處可以遙距監視著姚甄梓綸的好地方嗎？就連忙將車子泊好，並帶備所需要的器材，登上那個防火層去。

我怕會錯過任何一個姚甄梓綸偷情的情景，所以我們以極快的速度上去，前後不過數分鐘，便已站在信德中心防火層面向干諾道中的邊緣位置，我還把「監視篇」中的「監視三寶」放置妥當，那「三寶」就是「望遠鏡」、「雷射竊聽器」，還有最重要，就是可讓我長時間監視敵人的「超級間諜椅」。

Siri 也拿出自己的望遠鏡來看著，不消一會，便輕聲嚷道：「我見到姚甄梓綸啦，佢真係喺度呀！」

我當然也看到姚甄梓綸坐在靠窗邊的辦公室中，但她做的事情卻跟我想像有很大的落差，因為她正跟一班同事開會，我再開著三腳架上的雷射竊聽器，便從戴上的耳筒聽到他們談話的聲音。

「嘩，好神奇呀！點解隔咁遠又隔住玻璃都會聽得到嘅？」Siri 嘖嘖稱奇的叫道。

我解釋道：「你都知道聲音係一種振動嘅波段，係通過介質，例如空氣、固體或液體，去傳播，而呢部竊聽器會發出無顏色嘅雷射，射落監聽目標房間嘅玻璃表面，就可以接收到房入面因聲音波段造成玻璃振動所反射返嚟嘅『光信號』，再進行光電檢測、分晰、放大、過濾、同除雜等步驟以還原出『聲信號』，就可以直接聽得返裡面發出嘅聲音，就算係一公里之外都可以聽得到架。」

如此監聽又監視了一段時間，發覺都是一個正常不過的工作會議，之後，姚甄梓綸就是不停的開會，完了一個又接著一個，到了晚飯時間也是在會議桌上食 Pret 的三文治，一直到差不多午夜時分，大概連她的司機也下班了，便吩咐秘書召來一輛的士。

「蝦，佢會唔會而家至去會情夫呢？」Siri 奇道。

起初胸有成竹的我，現在信心已大大動搖，卻仍口硬的道：「梗係啦，佢．．．．佢有司機都唔用，仲專登搭的士肯定有古怪，十成十會情夫啦，我哋好快就會揭穿佢架啦！」

其後，我們唯有收拾好東西返回車上，便繼續跟著姚甄梓綸那輛的士，去到一座樓高三層位於石澳的獨立別墅，從外面看這裡烏燈黑火，不似有人在等著她來，我又用手機 Google 一下，原來這別墅是「莉莉斯」不久前買入的物業。

Siri 盯著我手機螢幕，問：「咁佢係咪即係返咗屋企呀？」

我只歎一口氣，已不想再回答。

這一帶杳無人煙，附近雖然沒有其他建築，但幸好別墅後面是一處樹木茂密的山坡，我們還可藏匿在其中作監視的駐紮點。

別墅的主人房在最高的第三層，只見姚甄梓綸一上房就聽到她跟姚一兵談電話，之後更關上燈，應該是去了睡覺。

「佢嘅生活都好檢點下喎，一落機就返公司開會，一放工就返屋企，臨訓仲有同老公講電話添，佢係咪真係有情夫架？」Siri 忍不住問。

到了這地步已不輪到我不相信，便頹然地道：「唉，我都唔撚知，我仲估唔到堂堂一個索女名媛嘅生活竟然可以悶成咁，完全無顧及跟蹤佢同偷拍佢嘅人嘅感受。」說罷，又打了一個呵欠。

別墅內再沒有動靜，但不代表我們的工作就此結束，因為你永遠不知道目標人物在想甚麼、下一步會怎樣，突發情況隨時都會發生，我們可以做的只有繼續守候，跟蹤最痛苦的莫過於此。

我跟 Siri 都百無聊賴，便開始攀談起來。

「係呢，你跟咗夫人幾耐呀？」我好奇地問。

「耐到我都唔記得咗幾耐啦，我細細個喺孤兒院就識得夫人，係佢將我由孤兒院帶入『玫瑰會』成為重點培訓嘅『花苗』之一，可以話佢係我成為『玫瑰』嘅 Mentor。」Siri 又道：「不過無幾耐夫人就話要脫離『玫瑰會』出嚟自立『高跟黨』，咁我由細到大都當夫人係我唯一嘅親人，所以我當然要誓死追隨啦。」

頓了一頓，Siri 指一指自己胸口的位置，補充道：「如果夫人無脫離到『玫瑰會』，到我正式成為『玫瑰』嘅時候，我就要跟我嘅 Mentor 同樣嘅方式同位置，留有一個『玫瑰會』嘅記認架啦。」

Siri 從孤兒院的云云孤兒中被挑選出來，果然不論美貌、才智和身手都屬頂尖，年紀輕輕就充當夫人的副手，協助夫人把「高跟黨」發展成為一個規模不小的秘密組織，確實是令人佩服。

亦因為 Siri 受過「玫瑰」的訓練，所以她能夠練得一手超凡的手技！

「你問完我，不如輪到我問返你啦。」Siri 古怪地笑了一笑，問：「其實．．．．你係咪鍾意嗰個田偵探架？」

「吓！？你．．．．你點會無啦啦咁問架？」我完全沒想過 Siri 突然會這樣的問。

「我見姚總一提起嗰個田偵探，你當堂就成塊面都燶晒，跟住你解釋返佢外遊中嘅時候，你嘅表情同語氣仲充滿咗一種苦澀又帶甜蜜嘅矛盾，我就覺得好奇怪，以我認知嘅男人，一向都係一種只用下身思想嘅動物，尤其你又身為內侍，竟然可以令你暴露出呢種青瀝嘅，應該係一個你真心鍾意，但係你又得唔到嘅人。」Siri 的眼珠靈巧地轉了一個圈，又道：「如果無估錯，嗰個人應該就係田偵探啦！」

自以為隱藏得好好，原來我對男男那骨子裡的思念，已被我不自覺的反應出賣了。

這刻，我在我自己和在 Siri 面前也無處可避，深呼吸一下，便道：「唉，你無估錯，我哋的確係無可能，因為佢係我嘅親妹。」之後，我便將我跟男男相識經過和之間發生過的事向 Siri 說一遍。

說罷，我心情舒暢了不少，大概這個秘密已憋得太久了。

隔了好一會，Siri 才緩緩地歎道：「真係估唔到原來我哋嘅卡內侍係一個咁痴情嘅人。」

「唉，如果可以嘅話，我真係寧願唔做啲咩內侍、咩 VP 嗰啲。」不知從哪裡湧起的勇氣、或者 Siri 就是有一種令你放心可以將秘密說給她聽的魔力，驅使我將內心深處不應該說的話也說出來，竟道：「我有男男就已經足夠。」

Siri 一眼不眨的望實我，眼眶更泛起晶瑩的淚光，似乎被我的心底話深深打動了。

在淚珠差一點就撲出來之際，Siri 急急低著頭，一邊抹著雙眼，一邊道：「Sorry 呀，我好似有啲失儀咁，因為我自小係要栽培成為『玫瑰』嘅『花苗』，男女之間肉體上嘅事好熟悉，但係感情上嘅認知全部都係自己憑空想像出嚟，實踐經驗其實係零，令我成日都憧憬住愛情究竟係咩一回事．．．．」Siri 越說著，頭便垂得越低，道：「我喺孤兒院長大，然後被揀中加入『玫瑰會』，就算而家脫離咗，我又要全力輔助夫人嘅大業，所以，我一早就知道，我呢世人都應該無可能可以同自己鍾意嘅人喺埋一齊，正如我個名 Siri 一樣，係永遠都唔可以同人戀愛。」

Siri 停頓了好一會，臉蛋紅得彷彿兩個紅蘋果一樣，再聲如細絲，續道：「所以，我其實一直有個心願．．．．就係好希望．．．．至少可以將我嘅第一次．．．．畀到我第一個真心鍾意嘅人．．．．無論佢係咪鍾意我都好．．．．」

Siri 的言下之意，就是她現在仍是處子之身，但她之前在「暗黑房」中不是已給灰狼上過嗎？

「你．．．．你喺『Club 51 Shade』入面．．．．竟然一直都無？」我語帶驚奇的反問：「乜上次灰狼唔係已經．．．．」

Siri 伸一伸舌頭，笑道：「灰狼嗰次以為自己強姦緊我，其實佢插入我嗰個所謂嘅『下面』，係我用雙手同潤滑油整出嚟架，佢覺得咁刺激，完全係因為嗰度嘅黑暗環境、我嘅手技同埋我扮出嚟嘅反應咋。」

我一早知道 Siri 的手技了得，但竟然連女人的陰道也可以偽裝得到？

這說法未免太匪夷所思吧！？

Siri 見我一臉懷疑，當堂嗔怒起來，提起嗓子問：「喂，你唔係唔信我吓嘛？」

我賠笑道：「我唔係想唔信你．．．．不過．．．．不過咁誇張．．．．點信呀？」

Siri 突然抱緊我，並將我雙手屈到後面，然後拉下紥著頭髮的繩子來把我兩隻拇指牢牢捆在一起。

如此一來，我雙手便動也不能動，便連忙問：「喂呀．．．．你．．．．你做乜呀．．．．」

「哼，你咩都唔駛講，我而家就要你親身試下！」Siri 叫道，說罷，將圍著自己脖子的汗巾除下來，再拿到我的眼前準備縛著我雙眼。

（待續）

Lm支持

又係呢一個位停

除定褲等到星期四

褲可以除，但係罩一定要帶喎

係咪短鳩先會俾隻手呃到

第一百三十四話：大嫂的情夫

Siri 的汗巾在我雙眼一索緊，我即時就陷入一片漆黑，但同時一陣沁人肺腑的少女香隨即撲進我鼻子裡去。

我忽然被縛實雙手和雙眼，這怎教我心情如何不緊張起來？便急急賠罪，道：「好啦，好啦，我信你啦，不如你放咗我先啦？」

Siri 輕輕「殊」了一聲，之後我便感到自己上身的衫鈕逐顆逐顆被解開，直至將整個胸膛赤裸裸的露了出來，但她沒有立即發動攻勢，我默默在黑暗中都不知等著甚麼似的，心情由緊張竟然慢慢變成期待，可見她對人的心理非常掌握，亦似是擁有操縱慾望的魔力。

隔了不知多久，Siri 終於向我下手，第一下接觸，不是我胸膛，也不是我的下體，卻是我怎想也想不到的臉龐，只感到她靈巧的手指若即若離撫揉著，由我額角開始、途經臉頰和鼻子、一直到嘴唇和下巴，簡直當我面容是一件無與倫比的藝術品般疼惜著。

Siri 的手法，在她對崔太身上施展的時候我已見過，但這時輪到我親身經歷，才深深體會到她除了有著神一般的技巧外，十根細嫩指頭柔軟得彷彿裡面沒有骨頭一樣，漸漸，被她觸及的地方更產生一股酥麻和熾熱，前者隨她雙手向下移帶到我胸膛和腹部之間遊走，後者則湧上去頭頂衝昏著我腦袋，逗得我奇癢難當，小卡西更膨脹得如烈火燒紅的鐵棒，真想把她壓倒就大幹一場，只可惜我不能活動。

接著，Siri 把我的褲頭解開，就將長褲和底褲一併褪下到腳踝處。

下半身陡然涼浸浸的感覺，令我的心情又變得緊張起來。

現在的我，跟一絲不掛沒有兩樣，而 Siri 已完全離開了我的身體，這是暴風雨前的寧靜，我知道下一步要來的，是「主菜」。

果然，不消半晌，我便感到 Siri 的纖纖玉指輪番交錯的刮著小卡西，而且隨著頻率越來越快，那酥麻感亦越積越多，直到累積到衝破臨界頂點之際，一陣電擊頃刻間從小卡西急瀉出來，並沿每一條神經線爆發到全身去，整個人當堂被刺激得僵直起來。

Siri 顯然不讓我有半點歇息的機會，把握著我全身遭電擊的一剎，坐在我大腿之上，再改變手部的動作，由交錯的十指，換成兩邊玉掌構成一個層層嫩肉和充滿褶皺的肉壺一樣，我眼睛雖然看不見，但觸感真的有如被逐寸逐寸緊逼著，只是她的手小，小卡西很快就頂到盡頭，但配合著她不時在喉嚨發出深沉的嘶叫聲，以假亂真的程度，難怪連經驗豐富的灰狼也能騙得過，實在太神奇了！

如此大起大落的被 Siri 套弄著，一波接一波的快感像巨浪般把我完全吞噬，我再沒有閒情去分辨小卡西進出著的究竟是甚麼，總之可以幹過痛快就算，突然，包圍四周的「牆壁」急劇收緊，力量之大好像要把我一下子要夾斷一樣，極樂的感覺隨即洶湧而至，頂峰已在我的不遠處了。

就在這一刻，接駁著竊聽器的耳筒發出一輪「沙沙」雜聲，便傳來姚甄梓綸的聲音，以抱怨的聲線，道：「我咪喺別墅度囉，你喺邊呀？」

Siri「呀」的驚呼了一聲，再急急嚷道：「死啦，有料到呀！」

竟然在這個重要的關頭！

我不知所措的愣著，因為本來大概只差一、兩下，渾身的慾火都會化作生命源，再從小卡西的頂端綻放出來過後，便可紓解我體內的煎熬和難耐。

但此時，Siri 不僅已停頓下來，並匆匆站起來離開我的大腿，還以極快的速度替我穿回衣服，之前亦不忘用紙巾抹一抹小卡西，是在彰顯著身為執事的細心嗎？

「你而家先講話唔嚟得？你知唔知我等咗你成晚呀！」姚甄梓綸氣沖沖地道。

隨後，Siri 更若無其事的一邊幫我鬆縛，一邊道：「咦，聽佢咁講法，似乎呢間別墅唔係佢屋企嚟，而係佢同情夫用嚟幽會嘅地方喎。」

Siri 剛才只是用手，當然是可以說停就停，所以當縛在我雙眼的汗巾拿走後，便見她除了是額角有點汗和兩頰有點紅之外，已別無其他異樣，還把頭貼近在耳筒旁，專心等待姚甄梓綸的下一句說話，可憐的我在眼看要發射之際被突然中斷，堅硬如鐵的小卡西硬生生地強行收回褲子內，現在胯下撐成了一個小帳篷，逼得我好不舒服，感覺好像在天堂瞬間掉落地獄一樣難受。

Siri 見我不發一言，便追問：「你仲乜好似鼓埋泡腮，又唔出聲啫？」

我苦笑叫道：「你想我畀咩反應你呀，搞到一半無啦啦停手？」

「咁我哋跟咗佢足足成日，到而家突然有料到，乜你唔緊張架咩？」Siri 頓了一頓，再笑道：「同埋你係『食女無數』、『道行深厚』嘅卡內侍嚟嘛，只係區區畀我隻手掂兩下，你又點會咁易頂唔到呀？咪玩啦！」

我「哼」了一聲，再沒有說些甚麼，心想，Siri 分明在報復我之前看小她的手技，現在借「有料到」來順勢整我。

怎麼我竟然好像在 Siri 身上找到了男男的影子？

「我知，我知你忙，忙住應付其他女人嘛！」姚甄梓綸又罵了一句，再加重語氣，嚴正地道：「我一開始嘅時候都無要求過要晒成個你，我只係希望你可以遵守你嘅承諾啫？呢樣嘢係無論咩類型、咩形式嘅關係都應該係最基本同最起碼架啦！」

「睇嚟姚甄梓綸真係有情夫架喎，仲要係好認真嗰隻添呀。」我口裡嘖嘖道。

Siri 低頭想了一會，又緩緩道：「夫人話過『玫瑰』嘅弱點係錢同男人，錢對於姚甄梓綸嚟講睇嚟唔係問題，不過男人方面，要年輕貌美嘅佢跟住一個又老又有缺陷嘅人，正如姚一卒講，佢點可能會無情夫呀？」

「你嘅意思係話，你懷疑姚甄梓綸係『玫瑰』？」我反問。

Siri 點點頭，道：「我的確係咁諗，由姚一卒今朝講佢哋點認識，跟住姚甄梓綸嫁入姚家後點插手搞間公司時我已經咁諗，因為呢個正正係『玫瑰』搵『宿主』嘅一貫模式嚟。」

「想証實好簡單啫，『玫瑰』身上都有屬於自己級別嘅玫瑰作記認，睇下佢有無啲咩玫瑰飾物、或者玫瑰紋身就知啦。」我此言一出，便自覺是說得有點衝動，因為「飾物記認」固然是可以從外觀上看到，但今日監視了姚甄梓綸一整天，有特別發現的話 Siri 也會說出來，如果萬一姚甄梓綸的是「紋身記認」，好像夫人的玫瑰花圖案就紋在胸脯位置，一般人又怎可以輕易看得到呢？

Siri 拍一拍我肩膀，嘲笑道：「嘿嘿，你講到咁簡單，就你去負責証實一下啦！」

「唔好以為我無咗你唔得，你有大把女，我都有大把仔 stand by 架，要搵個比你好嘅人實在太容易啦，你慢慢搞你啲女唔好再搵我啦，Bye！」姚甄梓綸勃然大怒的道，雖然她說得言之鑿鑿，但凡有過跟女朋友吵架經驗的人，都知道這肯定是一句晦氣話吧。

而隨著姚甄梓綸的一句「Bye」後，她情夫今晚就可以「甩難」了，男人總是喜愛把握著一段關係的冷靜期去鬼混，事後還可大條道理地道：「又係你叫我嗰晚唔好搵你架嘛，我咪等你冷靜咗先再搵你囉！」

「今晚姚甄梓綸個『正選』就肯定唔會嚟架啦，不過你估佢會唔會真係搵個『後備』嚟？」Siri 奇問。

我拿起望遠鏡看著姚甄梓綸，再搖搖頭道：「我唔係話佢無『後備』，不過而家呢個時間確實有啲難搞喎，無嘢食嘅就一早訓著咗，有嘢食都已經食緊啦，仲邊得閒理佢呀？」

只見姚甄梓綸一邊漫無目地按著電話，一邊自斟自飲想灌醉自己，雖說「酒入愁腸愁更愁」，但她這時除了醉掉外還有甚麼可以做呢？

忽然，我的電話震了一震，拿出來一看，便見 WhatsApp 收到一個訊息。

原來是來自一個早已沉底、很久沒有交談過的名字。

是 Leo，她向我 share 了一個 Location。

這個 Location，就是我們正監視著的別墅。

（待續）

佢就係leo

LEO 依個角色耐到差D記唔起

出得快就冇咁易唔記得

leo 係咪個個比tips 卡西個個
太多人物
btw 樓主加油 好正啊d文

Wtf Leo

頂啊原來佢就係Leo

真係卡西親自出手

Siri就係最重要既女主角？

睇落Siri 都幾正

今日有文要推

推推推

第一百三十五話：令人震驚的紋身

這是由 Leo 建議的「緣分遊戲」，就是她隨時會在 WhatsApp 向我 share Location，由發出訊息的一刻開始計起，如果我能夠在十分鐘內趕到她的面前，她除了會把內幕堅料告訴我之外，還暗示會有其他更刺激的東西發生。

之後，Leo 拋下一句「my ✈️ is about to take off, catch me if u can👄」便沒再跟我談話，到現在已過了超過一個月，而在這段日子裡，我一直也很期待這個約會。

但在這刻，「緣分遊戲」竟然變成暴露出一個驚人真相之關鍵！

原來 Leo 就是姚甄梓綸，姚甄梓綸就是 Leo！

以「獅子座」命名的 Leo 生日就在七月，難怪「7」同時也成為了姚甄梓綸的幸運號碼，兩者的關連其實一早已存在，只是我一直都沒有發現。

Siri 見我盯著手中的電話有異樣，疑惑地問：「你．．．．你唔好話畀我聽．．．．原來你係識得姚甄梓綸．．．．而你就係佢搵嘅『後備』吓嘛！？」

我沒有回答，只緩緩地點一點頭。

Siri 不禁把雙眼瞪得老大，再問：「吓，你一路都識佢架？你唔一早講？」

「我係識佢，不過我一路都唔知佢真正身分原來就係名媛姚甄梓綸。」我茫然地道。

Siri 以責罵的語氣，道：「喂喂喂，睇你個款，你又好似對佢好有嘢咁喎，你頭先唔係話有田偵探就夠架咩？你呢個花心蘿蔔啦！」

「首先，我同男男係親兄妹，我哋根本就無可能，第二，我同姚甄梓綸嘅關係好特別，無論我有無真係鍾意佢、又或者我係咪鍾意緊第二個都好，我都唔可以當我同佢之間所發生過嘅嘢無發生過囉。」我苦笑地道。

Siri 不解的追問：「有幾特別呀？」

我俯首不答，片刻之後，才緩緩地道：「我哋係喺股票交易入面個 Online Trading Terminal 度識，跟住一直經 IM Chat Room 留言傾偈，你一言我一語，越傾越曖昧，終於一次交換咗電話號碼之後，就喺 WhatsApp 度講要約出嚟見面，佢就提議玩一個『緣分遊戲』，就係佢會無啦啦 send 個 Location 畀我，睇下我會唔會咁啱喺附近，如果我喺佢附近就代表我哋有緣。你諗下，喺一個乜都以速度為先、目標為本嘅香港，男同女竟然可以發展一種純文字交往、十足十筆友咁嘅網絡關係，家陣啲學生都唔會咁做啦，你話係咪好特別？係咪好浪漫？如果咁都呃自己無感覺就實在太假啦，就算係『花心蘿蔔』，都總好過『寡情薄倖』啩？」我頓了一頓，再補充一句：「所以，千祈唔好低估文字嘅力量！」

Siri 一邊聽我說，一邊擺出一副神往的樣子，自語自語地道：「聽落又好似真係幾特別同浪漫喎。」

「不過我而家無咁多時間同你講咁多，因為由我收到佢嘅 Location 開始起計，我要十分鐘內喺佢面前出現架。」我又道。

Siri 也心急起來，連忙催促著我，道：「咁你仲唔快啲去見你個『網友』？」在我轉身起行之際，她亦不忘奸笑道：「不過見還見，記得做咩都唔好收收埋埋喎！」

以現時姚甄梓綸的狀況，見面都是為了做那件事吧？所以 Siri 要藉此拍下我們鬼混的畫面，至少可以用來跟姚一卒交差。

試問在我開始跟蹤姚甄梓綸的時候，又怎會想得到，最後竟然由我來充當她的情夫呢？

幸好我有先見之明，一早易了容，現在我幹甚麼都不是以「卡西」的身分，大概姚甄梓綸怎也想不到，一直跟她「網戀」的「Mr. 孫悟空」，竟然是我易容出來的虛構人物。

我以極速衝下山坡，再繞到別墅正門的大閘，按了旁邊掛牆對講機上的門鈴一下，就傳來姚甄梓綸滿帶醉意的聲音，嘖嘖稱奇地道：「Mr. 孫悟空．．．．你係咪有『筋斗雲』．．．．定識得『瞬間轉移』架．．．．竟然真係可以十分鐘內嚟到！？」

我壓下喘氣，裝作若無其事，笑道：「嘿嘿，我仲有『金剛棒』添，唔知 Ms. Leo 想唔想見識下呀？」

姚甄梓綸低吟一下，發出蕩人心弦的笑聲，閘門就「咔」的打開了。

我穿過前院，走到別墅的大門前，見門已是半開半掩就伸手推著，只是踏入了一步，便突然被姚甄梓綸將整個人拉入去，兩個身體隨即扭作一團一起滾進屋內，最後雙雙跌在客廳的梳化上，我未來得及作出任何反應，她已迫不及待拉下我褲子把小卡西釋放出來！

喝醉的人通常有兩種，第一種是全無殺傷力不省人事的安靜倒下，第二種是全身充滿能量借醉去盡情放任自己。

很明顯，姚甄梓綸是屬於第二種，而她狂野的主動亦代表著她極需要我，但是，我需要她的程度卻不在她需要我之下，因為自從 Siri 停手以來，小卡西仍是未有過一刻冷靜下來，再經剛剛的一輪糾纏，胯下那小帳篷更脹大成為一座巨型金字塔，隔著布料頂在她神秘的禁區之上，非常撩人。

彼此的下體互相廝磨了幾下，姚甄梓綸便匆匆除去自己上身的衣物，又伸手入短裙內把裡面的三角褲脫掉，騎上來我身上，將堅硬如鐵的小卡西對準就吞進去，還竟膽敢用力向下坐，直至一口氣頂到盡頭！

沒有半句多餘說話，亦沒有任何前戲，我已緊逼在姚甄梓綸最深入、最寶貴的地方，居然讓一個素未謀面的人一下子就闖到如此之秘境，雖說酒精有一定程度的催化，但她也肯定已被怒火和慾火燒壞了。

姚甄梓綸報復心切，要把對「正選」的所有仇恨，全都發洩在我這個「後備」身上，卻沒想過我這個胡亂叫來的「後備」之實力會是這麼強悍，只見她張開嘴巴發出一陣嘶啞的叫聲，螓首向後一仰，將瀑布一樣的秀髮散落到背部去，渾身抽搐更冒起點點如豆大的汗珠。

這除了只能怪自己太過心急之外，還可以怪得誰？

不過，要報復的，又豈只得姚甄梓綸一個，我也要向 Siri 報復。

因為我知道，這時 Siri 必定正用著長距離鏡頭，透過梳化旁的落地玻璃，監視著我跟姚甄梓綸的一舉一動，我就要借姚甄梓綸的浪態來吊 Siri 的胃口，作為她剛才對小卡西半途而廢的抗議。

我趁姚甄梓綸星眸迷糊之際，雙手牢牢捉實她的纖腰，身體再發力挺動，頃刻間，靜謐的大廳便響遍彼此皮膚撞激時所發出來的清脆聲音。

姚甄梓綸完全未適應小卡西的龐大，就被我反客為主的狠狠進擊著，全身繃緊了一會又抽搐，抽搐了一會又繃緊，已經歷著連綿不斷的高潮。

我見姚甄梓綸那麼輕易就可攻頂，隨即將抱在她腰肢的雙手轉戰向上，沿陡斜險要的山勢往上爬，想征服面前一雙早在「Hong Kong Tatler」雜誌封面上垂涎已久的乳峰，可是她滿身淋漓的香汗，令本來已經非常膩滑的乳肉表面更加滑不溜手，兩團極其酥軟的大奶，隨嬌軀扭擺在顫顫巍巍，十指無論張得有多開也好像完全沒法抓緊似的，彷彿一滑手，肉團一向下墜，我整個人就會吞噬在深不見底的乳溝之黑暗當中。

「六．．．．六次都有啦．．．．痴線架．．．．我．．．．我頂唔順啦．．．．」姚甄梓綸嬌吟不絕，哀聲道：「孫悟空．．．．你可唔可以輕力啲呀．．．．」

每次姚甄梓綸登上頂峰，小卡西都感到一陣難以忍受的灼熱，囤積已久的其實一早已整裝待發，想破門而出，卻忽然才醒起我還有一重要任務在身，就是要徹查她身上有沒有「玫瑰記號」，便立即將差點就打開的大門緊緊重新關上。

因為不把握著姚甄梓綸此刻朦朦朧朧的機會，到完事當神智回復清醒後，她就未必可以隨意的任人擺布了，但現在我要「收韁」實在不是易事，只怪我一開始時被報復衝昏了頭腦，真是有口說人沒口說自己。

隨著我下半身的節奏放緩，高漲的情緒亦慢慢回落，我再一邊將姚甄梓綸脫得乾乾淨淨、一邊更換不同的體位，其間不斷借親吻來檢查著她每一寸肌膚，她還以為是自己的求饒得呈，更被我突然的細吻綿綿攻勢逗得一臉春情勃發。

要在一個赤裸的女人身上找一個紋身理應不困難，但我已把姚甄梓綸「反轉再反轉」都沒有發現，難道我跟 Siri 都猜錯了，姚甄梓綸根本不是甚麼「玫瑰」？

最後，當姚甄梓綸四肢趴低，我從後抬起雪白彈實的粉臀時，就在她腰間對下屁股的位置，終於發現有一個小小的紋身。

雖然這個紋身一眼就可以得看出不是玫瑰圖案，但令我吃驚的程度，卻比起我看到玫瑰圖案還震撼多至少一百倍、甚至一千倍！

這個紋身，是一行「MY Babe」的英文字。

（待續）

MY會唔會就係灰狼
感覺灰狼係club都係教同帶住卡西玩咁

卡西食過啲女除左醫師個女之外 全部都有身份有背境

Yuki呢

又到星期四推文時間

第一百三十六話：再見孫悟空

姚甄梓綸的「正選」，原來就是 Mike Yip！

這簡直令我晴天霹靂。

擁有「MY Babe」紋身的女人，就代表著她永遠都是 Mike Yip 的 Babe，除了我初戀女友 Vivi 和 Miss Ho 之外，連名氣圈中著名的「殼之鍊金術師」姚甄梓綸也是其中之一？

Mike Yip 有沒有那麼厲害？竟由平民、到「𡃁模」、就算是名媛都有遭過他「毒手」的「罹難者」！？

「呀！」姚甄梓綸忽然怪叫一聲，原來我剛才一邊想，心內的怒火就越燒越烈，雙手竟不自覺也越捉越緊，十指深深陷入臀部的肌膚之中，兩片雪白的屁股被我抓到浮現了兩個紅掌印。

但我沒有理會姚甄梓綸，亦漸漸停止了身體的動作，視線卻一直沒有離開過她身上的那個紋身，思想像著了魔一樣不停繼續想著 Mike Yip。

記得福伯說過他跟師弟出生在同一個時空，又在同一個圈子打滾，是命中注定的宿敵，所以即使他們本身是無仇無怨，福伯亦要非置他於死地不可，就好像三國時代的周瑜無法將諸葛亮消滅，最後都會因為諸葛亮而含恨而終。

這就是「天敵」。

Vivi 從未說過愛我卻說深愛著他、Miss Ho 說他的座駕是比我更昂貴的「法拉利」和姚甄梓綸視他為「正選」而我只是「後備」，雖然我和 Mike Yip 未曾碰過面，但從這些我們兩個共同認識的女人口中，處處展露出他總是比我優勝。

我不能不更加肯定，Mike Yip 就是我的「天敵」！

「喂．．．．孫悟空．．．．你畀人點咗穴呀？」姚甄梓綸見我呆呆站著，只捉實她屁股動也不動，又笑罵：「又楂得我咁大力．．．．你想扯開我兩邊咩？」

我本來是沒有理會姚甄梓綸，但她最後的一句話，喚起我的心聲。

我想做的，就是要扯開 Mike Yip 兩邊！

之後，我便緩緩地將小卡西拔出來，再扶高一點，準備刺進一個不應該刺進的地方。

「你．．．．你做乜呀．．．．」突如其來的劇痛，令姚甄梓綸好像忽然清醒起來，更失聲驚呼喝道：「呢．．．．呢度唔得架！」

「你話呢度唔得？咁呢度肯定係 Mike Yip 專用架啦？」我好像失去了理智，怒不可遏的叫道：「咁我就一定要入去！仲要大大力嗰隻添！！」

說罷，我紮穩馬步，腰間就發力粗暴地向前一推，姚甄梓綸當堂被我逼得反了白眼，嘴巴張開慘叫一聲，暴脹的小卡西越塞入去多一分，她一張本應高貴美豔的面容就越扭曲多一分，連同臀部上那「MY Babe」的紋身也一起變了形，這情景簡直有如澆在我慾火上的油，非但沒有令我泛起半點憐憫，更觸發我內心湧出源源不絕的喜悅。

終於，小卡西全釘進了姚甄梓綸那裡的最盡頭。

這一刻，我不僅是幹垮了姚甄梓綸，我還幹垮了 Mike Yip 一樣！

姚甄梓綸被我弄得快要昏死過去，但仍驚訝地問：「呀．．．．你．．．．你點會識得 Mike Yip？」

我意氣風發的反問：「你既然叫得我做孫悟空，我會有咩係會唔知？」

姚甄梓綸聽罷更顯得惶恐，連忙顫聲的追問：「孫悟空．．．．你．．．．你究竟係邊個？」

我只「哼」了一聲，沒有回答姚甄梓綸，卻不斷加快身體擺動的頻率，如此過了不知多久，小卡西感到一陣滾盪，在同一時間，強烈的快感迅速在我體內流過，登時使我眼前天旋地轉，接著，早已如箭在弦的濃漿就排山倒海般爆發出來，直灌進到她的最深處裡去。

這次跟之前的一起計算，這是姚甄梓綸的第七次登頂了，剛好就是她的幸運號碼。

我將夾雜著怒火的慾火一次過發洩出來，過了好一會，我再把小卡西抽離開姚甄梓綸，發覺原來存貨還未完全釋放掉，不消半秒，眼前這個「名媛股神」的「股」都被蓋得又濁又稠，最痛快是連「MY Babe」的紋身也被厚厚的掩沒著。

一連七次極樂，彷彿將姚甄梓綸的所有能量都消耗掉，一直靠著一股「醉勁」支撐著的她亦倒下來睡著了，在熟睡中，嘴兒竟仍呢喃著「Mike Yip」的名字。

這就是 Mike Yip 最恐怖的地方，他除了會吃女人的肉體外，連靈魂也會一起吃掉。

我實在太清楚，如果姚甄梓綸今晚不是喝醉酒，她根本不會找我，甚麼「網戀」、甚麼「緣分遊戲」，都是她故意編出來以平衡 Mike Yip 對她的感情虐待，就好像她勾引姚一卒的意圖一樣，從來都只是想找個「攝時間」的水泡而已。

「Mr. 孫悟空」從頭到尾都是「Ms. Leo」的一隻兵。

水泡也好、兵也罷，本應一向都抱著「只要有免費餐食，你當我是甚麼都無所謂」的我，忽然卻很抗拒活在 Mike Yip 的陰影裡。

憑甚麼要我在食物鏈中排 Mike Yip 之下？

我越想越激動，更不能自已的坐在梳化上不停抽著煙，不知抽到第幾枝時，心中驟然下了一個決定，心情便慢慢平復下來。

其後，我細心地替姚甄梓綸好好善後，還在衣櫃中找了一套舒適的睡衣給她更換，並安頓她在床上，以作為一隻叫「Mr. 孫悟空」的兵，可以為主子「Ms. Leo」做的最後一件事，大概她第二朝醒來，可能會以為自己昨晚是發了一場和 Mike Yip 一起的春夢。

在我離開別墅之際，我不忘把電話中所有有關「Ms. Leo」的東西一一刪掉。

隨著我將臉上的那張易容抺去後，從此世上再沒有「Mr. 孫悟空」。

（待續）

張圖幾正

幾時食Siri 同呀Kim

有冇關係圖 開始唔記得D人了

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

第一百三十七話：一個時代的結束

回到偵探社已是第二朝早，我就將 Siri 拍低的照片發給姚一卒，他完全是喜出望外，更立即致電過來。

「真係睇唔出你『其貌不揚』又幾做得嘢喎，短短一晚時間就影到個女人偷食嘅相，我果然無搵錯你！」姚一卒高聲喜道，隔著電話聽筒也感到他眉飛色舞的模樣。

我語帶疲倦，答道：「咁收得你錢，就一定要幫你幫到底嘅，啲底片我晏啲會搵人送埋嚟畀你架啦。」心想，我為了要完成任務，還粉墨登場成為相中的男主角，能夠幫客戶幫到這個地步，真的是沒話可說吧！

姚一卒又道：「有咗呢批相，下一步我就可以用嚟將個女人踢出姚家啦！」

「係呢，話時話，乜姚總你唔想知道相中個男人係咩人嚟架咩？」我起初以為姚一卒一定會問，但跟他胡扯了一會仍見他還沒有提過，反而勾起我的好奇心。

「我對個女人嘅私生活一啲興趣都無喎，佢連佢老公個細佬都敢勾引，就知道佢肯定唔只得一個情夫啦，所以邊個同佢有路唔係重點，重點係我有佢呢個把柄喺手啫！」姚一卒直說。

姚一卒果然大有老闆的風範，行動都是以目標為本，對自己計劃無關的事就絕不理會，甚至連八卦問一句也懶得。

身為男男入室弟子的我，第一次出師除了可以保住了師父的「金漆招牌」外，還為資金長期短缺的「田力偵探社」帶來六位數字的收入，當她回來時知道後應該會感到相當欣慰。

昨晚發生的事確實令我身心俱疲，跟姚一卒掛線後跌在久別重逢的床上便昏睡過去，直到被一個響了很久的電話打來才把我吵醒，好不情願接下這個來電，聽筒就傳來 Elise 倉皇失措的聲音，叫道：「卡西！你做乜唔聽電話呀？你知唔知我搵你搵咗好耐啦！」

「我噚晚通頂呀，你有咩事都畀我訓多陣先再打過嚟啦。」我朦朦朧朧地道。

「唔得呀，沒時間啦，點解你呢兩日唔 check 學校嘅 Email 架？有咁大單嘢發生都唔知？」Elise 以更激烈的語氣嚷著，才把我稍為弄清醒了一點。

我坐了起身，捽一捽眼，問：「究竟發生咗咩事呀？」

「我真係無時間再慢慢解釋你知，總之你而家要以最快速度返嚟學校，喺路上就把握時間，盡量睇晒學校郵箱啲 Email 佢，我十五分鐘後會再打畀你，係咁啦！」Elise 說罷便匆匆掛了線，我亦意識到事情的迫切性，連忙簡單更換過衣服就奪門而出，一踏出房門，原來 Siri 早已在門外守候著，見我走出來便從我手中把車匙拿去，笑道：「你專心睇你嘅 Email ，等我做你司機啦！」

Siri 果然是一個好幫手，難怪她在「高跟黨」中深受夫人重用！

在車上，我一口氣將郵箱中幾乎過百封郵件看完，亦簡單向 Siri 解釋了我扮 KS 在「拔道」教書的事。

原來在這幾天裡，校董會真的有突發事故發生，所有郵件都是校董們在激烈爭論如何去處理，而事情的起因是由一封匿名電郵而起，向全體校董告密說有校董利用自己的身分，收取家長利益以訛稱可以為她們的子女安排入讀「拔道」，有個別家長更獻出自己的肉體，來提供給由這些校董控制的賣淫集團，再賺得嫖客付出作性交易的肉金。

發這封匿名電郵出來的人，除了麥太外還有誰？

因為那電郵附件的資料，正是我給麥太的！

我起初以為麥太只會將駱太、尤太和曹太三人合謀為非作歹的資料發給卓太，當麥太把駱太和尤太踢出「玫瑰會」後，她就可以上位了。

但是現在，麥太竟將資料發送到每一個校董的郵箱去，而且 attach 著所謂証據的文件當中，她是有篡改過的！

我給麥太的銀行轉賬記錄和「Club 51 Shade」的股份証明書上，明明只有駱太和尤太的名字，但這時電郵上的 Attachment 卻多了卓太。

每一個看過這些資料的人，都肯定會認為這宗醜聞卓太是有份的。

當然，如果有警方介入調查，只要跟銀行核對這些文件，就會發現卓太的名字是經人手後加上去，但校譽比一切重要的孔校監又怎會讓這宗醜聞對外曝光，「遮得就遮」一向都是他的管治作風，麥太顯然是有將這點計算在內。

這裡不是法庭，校董亦不是法官，所以証據不用核實，麥太的電郵已達到了抹黑卓太的目的，真的有作奸犯科的駱太、尤太和曹太三人只是勒令辭職確實是大大便宜了她們，可憐卓太卻無辜地牽連在其中，在孔校監及其他校董的巨大壓力之下，最後都同意辭掉校董的所有職務，並已向校董會提交了辭職信。

或者，這就是首領的宿命，你手下的錯，也就是你的錯，不關你事也好，只怪你沒有能力去看管你下面的人罷了。

十三位校董有四位突然離職，當中卓太還是「執行改革委員會」和「倫理及教育促進委員會」的主席，所以孔校監亦不理會今天仍是公眾假期，就急急召開一次校董會特別會議，來商討善後的工作安排。

這代表「寡婦幫」在「拔道」的時代正式結束。

但校董會就從此天下太平了嗎？

在我將資料發給麥太的那個時候，我明顯是一時忘記了，她從來都是一隻愛吃權力的野心怪獸。

這一刻我才驚覺，原來麥太一開始的目標不單單只是駱太和尤太，她根本就想要把整個「寡婦幫」完全取代。

我想到這裡，Elise 就打進來，道：「你而家知道發生緊啲咩事未？」

「我知道晒啦。」我應道。

「咁你仲有幾耐至到學校？」Elise 又問。

「五分鐘左右。」我答。

「好，總之你一嚟到就即卡上會議室，孔校監已經同意我喺一陣間個特別會議度，提出動議將上次通過咗嘅議案暫緩執行，直至學校行政、合約採購同埋工程監督機制改革完成，並得到校董會接納為止。」Elise 又嚴詞地道：「我唔會畀有問題嘅校董佢哋一啲有問題嘅議案繼續喺『拔道』入面存在！」

我當然認同 Elise 的動議是可以徹底地撥亂反正，但卻好奇地問：「話晒上次都係經孔校監拍板決定落嚟架喎，佢畀你嘅議案過咪即係打倒昨日的我？乜佢又會咁順攤畀你擺呢個 Item 上會傾嘅？」

Elise「嘿」的冷笑一聲，再胸有成竹地道：「校董會本來十三個人有四個踢走咗，淨返落嚟嘅校董，其中楊老醫生同岑律師我都有聯絡過，佢哋十分支持我呢個提議，連埋我哋陣營，我、你同埋古校長，總共有五張鐵票在手，所以根本就唔輪到孔校監佢 say no！」

Siri 將車子一停定在校門前，我便立即下車衝上樓去，推開大門進入會議室後，發覺所有要出席會議的校董都已經到齊就坐，難怪 Elise 三番四次催促著我。

因為少了我一張票，Elise 的議案獲通過的機會就會大打折扣，所以她一見我進來便不禁舒了一口氣，然後轉頭向著孔校監，道：「主席，冼 Sir 都嚟到埋啦，咁呢個特別會議係咪可以開始啦？」

孔校監卻邊微笑，邊搖頭道：「未得住，仲要等多一個人。」

Elise 詫異的「嗯」了一聲就沒再說些甚麼，但卻擺出一副困惑的表情，好像在說：「仲要等邊 Q 個呀？」

孔校監的這句說話，令一眾校董只好繼續安靜地坐著等候，會議室中一片死寂，靜得連萬字夾掉落地的聲音也聽得見，我也趕快按桌上名牌找回自己的座位，安頓下來後，便百無聊賴的環顧四周。

記得上次開會之前大家都有說有笑，但這次氣氛則大大不同，除了剛才一進來時 Elise 有跟我隔空打過招呼外，其餘校董的臉色都相當凝重，空洞的眼神連望也沒有望我一眼，就算跟我有過一腿的古校長和麥太亦是不瞅不睬。

我卻感到唯獨有一雙冶艷靈動、攝人心神的媚目，由開始到現在都沒有離開過我。

這是一雙「魔鬼之瞳」。

Elise 曾提過校董會中有一位是學生的代表，原來就是「拔道學生會」的 Head Girl，曾害我三魂不見了七魄，擁有一雙「魔鬼之瞳」的長髮少女，卓太之女兒 Patricia。

那麼，上一次會議前夕 Patricia 明明已在中六甲的班房中出現，為甚麼之後的會議她要缺席呢？

更奇怪的是，為甚麼她要突然吻我？

我苦苦思索了一會，頭緒是沒有，卻想起這刻在這個校董會會議裡，一共有六位女與會者，當中竟有過半數的四人是跟我有過親密接觸，作為一個剛加入教育界不久的我，這個戰績算是不錯吧？

忽然，有人在外面敲門兩下打斷我的思路，我很自然往門口那邊望過去，就見一個熟悉的女人身影正推門進來會議室。

孔校監見狀，頓時堆起滿面笑容，道：「歡迎！歡迎姚太，姚甄梓綸！」

原來不只四人。

（待續）

姚太唔知主角係孫悟空 唔怕既

就黎全部屌過哂

快d屌 Patricia siri同呀Kim

第一百三十八話：兵變

還以為瀟灑道別過後，以後便不會再見到「Ms. Leo」，怎料前後不到二十四小時，竟在校董會會議中重遇，只見她一襲玲瓏浮凸的窄身裙，一頭烏黑亮麗的長長秀髮，滿身散發著咄咄逼人的豔美，秀色可餐的程度，令人感到雖然會議室中沒有了卓太、駱太、尤太和曹太四位美女，但是換來姚甄梓綸還是有賺的，唯一瑕疵是當她脫下太陽眼鏡後，本應深邃有神的明眸卻略帶一點浮腫，以致一雙平日「電力十足」的大眼睛打了點折扣，似乎是因為有哭過的原故。

能夠令姚甄梓綸落淚的人，除了 Mike Yip 還有誰？

「姚太，請坐！」孔校監客氣的道。

姚甄梓綸點點頭，便在我對面找了個空位坐下，全程當然沒有望過我一眼，因為我們理應是從未碰過面，我對她來說只是一個陌生的與會者，但她卻不知道之前有多少次，每當 Mike Yip 冷落她時、每當她感到寂莫時、更包括昨晚喝醉酒想找後備時的那個「Mr. 孫悟空」，就是這刻坐在對面的我。

相比起滿腦子為情感所困的我，我旁邊正值「認真 Mode」的 Elise 則臉色一沉，想必是因為忽然多了一個疑似新校董的人物加入會議，便有機會令計劃生變數，但她仍保持笑容，問：「咦，主席，姚太嚟係同我哋一齊開會架？」

「根據《拔道書院校董會法團條例》，我哋校董會嘅法定人數係唔可以少於十人，正因為有三位校董已離職，如果我哋再接納卓太嘅辭職申請，校董人數將得返九人，如果唔立即安排新校董加入，校董會就會出現法定人數不足嘅情況。」孔校監向眾人問：「所以，喺正式討論議題之前，我想先諮詢一下各位校董嘅意見，如果由著名大慈善家姚甄梓綸加入我哋嘅校董會成為新校董，大家有無反對？」

岑學羚舉手問：「喺大家表態之前，我想問主席你係基於咩原因邀請姚太入校董會？因為我認為大家除咗要考慮係咪贊成姚太呢個人選之外，亦都要諗係咪認同呢個新校董嘅產生方式。」

孔校監答：「岑律師，你呢個提問非常好，《法團條例》規定校董必需要熱心教育事業、品行端正，姚太係社會賢達，每次『拔道』舉辦嘅募捐活動姚太定必大力支持，所以，我認為姚太係新校董嘅理想候選人。」

校董都只是義工一份，有誰會把條例逐一細看？岑學羚的提問都是一盡律師的職責而已，好使就算是在突發的情況下，亦清楚記錄大家仍是照著程序辦事，說穿了其實大家根本已沒有選擇的餘地。

Elise 深呼吸一下，再靠過來我耳邊，輕聲地道：「唔駛驚，就算而家多咗個校董，到投票時唔計主席都係得九個人啫，我哋嗰五張票依然都係過半數，Sure Win 架！」

這句說話，Elise 似是對自己說多於對我說。

會議室鴉雀無聲了一會，孔校監見沒有人提出反對，便朗聲道：「好，咁本人謹代表校董會，宣佈姚太成為『拔道書院校董會』嘅校董，並且，正式接納卓太嘅離任申請，即時生效！」

姚甄梓綸站起來向孔校監微微鞠一下躬，道：「多謝主席，我一定會盡我所能為『拔道書院』服務，希望大家合作愉快！」

姚甄梓綸坐低後，就輪到 Patricia 站起身，向著在場人士揚聲道：「主席，各位校董，我就我媽媽牽涉入呢單醜聞當中，感到相當難過同遺憾，我希望大家明白我媽媽主動請辭，只係唔想件事繼續發酵而影響到校董會同學校，咁做唔代表嗰封匿名電郵講嘅嘢同提供所謂嘅証據係真，又或者我媽媽喺呢件事入面真係有做錯到。」

「卓同學，我理解你同你媽媽嘅立場，無論點都好，我都好感謝你媽媽咁多年嚟對『拔道書院』嘅支持，而你媽媽嘅離任亦絕對唔會影響到你以學生代表嘅身分，繼續參與校董會嘅工作。」隔了半晌，孔校監再面露歡顏，道：「除此之外，我亦要向朱太表達我嘅謝意，係得佢提醒我《法團條例》入面有關法定人數嘅規定，仲建議我可以搵啲一向有捐助『拔道』嘅善長人翁嚟填補校董嘅空缺，我第一個就諗起姚太，搵佢幫手嘅時候佢仲出緊 Trip，我幾驚佢唔肯答應呀，點知姚太佢不單只一口應承，仲即卡飛返嚟出席今日呢個特別會議添。」

原來姚甄梓綸臨時回港，是因為要出席這個緊急的校董會會議。

「主席你太客氣啦，我做得獨立校董，我當然有責任為校董會把關啦。」三姨太淡淡然道，臉上表情沒有太大的變化。

「校董會人事嘅問題總算係解決咗，跟住我哋就去下個議程，就係要商討上次會議通過有關學校行政管治改革、校園擴建計劃同批予地基工程合約喺卓太離任之後嘅安排。」孔校監望向 Elise，道：「胡太，你係咪有啲建議想攞出嚟同大家傾下呀？」

「多謝主席。」Elise 應了一聲，再道：「各位，負責行政管治改革、校園擴建計劃同批予地基工程合約嘅卓太突然離任，事出極之突然，呢個明顯地係一個警號，代表學校喺管治上的確存在好大問題，所以喺繼續行落去之前，我覺得我哋應該要趁呢個機會，停一停，諗一諗，先搞返好學校內部，然後至再重新出發，所以我現在提出動議，將上次會議通過咗嘅議案暫緩執行，並由校董會取代本來『行財會』同現時『執改會』嘅職能，直接主導學校行政、合約採購同埋工程監督機制改革嘅工作，直至成個機制改革完成、同得到三分之二嘅校董接納為止。」

Elise 一說完，麥太就立刻叫了一句「我反對」，再嚴詞厲色地道：「如果將上次會議時已經通過咗嘅議案暫緩執行，外面啲人一定會話我哋決而不行！」她在校董會中已不是之前那個天真戇直只作推波助瀾的嘍囉，上了位的她這刻充滿霸氣，還懂得執著孔校監怕閒言閒語的死穴，真是「士別三日，刮目相看」。

麥太有這個變化，是我一手造成的。

「我絕對同意麥太所講，任何議會最怕就係畀人話議而不決、決而不行，我哋明明已經行前咗一步，胡太嘅動議就係開倒車，咁搞法，學校唔駛發展啦？」三姨太振振有詞地道。

Elise 搖搖頭，忙道：「咁做我唔認為係開倒車，相反，我覺得我嘅動議係一個進步嘅必經過程，因為如果喺梳理好學校內部嘅管治問題之前，貿然就批出咁龐大嘅合約去開展工程，以現時欠缺完善嘅機制同欠缺完整嘅架構底下，我哋根本就無可能可以管理得好，我唔想本應一個好哋哋嘅校園擴建計劃，最終因管理問題而變質，仲可能會成為一啲有私心嘅人嘅搖錢樹添。」

這時，Patricia 亦加入戰圈，板著臉兒道：「胡校董，你咁講就有欠公允啦，我一開始時都有提過，我媽媽係因為唔想搞大件事先至自願辭職，唔代表佢個人操守有問題，更加唔可以話喺佢任『執改會』主席時經招標程序所揀選出嚟嘅承建商有問題，如果我哋暫緩執行上次會議通過咗嘅議案，而校董會又批唔出份工程合約，就代表大家真係認為我媽媽有問題架啦，所以我係堅決反對你嘅動議！」

明明問題是因卓太而起，但卻被 Patricia 說成是無辜一樣，年紀輕輕便有顛倒是非的口才，亦有不畏校董會會議莊嚴氣氛的膽識而朗聲發言，叫人不得不拜服。

討論議案最忌一開始就出現一面倒反對的局面，縱然 Elise 的動議本身是很有道理，一連三位與會者唱反調確實是大大不妙，雖然最後一位 Patricia 的發言是出於女兒維護媽媽的情感，論點完全沒有事實基礎的支持，所以就算是「口同鼻拗」也好應該反駁她一下免得吃虧，可是對手偏偏是中六生一名，堂堂校董在校董會會議上跟學生掀起罵戰難免大有「恰細路」之感，所以只見 Elise 皺起眉頭欲言又止，不禁陷入了進退兩難的劣勢。

這樣下去，就算本應有說過會支持 Elise 的游離票都肯定卻步下來。

果然，楊老醫生和岑學羚一聲不響坐在自己的位子上，面有難色，恐怕二人一會投票時，就算不投反對也未必會表態支持吧？

一切看在 Elise 的眼中，令她的面更如死灰，因為她深知沒有這兩票，只有我、她和古校長的三票，動議就肯定過不了。

未幾，姚甄梓綸又舉手道：「雖然今次係我首次參與校董會嘅討論，好多學校內部嘅事我都未了解，所以我唔打算評論有關卓太同現時機制架構上嘅問題，不過以我所見，學額不足嘅情況已經去到刻不容緩嘅地步，尤其排隊想入讀『拔道』嘅數字每學年屢創新高，偏偏我哋嘅學位就係得咁少，令到有好多明明有資格入嚟讀書嘅小朋友都被拒諸門外，一係就被踢落 Waiting List 度淪為後備，我想講佢哋有好多都係充滿潛質嘅學生，點解要因為我哋嘅學位問題令到佢哋受到咁不公平嘅對待？所以，如果唔盡快批出工程合約，任由『拔道』擴建計劃一拖再拖，作為教育工作者嘅我哋，完全係愧對社會上嘅家長對我哋嘅期望！」

姚甄梓綸的發言太動聽了，加上她是新加入，說出來亦是社會的實際情況，令人覺得她的觀點最不偏不倚。她的言論，彷彿已將反方的勝局鎖定，當中提及的「Waiting List」和「後備」，卻深深觸痛了我，一絲絲滲出來的淒愴感，頃刻間充斥著心頭。

一個慣於對兵「呼之即來、揮之即去」的人，也會懂得要公平對待「Waiting List」中的「後備」嗎？

孔校監望一望錶，問：「時間緊迫，如果再無校董發言，不如我哋就開始投票表決胡太嘅動議啦？」

萬念俱灰的我，忽然賭氣地站起身來，道：「咪住先，我有嘢想講。」

孔校監驚奇的「哦」一聲，再道：「冼 Sir，有咩請講。」

我深深吸了一口氣，苦笑道：「頭先麥太、朱太、Patricia 同埋姚太嘅發言都講得非常之好，好到令人聽完之後，幾乎都無留意到，原來佢哋講緊嘅所有嘢，根本就同胡太嘅動議係完全無關係嘅。」

「喂，冼 Sir 你知唔知你自己講緊乜嘢呀？」麥太不悅地插嘴嚷道。

我眼尾也沒有望過麥太，卻向孔校監投訴，道：「主席，我希望我嘅發言不被打擾，呢個亦都係我一陣想帶出有關完善機制嘅重要。」

「麥太，就算大家立場唔同，你頭先發言時都無被騷擾過，你而家就唔好騷擾其他人啦。」孔校監勸道。

麥太「哼」了一聲，再沒說些甚麼。

我朗聲道：「喺大家未表態支持或反對胡太嘅動議之前，我希望大家細心咁諗一諗，究竟係乜嘢令到『拔道』成功，可以發展成為今日呢間頂尖嘅學府？無錯，就係一套行之有效嘅管治機制，而呢套機制係經過長年累月，由我哋歷嚟咁多屆嘅前輩，付出咗無可估計咁多嘅資源、時間同心機，亦都作過無數咁多次嘅嘗試同碰過無數咁多次嘅失敗，至可以喺逐啲逐啲累積返嚟嘅寶貴經驗當中，一丁一點咁洗練出嚟，慢慢至形成我哋今時今日垂手可得嘅成果，但係好可惜，呢套代表咗『拔道』傳統同智慧嘅管治機制，竟然喺上一次嘅會議被摧毁得一乾二淨！

我承認，任何機制都有改善嘅空間，但係喺進化嘅過程中絕對唔可以隨便咁倚靠一個人，因為咁係將管治模式由法治倒退為人治，更加唔可能輕視一直以嚟賴以成功嘅傳統，就算要改革亦唔可以有違本來嘅核心價值，所以無論問我幾多次，我都一定會講，上次會議嘅決定，對於『拔道』嚟講係一場災難。」

我離開自己的座位，一邊踱步，一邊繼續道：「當然，通過咗就係通過咗，個遊戲規則係咁玩我亦都只有接受，但係既然而家負責嘅『執改會』主席卓太突然離任，本來用嚟監察工程嘅『行財會』解散咗而改革計劃又未完成，情況就好似一個做緊手術嘅病人被人劏開咗一刀，之後主理嘅醫生無故離開一樣，唔通咁都仲要夾硬繼續行落去？唔通咁都仲未夠理據去暫緩執行再從長計議？究竟反對嘅人目的何在呀？」

我圍著會議桌走了一個圈，最後坐回自己的座位上，再語重心長地道：「呢個時候，『拔道』正位處一個極關鍵嘅十字路口，其實只要我哋將架車稍為停低落嚟，修理好所有問題，望清楚前面嘅路，再揀啱方向嚟行，我哋就一定可以趕上邁向新世界、培育新世代嘅發展高速公路，之但係，如果我哋明知架車有事，都仲喺度盲目踩油胡亂咁向前衝，迎頭嘅就只會係車毁人亡。」

「講得好！」楊老醫生拍著手掌，叫道：「如果唔係得冼 Sir 提醒，我差啲就忘記咗『拔道』嘅核心價值！」

岑學羚亦大力的點著頭，道：「無錯，作為『拔道』嘅校董，我諗我好應該要勇敢企出嚟，做返一個校董應該做嘅事，投返校董應該投嘅一票。」

Elise 見兩票失而復得，向我報以感激的目光，再乘著勢道：「主席，既然時間緊迫，不如我哋就把握時間，而家就投票表決我嘅議案啦。」

「好，我哋就開始進行投票表決。」孔校監對眾人道：「贊成請講贊成，反對請講反對，不表態者一律當作棄權。」

麥太、三姨太、姚甄梓綸和 Patricia 四人雖然急急高聲喊著「反對」，但無阻我方的絕對優勢，因為兩張游離票的楊老醫生和岑學羚已舉起手，說了聲「贊成」。

我和 Elise 當然亦不敢怠慢，連忙表態支持，之後，只要屬於我們陣營的古校長將最後一張「贊成」票投下，Elise 的動議就會以 5 票對 4 票過半數通過。

整個會議都一言不發的古校長，這時終於舉起手來，一字一語吐出三個字：「我．反．對！」

（待續）

好懷念以前一三五出文既日子 節奏都緊湊D咁

呢集主角表現出色

行之有效
聽到火都黎

古校長搞咩呀

想做mark yip徒弟

比Mike yip屌咗

呢四個字的確已畀班官污蔑咗

以現時劇情嘅複雜程度，要維持往日嘅出文量實在太困難，敬請見諒但係我保証每一話都會比之前更用心去寫

唔係話怪你呀巴打 都知你寫得辛苦

但作為讀者都想俾作者知道最真實既感受

其實冇咁緊湊係因為隔既時間長左 有時都已經唔記得上一話個劇情

下一季會唔會考慮下儲多少少貨先開始 一三五咁出返

只要唔走甜 一星期兩更都ok架喇😭😭

巴打言重喇，寫作係我嘅興趣，我又點會辛苦？不過呢排個市咁癲，老闆同啲客夾埋又一齊發癲，令到我寫嘢嘅時間的確係比之前少咗

但願疫境快啲過去，大家亦可以自主地將時間放多啲喺自己鍾意做嘅事情上

唔好逼得太緊

第一百三十九話：上司的奬勵

我和 Elise 實在不能夠相信自己眼睛所見和耳朵所聽的。

會議室靜了一會，孔校監才乾咳兩聲清理一下喉嚨，再高聲正色道：「既然所有校董都已經投過票，我現在以校董會主席身分宣布，胡太提出嘅動議以 5 票對 4 票被否決，上次會議通過嘅議案會予以繼續實施。」

孔校監的宣布，再一次清清楚楚的說明，我們確實是被出賣了。

出賣我們的人，竟然是古校長！

究竟發生甚麼事？

古校長和 Elise 不是一路的嗎？

隨著議案被否決，我方本應如虹的氣勢頓然煙消雲散，在往後的會議裡，只見 Elise 一聲不響的坐在位子上，目不轉睛幽幽的盯實古校長，眼神充滿了憤怒和困惑。

再沒有我們加入戰圈討論，要商議的事情很快便一一敲定下來，最後，校董會同意批出地基工程合約，並由麥太代替卓太任「執改會」主席，全權負責執行學校管治改革和校園擴建計劃。

上次會議還是「寡婦幫」中的小角色，這次會議已躍身成為校董會中的大紅人了。

會議一完畢，一眾校董便紛紛離席散去，當古校長經過 Elise 的身後時，Elise 終於都無法按捺，質問道：「你係咪應該有嘢要同我講？」

古校長停住腳步，面無表情，冷冷地道：「我要講嘅只有一句，就係學校嘅發展一日都唔可以停落嚟。」說罷，便頭也不回的離開了。

轉眼間，會議室就只剩低我和 Elise，當我正愁著要說些甚麼來安慰 Elise 時，她卻比我快一步開口，乾笑了幾聲後，似自言自語又像跟我說話般，茫然地道：「玩完啦，今次乜都玩撚完啦，我唔係唔想保住林家祖先嘅心血，但係恕我呢個不肖孫女真係無咁嘅能力呀。」

我忍不住問：「乜．．．．乜古校長唔係你自己人嚟咩？點解佢今次會失驚無神臨陣調轉槍頭架？」

「我的確一直都當古校長係自己人，因為我同古校長都好有淵源，我哋分別就係『拔道』創校校董林修文同建校建築師古聿明嘅後人，正正係呢個原因，當年喺遴選校長過程入面，就算古校長係眾多 Candidate 中資歷最淺，我依然喺孔校監面前大力推薦佢，因為我相信佢會係真心咁為『拔道』好，當然喺開始嘅時候，古校長都無令我失望，佢一入到嚟就為『拔道』訂下長遠嘅發展綱領，校園擴建嘅概念就係佢喺嗰時提出。」Elise 長歎了一口氣，又道：「或者，佢真係睇唔過自己一手一腳搞出嚟嘅發展計劃遲遲都未能夠動工啦，就好似你講咁，即使我哋而家係一個被人劏開咗一刀嘅病人，佢亦寧願忍住痛、流住血都要上馬繼續，所以咪反對我所動議嘅暫緩執行議案囉。」

我難以置信的瞪大雙眼，伸出舌頭道：「係咪真係趕得咁緊要呀？」

「點都好，而家一切已成定局，連古校長都跳船，得返我同你兩個人仲點鬥？真係慳返啖氣好過啦！」Elise 站了起身，一邊將文件如廢紙般塞進自己的手袋裡，一邊頹然地道：「你以後仲返唔返學你自己鍾意啦，我唔會再理亦理唔到，我好攰，走先啦。」

我知道，Elise 的心死了。

跟男人不同，當一個女人的心死了，就代表她的心真的死了。

自校董會會議之後，Elise 和古校長已沒有找我，我再沒有其他特別任務，學校亦變得異常平靜，平靜到令人覺得一定是有甚麼不見得光的事，在學校某一角靜悄悄地發生似的，只可惜我只是一個被投閒置散的代班主任，無辦法去知曉罷了。

曾經有一段時間，我以為自己已經越來越接近真相，但現在，我感到我突然迷失了。

究竟是我調查的方向錯了，抑或是有人見我開始逐漸步近真相，便故意在我前面築起了高牆呢？

真的想男男這刻在我身邊。

既然「拔道」那邊的線斷了，我的焦點只好放回「川泓」上。

有一天的上晝，約莫是午飯前的時分，當我回到自己的辦公室，椅子也未坐暖，Angie 就拿著一疊厚得「左輪」也打不穿的文件進來，以不友善的語氣道：「嗱，呢份就係你要我 submit 去『萬家傳愛基金會』嘅 Tender Submission 嚟啦，唔好話我無通知你。」

我意會到 Angie 的話是存心說給其他在場同事聽，便順應著她，板起臉裝出不悅的聲線，道：「Angie，話極你都唔聽，無論有咩事，入嚟我房前都要敲門嘛！同埋份嘢咁 Q 大疊，你叫我點自己睇呀？」

Angie 背著外面，向我扮個鬼臉，朗聲反問：「咁駛唔駛我逐頁逐頁同你慢慢解釋呀，波士？」

我聽到「波士」兩字不禁會心一笑，再提高嗓子，道：「既然你叫得我做波士，呢啲嘢就唔駛我講都要自己識做架啦，同埋唔該你順手閂一閂門，費事你 brief 我嗰陣又嘮嘮嘈嘈，嘈親其他同事呀！」

一會 Angie 應該會很嘈，但大概未必關那份 Tender Submission 的事吧。

Angie「哼」了一下，便把房門大力關上。

門關上後，「鐵娘子」就變成「小綿羊」，還即時飛撲過來向我索吻。

兩個人熱吻到差點就到昏倒的地步，Angie 才吐出我的舌頭，一邊嬌喘一邊嗔怒地道：「波士，你咁耐都唔理下人，我成份 Tender 都幫你做好晒仲交埋添啦，你話你應該點奬勵我呢個咁幫得手嘅下屬先？」

下屬有出色的表現，作為上司當然要好好奬勵一番，這樣下屬才會甘心繼續賣命。

作為 Angie 上司的我，「嘿」的笑了一聲，便用行動來回應將她抱起坐到桌面上，一隻手伸入她恤衫內揉捏著那雙久違的「大包米」，另一隻手則潛入套裝裙內搓弄著她的三角地帶，只是來回捽了幾下，裹著隆起那神秘的地方便被沾得膩膩滑滑。

Angie 媚眼惺忪，哀求道：「波士，畀我，快啲畀我．．．．」我看得出她已經浪壞了，便連忙拉下褲鏈，將一早硬如鐵柱的小卡西掏出來，再捲起裙腳，把礙事的三角褲一脫一拋，對準就立即闖入濕滑得不像話下的秘境之中，一直頂到盡頭才停下來。

「哎喲．．．．係．．．．係咁啦．．．．就係咁啦．．．．」Angie 舒服地呻吟出來。

記得第一次在這裡跟 Angie 鬼混，小卡西也是這樣一下子的「達陣」，當時很久也沒有做過的她還被我弄得哇哇叫痛，經我「復耕開墾」過後，現在的她已完全懂得享受「大 Size」的樂趣了。

既然 Angie 受得起，我也可以盡情發揮，加上這裡是 Office 亦好應該速戰速決，便將全身的力量集中在下半身，小卡西毫無保留進擊著，每下衝刺也沉重的戳著她的最深處，從她薄薄肚皮傳出來連綿的「咚咚」聲轉眼間響遍整個房間。

Angie 皺起眉頭嬌呼著，雙腿更用力從後交纏在我的腰間，小卡西隨即感到被四面八方重重一夾，當堂掀起一場火山爆發，灼熱滾燙的熔岩就從頂端怒噴出來。

兩個二合為一的軀體靜止下來，動也不動，完全沉溺在激烈的極樂之中。

直至不知過了多久，我倆才慢慢回到現實世界，恢復知覺後就感到仍被圍困的小卡西非但沒有半點要軟下來的跡象，還隨著全身的血液都湧到那裡更暴脹了不少，直頂到 Angie 兩眼翻白，急急嚷道：「吓．．．．點．．．．點解又會變大嘅．．．．波．．．．波士．．．．」

這就是「二度膨脹」的恐怖威力！

我的興致和狀態都迅速高漲起來，未理會 Angie 一副熬不住的表情，便立刻重新挺動腰身，產生出來的酥麻感覺一浪接一浪的擴散到全身，令人火熱難忍，很快，快感像沒有制動的跑車一樣越來越收不住，眼下又要攀上另一次頂峰了。

在這個極其緊急的關頭，外面突然有人敲門，問：「卡西，你係咪喺度呀？」

是阿 Kim 的聲音，她好像未等我的回覆就要推門進來。

為何每次跟 Angie 在這房胡作非為時，也會有突發事故發生呢？

（待續）

LM先，有今集有甜，返屋企先慢慢睇 費事係公司出醜

係咪順便食埋阿kim喇

又到星期二
推

第一百四十話：通水記

如果來者是其他人的話，我肯定會毫不猶豫下「逐客令」，「川泓」中唯獨是阿 Kim 一人我是不得不從，見房門快要被她推開之際，我十萬火急的拔出小卡西，將 Angie 一手抱起拋到桌子底下的黑暗空間，然後坐回到椅上並盡量把身子滑近至書桌的位置，再裝作若無其事的揭開枱面上那份 Tender Submission 翻看著。

阿 Kim 一見我就道：「你果然仲喺度。」從門未完全掩上的罅隙，看到外面的同事都已外出午膳了。

我掩飾尷尬之色，乾笑了幾聲，再道：「係．．．．係呀，我掛住搞基金會單嘢嘛，搞到連到咗食飯時間都唔知添。」

「咁啱啦，我就係想同你傾下『萬家傳愛基金會』單嘢。」阿 Kim 邊坐下來邊道。

之前將時間全都放在「拔道」，已有一段日子沒見過阿 Kim，現在她坐在離我不到三呎的對面，只見她今天穿了一看似密密實實的套裝連身裙，但貼身俐落的剪裁，將高聳的上圍和苗條的腰肢都盡顯無遺，每次看到都不能不驚歎，為何纖幼的嬌軀竟能擁有一雙如此誇張豐滿的超巨乳峰？火辣辣的身材之上卻是一張冷若冰霜的清秀容貌，叫人一時迷惑、一時絕望，又怎不令所有男人為之瘋狂？

難怪我由面試那天第一次見阿 Kim 起，就奉她為女神。

我豎在枱頭那部電話的屏幕忽然亮起來，可見 Lock Screen 上彈出一條 WhatsApp 訊息預覽，一望原來是桌子底下的 Angie 發來，道：「卡西你個死人頭💀💀，對住 Dr. Kim 碌🍌就變得咁硬，仲硬過頭先🥁我嗰陣！😡😡😡」

阿 Kim 一出現就使我三魂不見了七魄，如果不是這個突如其來的訊息提醒，我也差點忘記 Angie 這刻仍在我枱底下面的兩腿之間，雖然她正向我表達不滿，但本應快將攻頂的她卻被硬生生中斷，現在近距離面向著異常堅挺的小卡西又怎可能會按捺得住？不消一會，便感到一條靈巧的舌頭已纏在小卡西上打圈，竟然給我用口服務起來！

桌子之上，我正跟我上司談公事，桌子之下，我下屬卻在秘密地舔吮著小卡西，這是一個何等緊張刺激的狀況？

「個 Presentation 搞成點呀？」阿 Kim 問。

Angie 的小嘴弄得我下半身完全酥軟下來，完全在「沉醉 Mode」的我根本沒有留心阿 Kim 的說話，就沒頭沒腦應了句：「咩 Presentation 呀？」

阿 Kim 即時把身體向前一傾，瞪大雙眼道：「過幾日我哋就要上去成都見基金會個理事會，唔帶埋份 Presentation 上去唔通我哋同佢哋見面時大家玩手指呀？你唔好話我聽你唔知要準備呀！」

原來在我不在公司的其間裡，我們跟基金理事會會面的時間和地點都已經定下來，而且還要準備好 Presentation，屆時跟他們講解我們的 Proposal，這些消息大概在我公司郵箱中累積了超過一千封未看的郵件當中已有知會過我吧？

只是我一回來就被 Angie 的「大包米」迷住了，連她做好的 Tender Submission 也未來得及看，更別說那份剛剛才知道要做的 Presentation，唯有強抑壓著從小卡西源源不絕湧上來的快感，連忙擺出一副正經的嘴臉，道：「哦，Presentation 嘛，每一間同理事會會面嘅公司都要做架啦，我點會唔知．．．．所以，我咪 Lunch 都唔去食，喺度醞釀緊點做囉．．．．」

「仲醞釀緊點做？」阿 Kim 一臉不悅，提高聲線反問：「咁即係未做好呀？」

我繼續硬著頭皮，道：「呢次壇嘢咁大單，同我哋爭生意嘅對手個個都咁強，如果用返一貫嘅方式去 Present 未必可以突圍而出，所以，我一定要仔細啲諗清諗楚，我要我哋嘅投資策略一打出嚟就能夠打動到佢哋嘅心，因為要令到理事會班人眼前一亮，至可以將『川泓』嘅勝算提升到最高。」

我越說越理直氣壯，最後還補充一句，道：「Dr. Kim，唔係早做好就代表做得好架！」

阿 Kim 被我唬得一愣，便挨回椅背上，再回復較平和的語氣，道：「咁你 so far 諗到啲乜？我哋個 Strategy 又係點？」

我視線往枱面那份 Tender Submission 的封面瞟了一眼，看到標題寫著「Equity and Fixed Income」，便胸有成竹的笑道：「我哋『川泓』炒股咁叻，所以 Equity 會喺成個部署入面係重點嘅投資工具，將會成為基金會長遠增長嘅引擎，但同時考慮到基金會嘅性質同營運需要，混入一定比重嘅債券比例都係必需嘅，咁做就可以令個 Portoflio 喺進取之中亦帶嚟穩健嘅利息收入。」

「咁股票同債券嘅比例係幾多？」阿 Kim 又問。

我臉上的笑容即時僵硬起來。

之前阿 Kim 問的都可以靠「吹水」來胡混過關，但她這條問題所要求的答案卻是一個準確的數字，我知道，這個數字一定可以在面前的那份 Tender Submission 中找得到，但我並不知道在那一頁，如果在老闆面前翻來翻去，到最後還是找不到的話就出大洋相了！

況且，Portoflio 中股票和債券比例是最基本的數據，連這樣也要看書才答得到，老闆會怎樣想？

這個老闆還要是我的女神，我卡西豈可在女神面前失威！

我該怎麼辦好呢？

在我萬念俱灰的時候，電話的屏幕忽然又亮起，Lock Screen 上彈出另一條 WhatsApp 訊息，寫著：「4:6」

是 Angie 發給我的，她竟然在枱底一邊含著小卡西，一邊給我「通水」！

這個訊息不但令我重新振作，更使小卡西興奮得不禁在 Angie 的口腔內抖了兩下！

我假裝心算了一會，才答：「喺我哋 proposed 嘅投資策略入面，股票同債券嘅比例會係四六比，以成個基金規模 12 mil 嚟計，股票佔 4.8 mil，而債券就佔 7.2 mil。」

「正如你頭先咁講，我哋啲對手個個都咁強，就以大熱門『高瑞』為例，唔通人哋炒股唔叻咩？人哋個 AUM (Assets under Management) 講緊過兆美金，就算我當我哋喺投資策略上同佢哋平手，但係睇埋其他 Aspects，無論係國際經驗同管理架構佢哋都比起『川泓』優勝同完善得多。」阿 Kim 隔了半晌，再加強語氣問：「你話我聽，點解我寧願去揀你哋呢啲細嘅 Local 公司，都唔去揀佢哋啲大嘅國際品牌？」

阿 Kim 正在做「角色扮演」去代入理事會的思維來發問，因為如果我連她也無法說服，就別妄想到時可以說服到其他人了。

這時，我電話的 Lock Screen 又多了一條新的訊息，寫著：「P.57」

乖巧醒目的 Angie 已自動自覺給我提示，我隨即翻開 Tender Submission 的第五十七頁，只見這頁甚麼都沒有就寫著三個大標題，就是「Intelligence」、「Integration」和「Indigenous」。

雖然這份 Tender Submission 是由 Angie 一手一腳做出來的，但我亦不得不佩服她超乎常人的記憶力，竟可以在厚厚的文件中，準確地說出阿 Kim 問題的答案在那一頁。

「點呀？答我唔到呀？」阿 Kim 再追問。

有了這三個英文字，我就可以繼續胡扯了。

我乾咳兩聲清理一下喉嚨，然後徐徐地道：「簡單講，就係三個『I』字。

『Intelligence』，指我哋團隊入面嘅人才，好嘅團隊永遠唔代表人多嘅團隊，團隊越大、隊員越多，冗員同庸才出現嘅機會自然就會多，相反，一個精簡而有智慧嘅團隊，處理起任何問題上嚟都可以事半功倍，所以出色嘅投資管理從來都係 Work Smart，而唔係 Work Hard。

『Integration』，指公司規模細反而有利實行整合式嘅客戶管理，因為任何事情都會由同一個團隊由頭跟到尾，務求為客戶提供最貼心嘅一站式服務，絕對唔會出現呢啲問題我仲等緊第二 Team 人回覆、嗰啲要求要由我哋另一個部門負責之類嘅情況。

最後，亦都係最重要，『Indigenous』，指我哋公司嘅本土性，我哋植根香港、背靠祖國，呢個地方對於我哋公司唔係賺錢咁簡單，因為呢度係我哋嘅家，我哋公司每個人所承傳一份與生俱來嘅感情同連繫係絕對不容否定，亦都係其他外國嗰啲所謂國際品牌所缺乏，古往今來，中國人做生意，講嘅係一份人情味，更何況我哋客戶係一個幫助國內萬家嘅慈善基金會？」

我頓了一頓，再振振有詞，高聲地道：「呢三個『I』字，合埋一齊就係我哋『川泓』個『川』字，有『精英百川匯聚、利潤川流不息』嘅意思！」如果不是小卡西還在 Angie 的嘴裡，我說這番話的時候，肯定會忍不住站起身。

我說完之後，阿 Kim 的螓首仰後一下，卻沒有給我回應，房間一切變得平靜，就連枱底下 Angie 嘴部的動作也完全停頓下來，過了良久，阿 Kim 才站起來，回復冰冷的聲線，道：「咁你就按住呢個方向去準備個 Presentation 啦，我唔阻住你啦。」

當阿 Kim 向門口走了兩步，忽然又停住腳步，指一指地下，再淡淡然回頭問我一句：「係咪枱底嗰位架？」說罷，才真的離開我房。

阿 Kim 指的方向，剛巧我坐著的位置因視線被桌子擋住而看不見，我連忙打側屈低身子一看，終於看到她指在地上的東西是甚麼。

原來就是我從 Angie 身上脫下來的那條三角褲！

只見三角褲布料仍泛著濕漉漉的光澤，任何人都可以看得出這是從不久之前的鬼混過程中脫下來的，而整個房間中眼看就只有桌子底下可供快速容身，以阿 Kim 的智慧，不難猜到在我胯下的枱底空間正藏著第三個人！

要怪就怪我剛才脫 Angie 的三角褲時太過得意忘形了。

我還跟阿 Kim 辯稱，說我是因為忙著幹基金會的事，幹到連午飯時間也忘記，地上那條「熱呼呼」的三角褲卻已狠狠地把我出賣，証明我剛才只是忙著幹女罷了！

我完了，我竟然被女神撞破我在辦公室中胡作非為！

（待續）

樓主又真係吹到兩嘴先勁

好撚勁

唔好叫祖國

一係鄰國

一係中國

一係支那

冇嘢叫祖國

既然比女神發現左，就連女神都食埋啦

卡西為咗做得成單生意，有咩講唔出口

等了又等

第一百四十一話：女神一笑

作為一 Team 之首，任何你不願做的苦幹事情，你都可以讓你下屬去處理，唯獨是跟客戶的 Presentation 就必定要親力親為，因為這是去彰顯你身價的好機會，所以自從那次跟阿 Kim 談過之後，我都關在自己的辦公室內作閉關修練，務求以最充足的準備，可以在理事會會面中發揮得最好，並取得基金會這個重要的客戶。

當然，這只是表面的原因，實情是我要用工作來麻醉自己，轉移我在女神面前「斷正」而帶來心理後遺的負面衝擊，我仍無法原諒自己為何會那麼不小心，竟讓阿 Kim 在我 Office 內發現 Angie 的三角褲。

這幾天阿 Kim 沒再找我，我亦無膽量主動找阿 Kim，我想我們大概要到飛成都那天才會碰面。

本來跟阿 Kim 同行出差是一件天大的喜事，但現在因為我的「隨手一扔」，令事情變得複雜起來，而且，在我要想好我往後該怎樣去面對阿 Kim 這問題之前，忽然又有一個難題要我解決，就是去決定第三位跟我們一起上成都見理事會的人選。

事緣有天，我秘書 Joyce 敲我房門，問：「老闆，我訂嗰三張機票，有兩張係你同 Dr. Kim，咁第三張係邊個呀？」

「吓？乜唔係得我同 Dr. Kim 兩個人上去咋咩，無啦啦做乜鬼整多張機票？」我脫口反問。

「乜 Dr. Kim 無同你講架？」Joyce 瞪大雙眼，一臉困惑地道：「Dr. Kim 話人哋每間公司都派三個人做代表，我哋『川泓』無理由同其他公司唔一樣喎，佢仲話第三個人選你會同我講係邊個架喎。」

我一怔，心不禁想：「唉，霍生由頭到尾都無講過要三人一隊，都唔知係咪阿 Kim 有心唔想同我單獨出 Trip，所以至專登叫多個人一齊，仲寧願要我個蠢秘書傳話都唔直接搵我傾。」

但阿 Kim 是我老闆，老闆的意思可以不從嗎？

以工作能力和對基金會那份 Tender 熟悉的程度，本來最適合跟我們上成都的人選肯定就是 Angie，但偏偏阿 Kim 那天撞破就是我和 Angie 的「好事」，我不知道阿 Kim 會否已猜得到當日躲在枱底的人正是 Angie，而且，如果跟 Angie 出差，她必然會不斷找機會跟我鬼混，我真的不能承受再被阿 Kim 撞破的風險了。

想到這裡，我已在腦海的候選名單中把 Angie 剔除。

我心腹 Alex 要留守在「大本營」給我看著公司的情況，亦不宜跟我上成都，這樣一來，我的選擇就只有 Daisy，Florence 和 Sandy。

三人當中，以 Daisy 最醒目，就先問她吧。

「What? 要我返大陸？哎吔，嗰幾日我咁啱約咗幾個好重要嘅客要見呀！I wish I could help, but I just can’t！」Daisy 一副尖酸刻薄的嘴臉已相當「惡頂」，還惺惺作態的向我說著充滿港式口音的英文，更令人感到討厭。

由我代 KS 的位置以來，這個 Daisy 就沒有一刻當過我是上司，有機會我一定要狠狠地調教她一番，好讓她知道一個下屬該當如何！

被 Daisy 拒絕之後，我 Team 就只剩低 Florence 和 Sandy 二人，習慣以貌取人的我還是選擇長相較漂亮的 Florence，我不期望她會有甚麼表現，但放她在理事會的會面中亦可提升團隊整體的顏值，正所謂「唔打得都睇得」。

「成都係咪喺大陸嚟架？咁會唔會好污糟架？」Florence 皺著眉頭想了一會，再大吃一驚，道：「咦，返大陸咪要用回鄉咭？我嗰張好似過咗期好耐啦！」

聽到 Florence 的回覆後沒有即場「爆粗」，已代表我擁有相當高的 EQ。

最後，我很不情願地將 Sandy 的名字交給 Joyce。

「第三位人選」的問題總算是解決，很快便到了出發成都的那天。

如我所料，直到在機場辦理登機手續的櫃位才再見到阿 Kim，她對我的態度當然是非常冷淡，連眼神接觸也刻意迴避，雖然我內心滿不是味兒，但一想到由這刻開始我們就會捆縛在一起活動，朝見晚見，儘管她對我不瞅不睬，可以一連幾天對著女神還是叫我雀躍不已。

這使我油然回想起讀書時期一個暑假，參加遊學旅行跟 Vivi 編成一組的那次，事隔多年的今天竟又一次經歷，原來仰慕之心的確能夠令人感覺變年輕，難怪現在有那麼多師奶愛上追韓星。

那年的遊學旅行之後，我和 Vivi 就發展成一對情侶，不知這次出差之後，我和阿 Kim 會變成怎樣呢？

鑑於「川泓」的《公幹外遊指引》，一般職員（即 VP 以下的職級）出差目的地之飛行航程要超過六小時才可選乘商務客位，由香港飛成都的航程約三小時，所以只屬投資主任的 Sandy 就要坐經濟艙，而我和阿 Kim 則可以坐商務艙。

登上飛機時，阿 Kim 望到一排排的座位，臉色即時一沉，問：「點解個位咁嘅？乜無其他機揀咩？」

原來是我的蠢秘書 Joyce 在訂機票時沒有選搭較新款的飛機，現在我乘坐的「A320」，是舊式兩位相連俗稱「假 J」的格局，而不是新款可作全躺式坐姿的小包廂設計。

「梗係 Joyce 佢訂機票時無留意到飛機型號啦，條友做嘢不褸都咁鬼大意，我返到去會話佢架啦！」我雖以責備的語氣道，心卻稱讚著 Joyce，竟錯有錯著給我造就一次跟女神「手臂貼手臂」的機會！

阿 Kim 在座位安頓下來便拿出 iPad，然後一聲不響的審閱文件，她一副聚精匯神的表情，恰如一道「Do Not Disturb」的標示，我雖百無聊賴卻未敢上前挑戰打擾，唯有亦翻看一下基金會 Presentation 的資料來打發時間，可是我實在沒有試過跟她像這般近距離的「排排坐」，我心根本不能靜下來，還忍不住不時偷看著她，只見她長長的睫毛、高高的鼻梁和尖尖的下巴，無一不精緻絕倫，光線從後面的機窗射進來，將極秀麗動人的半側臉龐映照得像白絹一樣亮澤細滑，不禁使我看傻了眼，更暗暗驚歎一句：「剪影的你輪廓太好看！」

從來沒有試過在機上沒有𥄫過任何一位空姐，亦沒有試過全程乖乖釘在椅子上連洗手間也沒有光顧，這程我願坐一輩子的機終於都降落在「成都雙流國際機場」，我們再經過一輪在水洩不通的公路上蝸步龜移的車程，到達下榻的酒店時已是晚間了。

第二朝，我們用過不太可口的早點後，大約八時就到了位於「天府廣場」附近一幢美輪美奐名為「萬馬中心」的商業大廈，這裡是「萬金泰集團」的總部，亦是「萬家傳愛基金理事會」的辦公室。

根據理事會秘書處給我們的通知，他們會在八時正就開始逐一接見獲邀進入第二輪的公司，我們「川泓」在名單上的次序排第二，所以排第一的公司此時已在會議室中。

等待接見的感覺是難受的，我們在會議室門外的梳化等了又等，最初以為頂多只會等一小時，但隨著一分一秒的過去，在喝完不知第幾杯咖啡再望手錶已是十時，這刻，名單上排第三的公司代表亦到了場，我們兩班人登時你眼望我眼，都難掩臉上湧起的尷尬之色。

因為大家都心知肚明，這樣的 overrun 說明了排第一的公司，跟理事會有著說不完的事情，而理事會亦肯將心神和時間，全都放在他們的會面上，我不知道實際有多少間公司能夠入到第二輪，但理事會不可能每間都像這般去接見，所以就代表排第一的公司已經勝券在握，而往後進入會議室的公司們，看來都只是陪跑罷了。

不過「陪跑」仍是「有得跑」，只要理事會未判「川泓」輸，我亦不會放棄。

十時半，會議室的大門終於打開，兩女一男一字排開的走了出來，三人從外表來看都知道是出類拔萃的人物，兩女穿上整齊的行政套裝，身形皆高䠷玲瓏，樣貌同樣秀色可餐，膚色卻一位白嫩嫩，另一位則黑黝黝，盡顯兩種截然不同的動人氣質，是代表著知性美和野性美的白領麗人。而中間的男子年紀不過三十五、六，面目俊俏，體格修長英偉，將身上一套西裝撐得挺拔，活脫脫彷彿從男士時裝雜誌走出來似的。

那男子一看到阿 Kim，便走過來打招呼，笑道：「好開心竟然喺度見到你喎！」

一直面無表情的阿 Kim，見到他竟隨即笑了一笑，道：「入去見咗咁耐，我都估係你架啦。」

我呆了。

阿 Kim 的一笑，猶如一道暖流，叫人如沐春風，卻頃刻間冰封了我的心。

記憶中，我好像未曾見過阿 Kim 如此笑過。

那男子的目光向我和 Sandy 一瞟，又好奇問：「呢啲係你『川泓』啲同事？」

「係呀。」阿 Kim 點一點頭，再道：「等我同你介紹啦，呢位係負責呢單 Tender 嘅 Team Head 卡西，另一位係佢 Team 嘅投資主任 Sandy。」

那男子一邊向我遞上名片，一邊禮貌地笑道：「卡西你好，我都係呢單 Tender 嘅負責人，我係代表『高瑞』嘅 Mike Yip！」

（待續）

唔係輸俾佢下話

天敵終於出場

Mark哥

唔好寫到呀kim已經比Mike yip 食左阿

似係

mike yip終於出場
期待卡西點搶單生意返泥

應該係間公司個負責人係女 卡西食左佢

不過目前睇，mike yip呢方面戰力都勁過卡西睇泥卡西要爆發小宇宙先得

kim都比人紋左身

大魔王

唔會啦 比MY紋左身既女人 MY都唔會理

MY 出場，希望可以激發卡西嘅鬥志

第一百四十二話：一夫當關

這刻站在我面前的男人，就是 Mike Yip。

就是 Vivi、Miss Ho 和姚甄梓綸不約而同視他為最愛的那個，我一早已認定的「天敵」－ Mike Yip。

他比我想像中更溫文有禮、更翩然俊雅，卻使我對他倍感討厭！

最重要是我女神阿 Kim 在他的面前，竟然呈現出本來就屬於她這般年紀、卻不曾有向我展露過的少女旎態。

我多麼的渴望，剛才阿 Kim 的一笑，是對我而發。

「『川泓』的代表都到齊了嗎？準備好就跟我進來吧！」一位理事會的秘書小姐忽然從會議室的大門走出來，以國語朗聲道。

「咁我唔阻你哋啦。」Mike Yip 隨即向著阿 Kim，道：「你未返香港架呵？不如今晚一齊食飯再傾啦！」

「好呀！」阿 Kim 爽快答道。

聽二人交談的內容和語氣，我敢肯定 Mike Yip 至今仍未「食」到阿 Kim，之不過如果他們今晚真的去單獨吃飯的話，那就很難擔保了。

我豈能眼巴巴看著女神落入 Mike Yip 的手中而坐視不理，便急急跳出來，拍一拍他的肩膀，裝友善地道：「好提議喎，難得我同你一見如故，又他鄉遇故知咁，我哋一於就今晚一齊食飯，到時再慢慢傾。」

我未等 Mike Yip 的回覆，再匆匆吐出一句：「我有你卡片，開完會再搵你！」就立即把阿 Kim 向著會議室門口的方向推去。

Mike Yip 已在我的圈子中出現，他除了已釘上了我女神阿 Kim，亦是我爭取基金會開戶的對手，面對著這個「天敵」，我沒有退縮的餘地，因為我很清楚，如果我要繼續在這個圈子中生存，我就必需要戰勝他，即是阿 Kim 不僅不能被他碰，基金會的 Account 我也一定要拿得到手。

但不得不承認，Mike Yip 在中環這個「肉食森林」中是極超卓的「捕獵者」，他的獵物遍布社會各個階層，而且又是國際頂級投資銀行「高瑞」的天之驕子，我不禁問自己，我真的能夠戰勝他嗎？

我邊想邊走，不經不覺秘書小姐已帶我們穿過了一條走廊，推開盡頭的一道大門後，才正式進入跟理事會會面的會議室中。

這裡大得令人有點兒不知所措，我忍不住環顧四周，正門向著的一邊是一排樓高達三層的落地玻璃，居高臨下可一覽成都市中心的景色，大有「大地在我腳下」之感，基金會的理事們疏疏落落坐在議事大廳中的「U」形玻璃會議桌，約距離十米處則放了供被接見一方的桌子和椅子，會議室其餘三面牆壁都裝有超巨型屏幕，正播著我已提交給秘書處的 Presentation 之影像。

如此充滿霸氣的排場，實在要有無窮的財力和無盡的空間才能辦到，相信現今只有大陸的巨企可以吧？

坐在會議桌的正中間，一個方面大耳，臉色紅潤，年約四、五十歲的男人，用中氣十足的京腔國語，道：「我是『萬金泰集團』董事長兼行政總裁，也是『萬家傳愛基金會』會長萬應，歡迎來自香港『川泓』的代表，請三位坐下吧。」

我跟著名牌的位置就坐，基於我是本次 Tender 的負責人，所以阿 Kim 和 Sandy 皆坐在我左右兩側。

坐低後，阿 Kim 便道：「感謝萬董事長和基金會各位理事給我們這個會面的機會，我是『川泓金融』的董事總經理 JY，以下我會將時間交給這項目的負責人卡西，他會為大家詳細介紹我們的建議書．．．．」

阿 Kim 的國語也挺流利，不過輪到我 Present 時也說得不錯，這全靠我在讀大學時溝過不少台妹的原故。

我一張一張 Slide 講解著我的 Presentation，從在座各位的眼神可以看得出他們對我的表現是欣賞的，總算沒有白費我的努力，事情的進展本應相當順利，但千算萬算，我卻算漏了一個臨場的不確定因素。

就是 Sandy。

Sandy 跟我們由香港來到成都全程都沒太多發言、也沒太多動靜，而事實上，我帶她來純粹是為「湊夠人數」罷了，所以只要她乖乖的坐在這裡，一直做回平時在公司慣做的那件「擺設品」，在我心目中已是達到了目的。

但不知為何，當 Sandy 踏進會議室坐下來之後，她就變得非常奇怪。

由阿 Kim 說開場白直到現在我 Present 的過程中，Sandy 竟把枱面上的筆筒放在手中玩弄，更一時貼近到眼睛細看，一時又放到鼻子嗅著。

我不明白為何每人的面前都放著如此破舊的筆筒？更不明白為何 Sandy 一見這個爛筆筒就著了魔一樣？愛不釋手的程度像一個幾歲孩童玩著最心愛的玩具無異！

要知道這是一個極嚴肅的會議當中，「川泓」能不能取得基金會差不多達一億港元的生意，全是眼前一班尊貴的理事之決定，但在此時，我們的代表團其中一位同事，卻在席間不停地玩著枱上的筆筒。

試問理事會的人會怎麼想？難道「川泓」的人都是傻的嗎？

我竟然親手放了 Sandy 這個「計時炸彈」在身邊！

阿 Kim 也察覺到 Sandy 的異樣，可是她們的座位被我分隔開，不能直接阻止 Sandy ，而坐在 Sandy 旁邊的我又在 Present 中，故此我只能有意無意的用手踭碰撞她，作為對她無聲的警告。

然而，我撞了 Sandy 的手臂好幾次，而且一次比一次大力，非但沒有令她停下來，她還竟連我那邊的筆筒也拿來玩，她完全是瘋了！

一直以來我付出那麼多，又冒充冼 Sir 混入「拔道」教書來巴結 Angie，全是為了基金會的 Tender，盡全力的情況下輸掉我無話可說，但如果是因為 Sandy 忽然「跳線」而弄砸的話，我怎也不會甘心！

既然我阻止不了 Sandy，那麼我唯有做會議室中最觸目的一個，下定決心後就豁出去站起身來，走到「U」形會議桌中間，然後將剩下來要 Present 的資料故意說得要多激昂有多激昂，務求令眾人的視線全都吸引到我身上，來掩護 Sandy 的失常行為。

越說越激動的我，感覺自己有如站在「林肯紀念堂」前，演說著《I have a dream》的馬丁路德．金。

當我說完最後一張 Slide 之後，坐在萬應旁邊，是整個理事會中唯一的女性，她先拍了幾下掌，再道：「好精彩，真是好精彩，我很久也沒試過聽一個那麼振奮人心的 Presentation 了！」

我深深鞠一個躬，由衷地道：「謝謝！」

「但精彩歸精彩，再精彩的演說只是包裝而已，不代表你們的建議沒有問題。」那女人接著又道。

一聽她這樣說，我連忙收起興奮的情緒，再抬起頭來打量著她。

只見年輕的她皮膚白皙，五官靈巧，尤其雙眸大而清澈，留有一頭飄逸的長髮，又穿上一件質感輕薄的洋裝碎花裙，荷花領在胸口的位置被微微撐起，估計上圍應該略有看頭，充滿青春氣息的打扮和天生的娃娃臉，令她散發著濃厚的少女氣質，可謂是拘謹古板的理事會中一隻可愛清純的「小精靈」。

再看豎在她前面的名牌寫著「萬金泰集團副總裁．萬家傳愛基金會理事長 － 萬靈」，便猜想她應該跟「萬金泰」的董事長萬應有親屬關係，才給她這兩個職位來打發時間吧？

萬靈臉色突然一沉，提高嗓子質問：「你們竟然建議用四六比來購買股票和債券？這個比例在所有入圍公司的建議中是最進取的，難道你們不知道全世界的股票市場現在都經歷著大熊市？這個入市策略你們真的有考慮清楚嗎？你們有沒有評估過我們可接受的風險是多少？或者，你們已經忘記我們只是個慈善基金？」

別看萬靈一副養尊處優的千金小姐模樣，她發問起來詞鋒尖銳，看來現在來自中國的富二代大多接受國外的頂尖教育，全都已培育成外內兼備的企管人才，我剛剛還稱她當副總裁和理事長是為著打發時間實在太看小她了。

這隻外表可愛的「小精靈」原來一點也不可愛！

萬靈的提問我怎沒有一早想過，我就是太清楚這次 Tender 的大熱是「高瑞」，「川泓」要跟「高瑞」競爭根本和「南華」挑戰「皇馬」沒差兩樣，從任何一個角度來看都是以卵擊石，所以如果不兵行險著的話，我們就肯定連一丁點的勝算也沒有。

「我們就是比所有對手都想多一步，才有這個建議。」我吸一口氣，腦海閃過閉關所修的內容，再不慌不忙地道：「首先，眾所周知『萬家傳愛基金會』是國內民營巨企『萬金泰集團』旗下的慈善基金會，所以基金會的發展除了關係到國家的公益事業之外，亦對其他同類型的基金會發展和趨勢具有指標性作用，現時基金會的營運開支完全是倚賴母公司的捐贈，但有沒有想過萬一母公司的盈利狀況出現波動，基金會的運作就會大受影響，有見及此，我們建議比較進取的投資策略，是去增加基金會非捐贈性收益比例，也是為了推動其他基金會踏出建立獨立財政及營運模式的一步作示範，以合符國家對公益事業政策中『持續』、『健康』、『穩步』的三個發展大原則。

另外，雖然環球股市一直向下調整，不過總體經濟因素都是良好，基本面沒有出現大規模的結構性問題，可定性為一個週期現象，所以，我們就要在牛市來臨之前早著先機趁低吸納，正如巴菲特的名言：『別人恐懼時我們貪婪，別人貪婪時我們恐懼』，別忘記剛才我說過『川泓』有三個『I』，第一個『I』指『Intelligence』，就是我們的專業團隊，會嚴選一些被低估的優質股票來購買，加上你們的戶口會由我卡西全權負責，我保証，經我手幫你們投資的股票如果做不到年回報 120%，我會立即辭職！」

現時我 VP 合約中的「魔鬼條款」列明，要取得 $120,000 月薪，我所管理的戶口年回報必需達到 120%，如果回報不達標便會原用我舊合約的人工，即是 $12,000，所以我對萬靈誇下海口的所謂「保証」，只是一次順水推舟罷了，做不到辭職亦沒甚麼大不了，我不信現時我卡西找不到一份月薪高於 $12,000 的工！

我說罷，整個會議室都鴉雀無聲了好一會，首先再開腔的也是萬靈，她緩緩地道：「你的確是一個頂級的推銷員，你的話真的打動我，你們的建議書也是眾多公司中最用心做的。」

又隔了半晌，萬靈終於吐出最關鍵的一句：「可是，我仍不能將我們的基金交給你。」

她的說話，猶如一個鐵錘重重的擊在我胸口上，我即時咬緊牙關，強抑壓著內心頃刻間升起的那種頹然感和失敗感。

「我亦可以老實跟你說，在我們計劃招標的時候，『高瑞』一直是我們屬意的公司，而公開的招標程序是一個示範過程，目的是要提高慈善基金運作的透明度，好讓其他同類型的基金會可以借鏡，所以，剛才你說的國家對公益事業發展政策其實應該有四個大原則，第四個就是『透明』。」萬靈頓了一頓，再歎道：「卡西，你是個人才，『川泓』也是家好公司，只怪你們這次的對手真的太強，根據我們這次招標的評分準則，『高瑞』在『國際經驗』和『管理架構』這兩個領域中已經可以拿滿分，我現在告訴你這些，是希望你們有心理準備，到正式收到通知結果時不要太失望。」

完了，一切已經完了，連基金會的理事長都這樣說，我還可以怎樣？

「高瑞」註定是勝過「川泓」，Mike Yip 亦天生吃定了卡西。

「此言差矣，此言差矣。」Sandy 在自己的座位，一邊玩著筆筒一邊叫道。

Sandy 這個「計時炸彈」，終於要爆了！

（待續）

唔知server係咪有問題，好似出唔到張圖

睇到

停係呢個位真係好緊張

但又要等到下星期二

Sandy應該係叻女嚟嘅
又要等成個禮拜

Sandy睇黎好有料

果幾個舊筆筒應該有啲野

好想知

好看！

仲有冇

好緊火

點解係呢個位停😭

又要下星期二屌

又live左

疫情期間好應該加文

老實講，我自己都寫到好緊張

咁你快點催自己出文啦

Kim 個名縮寫係JY

唔通係叫金正恩？

有文了今日

終於到星期二

笑咗

出文啦笑

最後衝刺啦

文呢

唔急

第一百四十三話：竹之情

萬靈的面色變得極難看，向我沉著嗓子，道：「你剛才所說的專業團隊，就包括你旁邊玩筆筒足足玩了一整個會議的那位？」

我頓時語塞，不懂怎樣回答是好。

「可能大家覺得我剛才不斷地玩這個筆筒是很不尊重，甚至認為我是傻的，但我實在是太好奇，究竟是誰將這些筆筒放在枱上？雖然我肯定不是理事長你的意思吧？」Sandy 用極純正的京腔國語道。

Sandy 這句話，比起我認識她以來聽過從她口說出的字數總和還要多，我亦想不到原來她的國語是說得那麼好，這種程度簡直跟 Native Speaker 一樣，莫非她平時不多言是因為廣東話不是她母語之原故？

這刻，我才發覺，原來作為 Team Head 的我，我對我的下屬太不認識了。

「哼，我雖然是理事長，但也不會連這些雞毛蒜皮的事也要我理吧？」萬靈語帶不屑，冷冷地道：「還有，現在是基金會的招標會議，如果你再說一些跟這次招標無關的東西，我就請你立即離開！」

「你覺得無關？我覺得是非常有關！」Sandy 加強語氣，賭氣地道。

Sandy 越說越瘋癲，我都不知如何「收科」了！

萬靈已被 Sandy 氣得臉蛋兒都鼓脹起來，眼看她要開口趕 Sandy 出去之際，旁邊的萬應卻突然提一提起手阻止萬靈，再向 Sandy 問：「為甚麼你覺得有關？」

Sandy 終於捨得放低手中的筆筒，徐徐地道：「很久很久以前，有一個英國人，他在市郊買了一間非常古老的屋，當他拆屋蓋新房子的時候，挖掘其間在舊屋地底發現一批疑似中國的古物，英國人自覺執到寶，便將這批古物交由一家享負盛名的拍賣行進行鑑定，鑑定結果指這批古物中的瓷器和玉器是仿古物，都是便宜貨，其中有一堆充滿裂紋的破爛竹筒更評為毫無價值的垃圾。

英國人知道結果後很失望，便連同一大堆舊傢具和雜物，贈予當地一班熱心志願人士新辦的兒童慈善機構，英國人的這批贈品，總算解決了這小機構的燃眉之急，而這堆爛竹筒，就用作為兒童繪畫時放蠟筆的筆筒。

又過了好幾年，一個來自中國的慈善基金會參觀這家小機構，得悉他們因嚴峻的財政壓力，正面臨倒閉的命運，基金會的老會長二話不說，立即開了一張十萬英鎊的支票給機構的負責人，負責人當然是感激流涕，連忙問老會長有甚麼可以報答他，老會長婉拒，但負責人還是堅持，那時老會長在簡陋的班房中看見一筒又一筒蠟筆，只好對負責人說他想要那些兒童用過的蠟筆作為紀念，最後，負責人便將蠟筆、連同一堆爛竹筒全送給老會長。

因為這張支票，小機構渡過了難關，往後更發展成為一間推動全球保護兒童及兒童權利工作的國際機構，而那堆爛竹筒被老會長帶回國後，他有位熟悉古董的朋友看到，覺得這些竹筒很有趣，經他仔細確定後，証實原來是有逾三百年歷史的清朝文房古董，而且出自名家手筆，是價值不菲的寶物，並非如拍賣行說的一文不值。」

「你不是想告訴我面前的這些筆筒，就是那堆清朝文房古董吧？」萬靈脫口叫道。

Sandy 搖一搖頭，歎道：「我未能確實，因為剛才我說的是一個一直流傳在竹雕古董界的傳說，裡面並沒有提及過那些竹筒是怎樣的竹筒，而且這故事還是我婆婆告訴我的，情節中有多少是真、多少是假也無從稽考。」

萬靈雙眼睜大如乒乓球般瞪著 Sandy，嚷道：「甚麼？你不確實？那麼你說出來幹嗎？而且，我好像還沒有聽出你說的跟這次招標有甚麼關連？」

「這故事帶出三點是跟你們決定中標者有莫大的關連。」Sandy 托一托眼鏡，再道：「一，國際品牌富有國際經驗，亦有完善的組織架構，但未見得一定可以看清楚每一件物件的真正價值，例如故事中的拍賣行一看到那堆筒子是竹製，有別於他們當時慣常所認識中國古董的材質，便武斷地評之為垃圾，令客人蒙受損失，二，再小的機構，只要有好的領導和員工，加上伯樂襄助，假以時日，亦有條件發展成為巨擘，在他們所屬的領域中發光發熱，三，唐代大文豪韓愈說過：『世有伯樂，然後有千里馬』，名句中的伯樂找到了千里馬，而故事中的伯樂，就得到那些珍貴的古董竹筒，所以，有時你以為只是幫別人一把，到頭來的結果可能會叫你喜出望外呢！」

我大力的點頭，表示極之認同 Sandy 的話。

萬應拿起自己面前的筆筒，神色凝重地道：「這些筆筒從表面來看都只不過是尋常不過的爛筆筒，究竟是甚麼地方提起你的注意？從而令你說出這個故事？」

「當我進來看見這些爛筆筒時，起初只是覺得有點奇怪，心想：『為甚麼要放一些跟這裡氛圍完全格格不入的筆筒在枱上呢？』，之後，我便隨手拿起來看，發覺雖然這筆筒破舊不堪，裂紋密鋪，但細心觀察，原來竹面上刻有一個老人正被人抬著的圖案，見他身形瘦削，樣子慈祥，長有兩條蓋著面頰的長眉，一副得道高僧的模樣，哪裡不是『長眉羅漢』？我內心登時暗暗一驚，想進一步証實，隨即再拿起旁邊另一個筆筒來看，這個刻上的圖案則是一個駝背老人，握著手杖雙腿浸水正在渡江中，位置距離彼岸已不遠，從他的表情看來好像為自己快要登岸而露出欣慰之神色。」 Sandy 頓了一頓，再語帶猶豫的道：「這兩個筆筒上的竹雕圖案，分明就是一幅畫的其中兩部分，而我應該是知道這是甚麼畫來．．．．可是．．．．可是我看到的兩個筆筒都沒有找到雕刻者的簽名．．．．又有可能簽名的位置剛巧被弄損．．．．所以．．．．剛才我唯有答理事長．．．．我仍未能確實．．．．」

「有趣，有趣，你這樣說反而更勾起我的好奇心。」萬應「哈哈」的笑了兩聲，又道：「未確實就現在來確實吧，你就把我們那邊的筆筒都拿去，看看可否拼出一幅畫來？」

Sandy 聽到萬應的提議後，連忙彈了起身，興致勃勃將放在眾人面前的筆筒都收集起來，然後蹲在「U」形會議桌圍著中間的空地上，嘗試把各個不同的筆筒合拼起來。

全個會議室的人都屏著氣息，一聲不響靜靜地看著 Sandy，只見她花了十數分鐘的功夫，漸漸呈展在眾人眼前，是一幅由幾十個筆筒拼揍而成的長方形畫作。

當 Sandy 將手上的一個筆筒放進最後一個空位時，當堂禁不住興奮的叫了一下，高聲嚷道：「十八個羅漢加上三個童子，分『未渡者』、『方渡者』和『已渡者』三組渡江，人物形象生動，構圖極具含義，果然是北宋名畫家李公麟的《羅漢渡江圖》，假一賠十！」

「剛才你不是說是清朝的文房古董嗎？怎麼現在又變成了北宋？」萬靈一聽到有對不上的地方就急急質問著。

Sandy 一邊凝望著地上的竹筒，一邊道：「李公麟的《羅漢渡江圖》是畫作，幸存到現世的原畫有部分已損毁，所以現今還可以看到的羅漢就只剩下十五個半，而這刻在大家眼前一幅完整的《羅漢渡江圖》，應該是後來有雕刻家摹刻李公麟的原作而成，見雕工精妙絕倫，將平面的畫作以浮雕手法，栩栩如生的刻畫在竹筒表面之上，如此擅長人物雕刻技法的，我猜是出自清朝嘉定竹刻名家蔡時敏之手。」

「哦？那麼依你所見，這些筆筒會值多少錢？」萬應追問。

「蔡時敏死時年僅四十九，所以傳世作品一直不多，而這竹雕又將李公麟《羅漢渡江圖》的損毁部分重現出來，加上竹筒背後又有一個流傳已久的傳說，從來古董的估值要看三方面，稀有程度、考古價值和故事包裝，不用多說這些竹雕三方面都俱備，怎不成為全球收藏家爭相搶購的目標？」Sandy 深呼吸一下，再正色的道：「以之前一件清代竹雕名家顧珏的竹雕筆筒作品便拍出了過百萬美金的高價，地上這些筆筒保守估計，肯定超過一千萬美金！」

眾人忍不住「呀」的驚呼了一聲。

我也驚歎著 Sandy 對古董鑑定的淵博知識和歷史文學的深厚修維。

我回想最初知道 Sandy 是我 Team 的組員時，聽到她說自己在大學裡修中國歷史和考古，還暗地裡譏笑著跟金融完全是風馬牛不相及，現在真的非常慶幸有她在隊伍當中，才能靠這些一般人不會留意到的爛筆筒，在劣勢之中力挽強瀾。

「計時炸彈」在重要關頭，竟變成了「川泓」的「秘密武器」！

這次輪到了萬應拍掌，笑道：「單單聽你們兩位的說話，我便相信你們團隊每一位都是傑出的人才，一早有聽聞過『川泓』的董事總經理年紀輕輕但領導能力超凡，果然所言非虛！」

阿 Kim 微微彎一彎身，表示謝意。

「我想，該到我說我所知道有關這些竹筒的事了。」萬應收起笑容，呷一口茶，再緩緩地道：「我老爹就是『萬金泰集團』和『萬家傳愛基金會』的創辦人萬馬，他生前很喜愛收藏竹品，他這個嗜好我也不清楚是從何時開始，我有問過他有那麼多類型的古董，為何偏偏獨愛竹？他答我：『寧可食無肉，不可居無竹』，其實我不太同意，『竹』和『肉』怎可能是『竹』要緊呢？沒『肉』連力氣也沒有，又怎能對抗敵軍？在戰場上殺敵呢？

記得有一次，老爹將剛買回來的收藏品放在辦公室中，我見又是一些破破爛爛的竹製品，忍不住問究竟這些東西是否真的值錢？老爹笑了一笑，然後答我：『愛竹之人是欣賞竹的風雅、竹的高尚，如此清高而不受誘惑的特質，又豈能用金錢去衡量？』，我當時笑而不語，心想：『總之老爹你喜歡就好了』。

直到老爹辭世之後，這些竹筒在我來說，本應只是用來裝著我對老爹思念之情的容器，經過今天之後，原來也是盛滿了老爹好善之心的載體，我想我開始明白他曾經對過我說的話，而我亦差一點就做了故事中的那個英國人呢。」

萬應轉頭向著萬靈，又道：「妹妹，之前我們搬進這幢以我們老爹命名的新大樓時，你問我為甚麼連這些舊東西也搬過來，現在你知道為甚麼吧？」

萬靈嚴肅地點點頭，應了一句：「大哥，我知道了。」

原來萬應跟萬靈看來年紀差距甚遠，卻是兄妹的關係。

在會議完結時，我們三人離開會議室之際，萬應站起來，感激地道：「不論這次招標的結果是怎樣，我本人萬應也非常感謝『川泓』的團隊，你們已經令我得到比想像中的更多了。」

雖有萬應的這句說話，但不代表我們「川泓」已拿到了基金會的戶口。

在未知道招標的最後結果之前，另一場跟 Mike Yip 的正面衝突便隨即展開。

就是 Mike Yip 本來約了阿 Kim，我卻死命要跟著去的那頓晚飯。

我視為「女神保衛戰」！

（待續）

9up無極限

吓 冇啦.........

高質高質

卡西唔係全部9up架，你Google 下蔡時敏十八羅漢啦!

作者先最撚勁, 咁嘅野都知

樓豬對古今中外唔同文化都有好多墨水, 之前古校長沖茶個篇，睇完之後我真係去左睇明前龍井

係， 好似九唔搭八嘅野都可以關聯埋一齊

只可以講樓豬好有心機去搵資料令個故更加好睇

第一百四十四話：女神保衛戰

大概阿 Kim 沒想過我和 Sandy 會在基金會會面中有如此神勇的表現，會議後見她春風滿臉，還主動提出今晚大家要穿得好一點去吃些好東西，以慰勞一下我們。

我希望阿 Kim 的歡顏，不是因為今晚約了 Mike Yip 的原故吧？

既然阿 Kim 都開了口，我便替老闆致電給 Mike Yip 跟進，當他知道飯局由本來的「撐枱腳」變成了「慶功宴」後，也立即變陣，說他的團隊也想要慶功，不如兩 Team 人一塊兒搞，帳單分兩份，酒水他全包，無問題的話他負責訂枱。

我看不穿 Mike Yip 心裡盤算著甚麼，但成都不是我主場，霎時之間我不知道可以在甚麼地方搞慶功，亦想不到其他更好的提議，就只好讓他去安排。

回酒店稍作休息，梳洗更衣過後，近黃昏時分便跟阿 Kim 和 Sandy 在酒店大堂會合，再一起打車前往 Mike Yip 選好的地方。

阿 Kim 來到的時候，當堂令我眼前一亮。

平時見阿 Kim 都是拘謹的上班裝束，這次是我頭一次看到她以便服打扮，只見她一襲湖水藍色的掛脖連身裙，將晶瑩鎖骨、光滑肩膀和纖幼玉臂構成的優美曲線，一氣呵成地展露出來，以她一貫上半身惜金如玉的保守作風，這種性感相信已是她能接受的最大極限，但她的上圍實在太過豐滿了，即使深藏在鬆身裙內，胸脯位置的皺摺布料仍凸現出兩團沉甸甸的渾圓輪廓，及膝裙腳下又是一雙雪白修長的美腿，踏著跟裙一樣顏色的五寸高跟鞋，每走一步，乳球便震撼的迴盪一下，我心亦跟隨著緊張的急跳一下。

我懷疑，我心臟能夠負荷得到跟阿 Kim 吃完一頓飯嗎？

依照著 Mike Yip 提供的地址，我們到達一個叫「寬窄巷子」的街區。

下車時，地上的石板仍披著夕陽的餘暉，驟眼看以為這裡只是一個普通的舊區，但沿步行巷子一直走進去，發覺老街兩旁的「四合院」都已改裝為極具格調的酒吧和餐廳，與路邊的傳統茶座形成強烈的對比，一方面呈現著古蜀老城區的「慢生活」，另一方面演繹著年輕大都會的「快節奏」，看來將「矛盾」放在一起結果也不一定是「對立」，能適得其法把兩種極端融合為一，更能打造出獨一無二的特色。

走了好一會，終於找到 Mike Yip 所訂的地方，果然又是一間「四合院」，門外灰色磚牆上的氧化鐵招牌雖然中英對照刻著「日與夜 Day & Night」，但這裡卻是吃川菜的酒家，穿高叉旗袍的知客知道我們是 Mike Yip 的賓客後， 便帶我們進入宅門內，穿過一個有玻璃天幕覆蓋的庭院，後面樓台上站著幾個穿戲服的花旦正唱著京劇，四周洋溢濃烈的藝術氣氛。我們繼續向前走，沿「四合院」的「正房」內之樓梯登上二樓，就見走廊其中一間廂房大門旁邊掛了一個顯示屏，上面寫著「JY & Yip」。

「屌！訂間房食飯啫，駛唔駛『你的名字、我的姓氏』呀？家陣結婚咩？」我暗地裡不屑地罵道。

知客推開大門後，便見寬敞豪華的廂房中吊有一盞黑色水晶吊燈，吊燈的正下方則放了一張巨型圓枱，圍著圓枱放了六個位子，Mike Yip 一早已坐在其中一張恭候著，看我們一來就連忙站起身，堆起笑容連說幾聲「歡迎」，裝模作樣走出來迎接，實情竟將阿 Kim 帶到他旁邊的座位去。

見狀，我當然立刻追上前，心想好歹也要坐在阿 Kim 的另一邊，可是 Mike Yip 團隊中那兩位皮膚一黑一白的女同事，不知從哪兒忽然跳出來擋住我去路，再故意借跟我攀談，把我夾到阿 Kim 和 Mike Yip 對面的位置坐下。

我終於明白為甚麼 Mike Yip 要兩 Team 人一起吃飯，他就是要找「黑白無常」來對付我，以製造跟阿 Kim 單獨相處的機會。

經自我介紹後，原來「黑無常」叫 Tyra，「白無常」叫 Whitney，真想不到連英文名也可以人如其名。換作是平時，被兩位像她們般樣貌標緻、身材曼妙的美人主動纏上，我當然是求之不得，可是現在，我卻很清楚她們的意圖。

完全是不明所以的 Sandy，見大家一陣狂風掃落葉的坐了下來，亦只好走到剩下唯一空位處就坐。

眾人安頓好後，侍應們便殷勤地替我們倒酒和上菜，川菜都以麻、辣、鮮、香為主調，而且內地宴會重視派頭，不消一會，巨型桌面都被大大小小的冷盤熱葷放得滿「枱」紅，頓然麻香四溢，叫人食慾大開。

席間，Mike Yip 見阿 Kim 將一條又一條的辣椒放進口中，嘖嘖稱奇的道：「JY，你都幾食得辣架喎！」

「我爸爸係韓國人，我都算係食辣嘢食大架。」阿 Kim 答。

原來阿 Kim 有韓國血統，怪不得她姓 Kim，皮膚又特別白。

「我訂枱時都擔心啲嘢會唔會唔啱你食，不過又諗無理由嚟到四川唔試下啲正宗四川嘢。」Mike Yip 口甜舌滑，笑道：「最重要係，我對『辣妹一定食得辣』嘅定律深信不疑！」

見阿 Kim 被 Mike Yip 逗得「吱吱」地笑的情景，弄得我滿不是味兒。

可恨我跟 Mike Yip 和阿 Kim 隔了一整張圓枱的距離，根本無法加入他們的話題，繼續遠觀著 Mike Yip 向我女神發動一浪接一浪的攻勢實在不是辦法，看來要打開目前的缺口，就只能靠我的酒量一拼！

「服務員，四川有甚麼名酒？」我忽然舉手問。

「四川出產被評為名酒的共有六種，分別是『五糧液』、『劍南春』、『瀘州老窖』、『全興大麯』、『沱牌麯酒』和『郎酒』，合稱『六朵金花』，客人你想點那一種？」女侍應如數家珍的答。

「今天那麼高興，我當然要六朵金花，六朵齊開！」我口出豪言的嚷道。

Mike Yip 即時停住了說話，臉色微變，向我問道：「卡．．．．卡西．．．．乜你飲中國白酒架咩？」

「我未試過架，不過你頭先話無理由嚟到四川唔試下啲正宗四川嘢嘛，川菜配川酒，點睇都係 Perfect Match 啦！」我笑道。

未幾，侍應已將眾人面前的小玻璃酒杯一一倒滿，我隨即拿起來，說了一句「先飲為敬！」，便把小杯中透明如水的酒一口乾掉。

這是我第一次喝中國白酒，只是小小的一杯，味道濃烈質感濃厚就像將「模型膠水」直接澆進口中一樣，當高醇度的酒精從喉嚨沿食道滑下時，更感到五臟六腑頃刻間一同焚燒起來，要知吃了一整晚麻辣菜式，早已燙得胃火熾盛，這時又吞下另一團火，兩團火在身內猛烈地翻滾著，刺激得登時眼水直流，腦袋一陣天旋地轉。

現在，我知道為甚麼當 Mike Yip 見我一連氣點了六瓶中國白酒時，他神色變得如此慌張。

一小杯已是這樣，一整瓶怎可能會喝得完？

我們還有六瓶呢！

但我已別無他法，當侍應已迅速地為我把小杯再添滿後，我又立即舉起杯來，向著 Mike Yip 道：「葉總（孽種），今次能夠同你交手跟你學嘢，我真係好榮幸，我哋乾杯！」

說罷，我再將酒倒進口中，心裡狠狠下定了決心，跟自己道：「想食我女神？除非隊冧我先啦！」

Mike Yip 堂堂一 Team 之首，豈能一而再、再而三的逃避，見我已連乾兩杯，亦只好把自己面前的白酒勉強喝掉。

利用『六朵金花』，我終於重新奪回餐桌上的主導權，酒量不佳的 Sandy 已退下火線先回酒店休息，剩餘的其他人經烈酒催化後都變得亢奮起來，尤其是 Mike Yip，因為我不斷胡亂找個借口向他敬酒，只見他已被灌得面紅耳熱，領帶早就鬆開的喘著氣，跟之前一絲不苟、風度翩翩的形象有很大差別。

又喝了好一會，半醉的 Mike Yip 忽然舉起小酒杯，向阿 Kim 豪邁地笑道：「JY，我都要敬你一杯，全個金融界都知道呢次基金會單標只係做場戲，個 Account 一早就內定咗畀我哋『高瑞』做，我都唔怕同你講，今朝早個會根本就似 Commencement Meeting 多過 Tender Interview Meeting，所以我本來個 Plan 係過嚟搞埋份合約至返香港，點知佢哋見完你哋之後，萬小姐就畀咗個電話我，話簽合約嘅事要 hold 一 hold，因為理事會要多少少時間至做到決定喎，咁神奇嘅事都可以發生，你話你呢杯係咪唔飲唔得先？」

似乎 Mike Yip 不只是外表有差別，連內裡的溫文亦蕩然無存。

常言「酒後見真情」，用來形容他絕對貼設！

此時阿 Kim 的醉意亦濃，臉蛋兩頰泛起淡淡薰紅，卻依然迎著 Mike Yip 的杯子跟他一碰，喝一口酒，再道：「嘿，其實呢單嘢我都無理過，所有嘢都係卡西搞，所以你要敬，應該要敬佢至啱。」

「哈哈，一定要啦，你知我哋『高瑞』不褸做開跨國大 Deal，有時啲 Local 公司邊間打邊間都未分清楚，竟然都風聞過話『川泓』有個大學未畢業畀人踢出校嘅𡃁仔，撬咗自己老闆個客自立門戶，跟住條 Team 做出嚟嘅回報仲係通行最高架添！」Mike Yip 舉起酒杯向著我，道：「今日終於畀我見識到！」

一直不停灌著白酒的我此刻當然未可獨善其身，頭昏腦脹拿起前面的杯子就倒入口中，再更正道：「呀葉總，首先我係自己唔讀返嚟香港，而唔係畀人踢出校，同埋，我之後都有返夜校補返啲科，而家都叫做大學學士畢咗業架啦。」

「大學？學士？So what？」Mike Yip 失聲笑了幾下，再口沫橫飛地道：「我公司連坐 Reception 嗰個都有 Master Degree 啦，就以夾住你坐嗰兩條女為例，兩個都係 Ivy League MBA 畢業，咁又點喎？喺呢個年頭，仲要講學歷咪即係無實力囉！」

突然，放在 Mike Yip 前面的手機響起，他望了來電顯示一眼就急急接通來聽，用國語談了幾句話，掛線後便興高采烈地道：「嗱，要有實力就要靠金主啦，JY，你上次同我提過話想識我嗰個內地富豪朋友田百通田總呢？原來佢而家就喺樓下喎，不如我哋落去同佢打個招呼，等我介紹你識啦？」

「吓？田總佢而家喺度？好呀！」阿 Kim 雀躍地道。

「咁我哋行啦！」說罷，Mike Yip 就擠出一個不懷好意的笑容，再對著「黑白無常」，吩咐道：「你哋好好招呼住卡西先，我同 Dr. Kim 行開一陣，好快就返！」

（待續）

對鋪排左咁耐既Mike Yip有d失望
以為佢會係一個深不可測既人 其實都係強國版既卡西

無他既 天敵總有相似

帶阿Kim比田總食

兩條友出咗去，仲有得剩嘅

又要等多個星期...

我都覺,
舖排左咁耐嘅大Boss, 仲以為係臨危不亂嘅大將之風, 點知都係 MK仔咁

唔係衰比條契弟下話

如果以佢今集既表現就可以俘虜女人既身心 咁卡西都得啦 只係時間問題
而家反而顯得紋MY上身嗰d女人on9到

Kim jy...金正恩？！？！

呢個位我有啲想帶出「女人會鍾意」、同「男人以為女人會鍾意」嘅差別，局外人有時睇到嘅，係點解個男人咁花弗又咁 PK，個女人都會對佢咁死心塌地？

卡西第一次聽 Mike Yip 個名，係從初戀女友 Vivi Man 嘅口中，Vivi 就算講完 Mike Yip 點呃佢嘅往事，Vivi 仍然表示對 Mike Yip 念念不忘，就知 Mike Yip 係一個極懂得點去將別人嘅戀愛當成自己嘅遊戲嘅人，呢種人，從來不知傷害為何物，而 Mike Yip 會咁對 Vivi，無論外表有幾華麗嘅包裝、從事有幾高尚嘅職業，都掩飾唔到佢內裡只係一個小人嘅事實，反觀卡西當然都愛玩，但當卡西發覺如果對方係認真、或自己變得認真，卡西會逃跑，可能係怕會傷害對方、更可能係怕會傷害自己，呢個我相信係卡西同 Mike Yip 最大嘅分別

金正恩英文原來係 Kim Jong-un喎

咁就睇你之後篇章點寫Mike Yip了 希望佢只係酒後失態 否則呢個角色真係令人好失望

又要等到下星期

等咗幾日，好期待明天

文呀～～～

高質故期待中

第一百四十五話：雷霆救兵

我未料及 Mike Yip 會有此一著，而且這個田總阿 Kim 自己也想結識，我根本無從阻止，見他們已步出了廂房，我當然心急如焚想站起身跟隨，但旁邊的「黑白無常」存心纏住我又怎會坐視不理？兩人見狀連忙撲過來繞著我臂彎，三人一同緊貼坐在一張椅子上，我兩邊臂膀深深陷入一黑一白的乳溝中間，一陣酥軟觸感左右夾擊傳遍全身，弄得我好像被點了穴一樣。

Whitney 舉起酒杯，嗲聲嗲氣地道：「卡西，你咁犀利，我要敬你一杯呀！」

我匆匆喝完一杯，Tyra 便搶著替我添酒，再道：「卡西，你啲威水嘢我一早就有聽過架啦，我都要敬你！」

我卡西向來受軟不受硬，亦絕不向女人動粗，所以要硬起心腸摔開她們逃出去我實在是做不到，既然她們嚷著要跟我喝酒，我就要用最快速度，讓她們喝到不省人事，方能脫身。

可是酒過數巡之後，Tyra 和 Whitney 不但面不改容，而且還越喝越急，看來 Mike Yip 手下的酒量比起他自己還不知要強多少倍？

「黑白無常」果然不是省油的燈！

最要命的是，她們二對我一，以「車輪戰」的方式來敬酒，結果，她們每一輪各自只喝一杯，我卻連喝兩杯。

繼續這樣下去，我肯定未脫身之前便先會喝醉倒下。

既然速戰速決不了，我亦立刻要修正戰略，先拖慢節奏喘息一下才算，便打開話題的問：「係呢，嗰個田總好猛料架？」

「田總梗係猛料啦，佢係我哋『高瑞』Ultra High Net Worth Division 入面嘅超級大客嚟，我諗現時成個 PB 嚟講，都無乜邊個客可以大得過佢！」Whitney 答。

「田總除咗係內地嘅新晉富豪之外，佢仲交遊廣闊，好友遍布政商界，所以佢個名田百通真係改得好貼設，『百通百通，有佢百事都通』，係所有想同大陸做生意嘅人都想巴結嘅對象！」Tyra 補充的道。

「高瑞」和「川泓」是兩間不同級數的公司，可以在「高瑞」成為「超級大客」，我不敢想像在「川泓」會「大」到一個怎樣的地步！

加上田百通的人脈網絡，對於任何公司想去發展內地市場都有莫大的幫助，難怪阿 Kim 那麼緊張要認識他！

我對田百通這個人實在好奇，再追問：「講到咁誇張咁，有無佢張相拎嚟睇下呀？」

Tyra 拿起手機按了幾下，再遞給我看，道：「呢張相係上次田總過嚟香港，喺我哋招呼佢嘅飯局入面影架。」她剛剛稱田百通為「新晉富豪」，我還以為會看到一個年輕才俊模樣的大商家，怎料電話屏幕所見，是一個年過六十的老頭子！

「吓，又話係『新晉富豪』？乜係條老坑嚟嘅？」我脫口叫道。

「『新晉』都唔代表一定年輕嘅，正如『肯德基家鄉雞』創辦人桑德斯上校係喺佢六十六歲嘅時候至搞自己嘅炸雞生意發跡成為富豪，佢當年都係『新晉富豪』嚟啫！」Tyra 笑道。

另一邊的 Whitney 則插嘴道：「你咪睇田總佢一把年紀咁，佢玩起上嚟比起好多後生仔玩得仲癲架，份人又闊綽喎，我諗係因為咁所以佢至有咁多朋友。」隔了半晌，她放輕聲線，竊竊私語地道：「佢呀，仲好鬼鹹濕添架，係女都啱，一有機會就博人懵，Tyra 話佢個名田百通解做『百事都通』，我就話佢係『田伯光』同『周伯通』嘅混合體啦！」

想不到「讀番書」的 Whitney 對金庸武俠小說也頗熟悉，連《笑傲江湖》中的「採花大盜」田伯光和《射雕英雄傳》的「老頑童」周伯通也知曉。

慢著！Mike Yip 不是正帶著阿 Kim 去找田百通嗎？既然他是一個超級色鬼，超級色鬼遇上超級美女會有甚麼事發生也不用多說吧？那麼阿 Kim 的處境不是非常危險嗎？

一個 Mike Yip 已經難搞，現在忽然又多了一個田百通，難道我女神今晚真的是難逃一「砌」嗎？

但無論怎樣，我都一定要救我女神！

首先，我就必需要擺脫「黑白無常」。

「飲咗成晚都未去過厠所，等我出去渣渣水先。」我忽道。

Whitney 當堂攬得我更緊，笑道：「你出咗去仲會返嚟？你呢個藉口連三歲𡃁妹都呃唔到啦！」

我裝出忍得很辛苦的樣子，道：「但係我真係急尿喎，同埋啲酒我叫架嘛，我哋都未飲晒，又點會走咗去唔返嚟喎！」

Tyra「嘿」了一聲，突然伸手插入我西裝褸的內袋，掏了我銀包出來，道：「咁啦，我哋幫你保管住你個銀包先，確保你真係會返嚟！」

我即時想從 Tyra 手上搶回我的銀包，但她卻敏捷地拋了給 Whitney，如是者一輪「馬騮搶球」，我始終敵她們不過，唯有舉手投降，苦笑道：「你哋唔係吓嘛，我去個厠所啫，咁都信我唔過？」

Whitney 一邊檢查我銀包，一邊笑道：「就係你呢啲 Banker 至最信唔過呀！」忽然，她從銀包拔出兩張咭，叫嚷：「嘩，乜你張身分証同回鄉咭上面個樣咁薯架！？」

「等我睇吓？」Tyra 拿起其中一張來看，再笑道：「哈哈，又真係好鬼老套喎！」

我的兩張証件換來兩女一陣嘲笑，之後，Tyra 稍稍收起笑容，一臉嫵媚的道：「你去就快啲去啦，如果你十五分鐘都未返到嚟，我唔敢擔保我同 Whitney 會點對你呢兩張証件架，萬一搞到你返唔到香港就唔係幾好啦，呵呵。」

說罷，她們竟將我的身分証和回鄉咭，插進一黑一白的乳溝之中，直至完全消失為止。

這畫面確實是香豔撩人，但我已無暇欣賞，匆匆站起來轉身就奪門而去。

踏出廂房後，陡然發覺這個「四合院」的氣氛跟我們來的時候已經不一樣，我不自覺地倚在走廊的欄杆上一覽四周，只見本來站在樓台上唱京劇的花旦不見了，取而代之是一個黑人 DJ 正打著碟播放強勁的派對音樂，而原先前空無一人的庭院，現在卻變成一個人頭湧湧的舞池，群眾紛紛隨著音樂節拍在擺動身體。

我終於明白為甚麼這地方叫「日與夜」，原來入夜之後，這裡就會變成一個人們來跳舞狂歡的夜店。

亦即是說，我要找 Mike Yip 和阿 Kim 就比之前更加困難了。

而我只剩下不到十五分鐘的時間。

我可以怎辦？

無助的我，忍不住仰天長歎了一聲，再叫道：「有無人可以幫我呀？」

「你想我點幫你呀？」我背後傳來一把清脆的少女聲。

我沒想過這句用來發洩的說話，會真的有人回應，便立即回頭一看，竟然是 Siri！

「Siri！？你點會喺度架？」我失聲驚道。

「咁你叫得我做 Siri，你一要幫手，我就梗係會跳出嚟幫你架啦！」Siri 盈盈的笑道。

我帶笑啐道：「我講真呀！」

「咪同你講過囉，夫人要我幫你手，你去成都，我咪暗中跟埋過嚟囉。」Siri 解釋道。

Siri 的出現就有如「及時雨」一樣，在我極需要人幫忙的時候，更覺她的笑容笑得格外甜美燦爛！

我相信 Siri 很可能會有阿 Kim 的線索，便問：「Siri，你一路跟住我，見唔見有個成日同我一齊嘅女仔喺間房度行出嚟呀？」

「你哋一行三人有兩個女仔，你係咪問我高高瘦瘦、個樣特別靚、個胸又特別大嗰個呀？」Siri 反問。

我大喜，急急點頭幾下，連忙又問：「係呀係呀，咁你頭先係咪見到佢？知唔知佢去咗邊呀？」

這次，Siri 卻沒有立刻回答，不禁令我緊張起來，再發連珠炮的追問：「如果你一直喺度無理由會見唔到架？佢係同一個個樣好乞人憎嘅男人一齊行出嚟架，你試下記下啦？佢係我女神嚟，對我好重要架！」

「我諗多咗陣至答你啫，唔駛心急成咁吓嘛？佢索得咁交關，係人望過之後都好難會唔記得啦！」Siri 沒好氣地答，再靠向欄杆往下一指，指著旁邊一個房子的大門，道：「我見到佢同個男人入咗嗰邊嗰道門度呀。」

確定了阿 Kim 的位置，我才稍為舒一口氣。

Siri 見我即時放鬆的樣子，便擺出一副不齒的表情，道：「蝦，你都真係超級無敵勁花心架喎，之前同我講話最鍾意嗰個係男男，跟住就殺咗個網友姚甄梓綸出嚟，而家又多咗個又話對你好重要嘅女神！」

「哎吔，無時間啦！」我望一望錶，嚷道：「而家唔係爭論呢啲嘢嘅時候！」

Siri 當然懂分輕重，隨即認真地問：「咁你想我點做？」

「間房入便有兩條八婆搶咗我個銀包，仲收埋咗我張身分証同回鄉咭，你求其搵個藉口入去同我攞返啦。」我說出來時自己都覺得好笑。

「你放心，對付女人我最有辦法，一於包喺我身上！」Siri 充滿自信的答，再反問：「咁你呢？」

我深呼吸一下，道：「我而家就落去你頭先指嗰間房度，救我女神。」

接下來，我和 Siri 便分頭行事。

我沿樓梯走回到地面，就衝進人山人海的庭院中力爭上游，這裡比起之前來的時候差別實在太大，震耳欲聾的音樂配合著黑暗中亂閃亂射的燈光和激光，稍一不堅定前進的目標，就很容易在群眾中迷失方向，我鎖定了阿 Kim 身處那房子的位置，幾經辛苦，終於穿過人堆「游」到剛才 Siri 指著的門口。

這大門跟我們樓上廂房的門大得多，紅色的對開門上鑄著密密麻麻的金色門釘，旁邊磚牆掛著的顯示屏寫著四個英文字 －「VVIP」。

任何人都可以看得出，這間必定是「日與夜」裡最尊貴、最高級的貴賓廂房。

我吞一吞口水，對自己說了句「死就死啦」，便推門入去。

原來房子裡面別有洞天，近三層高樓底下是一片寬敞的空間，尖頂天花垂下幾盞超巨型的黑色水晶吊燈，中間架起圓形高台，上面站了一個衣著性感的女 DJ 播放著跟外面庭院不一樣的音樂，滿室紅男綠女衣香鬢影，跳舞的跳舞、喝酒的喝酒，盡情按自己的喜好尋歡作樂，沉溺於紙醉金迷的夜裡。

房內忽然多了我這個外來客甚為顯眼，很快就有一個體格魁梧穿整齊西裝的男人走到我面前，問：「你找誰？」

「我找田總，田百通。」我答。

「你是誰？是田總邀請你來的嗎？」西裝男又問。

「我叫卡西，你告訴田總我和剛才香港來的朋友是一塊的，我專誠來這兒也是想跟田總喝一杯。」我再答。

西裝男「唔」一聲，再對著無線通訊耳塞說了幾句話，之後便攤起手，示意我跟他走。

在西裝男的引領下，我穿過舞池到達房的另一邊，踏上幾級去到一個高起半層的區域，首先看到是一張長方形雲石茶几，上面放了一個面積跟枱面相約的巨型玻璃缸，缸中大概有三、四十枝香檳正插在半滿的冰粒中，黑色瓶身泛著呈盾牌形狀的螢光酒標，把玻璃缸映照出一片溢彩流光的景象，在黑暗中格外令人炫目。

再望遠一點，又見「U」形梳化上癱賴著不少已喝得頭昏腦脹的男女，唯獨一人神精奕奕的坐在中間，是一個穿花恤衫戴黑眼鏡的老頭子，一身衣著跟年紀完全不相稱，這人就是我在 Tyra 手機上見過相片的內地新晉富豪 － 田百通。

在田百通旁邊，則是一個我看過全場最爛醉的一個女生，只見她已經不省人事倒在田百通的身後，上半身蓋上大褸，身材和樣貌皆看不到，大褸下露出一雙雪白修長的美腿，腳裸穿著湖水藍色的高跟鞋。

我心當堂劇震一下。

因為，阿 Kim 今晚穿的高跟鞋，正是湖水藍色！

（待續）

英雄救美呀卡西

唔可以比mike屌到

估到Siri 會出場

幾時食埋Siri

文呢？

文呀

第一百四十六話：鬥酒記

醉倒在田百通身後的那個人，顯然就是阿 Kim！

「哈哈，你說你跟小葉是一塊，那你來得正好，小葉喝不完的，你就代他喝完吧！」田百通笑道，他口中的小葉，應該是指 Mike Yip。

我左右兩望，果然不見 Mike Yip 的身影，便問：「他去了哪兒？」

田百通指一指梳化側面的一道門，帶著笑的埋怨道：「那邊厠所都反鎖了很久啦，肯定是小葉這傢伙躲在裡面吐吧！」

Mike Yip 這個人渣，自己酒量不濟又帶阿 Kim 來到這兒，到頭來為了自保竟躲在厠格內逃避，就遺下我女神獨自在田百通的手上，都不知道到目前為止她有沒有「蝕底」給田百通？

想到這裡，我渾身不由自主地慌張起來。

Whitney 提過田百通是個超級色鬼，一有機會就會對女生毛手毛腳，這時倒在他身旁的還是一個連聖賢都未必可以忍得住的大美人阿 Kim，我實在說服不了自己阿 Kim 並沒有被他佔過便宜。

一想到阿 Kim 那對我還沒有碰過的豪乳，剛才就被田百通一雙又老又皺的手狠狠地搓揉過，我心便立刻痛得有如刀割一樣！

我深呼吸一下，勉強抑壓著近乎崩潰的情緒，然後沉著聲線，道：「田總，Mike Yip 未喝完的我可以幫他喝，但我喝完之後，我可否帶你旁邊那個女的離開？」

田百通「呵呵」笑了幾聲，再道：「又是她自己要進來我房，我們一直都玩得很高興，她自己也沒有說過要走，你憑甚麼帶她走呀？」

我加強語氣，道：「她對我來說是一個很重要的人，無論你要我怎樣也可以，總之我今個晚上非帶她走不可！」

田百通將六杯盛滿香檳的高腳杯推到我面前，再道：「誠意！我要見是你的誠意！面前這些就是小葉欠我的，如果這個女真的是對你那麼重要，那你先喝掉它們才跟我再說吧！」

六杯的分量就等同於一枝香檳，我一口氣就喝光了。

從來喝酒最大忌是溝酒，尤其是溝香檳，香檳的氣泡有如助燃泡沫，一灌進肚子裡就會馬上跟身體囤積的其他酒精產生化學作用，最要命的是我胃內早已有兩團紅紅烈火，此刻跟六杯氣泡撞在一起，爆發出來一陣噁心頓然沿食道衝上來，彷彿就要奪口而出似的，我連忙閉上雙眼急急加快呼吸頻率，總算暫時將難受的感覺壓回去，不致於在大庭廣眾面前出醜。

田百通見我喝完，一邊拍掌一邊「哈哈」大笑，樂得簡直就像孩童無異，叫嚷：「爽快！爽快！你比起小葉好玩得多呢！」再向站在一側的侍應，喝道：「人來，快給我倒酒！」

不消一會，又是六杯香檳放在我的眼前。

酒準備好後，田百通便雀躍地從褲袋掏出了一大疊人民幣出來，放在六杯香檳旁邊，笑道：「這就是我跟小葉正在玩的猜拳遊戲，我們猜之前你先說出你想的注碼，最少是一杯酒，最多是六杯，我輸了的話，你說的每一杯酒我都給你一萬塊，六杯就是六萬，你輸了的話，你說多少杯就喝多少杯，只要你能夠贏我，我就讓你將這個醉娃帶走。」

國語雖然不是我的母語，但我肯定沒有聽錯，不過如果真的是按田百通的規則去玩，這個遊戲未免太吸引了！

贏了有錢賺，輸了只是喝酒，不是太划算了嗎？

可是當遊戲開始了一會，我很快就連輸幾局，田百通猶如看得穿我心一樣，不禁令我仔細地再想清楚一點，發覺這個看似對我很「著數」的遊戲，其實是一個糖衣陷阱。

我相信，Mike Yip 就是掉進這個陷阱，才弄成喝到要躲進厠所裡。

記得我師父福伯說過，賭錢最重要是「氣勢」，「氣勢」包括「運氣」和「聲勢」，猜拳的道理也是一樣，而田百通這刻的絕頂「氣勢」，就是來自他永不動搖的信心和從不擔心會輸的心理，原因是他有錢，非常非常的有錢，對他來說，酒量有限，錢則是無限，他訂的規則就是使你用你有限的酒量來拼他無限的金錢，在這樣的設定下，你的「氣勢」又怎可能會超越他呢？

如此「氣勢」低沉，再多猜十局、二十局也未必可以在田百通面前取勝其一！

情況就如有錢人賭錢，贏的機會總比窮人為高的道理一樣，尤其當有錢人和窮人對賭的時候。

「我不要你的錢，我只想你喝酒！」我將那疊人民幣推回給田百通，再道：「而且枱面上有那麼多酒，這樣喝到天光也未喝完，不如我們每次都以枱上的杯子總數作注碼，如果我輸了我全都喝光，下一局就再加一杯，然後再猜再喝再加，一直加上去，直到你認輸喊停為止，好嗎？」

我留意到田百通叫來滿枱都是酒，自己卻只花錢不喝，這解釋一種特殊的心態，就是他喜歡看別人喝醉，而他實際上的酒量如何，可能從來都沒有人挑戰過，因為怎會有人寧願看他喝酒也不要他的錢吧？他就是享受用錢買起別人尊嚴的感覺，沉迷觀賞著你為了錢喝到吐也要喝下去的樣子。

我的提議就是要封掉了田百通用錢去代替喝酒的逃生門，而事實上他也必然看得出我今個晚上已喝了太多，離喝醉倒下應該不會很遠，現在注碼更加為每局都「All-in」，我根本不可能再撐多少局，如果他這樣也推搪未免太過窩囊吧？

「好，就如你所說，我們這局就由六杯開始，下一局就是七杯，一直加上去！」田百通笑著答應，我一早就知道他不會拒絕，用我僅餘的酒量跟他無法估計的「氣勢」決一勝負，將遊戲變得如此刺激，一個好勝而愛玩的老頑童又怎會錯過？

田百通又淘氣地笑道：「別忘記小葉還霸著那個廁格，一會兒你想吐的話，我勸你就早點跑出外面吐，別弄髒這裡的地方，哈哈。」

我用廣東話叫了一句：「大家咁話啦！」以壯聲勢，「亡命遊戲」就立即展開。

起初的數局我一直在輸，這都是我預期之內，因為田百通承接之前的連勝紀錄，所累積下來的「氣勢」肯定是會比我佔優，但當注碼加到十二杯時，不再不怕輸的田百通終於輸掉他的第一局。

「哈哈，剛巧口渴，來得正好！」田百通若無其事的道，說罷，便把十二杯香檳咕嚕咕嚕的喝掉。

見田百通喝得頗為豪爽也有點出乎我意料之外，感覺他亦不失是個人物，但又想到阿 Kim 被他佔便宜的事，即時滿腔怒氣，囂張笑道：「哈哈，你一陣間就會越嚟越口渴架啦，我哋繼續啦！」

往後的數局，我們互有輸贏，我和田百通都數不清究竟喝了多少，只見玻璃缸剩下的香檳已寥寥可數，房間內其他未醉倒的人紛紛來圍觀，無一不驚歎我們的酒量。

我知道，此時我和田百通的「氣勢」已是不分上下，再猜下去都只不過是你勝一次、我勝一次罷了，鬥到這個地步，我們拼的不是酒量，而是膽量而已。

當我又輸一局連喝了十七杯之後，放下杯子時旁觀者都忍不住拍掌喝彩，侍應隨即替我們斟酒，發覺將玻璃缸的香檳全部倒完仍未夠這局要求的十八杯注碼，便顫顫抖抖地問：「田．．．．田總．．．．還要開嗎？」

田百通沒有理會侍應，卻收起笑容，用不純正的廣東話，問我：「你．．．．你叫咩名？」

「卡西。」我答。

「卡西，你成晚博晒命咁飲，真係只係為咗帶條女走？」田百通再問。

「無錯，我頭先嚟到嗰陣都同你講咗，佢對我係好重要，非常重要。」隔了半晌，我再堅定地道：「如果我今晚帶唔到佢走，我會抱憾終生！」

田百通「哈哈」笑了一會，接著道：「卡西，你真係好嘢，我服得你五體投地呀！自問我都算係鹹濕到極點，為咗屌閪有咩做唔出？但係好似你呢番咁肉麻嘅說話，我真係點都講唔出口呀！」

我也自覺是說得衝動了點，這番有如表白的說話，如果給昏倒的阿 Kim 聽見，不知她會怎樣想我？

「我好耐都未試過玩得咁刺激，雖然呢條女我今晚係好想食，不過我更開心係識到卡西你。」田百通頓了一頓，又道：「如果你唔嫌棄我老粗一個，不如我哋就結拜為金蘭兄弟啦，好唔好呀？」

這個不少商家和 Banker 千方百計都想巴結的富豪田百通，現在竟然主動要跟我結拜為金蘭兄弟？

我真是受寵若驚，忙道：「田總你言重啦，同你結拜．．．．好多人恨都恨唔到啦！」

「仲田總？睇落我年紀應該比你大，以後你就叫我大哥，我就叫你老弟啦！就咁決定！」田百通雖然一把年紀，但為人不拘小節，爽直幽默，如果我心內不是仍插著阿 Kim 的那條刺，能交到像田百通這個大哥，我應該會比現在高興得多！

「正所謂『君子不奪人所好』，何況而家我係你大哥，老弟，呢條女大哥唔會同你爭架啦，你快啲帶條女去開房屌閪啦！」說罷，田百通轉回「國語 Channel」向旁邊的西裝男吩咐道：「快準備車子在外面等我老弟。」

幾經辛苦，我跟我女神的距離只剩下幾步之遙，很快，我就可以帶她離開。

我正想站起來步向阿 Kim 的時候，登時感到體內的心肝脾肺腎都在劇烈翻攪著，每走一步，滿肚子的酒都想從口像決堤般湧出來，這是理所當然的，因為今個晚上我喝的分量，比起我平時的極限都不知多喝了多少倍，我還可保持著清醒，全靠阿 Kim 做我的精神支柱，一想到我剛才排除萬難的種種經歷，現在根本不算得上是甚麼，更胸膛一挺，昂然踏出另一步。

終於，我走到阿 Kim 的前面，在我揭開披在她上半身的那件大褸之際，我眼前當堂一黑！

大褸一直蓋著我以為是阿 Kim 的人，竟然不是阿 Kim，我捽一捽眼再望真點，這人是 Sandy！！

原來 Sandy 今晚也是穿了華麗的晚裝和湖水藍色的高跟鞋，只是我從來都沒有留意過她一眼。

但，Sandy 不是應該一早已回去了嗎？為甚麼會在這裡出現？

我一心要救女神，怎料最後被我救起的，卻是 Sandy。

那麼，真的阿 Kim 在哪裡？

（待續）

同MY gathering 緊
制造緊下一個MY babe

咁少？

雖然文量唔係少，但成日唔到戲肉咁，到喉唔到肺啊

話說，反鎖喺廁所...會唔會已經比MY

叫Siri幫拖搵kim啦

kim唔係俾人食左呀嘛

MY BABE KIM

準備食Sandy

呀kim比人食左就棄故

不如喺Mike 嘅角度出發落甜，想睇佢點射爆啊Kim

今次發達了 唔係阿Kim 即刻同老哥的埋Sandy多人運動

上契唔使再滴血了 大家屌過同一個西 以後就係好兄弟!!

聽日有文啦

呢隻應該叫老襟

可唔可以唔好再quote文整金剛棒

屌做乜會係條sandy

第一百四十七話：原來是你

以為終於找到的女神原來是 Sandy，我當堂萬念俱灰，再沒有阿 Kim 這精神支柱，意志一鬆懈，一直強忍的噁心感隨即從腹部洶湧而上，眼看就要直噴出來，我急急用手掩口然後往旁邊最就近的厠格狂奔去，到了門口才猛然醒起這個厠格還被 Mike Yip 霸佔著，但暴洪般的嘔吐物已困在我口內如箭在弦，心想：「理鳩得佢！」，便盡全力把反鎖的門撞開，伸頭對準馬桶口就「吡哩叭喇」的嘔過不停。

抱著馬桶嘔了不知多久，好像已將五臟六腑都嘔了出來一樣，我便混混沌沌的坐下來靠在牆身喘息，當體力開始恢復，血液重新輸送到我腦袋時，雙眼看到的景象慢慢對焦起來，才看到這個頗寬敞的厠格裡面，原來還有一個人昏倒在一角，這個人不是 Mike Yip，也不是其他人，而是我擔心了一整晚的阿 Kim！

我陡然放下心頭大石，不禁長歎一句：「終於搵到你！」

短時間內經過「得而復失」、然後「失而復得」，心情猶如掉進谷底再瞬間直衝上半空一樣，真的體子較弱也可能會被刺激得心臟病發。

這時，Siri 已站在厠所門口，問：「喂，你死得未呀？」

「『劏』咗鑊甘嘅，好返啲啦。」我苦笑一下，再道：「我哋執埋出面個同事，返酒店先啦。」

在車上，Siri 將銀包還給我，她果然沒有令我失望，只是我發現我兩張証件的表面都沾了一些不明黏液，都猜到 Siri 肯定下了不少功夫才能把任務完成。

我和 Siri 還將今晚所發生的事做了「案情重組」。

結論如下：

Sandy 是第一個踏出我們的廂房，她當時沿樓梯走到地面想找回正門離開，卻碰上「四合院」的庭院已變成了水洩不通的舞池，帶醉的她在人海中迷了路，誤闖進田百通的貴賓廂房，就被他灌成不省人事。之後，Mike Yip 將阿 Kim 帶到來貴賓廂房，阿 Kim 還未見到田百通，體內囤積著的酒精卻忽然發作起來，就急急衝進厠格，繼而體力不支昏倒在地上，Mike Yip 等了很久都未見阿 Kim 走出來，唯有自己跟田百通玩「猜拳遊戲」，貪心的他一叫就叫六杯，以他的酒量下這樣的注碼簡直跟賭「白頭片」無異，最後輸了當然要靠「借尿遁」來逃之夭夭。田百通見 Mike Yip 說去厠所卻遲遲沒有歸來，又發現厠格的門反鎖著，便以為 Mike Yip 還躲在裡面罷了。這些事一一發生過後，我才推門進入貴賓廂房中。

車子到達酒店正門，當 Siri 將仍在昏迷狀態的 Sandy 扶下車時，Sandy 突然「屍變」起來，無意識地掙扎了幾下，接著更面向 Siri 一吐，又腥又臭的嘔吐物就噴她一個正著！

Siri 瞪大雙眼，呆若木雞，完全不敢相信眼前所發生的事，再尖叫：「Oh my god！」

Sandy 吐過之後，又再次倒下來，還好像比之前睡得更甜。

Siri 雖年紀輕輕已是「高跟黨」中位高的執事，也是一位很得力的幫手，卻似乎欠缺照顧醉酒者的經驗，從來醉酒者的口就有如「睡火山口」一樣，你不知道會不會爆發、或何時會爆發，所以在任何情況下也千萬不可讓醉酒者的口近距離對著你，這是最基本的自保法則。

發爛也無補於事，跟醉酒者計較都是浪費氣力，只好歎一句「經一事、長一智」。

下車後，被「沾污」的 Siri 將「污染源頭」Sandy 扶上樓，順道用她房間浴室去清洗一身的污垢。

而善於照顧醉酒者的我，照顧阿 Kim 的重任當然交由我負責。

其實背著沒有知覺的阿 Kim 上路是一件很困難的事，並不是因為她重，而是在背著她的動作中難免有不少身體接觸，這些不經意的接觸往往是令到一些稍沒有定力的男生很容易胡思亂想。

我一向就是這些男生當中，最沒有定力的一個。

阿 Kim 還要是我的女神！

我雙手抱著阿 Kim 兩邊吹彈即破的大腿，她整個身軀軟得像是沒有一根骨頭般伏在我背，從背部立即感受到兩團飽滿無比的乳肉擠壓過來的感覺，她那雙柔弱的臂彎亦自然地環著我頸，最要命是她頭挨在我肩，鼻子呼出來一陣又一陣的熱風剛好吹進我耳朵裡去。

我感到小卡西已在蠢蠢欲動，便唯有加快腳步，希望在我未失去理性之前，能把女神送回她房間。

用那張在阿 Kim 的 Clutch Bag 中找到的房咭開門內進後，房門一關上，這回就輪到阿 Kim「屍變」，睜開雙眼望一望我，身體就忽然動起來，之前明明見証過 Siri 因沒有戒備著醉酒者的口所落得之悲慘下場，這刻的我卻沒有小心翼翼跟這張嘴保持適當的安全距離。

因為這張嘴已貼在我的嘴唇上！

不單只！阿 Kim 竟還脫去我的西裝褸，再摟著我吻起來！！

我女神阿 Kim 主動地向我索吻？我不是做夢吧？

我腦袋登時一片空白，只感到阿 Kim 濕潤的舌頭已伸進我乾涸的口腔之中，剛才壓在我背部的兩團乳球則轉移到我的胸口，傳來源源不絕的騷騷軟軟將我體內每一條神經線都要融掉了似的，灼熱的她就像一團火，她體溫弄出來的熱浪，透過薄薄的連身裙燒滾我全身，慢慢，我整個人也給她煮沸了。

完全不懂作出任何反應的我，唯一記得要做的事，就是要盡量記住阿 Kim 所給我的每種觸感。

因為，我知道，每一種，都足以令我回味一生。

而我亦太清楚，我肯定不是阿 Kim 想吻的對象，她吻我，可能只是出於她太寂莫，又或者，她當我是某個人，才借醉放肆吧？

這個情況換作平時，我真的沒所謂，既然彼此都不過是交換一晚感情和體溫，站在男生的角度實在是有賺。

尤其對手是阿 Kim 這般級數的絕色美女。

可是，我內心卻處於極度矛盾的狀態。

我一方面被兩片我做夢都想親吻的嘴唇濕吻著，另一方面，我又好像正偷取一些不是屬於我的溫柔，這種矛盾感覺，我在不久之前跟姚甄梓綸的那晚是有經歷過，但今晚的感受更強烈多幾百萬倍！

我才發現，當你是用了真心去對一個人，你就會很介意，她不是用真心來對回你。

當然，我卡西又怎會有勇氣和骨氣去推開熱情如火的阿 Kim？

我倆的身體糾纏在一起，最後雙雙摔倒在床上。

這個年薪過千萬、在公司位高權重的阿 Kim，發起酒勁上來也盡顯女強人的本色，由一開始都處於被動的我，被她以男下女上的體位騎在床上，大概之前的熱吻已將她體內的慾火完全引爆起來，此刻的她一改往日保守作風，動作極為放蕩，一邊像水蛇一樣扭擺著身體，一邊將雙手伸到後面解開縛在頸背的繩結。

以這件掛脖式連身裙的設計，任何人也會知道，當縛在她頸背的繩結解開後，會有甚麼事情發生。

果然，不消幾秒，裹著阿 Kim 上半身的衣布沿她的肌膚輕柔地滑下來，並褪落到腰間。

我呆了。

雖然還有胸圍未脫下，但我已可以肯定，眼前是我見過最動人的女性胴體。

阿 Kim 展示出由我見工那天起已令我深深著魔的玲瓏曲線，肌膚猶如用最精緻、最珍貴的白玉雕琢而成，全身光潔無瑕，柔滑細嫩，在暗燈之下泛起勝雪的晶瑩膚光，那是從來都只能透過密實的上班服所勾勒出的上圍輪廓，那是曾讓我無數次去幻想、去猜度，究竟真實會是怎樣驚為天人的超級豪乳？此時，終於以極裸露的姿態，呈現在我眼前。

只見阿 Kim 一對雪白滾圓的乳峰擠在奶罩中，已經不太小的罩杯根本容納不住兩團沉甸甸的胸脯嫩肉，三分之二的北半球暴露在空氣之中顫顫巍巍，中間一道深邃無比的乳溝完全是一覽無遺，這種誇張的豐滿，當然是就算穿上最保守、最密實的衣服，也是絕對無法掩蓋吧？

再往下看，又是一段纖幼實結的腰肢，強烈的反差使人歎息，世上怎可能會有如此逆天的完美比例？

這是一副美得要人屏著氣息才敢看的胴體！

而平時好像永不會穿著低胸衫的阿 Kim，想不到我第一次看到她的「事業線」是在這樣的情況，而且還是看得如此的徹底！

漸漸，那條「事業線」還越逼越近，被罩杯勉強繃緊著的大肉團亦好像越來越沉重似的，給人一種快要倒瀉出來的感覺。

因為阿 Kim 已緩緩地彎低腰，想由上至下的擁抱著我。

當我頭部將淹沒在一雙龐然巨奶之際，我忽然看見一樣東西。

是一條掛在阿 Kim 脖子的頸鏈，垂著了一個銀色吊墜，正發出閃閃生輝的光芒。

到事過境遷之後，我曾經有想過，如果當時我沒有看到這個吊墜，一切往後所發生的事情就會改寫，你說有多好？

但，事實是，我看見了。

我看見這個吊墜，竟然是一枚戒指。

不知從哪兒湧起的好奇心，令我忍不住伸手捉實這枚戒指細看，見到戒指的表面上有半個心形坑紋圖案，中間刻著「JY」兩個英文字母和半個「&」符號，無論材質和設計都跟我在 KS 房中找到的那枚一模一樣，只是半個心形的方向相反和兩個英文字母換了是「KS」。

就是說，這兩枚戒指根本是一對的。

阿 Kim 原來就是 KS 信中的那個「小笨蛋」！

（第四季：玫瑰篇 - 完）

沒有時空穿越、沒有怪力亂神，純粹以我們身處的現實都市作舞台，用第一身卡西的角度，寫一個充滿幻想的冒險獵奇長篇小說，確實比我想像中更困難、更複雜，所以我只能說，沒有你們的支持，我是絕對絕對不可能撐到今時今日，常言有怎樣的讀者就會有怎樣的作者，倘若你覺得這個故事好看、高質，其實佔了很大的原因，是因為有你們。

自上年夏天以來，香港一直無間斷地經歷著一件比一件無法想像的災劫，捱到這刻疫情稍為緩和，中央偏偏適逢這個歐美都忙於抗疫的黃金時間，借中聯辦以強硬的姿態發功，表明了「『司法』和『立法』必需要配合『行政』」那絕無法理根據的心跡，接下來，只要是政見順應著「國家利益」，攜刀斬人的狂徒都會被法官讚揚為「情操高尚」，是否當兩岸和平統一的願望注定落空後，就連「一國兩制」這套本應有示範作用的「預告片」也懶得再演下去嗎？隨著《基本法》原來不用人大釋法都可以按中聯辦的喜好任意解讀，我們的香港，恐怕永遠都不會再是我們所熟悉的，雖說我未敢忘記執筆寫小說的初心是為大家開一扇可以舒口氣的小天窗，但作為香港人，這年來的心情，有誰真的有一天好過？到了現在，更只有越來越差的份兒。

趁第四季完結，我想與大家分享早前發生的一件事情。

好像是自第三季的後記起，我開始在自己的 FB 專頁撰寫評論時事和政治的文章，起初是基於不吐不快，後來幸運地得到了一些鼓勵，便萌生想引起更多迴響的念頭，藉此發掘我的文字在娛樂以外的其他功能，而因為像我這種業餘作者，只得紙筆，惟欠名氣和 Follower，既與報界沒有絲毫交情，本身工作亦跟媒體扯不上任何關係，誰會刊登你寫的胡言亂語？眼看如要將自己的文章放到一個更廣大的平台上，唯一渠道就只能在 FB 裡課金 Boost Post，雖然我仍不明白為何我要用錢買回那個 Post 原本應有的曝光率，但如果不課金的話，文章的 Reach 更是少得慘不忍睹，既然花費不算太多，當作交學費來領教一下現今的 Digital Marketing 是如何經營也是一種體驗吧？就是這樣，這個模式一直都相安無事，我也為暢所欲言帶來的痛快而感到高興，就好像也為自己開了一扇小天窗般，直到泰國男星 Bright 的女友在 IG 說自己的衣著風格是「台灣女孩」，而不是男友原本以為的「中國女孩」所爆發一場「中泰」網絡大戰時，我便寫了一篇嘲笑「五毛」玻璃心的文章，我之前有寫過高官昏庸、寫過建制醜惡、寫過招標黑幕、寫過車震藝術、寫過黑錢漂白、寫過武漢肺炎，以題材敏感的程度來說，這本來叫《再見台妹、再見港女》的文章，實在比起我過往的每一篇都小兒科，誰料，當我如常地去 Boost Post 時，FB 竟在數分鐘內便 reject 我，原因是我違反了他們的 Advertising Policies，但究竟是我的 Post 哪一處違反了那一項條例則沒有具體說明，可能是我的文字、也有可能是我的插圖，當然，他們有給予你認為這是 AI 判斷錯誤並提出覆檢的權利，但任何人都知道 FB 每秒處理成千上萬的 Post，「Request a reivew」真的會有用嗎？就算能奇蹟地等得到他們替你平反，你寫的那個話題已經過時了，在「肉隨砧板上」的情況下，我只好自我審查並自我閹割，將圖文中估計有可能會構成「問題」的地方修改，改好便再 upload，數分鐘後又被 reject，如事者，我唯有將審查尺度逐步逐步收緊，再去試，不斷地試，最後，文章的標題改為《再見珍珠奶茶、再見鹽酥雞》，插圖由台妹變成了一隻貓與多杯打上交叉的珍珠奶茶，文中一些關鍵字眼都用 Emoji 或錯別字代替（將「泰」寫成「秦」是常識吧？），終於都衝關成功獲得他們的一盞綠燈。

這次，我雖僥倖戰勝了 FB 的 AI，但我才發現，原來我們一直以為垂手可得的自由，已在無聲無色之中漸漸被蠶食。

日後，假使你們所支持的聲音忽然有天消失，原因或許是你的想像之外，更有可能是一些事情已在你看不見的地方發生了。暗中盯著你的，就像一條不動聲色便將你雙腳緊緊纏實的海草，當那一剎要來臨時，你連掙扎都來不及，就被扯進到海底深處的漆黑之中。

請珍惜，當你仍有發聲的機會，就別再讓自己沉默了。

《再見珍珠奶茶、再見鹽酥雞》

卡西
FB:
IG:

支持樓主
動墮環境下都可以每個星期都期待二、四出post
幾時有第五季呢？

估唔到個ending咁突然
Btw期待下一章

仆街邊個係ks 唔記得左

ka sai

卡西個pos 上手咪係KS?

第5季係咪下星期1,3,5開始?

Yes，KS係卡西啱啱入「川泓」時已經話無端端人間蒸發嗰個 VP

利申 忠粉

卡西下一季幾時出呀?

平時都時好少留言
好想樓主快d出

下一季幾時出

支持樓主, 已 follow

褲都脫左....寫埋個過程啦

已經唔記得ks封信講咩，有冇remind😮

想問有冇放落紙言?想打包來一次過睇。

今季總結同下季方向係咩

真心多謝你

好好睇 加油 等你下一季

🤣me too

贊成👍

去我FB求其click入一集就會link到去我個website，嗰度有齊晒之前季度嘅集數，歡迎重溫呀

等下一季
樓主咪走

Mike Yip
言行談吐mk 酒量淺 借尿遁

總結 廢柴一名

呀kim係玫瑰？係女人幫將要對付既大boss?

Yes,一開始我對佢妹期待，勁過ks幾倍。

push,FB post shared

吹得就有女埋身

借d依星期四唔出

樓豬去左邊？

等左好耐好期待下一季

第一百四十八話：憤怒的女神

既然阿 Kim 是「小笨蛋」，那麼，她不就是 KS 的未婚妻嗎？

這消息彷彿當頭一棒，我不得不立刻將阿 Kim 推開，然後衝出去奪門離開這個房間。

我肯定是因為阿 Kim 醉眼惺松，以為我是 KS，才主動的要跟我親熱。

一早已知道有不對勁，因為一向對我冷淡的阿 Kim，就算喝醉酒也不可能會對我如此熱情，但我卻未想到我剛才在她身上所偷取的溫柔，原來本應是屬於 KS。

我沿走廊一直走著，思緒越來越零亂，忽然有人拍我肩膀，轉身一看，是 Siri。

「咦，乜你咁快搞掂嘅？我仲以為你會玩通頂添？」Siri 笑問。

我苦惱的搖一搖頭。

「乜你個樣咁嘅？」Siri 見我一臉愁容，又悄聲問：「你．．．．你唔係發現，你女神原來係人妖，搞到無晒胃口至咁快走返出嚟吓嘛？」

「你就人妖！」我即時反擊道：「我女神係百分之百嘅女人嚟，仲不知幾索添呀！」

「既然條女咁索，又係你女神，做乜有食唔食咁大嘥呀？」Siri 又笑問。

「乜我卡西似係啲會趁人飲醉酒就乘人之危嘅人嚟架咩？」我不屑的反問。

「你唔係似呀，你根本就係！」Siri 想也沒想就搶著答。

「咁只係証明咗你個人無知同愚昧啫。」我歎了一口氣，再道：「唔好講呢啲住，我頭先的確喺我女神身上發現咗一樣嘢。」

「你女神唔係『玫瑰』吓嘛？」Siri 脫口叫道。

「唔係，不過都係好複雜。」我左右兩望，然後沉聲道：「返我房再詳談。」

Siri 跟我回房後，她在 Mini Bar 拿了一堆零食出來吃，我便將 KS、阿 Kim、龍雲海、在 KS 房中找到的那封信和阿 Kim 頸鏈上的戒指等所有相關事情，簡略地說了一遍。

Siri 聽後久久沒有說話，隔了好一會，才緩緩地道：「聽你咁講，KS 人間蒸發咗之後，阿 Kim 至嚟到『川泓』坐 MD 個位，咁既然隻戒指証明佢就係 KS 嘅未婚妻，咁佢入『川泓』嘅原因，應該唔會係純粹為咗打份工咁簡單喎。」

我點點頭，嚴肅地道：「阿 Kim 入『川泓』，應該係要調查 KS 失蹤嘅真相。」

「龍雲海嘅死，KS 嘅失蹤，仲有『君子黨』嘅秘密同『玫瑰會』嘅介入．．．．」Siri 用枱面的薯片排成一個圓圈，再指著中間的空位，道：「所有睇嚟有關嘅碎片，都欠缺咗最重要嘅一塊，至可以串連埋一齊。」

我拿起另一塊薯片，放在中間的空位，道：「有咗阿 Kim 呢一塊，就可以拼成一幅完整嘅砌圖。」

大概阿 Kim 也不知道，原來她自己本身就是最關鍵的線索，因為只有「小笨蛋」才知道「小臭屁」開的新電郵地址和登入密碼，從而讀取「小臭屁」一早放在裡面有關事情的來龍去脈。

就是說，只要登入那個電郵，進展一直處於膠著狀態的調查，將可以邁進一大步！

我真的急不及待去戳破被重重面紗包裹著的真相是怎樣。

但現在的阿 Kim 醉得連我和未婚夫也分不到，看來要跟她談，就只有等待第二朝她酒醒過後。

這個晚上那麼刺激，情緒激蕩的我怎可能可以入睡？幸好有 Siri 相伴，不經不覺，透過落地玻璃望外面的天色已亮透，簡單梳洗過後，正當想去找阿 Kim 的時候，一打開房門，誰料她原來已站在我房門外準備按門鈴，見到開門的正是我，竟然就一言不發，一巴掌打在我臉上，發出「啪」一聲清脆的巨響。

我完全是不明所以，目瞪口呆站在原位，只感到面頰如火燒一樣，又痛又熱。

Siri 聽到巨響便走來看過究竟，阿 Kim 發覺原來還有人在我房間，而且又是一個樣貌標緻的少女，當堂更怒不可遏，瞪大雙眼道：「卡西你真係好賤格，噚晚趁我飲醉酒搞完我，竟然仲有條唔知啲咩女喺你間房度過夜？我一路都知道你喺公司度搞搞震，我都隻眼開隻眼閉當睇唔到，今次你．．．．你仲．．．．」

非常生氣的阿 Kim 全身顫抖，一時無法再說下去。

阿 Kim 平常對我的表情都是冰冰冷冷，想不到發怒時的樣子竟會是如此可愛。在我心目中，她雖然外表是一個極其漂亮迷人的女人，內裡卻是一副工作機器，除了公事之外好像連七情六慾也沒有，所以我從來都不會用「可愛」來形容她，昨晚發現她也是凡人一個，有凡人的感情和凡人的需要，這時又見她氣得臉蛋薰紅鼓脹得像兩個紅蘋果一樣，一雙水靈靈的明眸又目不轉睛盯實我，她由「神聖不可觸碰」變成了「有血有肉有靈魂」，怎不叫我心立即就融掉？

不過，現在顯然不是可以細意欣賞阿 Kim 動怒的時候！

我緊張得舌頭都打結，忙道：「我．．．．我掂都無掂過你呀．．．．我噚晚送咗你返房．．．．之後．．．．之後就即卡走咗啦．．．．」

阿 Kim 的呼吸略為平和一點，再提高嗓子，向我發連珠炮般地問：「無？如果好似你咁講你送咗我返房就即卡走，咁點解我醒返時會衣衫不整喺張床度架？而你件外套又會除低咗喺度？」說到最後一句時，她更將另一隻手拿著的一件衣衫狠狠地扔向我，我接實再攤開一望，是我的西裝褸。

我昨晚離開阿 Kim 的房間時太匆忙，原來遺下了自己的西裝褸也不知道。

之不過，這西裝褸是阿 Kim 替我除下來的！

可是我該怎樣向阿 Kim 解釋好呢？還是我應該將我發現她脖子掛著訂婚戒指的事直接說出來？

一向稱得上是「轉數快」的我，面對著阿 Kim 就變成「慢半拍」似的，千言萬語都不知從何說起，竟一時之間支支吾吾。

「妖！我真係頂你唔 Q 順，平時『嘴 Gel Gel』，喺女神面前就成個白痴仔咁！」Siri 終於按捺不住，站了出來對著阿 Kim，嚷道：「你呀！未搞清楚件事就郁手郁腳，咁大個人乜有無畀人搞過都唔知架咩？仲話我係咩『唔知啲咩女』咁難聽？唔係得我同卡西救你？噚晚你唔係繼續訓公厠、就係做成班大陸佬嘅公厠啦！」

理虧的阿 Kim 被 Siri 的聲勢蓋過，隨即稍稍收起敵意，反問：「咁．．．．咁你係邊個？」

「我係卡西嘅私人助理 Siri。」Siri 的語氣亦緩和起來，再道：「我哋成晚無訓喺房度傾通頂就係要等你起身，因為卡西噚晚喺你身上發現你戴住咗一樣可能連你自己都唔知道有幾咁重要嘅線索，係關乎你混入『川泓』嘅真正目的！」

Siri 此言一出，我留意到阿 Kim 立刻被嚇了一嚇，明明臉色已變，卻裝若無其事，掩飾道：「我．．．．我唔知你講緊咩喎？」

「唔好再扮嘢啦！」Siri 指著阿 Kim 胸口對上微微隆起的位置，又道：「呢隻係咪你嘅訂婚戒指嚟啦？噚晚畀卡西佢睇到晒啦！」

要知阿 Kim 的戒指就是垂落在兩團豪乳的深溝之中，Siri 這樣說便代表我就算未看到阿 Kim 的全裸，都肯定已經有看過她上半身極暴露時的模樣！

阿 Kim 羞到猶如連腸子都紅了起來，又嗔又怒的質問我：「你又話噚晚掂都無掂過我？」

「唔關我事架．．．．係．．．．係你自己除架咋！」我急急揮手搖頭道。

阿 Kim 氣沖沖的追問：「老實答我！我哋噚晚究竟仲做過乜？」

「我一扶到你入房，你就突然攬住我係咁錫，我件褸就係嗰時畀你除落嚟，之後你仲夾我上床，騎住我除自己條裙，我至見到你條頸鏈個鏈墜原來係隻戒指嚟，跟住我就推開你走咗啦！」我一臉無辜的答道。

「你．．．．你出晒名咁鹹濕．．．．我．．．．我咁主動．．．．你竟然都無還手．．．．搞返我？」阿 Kim 半信半疑地問。

阿 Kim 的疑問，我真的不知怎樣回答，難道要我肉麻地說由見工那天起我已對她一見傾心，所以做不出侵犯女神的事嗎？

善解人意的 Siri 替我解圍，笑道：「你知唔知卡西為咗救你，同嗰個田百通飲咗幾多呀？無錯，佢係好鹹濕，不過你當佢下面真係鐵打架咩？飲咗咁多想還手都有心無力啦！哈哈！」

阿 Kim「唔」的應了一聲，似乎都接受 Siri 的解釋。

「既然你已經搞清楚噚晚發生咗啲咩事，咁而家我哋可以入去慢慢傾下關於你同你未婚夫 KS 嘅嘢未呢？」Siri 又問。

阿 Kim 想了一會，凝重地點一點頭，然後步入我房中。

（待續）

一年有四季，原本計劃是在《誤上了》連載一週年記念時才推出新的一季，並趁這段休季的時間，處理一下積壓已久的公和私事，但上星期刊登了第四季的最後一話後，短短幾天已不斷有讀者向我反映第四季的完結來得太突然，而事實上，我心目中下一季的開端也是承接著卡西、阿 Kim 和 Siri 在成都的故事，關連度甚高，所以按手上現有第四季的劇情發展寫下去還是可行的，想到這裡，就忍不住打開一張白紙開始埋頭寫起來，不覺不覺就完成了一集，既然文已經寫好，又沒理由不第一時間 po 吧？就是這樣，由現在起，我姑且稱這段「想一集、寫一集、便出一集」的期間為「第 4+1 季」，從來深知寫長篇小說寫錯了一步就沒法回頭，才令我一直以來下筆都步步為營，劇情一向嚴守完整的大綱一步一步推進，如此比較隨心的創作 Approach 絕對是新嘗試、也是一個巨大的挑戰，若然說這是基於我偶爾的任性，倒不如說是因為我實在太捨不得就此放下你們。

在「第 4+1 季」這段「期間限定」裡，還望大家繼續多多賜教！

卡西話乜咪乜 有新嘗試 可能有更多元素出現係篇文到呢

真係好好睇

加油第一季追到而家

加油，期間限定

會係突發定週期出文

好波

開始沉siri船

樓豬

追左就快一年，呢個故真係好好睇
4+1季只係得最鐘意既兩個女角
Btw由一日一文到一三五到二四到想出就出

意然有文!

加油

繼續支持！

屌

請你繼續寫，唔好停

G持！

下一集的完成度已達90%，如無意外明天出文

係咪一三五有六？

話說文呢？

搖滾準備

第一百四十九話：一切從失蹤開始

昨晚我跟阿 Kim 都喝得太多了，大家在房中的梳化安頓下來，Siri 便泡一壺茶，以舒解我們的宿醉。

茶趁熱呷了好幾口，一陣寧靜過後，首先開腔是阿 Kim，道：「我嚟咗香港都唔短時間，但係想做嘅嘢咩進展都無，既然畀你哋發現咗我同 Karl 嘅關係，或者你哋兩個可能真係可以幫到我。」她歎了一口氣，再道：「好啦，我就將我知嘅講出嚟先，你想我由邊度開始講起？」

「阿 Kim，噚晚食飯時你話你係韓國人，咁點解你會嚟咗香港嘅？」我鼓起勇氣問，還開始稱呼 Dr. Kim 為阿 Kim，看來經過剛才的冰釋前嫌之後，我感覺和阿 Kim 的關係親近了些。

阿 Kim 放低茶杯，直答：「我叫金靜賢，我哋金家係韓國十大財閥之一，而我爺爺金陽係北韓名將金雄嘅義子，亦都就係韓國第一大幫『延龍派』嘅創辦人。」

「延龍派」不就是申老闆家族的幫派嗎？怎麼現在變了姓金呢？

「『延龍派』我有聽過，我仲見過『延龍派』龍頭龍爺嘅五公子添，不過大家都叫佢做申老闆架喎，咁你哋金家同佢哋姓申嘅係咩關係呀？」我不解的問。

阿 Kim 清脆的笑了幾聲，再道：「大家叫佢做申老闆，因為佢全名叫金申賢，係我嘅五弟，我爸爸金漢龍有五子女，我係排行第四。」

原來如此，正如人稱「岳少」的林建岳，他其實是姓林的。

「係呢，你幾時見過我五弟架？」阿 Kim 好奇地問。

「都一排架啦，不過最近就無見過啦。」我答。

「哈哈，我都估你最近唔會見到佢架啦，我個蠢五弟，話嚟香港搞啲乜鬼嘢娛樂事業，女就畀佢搞咗唔少，不過事業搞嚟搞去都唔知搞咗啲乜出嚟，佢已經畀我爸爸送咗返去韓國，我諗你有排都唔會再見到佢架啦。」阿 Kim 笑道。

原來申老闆最擔心的事，在我沒有再見到他的其間已經發生了。

聽阿 Kim 剛才的語氣，完全感受不到半點親情，就好像申老闆說的一樣，他的兄弟姊妹都不是他的親人，而是敵人。

「你哋金家貴為韓國十大財閥之一，富可敵國，點解你又會嚟咗香港打工嘅？」Siri 問。

「唔知卡西有無聽過我五弟講過。」阿 Kim 望了我一眼，再徐徐地道：「為咗讓金家能夠千秋萬世，永遠興盛，爺爺定立咗一套評核程序去揀選家族嘅繼承者，家族名下嘅所有生意同資產，都將會由繼承者一人去繼承同分配，所以我哋金家嘅後人，一定要參加一個『繼承者遊戲』，就係以『修身、齊家、治國』三大指標去互相比拼，『修身』係指個人能力，睇下我哋嘅投資邊個可以做到最好嘅回報，『齊家』係指我哋嘅結婚對象，我哋揀選嘅伴侶係咪都係一個優秀嘅人才，佢能唔能夠幫助到金家，最後『治國』係指個人嘅管治才能，所以我就嚟咗香港一家大企業擔任管理層，『繼承者遊戲』係確保繼承者喺『修身、齊家、治國』三方面都有傑出嘅表現，方可領導金家去『平天下』！」

我想了一想，又問：「我記得你五弟仲有講過，金家嘅女家族成員其實可以唔一定要參加嗰個咩『繼承者遊戲』架喎，如果放棄做繼承者嘅人，家族基金每個月都會出返份糧過你，照計咁樣都唔錯啦，唔係好過打生打死咩？」

「我同我姐姐金惠賢最初都係咁諗，姐姐仲教我要忠於自己嘅想法，做自己認為應該做嘅正確嘅事，所以當姐姐十八歲嘅時候，佢選擇咗唔參加『繼承者遊戲』，我哋以為咁就可以遠離家族嘅鬥爭，原來我哋咁諗太天真啦。參加咗『繼承者遊戲』嘅參賽者，個個都想做到比其他人優勝，令到每個人做任何事都好博，出事嘅機會自然亦都好高。終於有一次，大哥金慶賢就犯咗事惹咗官非，佢竟然嫁禍咗畀姐姐然後一走了之，因為非參賽者嘅人喺家族入面嘅地位係好低，所以就算大家明知姐姐係無辜，全家人都無人敢得罪大哥去幫佢，結果，姐姐罪成入獄，佢坐咗幾年，最後因為頂唔順入面嘅生活，喺獄中自殺身亡，當時我就失去咗最疼錫我嘅姐姐。」阿 Kim 以極怨恨的語氣，道：「所以到我十八歲嘅時候，我就第一時間簽署參加『繼承者遊戲』，我要幫我姐姐報仇！」

原來阿 Kim 自小就背負著要替姐姐報仇的重擔，為了在家族的『繼承者遊戲』中勝出，才來到香港打工。

「好彩大哥都無好下場，聽聞佢去到加拿大避風頭時，喺嗰邊搭上咗個女人，之後就畀個女人呃晒家族畀大哥用嚟投資嘅錢，認真係報應！」阿 Kim 稍露歡容地道。

金慶賢？加拿大？兩者聽上來好像很有關連呢！

我心下好生懷疑，追問：「你話你大哥出咗事之後就一走了之去咗加拿大．．．．佢．．．．佢係咪去咗多倫多呀？」

「係呀．．．．」阿 Kim 一愕，反問：「你連我大哥都識？」

「慶哥佢係當地韓國黑幫嘅頭目，喺嗰度所有 Asian 無人唔識佢，之不過我就同呃佢錢嗰個女人熟啲。」我頓了一頓，露出難為情的表情，苦笑道：「因為．．．．因為我同嗰個女人唔小心撻著咗，之後仲畀慶哥發現咗，佢就落『江湖追殺令』要隊冧我，搞到我大學都未畢業就要著草返嚟香港囉．．．．」

阿 Kim 和 Siri 聽罷，無一不立即捧腹狂笑，阿 Kim 還眉飛色舞地道：「哈，卡西，估唔到原來你有畀過綠帽我大哥戴，你真係好嘢！」

一笑過後，房中的氣氛都輕鬆了不少，更有利於暢所欲言。

「咁既然害你姐姐嘅慶哥都收咗皮啦，其實你都叫做報咗仇，唔一定要繼續爭繼承者個位啫？」我又問。

阿 Kim 搖一搖頭，道：「我哋每個參賽者都鬥得咁激烈，直頭係無所不用其極、你死我活嗰隻，最後能夠成為繼承者嘅人肯定會將之前同佢爭過嘅人剷除，所以一簽署咗參加『繼承者遊戲』嘅參賽者根本就無退路，要生存唯一嘅方法就只有贏。」隔了半晌，她將嗓子壓低，續道：「最重要係我查到大哥之所以出事，原來係因為二哥金哲賢設嘅局，所以佢至係真正害死姐姐嘅罪魁禍首。二哥佢雄才偉略，為人又心狠手辣，生意經已做到好大，喺韓國又好有勢力，一直係『繼承者遊戲』嘅熱門勝出人馬，我要幫姐姐報仇就一定要贏到佢，但係同佢正面比拼我無乜勝算，所以我就揀咗嚟香港發展。」

「咁你就係嚟到香港至識 KS 嘅？」Siri 忽問。

「喺我仲讀緊書嘅時候，我都幫過我爺爺處理家族基金投資嘅事宜，有機會嚟香港認識唔少 Banker，所以其實我同 Karl 好早就已經識架啦，喺我未決定去香港之前我哋已經開始拍拖。」阿 Kim 一副若有所思的表情，道：「Karl 佢真係一個好叻嘅人，同佢一齊佢教咗我好多嘢，一方面我好欣賞佢，另一方面我覺得如果可以同佢一直交往落去，以佢嘅能力成為我嘅丈夫，喺『繼承者遊戲』中『齊家』呢方面一定能夠攞到高分！」

連才智非凡的阿 Kim 對 KS 也有如此評價，他肯定是一個非常厲害的人物。

細心的 Siri 反而察覺到阿 Kim 的說話有點弦外之音似的，便追問：「『如果可以同佢一直交往落去』？乜講到好似有啲隱憂咁嘅？」

「因為．．．．因為 Karl 佢真係好神秘，我有將『繼承者遊戲』嘅事講畀佢聽，佢應承會全力幫我，但係關於佢嘅身世我就一無所知，雖然我知道佢係真心對我，我亦信佢可以幫到我，但係．．．．但係我始終都唔能夠確定，佢係咪一個可以付托終生嘅人。」阿 Kim 雙手伸到後面，解開頸鏈的扣，然後將戒指放在茶几上，再道：「Karl 向我求婚嗰次其實我好開心，我以為佢終於決定打開自己嘅心扉邀請我入去，喺我覺得我同佢嘅距離步近咗嘅時候，就發生咗一件事，令我無法原諒佢，而因為嗰件事，我同 Karl 嘅關係就咁就完結咗。」

我心一凜，因為我知道阿 Kim 將會說出，究竟「小臭屁」做了一件甚麼的錯事，導致二人的婚約取消？

我和 Siri 當然不敢作聲打擾，靜靜地等待阿 Kim 繼續說下去。

等了好一會，阿 Kim 深呼吸了一下，然後拿出自己的手機，播放一段影片。

從畫面來看，這段影片應該是一部放在床頭的手機拍下，只見一個身材極好的女人，一絲不掛的騎在一個男人身上做愛，男女的樣子皆沒有入鏡頭，兩團豐滿的乳房則隨腰肢扭動不停亂晃亂跳，非常香豔悅目！

我完全沒料到阿 Kim 放出來的竟會是一段淫片，脫口驚道：「吓．．．．咩．．．．咩嘢嚟架!？」

「呢條片係 Karl 喺 WhatsApp 畀我。」阿 Kim 指著畫面中女人身後拍到的傢俬和陳設，再道：「從四周環境所見，拍片嘅地方係 Karl 嘅睡房，亦即係話佢竟然帶女人返屋企搞嘢，再拍片 send 畀身為未婚妻嘅我。」

「佢．．．．佢係咪痴 Q 咗線？」Siri 震驚地吐了一句。

阿 Kim 緩緩地道：「事實上係 Karl 真係喺同我求婚之後就搭上咗另一個女人，我當時即卡問佢 send 條片畀我係咩意思？佢就講咗好多好難聽嘅說話，我一怒之下就 block 咗佢，而嗰次就係 Karl 失蹤前我哋最後一次喺 WhatsApp 中對話。」

Siri 鄙視的「哼」了一聲，再不屑地道：「個 KS 咁鬼死賤格，你仲戴住隻戒指喺身做乜啫？」

阿 Kim 答道：「係因為啖氣過咗之後，我諗真啲覺得成件事唔係好尋常，所以就想搵返 Karl 佢再傾下，之不過我已經搵佢唔到，試過打去佢公司，佢啲同事竟然話佢無返工一段時間，我就唯有用佢畀我嘅鎖匙上去佢屋企睇下，見到插滿信件嘅信箱同埋鋪滿灰塵嘅地板同傢俬，種種跡象都証明佢似乎真係好耐無返過嚟咁，於是我就由佢屋企開始查，搵下有無啲咩料可以知道佢嘅下落，但係好可惜，佢屋企應該已經比人清理過，唔好話較起眼嘅証據一件都無，就連有女人上過嚟嘅痕跡都無留低到。」

阿 Kim 呷了一啖茶，又道：「不過好好彩，喺完全無料到嘅情況下，都畀我留意到一條唔起眼嘅線去跟，而因為呢條線，最後都畀我搵到啲重要嘅線索。」

「吓？咁係咩線索呀？」我緊張地問。

「呢條唔起眼嘅線，就係一張一早已經到晒期攞得嘅洗衣鋪單據，因為我都無其他料，咪攞呢張單去嗰間洗衣鋪度碰下運氣囉，點知原來 Karl 啲衫拎去乾洗時無攞到衫袋入面啲嘢出嚟，洗衣鋪就一路幫佢 keep 住，到啲衫洗好咗就放埋落去個袋度一齊包起諗住等佢嚟攞，點知一直就擺喺度直到我攞張單嚟。」阿 Kim 托一托眼鏡，再道：「嗰兩樣漏喺衫袋嘅嘢，第一樣，就係一部我平時見佢用開嘅手機，我開返佢啲 WhatsApp 嚟睇，所有嘢都無乜特別，我就估佢出軌時好可能會用另一部我唔知嘅手機，不過最奇怪係我發現佢畀我嘅淫片同埋同我分手嘅對話內容係畀人刪除咗，而喺我 block 咗佢嘅期間原來佢亦一直有 send Message 畀我，只係因為我一路都無回覆，令佢自覺我已經知道佢做出一啲對唔住我嘅事而唔再理佢。」

Siri 想了一會，試分析著道：「咁即係話有人喺 KS 唔知情嘅情況下，拍低咗佢喺屋企鬼混嘅片段，再用佢手機 WhatsApp 畀你同你分手，故意整到你嬲到要 block 咗佢，以達到離間你同 KS 嘅目的，然後就 delete 返 KS 手機中相關嘅 WhatsApp 記錄，令到成件事神不知、鬼不覺？」

阿 Kim 神色凝重，點一點頭。

「咁第二樣係乜呀？」我心急如焚地追問。

「第二樣，就係一張叫『Les Biches』嘅 Club 嘅咭片，呢間 Club 係 Karl 佢從來都無同我去過，甚至連提都無提起過，喺我得咁少線索同毫無頭緒嘅情況下，我當然唔會放過要去一去呢間 Club 調查一下啦。」阿 Kim 突然提高聲線，道：「果然，真係畀我搵到重大嘅突破！」

（待續）

今集一路聽住出面行雷一路睇應該會另有一番風味，我頭先校對時都幾有feel

卡西快啲屌Kim

今集頗正, 我唔係睇緊甜故, 係睇緊個偵探故事。

正評

一季正過一季，樓主加油

呢個故太正加油

卡西哥，你d伏線使唔使留得咁完美

卡西係咪都幫到呀kim齊家

再留名

幾好

一星期一更？

卡西哥 文呢

又有新文 幾時先可以正式食啊Kim

我希望一週最少出到一集，不過嚟緊幾集構思中嘅劇情有啲特殊，可能會有特別安排，請容許我容後公布

想知同個大陸佬結拜左之後會點幫到卡西

特別安排係卡西大戰阿kim同Siri?

留名等睇食阿kim

越出越少

你預計幾時完
我到時先入黎

一口氣由頭追到宜家，樓主加油

屌，追兩日就live左

好好睇呀頂你，加油

第一百五十話：留給最愛的日記

「間 Club 名為『Les Biches』，係同法國導演克羅德．查布洛 (Claude Chabrol) 喺 1968 年拍嘅一部講述有關雙性戀同上流社會腐朽嘅文藝電影同名，而嗰間 Club 真係一個雙性戀者熱門嘅蒲點。」阿 Kim 徐徐地道。

「吓，咁即係 KS 原來係『萬能插』嚟架？」我驚道。

阿 Kim 搖一搖頭，答：「Karl 百分之百只鍾意女人，所以帶佢落『Les Biches』，我相信就係嗰條淫片嘅女主角，就係同 Karl 有路而又搞散咗我哋嗰個女人。」

疑似是雙性戀的 Siri 也道：「雙性戀者嘅女性比例的確比男性高好多，我估去得『Les Biches』，大部分都會係女性嚟。」

阿 Kim「嗯」的應了一聲表示認同，又道：「為咗調查嗰條女嘅身分，我就成日去『Les Biches』打躉變成嗰度嘅熟客，我仲同嗰度吧頭一個叫 Jackie 嘅女 Bartender 混熟咗，佢除咗幫我刮咗好多其他料之外，我仲喺佢身上學識咗點做一個雙性戀者。」

以阿 Kim 絕色的美貌和身段，不論男女都肯定會人見人愛。

「好可惜，翻睇 Jackie 幫我攞出嚟嘅 CCTV 又睇唔到個女人個樣，查返啲帳單紀錄希望碌咭會有個女人嘅全名留低，點知佢哋每次都係畀現金。」阿 Kim 歎了一口氣，再道：「雖然最後都查唔到個女人嘅身分，不過 Jackie 就認得 Karl，因為嚟玩嘅男性始終都係佔少數，佢話 Karl 同嗰個女人唔係一開始就有嘢，佢仲話聽到好似係 Karl 因為公司嘅事唔開心，於是個女人就帶咗 Karl 落嚟呢度，Karl 起初只係以同事嘅身分陪個女人飲下嘢，點知越飲越埋，整整下至撻著咗。」

Siri 恍然大悟，道：「哦，咁你入『川泓』，就係為咗想搵返同 KS 有路嗰個同事出嚟？」

阿 Kim 點一點頭。

「咪．．．．咪住先，就算畀你知道嗰條女係喺『川泓』度做，就算畀你知埋條女係雙性戀者，但係『川泓』入面有咁多條女，你又唔知佢咩樣連個名都無，你點搵呀？」我不解的問。

「關鍵就係我發現嘅第三條線索！」阿 Kim 說罷，又拿出手機播著剛才已放過一次的淫片，在我內心暗地裡問一句「又播？」之際，她突然按一按暫停，畫面停頓在一雙巨乳正隨身體劇烈的擺動而向上蹦跳起的狀況，細心一看，右邊乳房的「南半球」位置對下，好像有一個小小的黑影。接著，阿 Kim 伸出兩指按在屏幕上再往外一拉，畫面中的小黑影當堂放大起來，隱若可見竟然是一個玫瑰花的紋身圖案！

「係玫瑰呀！」Siri 脫口叫道。

「所以『川泓』嘅職員、雙性戀者同埋豐滿嘅乳房對落有玫瑰花紋身，三樣特徵同時都擁有嘅女人，就係我要搵嘅人！」阿 Kim 又道。

原來阿 Kim 本身不是 Lesbian，只是為了要查出跟 KS 鬼混的女人之身分，才來到「川泓」做 MD，又跟不同的女同事搭上，就是想找出一個在下乳擁有玫瑰花紋身的女雙性戀者。

我和 Siri 當然心知肚明，這個女人毫無疑問是由「玫瑰會」派來接近 KS 的「玫瑰」，夫人說過，「玫瑰會」會不惜一切務求滲入「君子黨」的權力核心，所以所有和「君子黨」有關的人，都是成為「宿主」的熱門對象，KS 貴為「君子黨」的 Full Member，固然肯定是「玫瑰會」的重點目標，他的失蹤明顯地又一次代表「花期」的完成。

那麼，正如 KS 在信中也說深知道自己是九死一生，現在的他恐怕已不在人世了。

可是，我怎開口對阿 Kim 說？我該對她坦白嗎？

但又想到，既然阿 Kim 已經對我們知無不言、言無不盡，就算真相是很難令人接受，我亦好應該將我知道的原原本本說出來。

猶疑片刻後，我便將那個一直帶在身邊的信封從行李中拿出來，放在茶几，道：「呢封信，係我喺公司 KS 間房無意中搵到架，信入面講嗰個『小笨蛋』，我諗就係你，而家物歸原主。」

阿 Kim 一聽「小笨蛋」三字，當堂全身顫了一顫，再目不轉睛的盯實那個白色信封，盯了好一會，才緩緩地伸出帶抖震的手執起來看，我一直留意著她的表情變化，只見鏡片下的一雙明眸，本應是碧透平靜的潭水，慢慢卻泛起波紋，更在眼角凝聚成清澈的淚珠，沿瓜子臉頰滑下滴在信紙之上。

外在冷酷堅強的阿 Kim，面對著愛人離去，都是會傷心、都是會流淚，我才猛然醒起，就算她家世如何顯赫富有，職銜如何位高權重，才智如何卓越非凡，她只不過是一個二十來歲的小妮子，以這個年紀來說，她背負的實在已經太多了。

阿 Kim 讀完兩封信後，就把信封中的戒指拿出來，然後跟茶几上屬於她的那一隻合拼，兩邊半心形合併成一個完整的愛心圖案，裡面刻著「JY」和「KS」男女英文名的縮寫亦都貼在一起，現實不能達到的事，現在兩隻代表雙方的戒指終於可以代為完成。

之後，阿 Kim 將吊著兩隻戒指的頸鍊戴回脖子上，用手指抺去眼角的淚痕，再深呼吸一下，似乎把情緒穩定下來，才道：「卡西，你部 Notebook 呢？我要 login Karl 用我個名開嘅 Email Account。」

我大力地點一下頭，便連忙在阿 Kim 面前打開一副 Notebook ，她雙手隨即放在鍵盤上「霹靂啪啦」的敲打過不停，我跟 Siri 則躲在她身後，一眼不眨屏住氣息的望實那電腦螢幕。

因為我們知道，阿 Kim 要 login 的不單只是一個 Email Account，而是一個很可能可以拆解所有秘密的鎖匙！

去到了電郵的登入主頁，阿 Kim 一下子便將 KS 提示的帳戶名稱和密碼都填上，然後毫不猶豫的按下「Enter」鍵，瀏覽器的視窗便成功跳進電子郵箱之中，只見裡面有數十封電郵，電郵的 Subject 寫著不全部連貫卻是順序的號碼，每一封發信人就是 Karl Sin 本人。

阿 Kim 打開第一封：

（日記．零）

小笨蛋

以前你常常說我是個神秘人，說我甚麼也沒有告訴過你聽，所以現在我唯一還可以為你做的，就是奉上我的日記。

孤獨的我自小沒有甚麼朋友，日記就是我的傾訴對象，不過稱這些為日記好像不太貼設，因為我只會在特別的日子裡有感而發才會寫，精選在這裡給你看的，還是我人生中最刻骨銘心的時刻，是我秘密中的秘密。從來情人不等如摯友，一想到你讀過這些後我就可以把你當做我的知心友，我寫這信時的沉重心情竟忽然就變得輕鬆起來，你說奇不奇怪？

無論怎樣，當你知道我的過去後，就讓我成為你的過去吧，我會在某個地方，衷心祝福你好好的去過你沒有我的將來。

小臭屁

往後連載會是KS的日記，我會以短篇形式咁出文

依加係每星期幾有文？

又突擊出文

聽日會出文，短篇可以出得密啲

密啲

（日記．三十二）

今天是一個很值得記念的日子，因為我今天賺到人生第一個三十萬，賺錢的感覺固然是好，但更重要是代表我不久之前儘管獲醫學院取錄，我也毅然選擇寧願以半工讀入金融這一行的決定是正確的。

做專業人士太花時間了，我只想用最短時間賺最多的錢。

為了達成這個目標，我已放棄了太多東西，本應像我的年紀應該會有的東西，例如夢想、興趣、戀愛，我連想也不敢想，全因為我有一個長期病患的媽媽，但我完全沒有怪她，來自單親家庭長大的我，媽媽就是我唯一的親人，如果不是她，我不會有今天，我的人生根本就是她換來的，相比起她，我現在的所謂付出又算得上是甚麼？

我除了要給媽媽最好的生活外，我還希望有朝一日，當爸爸看到我和媽媽都過著很好很好的日子，他會後悔為何當初要拋低我們。

無錯，我的確很討厭我的爸爸，非常討厭。

估唔到阿 Kim 得廿幾歲, 仲以為起碼都 30中添

阿Kim貴為十大財閥嘅千金小姐，事業嘅起點早就遠超一般人窮一生努力都未必可觸碰或想像嘅超級高點，加上佢本身聰明絕頂，所以廿幾歲就已經位高權重

（日記．三十八）

在我加入這間公司的時候，因為我孤僻和進取，我知道我得罪了很多人，有時我會想，我這樣走我事業的路是否正確？但到今天，我再不會懷疑了，因為在公司的週年晚宴上，我從大老闆手上接過「年度傑出投資顧問大奬」，這個大奬，代表著這年無論是由我新開戶的金額、或所管理的投資回報，都是全公司之冠。

得奬下台後，我搖身一變成為當晚的大明星，在場無一不想走過來要跟我恭賀一番，更有不少平常眼尾不望我一眼的女同事，也不斷拉住我嚷著晚宴後要搞個 After Party 替我慶祝，這種一飛衝天的感覺確是令我飄飄然，竟仍不及上星期跟韓國一個基金會會面時的感覺，席間其中一個代表叫金靜賢，年紀輕輕已擁有一副冷若冰霜的容貌，一雙大眼睛簡直會勾走魂魄似的，內裡都不知埋藏了多少秘密，如果可以的話，我真的想認識她多一點，不禁令我更期待明朝早跟她開的另一次會議。

為了養足精神以應付明早的會議，最後，我一一推掉了女同事們 After Party 的邀請。

正 有文

推到訴西會屌呀kim個日

（日記．四十四）

想不到靜賢原來是韓國十大財閥金氏家族的四小姐，我知道的一刻真是令我大吃一驚，雖然我出身未至於是草根，但在她面前身分上的差別有如隔著天與地的距離，儘管如此，我們的關係已像一輛制動系統失靈的車子一樣，想收也收不住了，或許沒好結果、或許不會長久，我通通都不管，從小到大，我的人生都沒試過為自己作主，這次我只想任性的戀愛一次。

當然，我會把這個想法好好的埋藏在內心深處，玩世不恭的形象一向是 Banker 在金融界中打滾的必要條件，繼續讓自己躲在這個面具後面確實會令我安心一點，我亦深信，這也是能夠將彼此之距離模糊化的一種技倆。

（日記．四十九）

今天，出現了很多第一次。

這是我第一次跟女朋友渡過的平安夜，也是她第一次上來我家，我亦從未試過為準備好一次晚餐而如此費心，知道靜賢有在倫敦留過學，我便打算做威靈頓牛柳、約克郡布丁等傳統英國菜，再拜託朋友千辛萬苦弄來一枝她出生年分的 Château Le Pin，大概去 pitch 一個一百球美金的 Mandate 也沒有這般緊張。

不知道是否比平時喝多了，或是唱機放著 Nat King Cole 的 The Christmas Song 營造出濃厚氣氛所帶動，靜賢跟我說了很多話，原來她為了要替最愛的姐姐報仇，便參加了金家獨有用來挑選家族繼承者的「繼承者遊戲」，這遊戲是由她爺爺領導的「繼承者委員會」用「修身、齊家、治國」三大指標去評核所有參賽者，最高分的一人就可以繼承家族名下總值超過三千億美金的生意和資產，以帶領金家「平天下」。為了「修身」和「治國」，靜賢便隻身來港發展，她更暗示以我的能力，一定可以令她在「齊家」方面拿到高分。

靜賢這樣說，就代表我將彼此距離模糊化的交往方針奏效了。

但，如果讓她知道我的身世的話，她會不會再這樣說呢？

這晚，靜賢告訴我她最想收到的聖誕禮物，其實是一個可以對她暢所欲言的真實的我，但我一直處處回避又怎能逃得過她聰敏的心思？

結果今天，我們還吵了第一次架。

Ks個角色都幾慘

卡西一定要代ks照顧Kim下半身

Kim仲係處?
平安夜嘈完嚟姐係冇下文

跳哂啲一齊情節

（日記．五十）

我們冷戰。

Ok

wow, 我都就來同你冷戰。

有文

咁就想收工？

咁肯定係處

（日記．五十一）

我們一直冷戰。

破處啦

晏啲會有篇長啲

笑死
又幾識搞氣氛wo衰鬼

日記。五十二
我們持續還是冷戰😡😡

果然好長

（日記．五十三）

本年最後一個工作天，自從平安夜之後一直沒有再見面的靜賢，今天竟在 Office 的電梯內遇上，本應這個我們二人獨處的情況，是一次打破冷戰的好機會，我卻緊張得嘴巴中的舌頭都無故打起結來，眼巴巴望著電梯一層一層的上升著，就快要到達她目的樓層之際，我竟．．．．我竟．．．．

我竟放了一個屁！

靜賢「吱」一聲笑了出來，這笑聲比起任何一首聖誕歌都悅耳。

那晚，她在我懷中，一起倒數迎接新的一年。

她還跟我說，一對戀人可容許自己在對方面前放屁，就代表那人終於決定以真實的一面示人，所以當她第一次聽到我放屁，她真的從心底裡笑了出來，因為這是我向她打開內心大門的第一步。

想不到，一向冷若冰霜不苟言笑的靜賢，竟為我的一個屁而笑。

自此，努力在女朋友面前隱藏自己卻忍不住放了一個屁的我，就叫「小臭屁」，一向絕頂聰明卻因男朋友放了一個屁就傻傻笑得樂透的靜賢，就叫「小笨蛋」。

呢篇日記原本係五十二

睇黎唔是處了

五十二係我打嘅

其實卡西個名都係叫Ks

輕推

今日稍後會出文

（日記．六十五）

我一直以為清楚自己的身世，事實卻遠比我知的還要複雜。

媽媽的情況一天比一天差，今天我去醫院探望她時，她有感自己已時日無多，竟告訴我爸爸真實的一面。

自小我從媽媽口中聽到有關爸爸的所有，實情是媽媽為了抺黑他才說的。

爸爸甚至不知道有我的存在。

媽媽是爸爸的大學師妹，有次跟已有一個很要好的女朋友之爸爸一夜風流過後，媽媽意外懷有我，之後，她竟自顧自的把我生了下來。

因為，媽媽想完全擁有一樣屬於爸爸的東西。

媽媽叫冼麗，所以我也跟她姓冼，象徵我是她的。

原來，我的人生是源於一個女人的一廂情願，而我一直以來對爸爸的印象則是來自這個女人的一種畸形心態。

這不禁令我想知道爸爸究竟是一個怎樣的人？

媽媽說我跟爸爸很像，尤其對金融這個行業的熱愛，在媽媽懷有爸爸的骨肉之後，不知情的爸爸為著追尋在金融界大展拳腳的理想，儘管本科是唸電腦程式的他亦決定隻身遠赴世界金融業心臟華爾街闖蕩，猶如我當年棄讀醫科的情況一樣，身為兒子的我果然也有點兒爸爸的風範！

到我八歲之齡，爸爸才回港發展，更有份替現在香港著名商人李大海將他的「海斌集團」之前身「海武集團」搞上市，還創立了「川泓金融」，以實踐當年「海斌」邁向業務多元化的重要一步。

爸爸在金融業中，簡直就是一個隱形的巨人！

沒有當天的爸爸，未必有今天的李大海！

媽媽告訴我這些，除她覺得到了這個時候我應該要知道真相之外，她還要我的幫忙，就是完成她和爸爸一個秘密計劃，這個計劃叫「Project D」。

「D」代表甚麼？連媽媽自己也不知道，只是因為她以前在大學是修讀數學和密碼學，在爸爸回港時便找來媽媽協助，一起去研究一套全新的密碼演算法，當中涉及計算一大堆艱深難明的數學函數和編寫程式原碼。

以媽媽迷戀爸爸的程度，不難想像當時媽媽有多樂意去幫爸爸這個忙，事情發展到今時今日，爸爸因有要事又要離開香港，臨行前交帶媽媽要隨時準備連同研究成果與另一位有份參與 Project D 的秘密成員會合。

這位成員，竟然是李大海！

跟著，媽媽將一本「綠皮書」交到我手上，「綠皮書」殘舊的綠色封面上沒有太多的裝飾，只寫著「Project D - 式碼書」，我隨手翻開一看，裡面通通都是看不明的電腦編碼和數學方程式。

最後，媽媽千叮萬囑，說我以後代替她當 Project D 的成員，就有責任守護手上的「式碼書」，在爸爸再出現之前，絕對不可將「式碼書」交給任何人，包括 Project D 的其他成員。

完全是不明所以的我，當然搞不清楚究竟發生甚麼事，我唯一知道的，是借助面前這本「綠皮書」，我就能夠巴結李大海，到時，小笨蛋在「繼承者遊戲」中的勝算肯定會更高！

我想，我是時候轉個新環境，去爸爸創立的公司「川泓」了。

（日記．七十）

今天是我在「川泓」上班的第一天，我隸屬的 Team 之 Team Head 叫 Marco，他年紀看起來可能只大我一點，卻已領導一條幾十人的大 Team，不用說也知他肯定是一個非常卓越的人才，可見李大海的快速冒起是不無原因，其中之一就是手下無弱將。

我想，「川泓」會是我一個大展拳腳的地方。

今日仲有冇？

Marco 是否卡西條？

Marco是否卡西的下屬？

晏啲會有多篇

Marco係霍飛帆

第一百五十一話：五色書

（日記．七十一）

李大海比我想像中更緊張 Project D 的事，我用「川泓」的電子郵箱發了一個沒有內容，Subject 只寫著「Project D」的 Email 給李大海，按下「Send」沒多久，他秘書便急急打我內線，說李生想見我。

會面中，我沒有向李大海說我跟爸爸的關係，因為說出來也無法証實，我只說我媽媽是 Project D 中其中一位成員，臨去世前託我要代替她完成 Project D，當然，我心裡已下了決定，就是不會輕易將媽媽的「式碼書」交出來。

從李大海的口中，我總算知道了多一點，雖然他原來也不知道「D」字是指甚麼，但他卻說得出我爸爸是 Project D 的幕後總設計師，而如果要實行整個計劃，就一定要集齊由五位不同範疇的專家，用嘔心瀝血的研究成果撰寫而成的「五色書」，分別就是李大海負責黃皮的「元始書」，媽媽負責綠皮的「式碼書」，還有藍皮的「原序書」、白皮的「清洗書」和紅皮的「子民書」。「五色書」缺一不可，欠了當中其中一本，「五色書」只會是不能連貫一起的獨立典藉，Project D 亦無法完整實行，可惜「原序書」、「清洗書」和「子民書」的下落連李大海也不知道，他似乎正在等待著我行蹤飄忽的爸爸下一個指令。

究竟 Project D 是甚麼？竟令李大海也如此著緊？

我雖沒有拿「式碼書」出來，李大海卻很大方讓我看他手上的「元始書」，裡面猶如一本人類社會進化及世界經濟發展的歷史巨著，然而書中超過九成內容都極冗長和乏味，唯獨最後一章節，是講述現今環球經濟系統是被一個名為「君子黨」的神秘組織所控制，這組織擁有地球上最龐大的企業、最優質的資產和最珍貴的資源，掌握人類文明各個領域尖端的科技和技術，在金字塔的頂尖操控下面全球 99.99999% 人口的財富和命運，可想而知，能夠成為「君子黨」中其中一員，是世界上每一個精英和富豪畢生夢寐以求想達到的終極目標！

李大海藉著「元始書」要我知道「君子黨」的存在，是因為他本身也是「君子黨」的「紳士會員」，他說既然我已成為神秘計劃 Project D 的一員，現在又在「川泓」中工作，簡直就是他自己人中的自己人，所以他會全力支持我去加入「君子黨」，只要我願意的話。

我不是造夢嗎？

起初我只是想跟李大海餬口，以拉近和小笨蛋的距離，現在竟有幸能夠打入全球金字塔頂尖的一小撮人當中，那麼我就是暗中掌控世界的領袖之一，到時小笨蛋贏不贏到她的「繼承者遊戲」亦再沒有相干了。

我實在沒有拒絕李大海的理由，但我必需答應他的條件，就是關於「君子黨」、李大海是「紳士會員」的身分和「Project D」的一切，我決不可向外洩露半句。

包括小笨蛋。

今日會唔會有?

今日晏啲會出文

（日記．八十）

我無法用言語表達我對李大海的感激和敬愛。

雖然我從來都沒有見過爸爸，理應沒可能領略過父愛是甚麼，但我在李大海身上感受到的，相信就算不是父愛也大概離開不遠了。

一直在金融圈中掙扎求存的我，一早就明白任何事都講求「條件」，「條件」是人與人達成交易的重要因素，就是在過程中我會得到我想要的好處、你也會得到你想要的好處，才令一個社會得以繼續運作的基本遊戲規則。

但我和李大海之間，我得到的好處實在太誇張了，單單他替我交付「君子黨生徒會藉」的申請費已高達 $2,000 萬美金，還未算他為了讓我更像一個「君子黨」的會員，私下介紹許多客戶給我，經他的一手提攜下，我轉眼間成為旁人眼中的天之驕子，除了可搬進傳統港島豪宅區山頂的大宅之外，更出入高尚私人會所，以最新款的跑車代步。

我終於明白甚麼才是真正的飛黃騰達！

像李大海這樣給我好處，不是父愛是甚麼？

我沒甚麼可以回饋李大海，唯有嚴格保守我們的秘密，和拼了自己的命也要努力工作去報答他。

（日記．八十九）

由從前的窮小子搖身一變成為金融才俊，這段時間，是我人生中的高峰。

甚麼發生在我身上的事都稱心如意。

因為，當你成為了別人眼中的「老闆」後，你看到的世界都是充滿笑臉，是其他人想盡辦法去滿足你、奉承你的結果。

我的雄心，猶如我銀行戶口的結餘一樣，勃勃上升。

長期維持著這種高漲的心理狀況下，令我將一件我之前想也不敢想的事情，付諸實行。

就是向小笨蛋求婚。

要求婚，當然要準備戒指。

小笨蛋打扮一向平實，平常也不見她有佩戴任何飾物，如果忽然送她名貴浮誇的巨型鑽石戒指，我怕她會不習慣，亦有違她一貫的作風，所以我特意買來一對設計簡樸的戒指，一枚是我，一枚是她，兩枚分別刻有半個心形圖案，當兩枚合起來除了會還原出一個完整的心之外，還可拼出「JY & KS」代表我倆英文名字的縮寫，極具意思。

那晚，小笨蛋答應了我，我們還將戒指套在彼此的中指之上。

能夠娶得小笨蛋，我簡直就是全世界最幸福的男人！

我從來都沒試過如此快樂，這肯定是我人生中最快樂的一天！

如果，每個人擁有的快樂都是有限額的話，今天會否已耗盡我將來的所有快樂呢？

就由小卡西完成ks未完成既心願啦

後面有好多坦克車

咩黎架呢張圖?

新連登app隻game

可唔可以加速
冇睇好耐仲未完

有故未

聽日會出文

（日記．九十）

付出價值過億港元的代價所得來的「生徒會藉」，原來還未算是「君子黨」的 Full Member，李大海說，由「綠生徒」升上「藍君子」便不再是單單付錢就可以，而是要符合「君子黨」內負責黨紀的「四大黨鞭」所訂下之標準。

「四大黨鞭」是代表神話中的「美酒之神」、「色慾之神」、「財寶之神」和「運氣之神」，一直以維護「君子黨」崇尚的「享樂主義」為己任，而「生徒」可不可以成為真正的「君子」，就要看他們是否深明「享樂之道」，能否在「酒、色、財、氣」四大方面的考核中，取得高於合格水平的成績。

酒色財氣，人人也會玩，但「君子」卻要懂得箇中真締，要做到「玩而識玩」才能夠將「享樂」轉化成學問、再昇華成藝術，方可使「君子黨」中「享樂主義」的內涵和層次不斷提升。

現在貴為「紳士會員」的李大海，他曾經歷由「生徒」升上「君子」、亦由「君子」升上「紳士」，黨中稱為「君子禮」和「紳士禮」的考核，兩次考核所涵蓋的範圍都是一樣，只是深度和程度有所不同而已。

接過綠皮的請帖，就代表我已是參加來次「君子禮」的考生，「君子禮」跟「紳士禮」相比，有關「酒、色、財、氣」的題目難度相對比較簡單，而考獲成績最好的三分一考生就算是合格，才可以正式成為「君子」。

不過簡單歸簡單，究竟實際上「酒、色、財、氣」要考的是甚麼呢？

李大海說，「四大黨鞭」中的「美酒之神」名「巴庫（Bacch）」是一位葡萄酒痴，他會負責測試考生評酒的能力，「色慾之神」名「霍奧斯（Fros）」是沙克達教異端派的信徒，崇尚「性修行」的他會負責測試考生的性能力，「財寶之神」名「孟慈（Merci）」是殿堂級的收藏家，他會負責測試考生對寶物的鑒賞能力，「運氣之神」名「拉馬（Rama）」是天才數學家和職業賭徒，他會設賭局測試考生的運氣。

要知所有已擁有「生徒會藉」的考生們其實都是富豪級人馬，要在這堆慣於「識飲識食識玩」的人當中躋身成績最好的三分一，實在不是易事。

幸好我有李大海當我的「君子導師」。

為了不辜負李大海對我的期望，我不惜任何代價，也一定要在最短時間內訓練成為一個「君子」。

push

希望晏啲可以出多篇

（日記．九十三）

今天，李大海說我的集中力不夠，以我這刻的程度，成績要超越過半數考生是不可能，更別說要達到最高分三分一的「君子」之合格水平。

或者，我是知道原因的，只是我不想、亦不敢去面對，所以一直逃避到現在。

但隨著「君子禮」的日子越來越迫近。

我已根本沒有選擇。

我下定比戴上去更大的決心，把緊緊環在中指上的戒指脫了下來。

我要豁出去。

（日記．九十六）

我已有一段時間沒見小笨蛋。

我不確定是我不想見她、還是怕見到她。

無論怎樣，在我們沒有見面的期間裡，李大海說我有很大的進步。

我想，我應該可以合格。

（日記．一百零一）

我猶豫了很久，考慮究竟應不應該將「君子禮」的細節記錄下來。

寫了好幾百字，又刪了好幾百字。

我發覺，我實在寫不出來。

這是頭一次我連日記也想隱瞞。

我只能說，在「君子禮」中，我經歷了一生中最瘋狂、也是最荒唐的事。

尤其是「色」的一環。

是我之前無論如何做好心理準備，到了真正面對的時候，也大大超乎我的想像。

「君子禮」已是如此，那麼更高級的「紳士禮」會是怎樣？

我真的不敢想。

日記呢part好悶講好多無謂野，幾時完？

我又覺得幾好 可以慢慢知道君子黨嘅內部係點運作

（日記．一百零三）

做了「君子黨」的 Full Member，才可以登入「君子黨」內部一個叫「君子博」的網上社交平台，這裡就是資本世界中的「神」平常互通消息的地方。

現在成為當中一分子的我，發覺原來社會中所有所謂的規矩、法則和監管，都是為著保護金字塔頂尖的利益和保持普通人跟我們的距離而設，做了「君子」之後，猶如在這個稱之為「現實」的遊戲當中，擁有「無限課金」的技能，試問這樣的設定之下，普通玩家有可能和你公平競爭嗎？他們辛辛苦苦所賺到的丁點，全是我們上層的人，從「手指罅」仁慈地漏下來給他們的。

李大海說，以我現時 VP 的職級，已襯不起「君子」這個身分，他會盡快安排我先上 MD 的位置，再慢慢委任我做他旗下不同公司的董事。

以後，我就是他的「頭馬」！

所以，李大海是不會容許我止步於「君子」，可怕的「紳士禮」對我來說，只是遲早的問題。

我已沒有回頭路，在任何情況下，我只能硬著頭皮，按李大海的意思繼續向前行。

（日記．一百零九）

又是一個故意把自己淹沒在工作的晚上，我要透過工作壓力給我一種喘不過氣的感覺，才能夠停止胡思亂想，好讓我內心在窒息關頭，得到片刻的寧靜。

這種手段跟精神自殘沒差兩樣。

我是金融公司的高層，我的年薪跟我的電話號碼很相近，我更是神秘組織「君子黨」的「君子會員」。

但這些我一直渴望的所謂「成就」，當得到後再在方程式中間劃上一個「等號」，另一端竟然找不到一種叫「快樂」的東西。

望著終端機的螢幕顯示著杜指屢創新高，我心情卻不斷下試歷史低位，就在這個諷刺到令人想哭的時候，忽然有一陣非常獨特的清幽香氣飄進我鼻中，頃刻之間舒泰坦然，好像把內心囤積已久的煩惱一下子忘掉了。

我不禁走出房間，找尋那股香氣的來源。

終於，我找到了，是一個我在公司裡從來都沒有留意過的她。

我問她這氣味是甚麼，她答我這叫「香薰療法」，每次當她心情不好時就會點起這種香薰，嗅到這香氣心情就會慢慢變好。

原來她跟我一樣，今個晚上心情也不好。

她還帶我去了一間很特別的酒吧，我們彷彿有談不完的話題，一直傾談到第二朝。

最後，我們的心情都變好了。

這可以算是一次「負負得正」吧？

仲唔係春藥療法

淫片女主角出場

想問下樓豬介唔介意po 返故裡面唔同組織嘅設定出嚟
個故太長有時隔左太耐記唔返有幾多個階級
但係又搵唔返邊篇提過

我update緊嗰張人物關係圖（實在太大工程），希望好快就可以po出嚟啦

第一百五十二話：衝著君子而來的陰謀

（日記．一百一十一）

今天，我發現了她三個秘密，我亦跟她說了我半個秘密。

第一個，我想不到在公司中看見以為內向文靜的她，戀愛經驗竟如此豐富，而且亦是一個雙性戀者，所以不論男女，內心的想法都彷彿逃不過她一雙慧眼，包括我。

第二個，平常打扮沉實保守的她，完全看不出她有令人驚歎的美好身材，在飽滿漂亮的胸部對下位置還紋有一朵玫瑰花圖案，連花莖上的刺也栩栩如生一顆一顆繪畫出來，盡顯她不為人知的野性一面。

第三個，除了「香薰療法」之外，原來對不同宗教都有濃厚興趣的她，竟然連「色慾之神」霍老的沙克達教異端派也有研究，她在「性修行」中領悟出一套獨創的「性療法」，聲稱再配合「香薰療法」會更能幫到我舒緩壓力。半醉之下，我說出我將要克服一個有關「酒、色、財、氣」的挑戰，如果她「性」方面的造詣我學到當中一二，在我最欠缺信心的「色」方面也定必能夠應付。

基於跟李大海的協訂，「君子黨」和「君子」的事我當然隻字都沒有提及，所以我才說向她透露的只是半個秘密而已。

至於，為甚麼我會知道她的秘密？

因為我跟她的秘密關係，就在今天開始了。

被玫瑰侵蝕嘅君子

（日記．一百一十七）

我想，小笨蛋已經知道我和她的關係。

因為小笨蛋已再沒有回覆我的 WhatsApp。

憑我發給她的訊息連基本「雙灰剔符號」也得不到，更可推斷出她已把我狠狠的 block 掉。

這樣是我們過去從來沒試過的，大概就是小笨蛋得悉我出軌的事之後，失望的單方面退出。

以我認識小笨蛋的性格，當她決定了一件事情，沒有人可以改變她。

同樣地，如果她故意不讓我去找到，我根本是不可能會找得到她。

誰說分手一定要交代？

當終結要來臨的時候，可以叫人意想不到。

正如，你未必會知道你的生命會是如何終結一樣。

推呀

想知公司個玫瑰係邊個

（日記．一百一十八）

小笨蛋，今個晚上，我特別想念你。

有時，我真想甚麼也沒有發生過。

我繼續是你的小臭屁，你繼續是我的小笨蛋。

現實中的你或者已離我而去，但我卻決定要跟你分享我的生活、我的所有，所以由今天起，我會使用一個以你名字開的電郵地址，我還會將每一篇日記都發到那裡，就像我跟你談話一樣。

咁就當出左文？

（日記．一百一十九）

本來以為會漸漸消失的感覺，不但沒有消失，而且還越來越濃烈，就在那晚的夢，我看見你頭上有聖潔的光環，才發現妳在云云中是獨一的。

謝謝你給我由冬天以來牽腸掛肚的感覺。

寫緊篇長啲，希望晏啲po到

呢張嘢真係攞膽，由此証明我呢個作者真係好有熱誠架，希望幫到大家搞清楚啲人物關係同咩角色喺邊一集登場啦

亂過黨鐵路線圖

（日記．一百二十）

今天，李大海說已把我的名字放進參加「紳士禮」的後備名單中，因為每年能夠參加「紳士禮」的名額除了極之有限之外，參加者要通過「中央君子委員會」的評估去核實資格才能正式成為考生，李大海此舉就是先替我在名單中排隊，再利用這段等候評估的期間去修練好自己，是一個節省時間的途徑。

李大海要我盡快打入「君子黨」的高級會員之列，因為要成為「紳士」，方有資格獲邀出席「君子黨」五年一度的「騎士圓桌會議」，能夠接近得到「君子黨」的權力核心，才可以幫助到他。

當然，李大海沒有明確地說明他要我幫他甚麼。

換了是以前，我一定會照著李大海的說話去做，正如我跟她的秘密關係，本來就是為了要增升我在「紳士禮」中的勝算。

但自從我失去了你之後，有無數個夜晚，我站在家中落地玻璃窗前，居高臨下望著五花十色的維港夜景，撫心問自己，究竟我真正想要的是甚麼？

甚麼「Project D」、甚麼「式碼書」、甚麼「君子」和「紳士」又與我何干？

在這些東西還沒有跟我扯上關係之前，其實我的生活原先也過得不錯。

因為，我有我要走的路，路上有你跟我在一起，走著每一步。

這樣還不夠嗎？

原來，我一直為了一些毫不重要的東西，竟放棄了生命中最重要的人！

我究竟在做甚麼？

（日記．一百二十一）

看我就知道甚麼是行屍走肉。

這段日子我心神恍惚，別說提不起勁工作，連平日不會犯的錯誤也一一犯上。

弄不見手機又找不到鎖匙，今早，我去到機場才發現搞錯了時間，錯過了一班前往上海的航機。

或者，我應該知道問題的根源在哪。

反正那邊的會議肯定是趕不及出席，原先我亦約好了她之後的一天也來上海，跟我會合再一起玩幾天。

錯過航班可能是一個 Signal，好讓我下定決心去找她中止我們的關係。

我想，該是時候去修正我一塌糊塗的人生了！

本來，我是先回家放低行李再去找她，但，我竟然在我住所樓下看見她的背影，正步進電梯大堂之中。

她明明是知道我今早要去上海，她來這裡幹嗎？

而且，跟她同行還有另一個我不認識的紫衣女人。

等了一會，我便沿後樓梯上樓，然後靜悄悄地從後門進入自己的單位，她跟那個紫衣女人果然就在我的客廳之中。

我家門匙我只給過你，難道，之前我遺失的鎖匙不是我自己弄不見，而是被她偷去？

現在，她趁我不在香港，帶個陌生女人上來我家，有何目的？

我嘗試將我偷聽到她們的對話內容記下來：

紫衣女人：你唔好以為你係「玫瑰」，仲搵到一個疑似「君子」做你嘅「宿主」就懶巴閉，身為「蝴蝶」嘅我係有責任將「玫瑰」嘅情況原原本本匯報返去畀「黑衣女皇」，再由「花王」發落架！

她：你知唔知你吊靴鬼咁跟住我好影響我做嘢架？你無啦啦出現如果畀我「宿主」撞到我哋我真係唔知點解釋好架，今次就好彩佢出咗 Trip 啫！

紫衣女人：你估我想架？如果你一早就搵到你「宿主」係「君子」嘅証據出嚟，就唔駛花我咁多功夫同時間添啦，你估成日跟住你好過癮呀？

她：咁佢話佢要接受啲咩「酒、色、財、氣」考驗嘛，同埋我好似都有見過下佢張會員証架，搵過佢 Office 無發現，而家咪摷埋佢屋企囉，你既然都係企喺度，不如幫下我手搵下啦？

紫衣女人：哼，憑你呢隻「翠衣妖姬」就想點我做嘢？慳啲啦你！年中都唔知有幾多低級「玫瑰」虛報自己嘅「宿主」係「君子黨」，然後渴望得到「黑衣女皇」嘅關注再透過「花期」就可以跳級，希望你話你見到嗰張會員証唔係 Sushi Membership Card 嚟啦，嘿嘿。

她：蝴蝶大姐，查實我嘅「宿主」係咪係「君子」，真係咁影響佢嘅「花期」會係點？

紫衣女人：老實講，就算佢係「君子黨」嘅會員，都要睇下佢係咩級數，因為以佢嘅身家，其實比起其他同樣係「君子黨」嘅「宿主」嚟講係差成一大截，就算「黑衣女皇」睇中佢，或者都係想睇下可唔可以從佢身上搵得到其他「君子黨」高級會員嘅關連啦，所以以我所見，佢係咪「君子」都好，佢將會接受嘅「花期」都係．．．．嘿嘿嘿．．．．

紫衣女人說罷，我便見她伸出手指，然後在自己脖子前作狀向横一拉。

這個手勢代表著甚麼，任何人也知道。

我究竟和誰一起？

竟然知道咗佢係玫瑰

咁都難逃一死

根據我多年睇TVB嘅經驗
佢應該會喺偷聽嘅途中發出咗啲聲響

啲圖係樓主自己整？好靚

原來我地有一齊追兩個故

係呀請多多指教

（日記．一百二十二）

假期晚上的公司一個人也沒有，非常寧靜，最適合讓我仔細想想該怎樣做。

還有為自己安排善後的工作。

原來所有發生在我身上的事，遠比我表面看來的複雜得多。

事情應該是因「君子黨」而起，我相信我跟「君子黨」有著某種關連的事走漏了風聲，便引來她的接近，以確定我跟「君子黨」的關係。

但無論確定的結果是怎樣，根據那個紫蝶大姐的說法，我命運必然是凶多吉少，她們只想在我身上，盡量取得有關「君子黨」高級會員的情報。

我想，她們口中的「花期」，就是這個意思和目的吧？

之前，我已有不想再這樣下去的想法，現在知道原來還有一個陰謀衝著我而來，更驅使我已不可繼續逃避。

禍是我自己惹來，我就要自己去解決。

我即時想到，有兩件事我一定要做。

首先，為了不打草驚蛇，我必需在她面前保持若無其事，我更要立即去上海，待明天她可以跟我在那邊會合，這樣，我才可以賺取安全時間，在「花期」未降臨我頭上之前，進行第二件事。

這件更重要的事，就是找李大海。

情況如此危急，為甚麼我還要找李大海呢？

雖說在「川泓」中，李大海一直當我親兒子一樣去支持我和提攜我，當中所建立的感情和關係是不能偽裝出來，但他實在已投放了太多期望和資源在我身上，我很難相信他會輕易的放我走，而如果我就此一走了之的話，以他現時的財力和權力，即使我逃到天涯海角，最後我能夠成功逃脫的機會有多少？

應該不會比「零」高很多。

所以，要保命，我就要跟李大海談條件。

縱然，李大海沒有提起過，我知道他對我手上的「式碼書」是有興趣。

再不想插手 Project D 的我，只希望盡快可以用「式碼書」跟李大海換取我的性命和自由。

我們的見面會有甚麼結果？我無法估計，我這時還可以掌握的，就是要把握時間向你交待一切。

可笑是，你仍在避開我，或者整件事情的真相、包括我的死活，你早已不管。

但我沒有得選擇，你是我唯一可以相信的人，如果我不寫下來，就會連一丁點可保留這件事的機會也沒有，以後真相便石沉大海。

最後，我寫了兩封信，還把我的証件和「君子黨」的會員証放進信封中，當你收到信後，去看或不去看，想怎樣做全是你的決定。

好吧，時候也差不多，我在此擱筆。

再見。

（日記．完）

kc

終於完咗個日記了

劇情太長唔記得左,
佢係死左定失踪?

答案係D: 無從判斷

走晒甜~~ so sad

我都係咁話

第一百五十三話：最後的好意

我們三人一言不發，一口氣讀完 KS 的日記後，心情顯然變得相當沉重，但阿 Kim 的反應卻已比我想像中平靜。

從這篇記錄了 KS 由普通人變做「生徒」再升上「君子」之心路歷程的日記，就可以解釋到一個本來「只愛江山不愛美人」的龍雲海，為何「臨老入花叢」要跟龍夫人閃婚，就是為了用「後宮曼陀」醫治好自己的性無能，以應付「君子禮」中的考核。

因為「只愛江山」的龍雲海，當錢已不能滿足他時，他為攀躋世界上更高的權力階層，便加入「君子黨」成為「生徒」，只可惜「花期」比「君子禮」先來一步，最後還給本是「玫瑰」的龍夫人拿去了所有財產。

所以，「君子」固然是「玫瑰」的目標，但被「玫瑰」確定為低級「君子」的「宿主」，往往會獲得較早的「花期」，而且下場都是慘遭殺害。

KS 的日記雖然把龍雲海的案件之謎解開，卻帶來了新的疑團，「君子黨」和「玫瑰會」是誰在幕後操控還未了解，現在又多了神秘的「Project D」和「五色書」，而且原來我的大老闆李大海在當中更是一個極其關鍵的角色。

到底這些東西有著甚麼關連呢？

房間沉靜了好一會，我終於忍不住，開腔問：「蝦，你哋估『Project D』同『五色書』係咩嚟啦？竟然連首富李大海都咁緊張？」

阿 Kim 指向電郵的日期，道：「喺 Karl 寫呢啲日記嘅時期，李大海仲未係首富，當時佢只係一個剛冒起嘅企業家，係之後收購咗『紀氏』至打入四大富豪之列，逐漸步上首富之路。」

「『紀氏』？好似喺邊度聽過喎？」我疑惑的反問。

「『紀氏集團』創辦人紀雲係『船王』，紀家喺港英時期係香港嘅名門望族，亦係中環嘅大地主，一向喺香港叱吒風雲，直到紀雲去世，『紀氏』就畀有三大銀行撐腰嘅李大海吞併咗。」阿 Kim 解釋道：「隨住嗰次世紀大收購，『紀氏』就變成『海斌』嘅其中一部分，跟住發展落去，李大海的身家不斷暴漲，成為四大富豪之首，而紀家就越嚟越低調，只得返個家族信託基金。」

阿 Kim 一說，我就記起了！

「紀氏」的歷史我之前有從曉葵的口中聽講過，這刻再加上 KS 日記中的時間線，才驚歎在這短短不到十年間的時間裡，李大海竟由一個普通有錢的企業家，到成功鯨吞首屈一指的大企業「紀氏」，再一躍成為全香港最有錢和最具影響力之人！

常言「十年人事幾翻新」，這句話套在李大海身上，他的身家和地位在這十年都翻了不知幾多翻罷了？這個變化，除了因為他是「君子黨」中「紳士」的身分外，還會跟「Project D」和「五色書」有關嗎？

我們當然毫無頭緒，所以大家都陷入一片寂靜之中。

又過了一會，這次再打破沉默的是 Siri，竟直問：「KS 講到要同你分享一切咁，但係點解都無爆到同佢出軌嗰個『她』係邊個嘅？」

從來都沒有拍過拖的 Siri，她真搞不懂男女之間的玄妙，男人如何坦白，也不會主動對深愛的女人表露曾經鬼混的對象之身分，我暗地裡瞟一瞟阿 Kim，只希望她不會被 Siri 無知的一問，就推倒一直堅守著眼眶淚水之堤壩。

阿 Kim 果然臉色微變，深深吸一口氣，半晌才道：「我知道 Karl 執筆嘅心情係好矛盾，因為一方面佢好想將所有佢嘅經歷講晒畀我知，另一方面佢又知我越知得多，就代表我越清楚佢對我做嘅錯事，不過我感覺到佢寫到後期，都認定自己無機會返嚟，佢亦好了解我嘅為人，知道我決定咗打開第二封信就一定唔會就咁放手，佢怕我自己查落去我會有危險，所以就唔將『她』嘅真正身分講出嚟。」

阿 Kim 的解釋讓我有新的看法，或者這種帶有默契的無聲關懷，要 Soulmate 才能意會到吧，Siri 也應道：「都係嘅，殺死 KS 嘅『玫瑰』冷血無情心狠手辣，你插手真係會好危險架。」

阿 Kim 則搖一搖頭，再道：「我覺得而家話殺死 Karl 嘅係『玫瑰』有啲言之尚早。」

「唔係吓嘛？唔係『玫瑰』仲會係邊個？」Siri 脫口驚道。

「諗諗下，封信係喺 KS 房嘅梳化搵到，亦即係話，喺 KS 寫完封信之後，應該發生咗啲突發嘅事，令到佢臨時臨急將個信封塞入梳化度，跟住至離開間房，繼而再失蹤埋。」我緩緩地道。

阿 Kim 皺起眉頭，道：「咁講法，Karl 當時走得好匆忙，而令佢走得咁匆忙亦可以有好多個可能性，佢有無去到上海同『她』會合，又或者佢有無見到李大海，我哋全部都唔知，而 Karl 嘅消息就係喺呢段咁關鍵嘅時間無咗．．．．」

「咁即係除咗『玫瑰』、連『君子』嗰邊都有嫌疑喎！」Siri 插嘴叫道。

阿 Kim 神色凝重的點點頭，歎道：「加上 Karl 手上嘅唯一重要籌碼『式碼書』下落不明，我哋離開真相仲好遠呀。」

阿 Kim 說得沒錯，以我們現時掌握的有限資料，任何假設都只是空中樓閣而已。

「我哋查下 KS 有無去到上海同有無返到嚟，咪可以查出佢離開咗間房之後，係喺邊個環節出事囉？」我試探地道。

「睇怕都唔容易，如果 KS 係經非正常途徑上大陸嘅話，入境處都唔會有 Record，我睇你點查？況且『玫瑰會』同『君子黨』有幾神通廣大你唔係唔知架啦？佢哋有心要令 KS 無聲無色咁人間蒸發，我哋要查出成個過程係點一啲都唔容易喎。」Siri 以質疑的語氣道。

「咁又唔得？咁我哋仲有乜可以做呀？」我洩氣地道。

阿 Kim 拿起 KS 的「君子」會員証，道：「我睇如果我哋要查出更多嘅資料，目前就只有靠呢張會員証。」

「我有試 scan 過張咭後面個『QR Code』，link 咗去一個神秘網頁度就要你輸入密碼，之不過嗰兩封信加埋我哋頭先睇嘅電郵，KS 都好似無講低到個登入密碼係乜喎。」我想了一想，又道：「你估會唔會同你登入呢個 Email Account 嘅密碼一樣呢？」

「Karl 佢唔係嗰種用一個密碼就可以 login 晒佢所有 Online Account 嘅人嚟。」阿 Kim 斬釘截鐵地答。

「既然係咁，即係無晒辦法啦？」我失望的道。

「無論點我都要試下。」阿 Kim 說罷，便用自己手機對向會員証背後的「QR Code」一 scan，屏幕就顯示出那個神秘網頁，版面跟我上次看過的一模一樣，除了「Member Login」下有一行空白欄要你輸入密碼外，其餘甚麼都是漆黑一片。

接著，阿 Kim 便嘗試在空白欄上打入不同密碼，可是連續試了四次都無法登入，到第四次失敗之後，更彈了一個警告訊息出來，說再輸入錯誤便會立即封鎖帳戶。

「如果 KS 會怕你出事連『她』嘅名都唔講出嚟，佢又點會畀你咁容易 login 到佢個『君子博』喎？」我苦笑一下，再歎道：「唉，睇嚟呢條線又斷埋啦。」

阿 Kim 沒有理我，只是自顧自細心觀察了手機屏幕一會，忽然吐一句「咁又未必」，再伸出手指，往空白欄對下的漆黑位置一按。

在我仍想不通阿 Kim 的舉動究竟有何意義之際，這時，放在茶几面的 Notebook 發出清脆「叮咚」一聲，顯示屏上的電子郵箱便出現一封剛收到的新電郵，新電郵的 Subject 是：「Your password has been reset！」

我終於明白了！

所有網站的登入版面必定設有「Forgot password ?」之選項在密碼輸入欄的下方，連神秘的「君子博」也不例外，只是黑色的字體放在黑色的背底上，令粗心大意的我沒有看到罷了。

KS 在日記也曾提過會用以阿 Kim 名字開的電郵地址，象徵著他跟阿 Kim 分享自己的生活，所以當阿 Kim 按下了「Forgot password ?」的連結後，重設密碼的電郵當然會發往阿 Kim 的郵箱去。

有了這個電郵，就算我們沒有密碼，都可以用重設後的新密碼登入「君子博」了！

KS 的好意，阿 Kim 全都收到，阿 Kim 更用她的聰明才智，無聲的回應 KS 一句：「我唔會畀你死得不明不白！」

（待續）

好正

好好睇阿

有文？

想問而家更新個頻率係點?

入正題了, nice

我會一寫完一集就po一集，我希望最低限度可以每週po到一集

新讀者終於追到live。
個故仔好精彩，好似睇緊Hollywood 大製作，一環扣一環。不過有時太多分支，一個未完又有第二個出現，成日唔記得啲關係。可以嘅話希望先完咗一個小分支，推個故事去個小高潮，先再去下一個分支。

認真過奬同多謝你嘅意見呀可以預告喺呢季裡面，之前有講過嘅唔同支線都會匯聚埋一齊，到時劇情就會按明確嘅主線推進，記得要繼續支持哦

第一百五十四話：情歸何處

憑著電郵上重設密碼的指令，我們取得新密碼並成功用 KS 的身分登入了「君子博」，發覺這個極其神秘的網站，原來裡面的版面一點都不陌生。

除了介面那藍色有點不一樣之外，「君子博」的 Layout 根本跟我們平常用的 Facebook 有八成相似，同樣有「News Feed Page」讓用戶得悉其他「君子」的動態，只是 Facebook 上看慣十居其九的無聊資訊，驟眼看這裡卻是字字珠璣。

既然「君子博」是資本世界中的「神」互通消息的地方，出自「祂們」的口都是市場上和政壇上尚未發生、但將會發生的「預言」，對於極大部分的一般人來說，這一頁簡直就是「發達天書」！

「估唔到呢班喺金字塔頂尖嘅『君子』都咁得閒，自己圍內整個 Facebook 自己玩都有嘅？」Siri 笑道。

阿 Kim 解釋道：「你有無聽過一位前美國總統講過，『Being President is like being the groundskeeper in a cemetery: there are a lot of people under you, but none of them are listening』，意思係當你成為咗一個體制嘅最高領袖時，喺你下面嘅人都只會遷就你、奉承你，無一個人敢反你、亦都無一個人會同你講真心說話，所以我可以想像到喺金字塔頂尖嘅『君子』平時會有幾咁寂莫，而呢個『君子博』正正就係一處可以畀佢哋暢所欲言、同交朋結友嘅地方。」

阿 Kim 生於顯赫的韓國財閥家族，現在又是位高權重的 MD，對於這種「高處不勝寒」的感受，她亦肯定有很深刻的體會。

在我嘗試將眼前「News Feed Page」上一字千金的資訊不斷塞入腦袋之際，阿 Kim 已無情地按著「Inbox」的 Tag，屏幕便跳到 KS 在「君子博」的私人郵箱裡。

真是可恨，手機的操控權在阿 Kim 手上！

KS 的私人郵箱中，大部分都是不同會員聚會的請柬，不算是十分特別，唯有置頂的一封，Subject 用粗體寫著：「紳士禮 － 申請接納書」吸住了我們三人的眼球，阿 Kim 連忙打開來看。

信中短短的內容，闡述就 KS 之前提交報名參與「紳士禮」的申請，現在終於通過評估，並得到「中央君子委員會」的正式接納，申請者可在此函發出的十四天內進行確認參加，確認方法就是按信末的「Accept」鍵，逾期仍未確認的申請者均當作自願棄權。

阿 Kim 將屏幕往下一 scroll，我們很快便找到那個「Accept」鍵，但鍵下面還有一串數字正逐秒逐秒倒數著，再望真一點，這串數字顯然就是時計來，現在顯示只剩低五分鐘的時間。

原來我們打開此信的一刻，竟然剛好是十四天限期內的最後五分鐘！

限期一到，這封有如「紳士禮」入場券的請柬便會變成廢紙！！

「你哋睇下！限期仲有唔夠五分鐘咋！」Siri 當堂驚慌失措，緊張的叫道：「咁點呀？撳唔撳呀？」

我提高聲線，即時反問：「撳？撳鬼撳馬咩！KS 又唔係度，accept 咗邊鬼個去呀？」

阿 Kim 一言不發的盯著屏幕，帶輕微抖震的拇指頭離「Accept」鍵不到半厘米的距離，介乎想按和未按之間。

隔了半晌，Siri 忽然指著我，嚷道：「喂！你咪 KS 囉！你可以用 KS 嘅身分去『拔道』教書，點解你唔可以用 KS 嘅身分去『紳士禮』呀？」

「你講咩話？你話卡西佢用 Karl 嘅身分教書？」阿 Kim 急急質問 Siri。

Siri 則催促著阿 Kim，道：「無時間啦，你撳咗先再同你解釋啦！」

我知道阿 Kim 心裡本來已是想按下去的，經 Siri 一說拇指頭還不立即壓在「Accept」鍵之上？

阿 Kim 按鍵後，那倒數時計便停頓下來，然後換成了一句：「確認成功！有關詳情會稍後發送到閣下的私人郵箱，敬請留意。」

阿 Kim 放低手機，問：「咩用 Karl 嘅身分呀？你哋可以講究竟發生啲咩事未？」

事情已發展到如此地步，我亦好應該對阿 Kim 坦白，便將我因「萬家傳愛基金會」的 Tender 而去巴結 Angie，接著為了讓她兒子可以繼續在「拔道」升學，就中了校長和校董的圈套，更糊裡糊塗用了 KS 的身分在「拔道」做代班主任，與及校董會和「靜思維學會」裡的所見所聞簡略地說了一遍。

「哈哈哈，卡西你唔係吓嘛？你竟然為咗基金會單 Tender 搞咗咁多嘢出嚟！？」阿 Kim 聽罷捧腹大笑，再道：「我一直以嚟都以為你只係『符碌』，實情原來你喺背後咁落力架？咁我都算係無升錯你喎！」

阿 Kim 這句既諷刺、又帶有讚賞的說話，我真不知如何反應。

但無論是甚麼原因都好，能夠令阿 Kim 開懷大笑，我應該感到慶幸和欣慰吧？

「咁講法，『靜思維』本來就係『四大黨鞭』之一嘅霍老創出嚟用嚟包裝『性修行』，『玫瑰』喺『拔道』搞『靜思維』．．．．」Siri 一邊推理，一邊問：「會唔會係一個『玫瑰』想用『靜思維』嘅渠道埋霍老身嘅跡象呢？你知『君子黨』高級會員從來都係佢哋嘅目標，呢個霍老仲係『四大黨鞭』嚟添？」

我搖頭歎道：「『玫瑰會』利用『靜思維』奪取校董會嘅主導權，但係佢哋混入『拔道』嘅真正目的係乜我真係估唔到，不過我都幾肯定唔會係你講咁樣，因為只有『覺知者』至可以有機會代表學校參加『國際靜思維協會』嘅『靈量大會』，『覺知者』嘅人選已經夠晒難搵架啦，去到進行『靜思維』嗰陣又會被催眠，真係埋得到身都唔知可以做到啲乜呀。」

這個時候，放在茶几的手機響了一聲，阿 Kim 拿起來，便見 KS 的私人郵箱中多了一個新訊息，打開來看，是有關來次「紳士禮」的詳情，包括將會在兩個月後於中歐斯洛伐克舉行。

我一看，好像觸動了甚麼似的，隨即拿出自己手機，翻查學校郵箱的記錄，發覺 Isabella 將會以「覺知者」身分參加的「靈量大會」之舉辦國家也是斯洛伐克，而舉行時間亦在「紳士禮」的期間內發生。

那麼，「靜協」的「靈量大會」，就是「紳士禮」中的「色」之考核！？

我將這事情說出來後，Siri 便大力地拍了我肩膊一下，再笑道：「所以去『紳士禮』仲唔非你莫屬？KS 都講到明『酒、色、財、氣』中以『色』最困難，未計你有超人一般嘅性能力，你亦係唯一一個曾經以清醒狀態親眼 witness 過成個『靜思維』過程嘅人，今鋪你實攞晒彩啦！」

Siri 忽然在阿 Kim 面前高談闊論著我的性能力，惹得我當堂一臉尷尬，心卻想到有親眼看過「靜思維」整個過程的人，除咗我之外，其實還有古校長罷了。

阿 Kim 見我面有難色，便一眼不眨的望著我，正色地道：「卡西，雖然我已經好努力咁學做一個雙性戀者，但係我明白到喺食女嚟講，女人始終都係無辦法可以同男人相題並論，而我亦都知道你喺呢方面嘅天賦，所以我懇求你，希望你除咗用你嘅能力，幫我將公司隻『玫瑰』抽出嚟之外，你仲要成為『紳士』，咁至可以借『騎士圓桌會議』嘅機會，接近『君子黨』嘅核心，因為唔係咁做，我哋係絕對查唔出 Karl 嘅死因同究竟係邊個害死佢．．．．」說到這裡，她還緊握我的手，再柔聲問：「你會幫我架呵？」

我在女神面前已經是「零」反抗能力，尤其當我被她一雙柔若無骨的手捉實時，她叫我去死，我也肯定會毫不猶豫地去照做。

唯一令我感到困惑的是，女神竟要我去幫她「食女」！？

起初我為了把錯誤萌生在男男身上的情愫「撥亂反正」，便索性將全副感情投放在阿 Kim 那邊，直至等到我倆的關係終於有著突破性發展時，誰料如今又變成一對定位畸形的合作夥伴。

為甚麼我的情路是如此的百轉千回呢？

突然，我手機響起打斷了我的思潮，拿起來接通後，來電者竟然是 Elise，問：「喂，卡西，乜你個電話響成咁嘅？你唔喺香港呀？」

我答：「喂 Elise，公司派咗我去成都開會嘛，你搵我咩事呀？」上次 Elise 在離開會議室時說過不會再插手「拔道」的事，她找我不為公事，想必就只為了和小卡西聚舊吧？在我這個情感無處可歸的時候打來，真是合時！

Elise 卻回應：「係關於古校長。」

（待續）

推呀
卡西要做君子啦

舊讀者留名, 上次睇完第一季就無追, 原來已經到左第4季

推。

Long time no see寫到呢度連我自己都覺得難以置信，多謝你繼續支持

唔係2, 4出文咩? 琴晚等左成晚都冇文

#572
作者可以考慮pin翻

入主線之前真係要重新睇多次先搞清楚講乜

第四季完咗喇，而家係4+1季，因為緊接連載嘅關係，只好諗一集寫一集就po一集，我希望可以維持一週最少po到一集啦

咁樣講係咪冇機會食呀kim喇

我只可以講，每個喺故事中出現嘅女角，卡西都係會有機會食嘅

卡西哥回我喇
你個故真係好好睇

好開心你覺得呢個故好睇，因為我都真係花咗好多心機去鋪排成個劇情，卡西嘅成都之旅即將結束，如無意外下一集可望七一前推出，謝謝

我都係由一星期五集追到一星期冇一集既忠心讀者黎架

好耐都冇試過脫褲睇故喇

最緊要食到kim

第一百五十五話：以真相作補償

知道自己會錯意後，便以不屑的語氣，反問：「古校長？你唔係同佢反咗面啦咩？同埋你咪話過唔再理學校啲嘢嘛？仲打嚟講佢做乜？」

「哎吔，我真係諗住唔理架啦，之不過幾日前，我忽然收到古校長一個好古怪嘅 Email．．．．我．．．．我猶豫咗好耐，始終都放唔低，至打嚟同你商量下咋。」Elise 歎道，聽得出這 Email 已困擾她一段時間了。

「佢個 Email 有咩講？」我追問。

「我而家 forward 畀你睇吓啦。」Elise 說罷，半晌之後，手中的手機便震了一震，我知道是 Elise 已把古校長的 Email 發過來，就將聽筒移離開耳朵，並按下 Speakerphone，讓我可以不掛線都能看到屏幕上的訊息。

Email 的內容如下：

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

胡太，我一直欠你一句「對不起」，因為我利用了你，但請相信我，我是沒有惡意的。

本來這句「對不起」我是想親口跟你說，但現在看來不能了，因為我很快就要離開這裡，而你將永遠也再不會見到我。

最後，我只有將「拔道」的秘密告訴你：

22.264005
114.158686
245.587468

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Siri 看過後，忍不住吐了一句：「最尾嗰啲數字係．．．．？」

「邊個喺度講嘢呀？乜仲有其他人喺度咩？」Elise 聽見不是我的聲音在說話，不禁慌張地問。

「Elise，你呢個係咩態度嚟呀？乜『高跟黨』嘅普通 Member 同執事咁講嘢架咩？」Siri 冷冷的責問。

「吓？乜原來係執事大人喺度呀？」Elise 驚呼著。

Siri 即時提高嗓子，嘲笑道：「嘿，執事同內侍一齊，駛唔駛要你批准呀？」

「唔敢唔敢，有執事大人喺度仲好啦！」Elise 連忙賠笑道，看來雖然 Siri 外表是個甜美可人的少女，但在「高跟黨」中地位超然只僅次於夫人，連甚有社會地位的名媛 Elise 亦對她又敬又畏已可見一斑。

另一邊廂，阿 Kim 則忽然指著 Notebook 的顯示屏，叫道：「你哋睇吓。」

Elise 這次已學乖了，即使聽到有第三把聲線亦不敢再多問，而我跟 Siri 就立刻朝著 Notebook 的位置望去，驟眼看顯示屏上是一張太平山頂的地圖，再看真一點，原來阿 Kim 將古校長 Email 中最尾那三組數字的頭兩組輸入到 Google Map 中，Drop Pin 就釘住了「拔道書院」旁的一塊空地。

「古校長 send 出嚟嗰啲數字，原來係地圖嘅座標嚟喎！」我脫口嚷道。

「地圖嘅座標？咁個位置喺邊呀？」Elise 急急追問。

我將地圖放大，細心觀察了一會，再道：「係『拔道』旁邊嘅一塊空地，依我所睇，呢個位置正正就係校園擴建工程嘅地盤範圍裡面！」

「三組數字，我哋只係輸入咗兩組，咁仲有一組係代表咩？」Siri 問。

「如果無估錯，應該係指海拔。」阿 Kim 吞一吞口水，再道：「睇返個地形，『拔道』個位係坐立喺大約高 300 米嘅山勢之上，以第三組數字 245 米嚟計，古校長講嗰個位，就差唔多係喺學校 60 米嘅地底，深度足足有成二十層樓呀！」

「吓！？『拔道』點會有個咁深嘅地牢呀？古．．．．古校長佢曾經出賣過我，佢今次慌唔係又畀個『氹』我踩啦！？」Elise 語帶質疑地道。

「我同古校長之前為咗調查『靜思維學會』嘅活動，曾經試過經通風管道潛入學校嘅地底，嗰度真係有一個規模好大嘅地牢，之不過，上次我哋只係去咗其中一小部分，古校長仲有提及過個地牢係佢曾祖父幫日軍興建，係用作囚禁俘虜嘅地方。」我頓了一頓，再沉聲道：「不過我相信古校長當時無將所有嘅事實講晒出嚟，所以佢今次放料，應該係因為佢已經達到咗佢嘅目的，喺臨離開之前，就將成個真相講出嚟，作為對被佢利用咗嘅你一種補償。」

「咁即係，成件事嘅真相，就會喺古校長留畀我嗰個座標嘅地牢入面？」Elise 顫抖的問。

「無錯！」我斬釘截鐵地答。

「吓！要我自己一個人去，我寧願永遠都唔知個真相呀！」Elise「哇哇」大叫，再失聲嚷道：「我唔理呀，你哋要陪埋我去呀！」

我怎會錯過這可以揭開「拔道」秘密之機會，本來也想跟 Elise 說會隨她一起去，阿 Kim 卻還比我搶先一步，對著手機朗聲道：「好！我哋會盡快返嚟香港，你預今晚就落去古校長講嗰個位置啦！」

「今．．．．今晚咁快？」Elise 反被阿 Kim 急進的氣勢嚇了一嚇。

「總之我哋一落機就通知你，你怕嘅話你就唔好嚟喇，係咁！」阿 Kim 說罷就立即掛線。

跟 Elise 的通話完畢後，我便好奇地問阿 Kim，道：「阿 Kim，『拔道』呢壇嘢係我搞出嚟，加上頭先你都有聽到，其實 Siri、Elise 同我都係屬於一個同『玫瑰會』對抗叫『高跟黨』嘅地下組織，照計你無必要同我哋去冒險架喎？」

「我唔理你哋私下係咩黨咩派，而家我眼中就只有『玫瑰會』同『君子黨』，任何同佢哋有關嘅線索我都唔會放過，古校長放出嚟呢個座標好可能可以解開『玫瑰會』點解要混入『拔道』之謎，話唔定會同 Karl 嘅死有關，我點會袖手旁觀？」阿 Kim 關掉面前的 Notebook，再發號施令，道：「我返房執嘢，你過去睇下 Sandy 起身未？我哋約半個鐘後喺 Lobby check out，跟住就即卡去機場睇下有咩機返香港！」

阿 Kim 果然是快人快語，又坐言起行，完全具備了成功人士的特質。

或者，這是因為阿 Kim 自小在家中接受她爺爺金陽的軍訓有關。

我去拍 Sandy 的房門時才把她弄醒，幸好她不是一個太「姿整」的人，半個小時後總算可以在酒店大堂跟我們集合出發去機場。

全靠阿 Kim 在航空公司中擁有最高級別的 Diamond Plus 會藉，我們四人終於可以趕上下一班最快起飛前往香港的航班，只可惜那班機的空位有限，阿 Kim 自己坐商務艙，我跟 Siri 和 Sandy 則要坐在經濟艙的機尾。

身為 VP 的我，這回真的是蝕了給公司，不過跟 Sandy 同坐卻令我想到，她主修歷史和考古應該會對我們尋幽探秘有幫助，所以，我便順道邀請她跟我們今晚一起去探險。

Sandy 竟然不多問一句，就一口答應我！

其實在登機時我已感到 Sandy 今天有點不對勁，往日在我面前呆滯木訥，今天對我的態度有著一百八十度轉變，除了不時用幽幽的眼神望實我之外，坐下時，她上半身猶如小綿羊般向我靠去，從手臂傳來被她胸前軟肉頂著的感覺，才發現這位我一直都沒有留意的女下屬，原來她的身材亦頗有「斤両」，難怪我的結拜兄長田伯通昨晚看中了她。

對於我的邀請，雖然以 Sandy 熱愛考古的程度，她的加入本是在我意料之內，但她連要去的地方也未知便答應，難道她真的不怕危險嗎？

誰料 Sandy 嫣然一笑，竟再以柔情似水的語氣，答道：「危險？比起你噚晚冒住生命危險都要入去田總間房將我救走，今晚無論去邊又算係啲乜嘢喎，總之你去到邊，我都跟住去邊架啦，嘻嘻。」

昨晚 Sandy 雖然爛醉如泥倒在梳化上，但原來她仍是有知覺的，所以便全程聽著我為了要帶「她」離開而跟田總鬥酒，還有最後我那句說出來連田總也被深深打動的「真情告白」！

坐在我旁邊的 Siri 當然留意到這狀況，更趁著 Sandy 去洗手間的時候，一邊笑得淚水直流，一邊挖苦我道：「嘿嘿，卡內侍你真係勁，又一條女衰喺你手上！」

這回我真的是百辭莫辯，而我又怎跟 Sandy 解釋其實一切都是因為我以為當時的「她」是阿 Kim 之原故呢？

飛機降落在香港已差不多是晚上六時，阿 Kim 一早吩咐了司機在機場守候並將大家的行李先送回公司，我們便可立即乘坐另一輛七人車出發前往「拔道書院」。

車程中，我聯絡上 Elise，當她知道會共有幾夥人一塊兒行動時，膽量都壯大起來，心情亦隨即放鬆了不少，還叮囑我們一定要在學校門口等她來到才一起進去。

我們好像一班在萬聖節要去鬼屋探險的頑童一樣。

（待續）

卡西今次仆街喇，入到地道又中迷煙，今次仲要四條女

5p

卡西恨左好耐啦

難得坐一次坐機尾，咁都唔揾個同事甜下

要留返d精力一對四